{
    "data": [
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-09-19T16:52:15.000Z",
            "id": "645279247163105281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/4n2aTwl7Z5"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2015-09-19T16:42:42.000Z",
            "id": "645276841960448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens, de 34 e 52 anos, foram detidos nessa quinta-feira (17/09) depois de uma den\u00fancia de desmatamento no... http://t.co/xpwLnfexFI"
        },
        {
            "author_id": "54954339",
            "created_at": "2015-09-19T16:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "645275431008997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mafalda na Sopa! (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/YhbpWiw6VT"
        },
        {
            "author_id": "114219492",
            "created_at": "2015-09-19T16:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50599071,
                        -18.58547458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "645274032410095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2e @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/kFHheZOtQS"
        },
        {
            "author_id": "54023094",
            "created_at": "2015-09-19T16:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75356587,
                        -23.48149792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "645272039432056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fimdesemananoparque #Fam\u00edlia @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/gxPiP3qMRy"
        },
        {
            "author_id": "2458418503",
            "created_at": "2015-09-19T16:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "645267433410953216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/QYrVcCZWgJ"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-19T16:04:44.000Z",
            "id": "645267286413176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" http://t.co/KHXQOb7Do2"
        },
        {
            "author_id": "170845994",
            "created_at": "2015-09-19T16:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "135236321",
                        "start": 59,
                        "username": "thatyairam"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "645266785785237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @thatyairam https://t.co/842LtjAkuo"
        },
        {
            "author_id": "51115952",
            "created_at": "2015-09-19T16:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "645266318287998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde boa! \u270c  #folga #sol #farofada #divers\u00e3o @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/GKSmST29MT"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-09-19T15:54:27.000Z",
            "id": "645264701719351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitei minha passagem pelo Parque Estadual da Serra da Tiririca e ainda plantei uma muda de paineira. #Plantar\u00c9TudoDeBom"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-09-19T15:48:43.000Z",
            "id": "645263258828587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de tr\u00eas meses, voltei \u00e0s trilhas do Parque Estadual da Serra da Tiririca"
        },
        {
            "author_id": "1462013550",
            "created_at": "2015-09-19T15:43:25.000Z",
            "id": "645261921415880705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo apaixonado em Parque Nacional Das Sempre Vivas Diamantina Mg http://t.co/0l1h6qyQqR"
        },
        {
            "author_id": "2749276301",
            "created_at": "2015-09-19T15:42:16.000Z",
            "id": "645261634546573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos uma apresenta\u00e7\u00e3o top de futebol de amputados agora no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2015-09-19T15:19:00.000Z",
            "id": "645255778689900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 est\u00e1 de portas abertas para pesquisadores | WikiParques http://t.co/JeMQBUKKAW"
        },
        {
            "author_id": "118565825",
            "created_at": "2015-09-19T15:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "322093607",
                        "start": 42,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "645255640592609281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! \ud83d\udc63\ud83c\udf0e (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/1TpaC5XfW6"
        },
        {
            "author_id": "2965863441",
            "created_at": "2015-09-19T15:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "645251277497212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/FlqF6JlxnJ"
        },
        {
            "author_id": "17766088",
            "created_at": "2015-09-19T14:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11615721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "645249854004953088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP https://t.co/WpjqORohtZ"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2015-09-19T14:52:29.000Z",
            "id": "645249103346180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \"repovoamento\", bugios voltam Parque da Tijuca: http://t.co/srOLoiIBmN"
        },
        {
            "author_id": "148035045",
            "created_at": "2015-09-19T14:48:09.000Z",
            "id": "645248013997203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/dHY8gu3l8j"
        },
        {
            "author_id": "148035045",
            "created_at": "2015-09-19T14:48:08.000Z",
            "id": "645248008720814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/4Xx2OdJ0tb"
        },
        {
            "author_id": "148035045",
            "created_at": "2015-09-19T14:48:06.000Z",
            "id": "645248000630108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VkqepuqFOD"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2015-09-19T14:45:04.000Z",
            "id": "645247240827719687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais das del\u00edcias do Revelando S\u00e3o Paulo, no Parque Municipal de Valinhos. Vem pra c\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-19T14:38:35.000Z",
            "id": "645245607439958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#V\u00cdDEO: Assista ao momento em que 4 bugios conhecem seu novo lar: o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/p9bLZbQo6g http://t.co/yPmnuNeyc9"
        },
        {
            "author_id": "320990443",
            "created_at": "2015-09-19T14:29:02.000Z",
            "id": "645243203931774977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 est\u00e1 de portas abertas para pesquisadores | WikiParques http://t.co/SzbGv51Mgu"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-09-19T14:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "645242828801613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "g (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/DOU20MIzyM"
        },
        {
            "author_id": "2753747044",
            "created_at": "2015-09-19T14:24:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77825182,
                        -22.87386379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "645242028805197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/YFB0mg3KYJ"
        },
        {
            "author_id": "2719348272",
            "created_at": "2015-09-19T14:08:42.000Z",
            "id": "645238086901866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida :) @ Parque Municipal Do Pernelong\u00e3o https://t.co/ARun46gV7V"
        },
        {
            "author_id": "2373410601",
            "created_at": "2015-09-19T14:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9009724,
                        -3.84338212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "645237480267059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhaa...\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude0c @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/xJtwnFJY6O"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-09-19T13:45:18.000Z",
            "id": "645232197973200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional Los Glaciares: http://t.co/mFheqHpeM1"
        },
        {
            "author_id": "105453190",
            "created_at": "2015-09-19T13:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345786,
                        -23.4968719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "645225887416381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque! @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/7MUTPOyUMF"
        },
        {
            "author_id": "320961118",
            "created_at": "2015-09-19T13:10:58.000Z",
            "id": "645223558638137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochilando pelos #EstadosUnidos? O Parque Nacional de Bryce Canyon \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o natural imperd\u00edvel! http://t.co/bY28qKquAe"
        },
        {
            "author_id": "263300582",
            "created_at": "2015-09-19T13:00:58.000Z",
            "id": "645221040294002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/SaUfnwR6B7"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:14.000Z",
            "id": "645217586213351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/k98QzZ2wOq"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:14.000Z",
            "id": "645217584434974721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/mUsEfetFEq"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:13.000Z",
            "id": "645217579150082049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/eGIedpguC7"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:12.000Z",
            "id": "645217578567139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/AVcDnH8NKT"
        },
        {
            "author_id": "549478453",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "14594813",
                        "start": 129,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "645217575320682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ambiente. Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco d... http://t.co/FIRujVyg8w @folha."
        },
        {
            "author_id": "331652869",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:11.000Z",
            "id": "645217571801665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/A6FPiaT9Qo"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:10.000Z",
            "id": "645217569247334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meio ambiente Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/lNMTZgjAJQ"
        },
        {
            "author_id": "327595838",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:09.000Z",
            "id": "645217565782839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/GAOcM53e8d"
        },
        {
            "author_id": "327597246",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:08.000Z",
            "id": "645217557809467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/SsE0x7KOpW"
        },
        {
            "author_id": "327594007",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:07.000Z",
            "id": "645217555527827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/sCSCf6LRhv"
        },
        {
            "author_id": "330829182",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:02.000Z",
            "id": "645217535709724673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Zpq16hZpbK"
        },
        {
            "author_id": "15523435",
            "created_at": "2015-09-19T12:39:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "645215745119551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/BLVUhKQKTG"
        },
        {
            "author_id": "788232638",
            "created_at": "2015-09-19T12:36:36.000Z",
            "id": "645214908968239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HBJM3iqxDV"
        },
        {
            "author_id": "22062059",
            "created_at": "2015-09-19T12:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "645213158441926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa #Igua\u00e7u #Iguaz\u00fa #fozdoigua\u00e7u #Cataratas #Selfie #Argentina @ Igua\u00e7u National Park https://t.co/HnBjlq5HOj"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2015-09-19T12:29:30.000Z",
            "id": "645213120919666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WK76iv9d3T"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2015-09-19T12:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "930572874",
                        "start": 3,
                        "username": "LulyMoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "645212721403809792",
            "in_reply_to_user_id": "930572874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @LulyMoreira: Sa\u00edda e entrada de Teres\u00f3polis fechadas devido acidente com queda de poste pr\u00f3ximo parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2015-09-19T12:27:08.000Z",
            "id": "645212528142888961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WK76iv9d3T"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:09.000Z",
            "id": "645211776787746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/AXXbuXORFj"
        },
        {
            "author_id": "229623806",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:09.000Z",
            "id": "645211774812160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/GCJQplDNhi"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:08.000Z",
            "id": "645211772798894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/RNQA9SvLuv"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:08.000Z",
            "id": "645211771083485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depo... http://t.co/tTBZgHdiH9"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:07.000Z",
            "id": "645211767275032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betalab #RT Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois ... http://t.co/hcVtSs7ipz"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:06.000Z",
            "id": "645211765240819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/aDFDrylDyf"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:05.000Z",
            "id": "645211760589320192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/TPXmcbVDMD"
        },
        {
            "author_id": "930572874",
            "created_at": "2015-09-19T12:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "205832203",
                        "start": 11,
                        "username": "terefmoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "645210163343966208",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ @terefmoficial  Sa\u00edda e entrada de Teres\u00f3polis fechadas devido acidente com queda de poste pr\u00f3ximo parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "3156738161",
            "created_at": "2015-09-19T12:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "14594813",
                        "start": 122,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "645209748283850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha (BR) Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: ... http://t.co/rnD7Ukhfqg @Folha #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3013461465",
            "created_at": "2015-09-19T12:15:55.000Z",
            "id": "645209705984356353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/s4hXmzXbG9"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-09-19T12:15:53.000Z",
            "id": "645209696035405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/O3BrvIpMaI"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-09-19T12:15:39.000Z",
            "id": "645209637906595843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional d... http://t.co/GTtIuZMv5q #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2851945185",
            "created_at": "2015-09-19T12:15:17.000Z",
            "id": "645209542624604162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/zNoQNYcUCQ"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-09-19T12:15:10.000Z",
            "id": "645209517039349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/yanBGP8lg7"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-09-19T12:15:08.000Z",
            "id": "645209506788470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/PFYFZlRsEk"
        },
        {
            "author_id": "2795384902",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:59.000Z",
            "id": "645209468536401921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Operacaobetalab Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco... http://t.co/aYSyornoJ5 #RT"
        },
        {
            "author_id": "2784762218",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:50.000Z",
            "id": "645209431454515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/rASfPloHwE"
        },
        {
            "author_id": "2776593685",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:46.000Z",
            "id": "645209415725912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/0EmyUTGoHl"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:42.000Z",
            "id": "645209396973203459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/99RBc2SZwx"
        },
        {
            "author_id": "190372281",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:31.000Z",
            "id": "645209350613565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a... http://t.co/KjsEA3bdnL #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:29.000Z",
            "id": "645209341373472769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a ... http://t.co/7UPWE74hdr"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:26.000Z",
            "id": "645209332720627713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/lOleZUC5OW"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:20.000Z",
            "id": "645209307353477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HLTR7NFgTG"
        },
        {
            "author_id": "2321462258",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:10.000Z",
            "id": "645209262612877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/oUoim7hnAC"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-09-19T12:13:59.000Z",
            "id": "645209217960316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/BqHvWK4MrI"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-09-19T12:13:52.000Z",
            "id": "645209187174105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/dtXv0Ry0Lw"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-09-19T12:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "6979582",
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "645209174993858560",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois... http://t.co/dbF5onApjl #P76"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-09-19T12:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "24993400",
                        "start": 0,
                        "username": "fresnorock"
                    }
                ]
            },
            "id": "645209163551801344",
            "in_reply_to_user_id": "24993400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FresnoRock Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dbF5onApjl #P73"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-09-19T12:07:40.000Z",
            "id": "645207629409595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/JagNk3xPzv #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-09-19T12:07:27.000Z",
            "id": "645207572920700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HTiRSVBqMT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-09-19T12:07:26.000Z",
            "id": "645207570760626176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ZxrhzQW7jp #RT"
        },
        {
            "author_id": "2292075738",
            "created_at": "2015-09-19T12:03:06.000Z",
            "id": "645206477695684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo - acesse Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque\u2026 http://t.co/sVNN2ZGj5A http://t.co/8aoUXT9fH6"
        },
        {
            "author_id": "2893835603",
            "created_at": "2015-09-19T12:03:05.000Z",
            "id": "645206476244434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/R2GkkOMUFh #rt #sdv"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-09-19T12:03:05.000Z",
            "id": "645206475070009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/GfsVdb0ajx"
        },
        {
            "author_id": "3304616500",
            "created_at": "2015-09-19T11:57:31.000Z",
            "id": "645205073195241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/yj7nDZuCGw"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2015-09-19T11:57:30.000Z",
            "id": "645205067574804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje em VALINHOS o 'Revelando S\u00e3o Paulo - Festival da Cultura Paulista Tradicional', no Parque Municipal.... http://t.co/xxasR5P53n"
        },
        {
            "author_id": "44019909",
            "created_at": "2015-09-19T11:54:55.000Z",
            "id": "645204420762935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca - BBC Brasil http://t.co/ydk9QrEvwK"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2015-09-19T11:46:03.000Z",
            "id": "645202188038443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/LL56nO1k9I"
        },
        {
            "author_id": "399798114",
            "created_at": "2015-09-19T11:41:07.000Z",
            "id": "645200947589722113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado http://t.co/0GiNGujHDw http://t.co/PtMrI7rDn0"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2015-09-19T11:01:24.000Z",
            "id": "645190949144915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... http://t.co/YzFdZS9cLk"
        },
        {
            "author_id": "486171621",
            "created_at": "2015-09-19T11:00:10.000Z",
            "id": "645190638774804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no centro, no parque municipal pra me inscrever em algum curso."
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2015-09-19T10:44:03.000Z",
            "id": "645186583348428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciado o trabalho para cria\u00e7\u00e3o do Conselho de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Costa Dourada http://t.co/HoBBWtH1Fl"
        },
        {
            "author_id": "1179966768",
            "created_at": "2015-09-19T10:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75824108,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "645182448410755073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/0sWe91JT24"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2015-09-19T09:47:28.000Z",
            "id": "645172347222233092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste dia em 1982 o Parque Nacional de Sete Quedas no Paran\u00e1 foi fechado. Ele seria inundado para constru\u00e7\u00e3o da Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-09-19T09:45:10.000Z",
            "id": "645171767951159296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional Los Glaciares: http://t.co/7YAlKRII6H"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-09-19T09:01:38.000Z",
            "id": "645160812613472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de \"repovoamento\", bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FQkVtOnkV4 #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2015-09-19T08:17:41.000Z",
            "id": "645149751202058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado http://t.co/hDoGpSbbaZ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-19T07:52:04.000Z",
            "id": "645143304754077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim o despertar,seguramente para um dia cheio!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional da... http://t.co/8SPOkR8WOh"
        },
        {
            "author_id": "1271758962",
            "created_at": "2015-09-19T07:13:48.000Z",
            "id": "645133673809899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada \u00e9 totalmente controlado http://t.co/oRUsncXnYN http://t.co/BbGnFsAQx8"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-19T06:46:44.000Z",
            "id": "645126862386147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#V\u00cdDEO: Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dA3ksuKAdw http://t.co/XjFa4Wwq4U"
        },
        {
            "author_id": "278573220",
            "created_at": "2015-09-19T05:35:12.000Z",
            "id": "645108860999503874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa. Vista\u00a0a\u00e9rea https://t.co/BF9eF98gTR http://t.co/dP7tG3oF8X"
        },
        {
            "author_id": "144079546",
            "created_at": "2015-09-19T04:10:51.000Z",
            "id": "645087634725994496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os passa a oferecer passeio noturno. http://t.co/RK8WITrHMb"
        },
        {
            "author_id": "129542246",
            "created_at": "2015-09-19T04:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "645084961930776577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/0wdMYcV4Rb, espeleotemas - Parque estadual Terra Ronca-GO"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-09-19T02:10:51.000Z",
            "id": "645057435049304065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de \"repovoamento\", bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8QRPqBwL7f #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2015-09-19T01:55:08.000Z",
            "id": "645053476683317252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 totalmente controlado http://t.co/MPSh3J7Tj6"
        },
        {
            "author_id": "29190643",
            "created_at": "2015-09-19T01:41:27.000Z",
            "id": "645050036691300353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/Lnnlwsfa6j"
        },
        {
            "author_id": "2230584145",
            "created_at": "2015-09-19T01:28:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "645046838798761984",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CapivaraMa BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/R9viQoqN3C"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2015-09-19T01:15:15.000Z",
            "id": "645043442708385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 totalmente controlado. Saiba mais... http://t.co/Oc6v1l8YDN http://t.co/t6CIJvEW3e"
        },
        {
            "author_id": "99969329",
            "created_at": "2015-09-19T00:55:19.000Z",
            "id": "645038425469489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso utiliza hidrogin\u00e1stica para melhorar qualidade de vida\nhttp://t.co/KU0xdUATn8 http://t.co/D5eavxTYEf"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2015-09-19T00:46:57.000Z",
            "id": "645036321661063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \"repovoamento\", bugios voltam Parque da Tijuca: Pouco depois de a gaiola ser aberta, quatro hesitantes bugi... http://t.co/r2Rj4vcqq1"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2015-09-19T00:40:57.000Z",
            "id": "645034807911710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/byDA4LT1Xt"
        },
        {
            "author_id": "112289711",
            "created_at": "2015-09-19T00:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "3291821709",
                        "start": 53,
                        "username": "paty_vieira203"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "645033874209247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @paty_vieira203 https://t.co/ijghHtWEXh"
        },
        {
            "author_id": "2812167793",
            "created_at": "2015-09-19T00:36:24.000Z",
            "id": "645033665702023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/0hdTNzgJgt"
        },
        {
            "author_id": "3084178456",
            "created_at": "2015-09-19T00:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "645033472499826689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "kkk (@ Parque Municipal Mucambinho in Sobral, Cear\u00e1) https://t.co/JcctGdcgKQ"
        },
        {
            "author_id": "281035312",
            "created_at": "2015-09-19T00:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "78442816",
                        "start": 0,
                        "username": "inst_humboldt"
                    }
                ]
            },
            "id": "645032270995308544",
            "in_reply_to_user_id": "78442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inst_humboldt al parque nacional serrania chuumbelos"
        },
        {
            "author_id": "14383957",
            "created_at": "2015-09-19T00:29:40.000Z",
            "id": "645031970217431041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de \u2018repovoamento\u2019, bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/W8BuZQ3ejo"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-19T00:05:05.000Z",
            "id": "645025783308754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#V\u00cdDEO: Assista a quatro bugios conhecendo seu novo lar: o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/RXPYdQB2pt http://t.co/48XDmv1go8"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2015-09-19T00:00:15.000Z",
            "id": "645024568931803141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \"repovoamento\", bugios voltam Parque da Tijuca http://t.co/kaDcoBNFXm"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-09-18T23:56:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75824108,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "645023719782531073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/4eLqfk1PVZ"
        },
        {
            "author_id": "149766474",
            "created_at": "2015-09-18T23:51:50.000Z",
            "id": "645022447956267009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque as pessoas v\u00e3o lotar parque municipal durante o dia? C\u00eas n\u00e3o tem uma tend\u00eancia antissocial pra manter viva n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1284199033",
            "created_at": "2015-09-18T23:45:16.000Z",
            "id": "645020795463294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada \u00e9 totalmente controlado http://t.co/F8AFie3C2n"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-09-18T23:43:50.000Z",
            "id": "645020434224644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \"repovoamento\", bugios voltam Parque da Tijuca http://t.co/0tkycNtPaz #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2015-09-18T23:41:16.000Z",
            "id": "645019791472721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada \u00e9 totalmente controlado http://t.co/ScW0mA1t9s"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2015-09-18T23:41:11.000Z",
            "id": "645019768907431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada \u00e9 totalmente controlado: Chamas come\u00e7aram h\u00e1 oito dias; cerca de 4.900\u2026 http://t.co/LQ51SW5M7X"
        },
        {
            "author_id": "1445188406",
            "created_at": "2015-09-18T23:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "14594698",
                        "start": 73,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "70799317",
                        "start": 86,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "645016780092637185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os ursos do Parque Nacional Katmai, no Alasca http://t.co/v4SrjnyUMi via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "71241025",
            "created_at": "2015-09-18T23:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "15850306",
                        "start": 2,
                        "username": "iBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "645015914031792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@iBahia \nInc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado http://t.co/HWD9dkYz1l"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2015-09-18T23:07:12.000Z",
            "id": "645011217686351873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o presos desmatando \u00e1rea de parque estadual em Montes Claros - http://t.co/Ir63ep1CZv"
        },
        {
            "author_id": "65453859",
            "created_at": "2015-09-18T23:00:02.000Z",
            "id": "645009411447111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Arvoredo, bem diante de Bombinhas (SC), \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e, como tal, tem acesso proibido. Mas... http://t.co/6utuRmDac4"
        },
        {
            "author_id": "3390972917",
            "created_at": "2015-09-18T22:43:59.000Z",
            "id": "645005375519899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas, vejam que legal..para quem \u00e9 f\u00e3 de Mafalda, est\u00e1 em exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Nacional at\u00e9 24 de... http://t.co/RBhpl9H3aM"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2015-09-18T22:42:15.000Z",
            "id": "645004938926534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto hist\u00f3rica! Primeira on\u00e7a-pintada marcada com radio-colar no Tocantins. Parque Estadual do Cant\u00e3o - Caseara -... http://t.co/nDcKiwbIDO"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2015-09-18T22:38:09.000Z",
            "id": "645003907408637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado http://t.co/hDoGpSbbaZ"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-09-18T22:32:00.000Z",
            "id": "645002359685275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SSPBA Inc\u00eandio controlado em \u00e1reas de Andara\u00ed: As chamas, que desde o \u00faltimo dia 11 atingem o Parque Nacional ... http://t.co/AEuYOMCKK7"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-09-18T22:17:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "644998772154593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de brincar de slak. :3 (@ Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/6lYvVDkhaH"
        },
        {
            "author_id": "2501596321",
            "created_at": "2015-09-18T22:16:32.000Z",
            "id": "644998465039241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \"repovoamento\", bugios voltam Parque da Tijuca http://t.co/lk4aAp9Xu5"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2015-09-18T22:16:12.000Z",
            "id": "644998381442613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os passa a oferecer passeio noturno. http://t.co/MLbf1URakR"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2015-09-18T21:59:05.000Z",
            "id": "644994072814469121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/n3U4kN2YYC"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-18T21:57:57.000Z",
            "id": "644993788142731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/PjbPxtDf0i"
        },
        {
            "author_id": "2263412264",
            "created_at": "2015-09-18T21:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00011153,
                        -19.88755567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "644992198984003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/d0MJNMyTfT"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2015-09-18T21:46:36.000Z",
            "id": "644990932648005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/m4rc4YmZMt"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-09-18T21:46:32.000Z",
            "id": "644990917900787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/0CVjG5SjDd"
        },
        {
            "author_id": "53088681",
            "created_at": "2015-09-18T21:36:32.000Z",
            "id": "644988400999661569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/Qku9CikpMq"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-09-18T21:36:32.000Z",
            "id": "644988398072033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/2PKjpWrlNP"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-09-18T21:36:30.000Z",
            "id": "644988389666590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/kL2qnHwrM0"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2015-09-18T21:36:18.000Z",
            "id": "644988341209829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2wNNK7EibA"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2015-09-18T21:36:14.000Z",
            "id": "644988326349443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e ou... http://t.co/Mzh1HphaY5 - BBC Brasil"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-09-18T21:29:07.000Z",
            "id": "644986535205441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-09-18T21:29:06.000Z",
            "id": "644986527819296772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/tidUd9jA8R"
        },
        {
            "author_id": "2329473044",
            "created_at": "2015-09-18T21:25:57.000Z",
            "id": "644985736467378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Paula Adamo Idoeta http://t.co/bO8nERolDW"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2015-09-18T21:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "165225628",
                        "start": 46,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26493552,
                        -22.63501467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "644984949729271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ) https://t.co/n6ABXVJz8t"
        },
        {
            "author_id": "17134052",
            "created_at": "2015-09-18T21:19:43.000Z",
            "id": "644984166782775297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8u55EbB33r"
        },
        {
            "author_id": "346121505",
            "created_at": "2015-09-18T21:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.17322486,
                        -17.87333512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "644983360478179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o calor \ud83c\udfca\ud83d\udc59\n#Papai #Amor #Calor #Buen\u00f3polis @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral -\u2026 https://t.co/tgMYm27zbv"
        },
        {
            "author_id": "3272310223",
            "created_at": "2015-09-18T21:13:13.000Z",
            "id": "644982532103110657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos umas canecas do #TimeFlash tamb\u00e9m! Quem quer?! :) @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/O4D83JuCob"
        },
        {
            "author_id": "2713209626",
            "created_at": "2015-09-18T21:08:32.000Z",
            "id": "644981353805557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/RUmti2lZ3R #BBC-Ci\u00eancias"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2015-09-18T21:08:25.000Z",
            "id": "644981325594689536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/s9d2u1TY4C"
        },
        {
            "author_id": "1898362225",
            "created_at": "2015-09-18T21:08:23.000Z",
            "id": "644981314463006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/tVJ0sGFy11"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-18T21:08:22.000Z",
            "id": "644981312319848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca - BBC Brasil http://t.co/2SWK30jew2"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-18T21:08:17.000Z",
            "id": "644981288617836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia &amp; Tecnologia Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Prima... http://t.co/lMGx5liK7L"
        },
        {
            "author_id": "567386873",
            "created_at": "2015-09-18T20:44:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "644975215286554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Op #V\u00cdDEO: Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/kGuvoeJYAY http://t.co/cm85D7FHk5"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-09-18T20:40:15.000Z",
            "id": "644974237770452993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NOVIDADES A partir de outubro o \udbb8\udc3e\udbb8\uddc0 Parque Estadual do Cant\u00e3o\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e utilizar\u00e1 dois novos sistemas: Sistema de... http://t.co/kKfzC3JuLk"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2015-09-18T20:38:25.000Z",
            "id": "644973773842546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/ciV551SfYI"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2015-09-18T20:38:22.000Z",
            "id": "644973762916429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/hEOVsAgNtd"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2015-09-18T20:38:16.000Z",
            "id": "644973735615852546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/dBAyhBxy3F"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-09-18T20:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "68412310",
                        "start": 0,
                        "username": "Nirvana"
                    }
                ]
            },
            "id": "644973716519055360",
            "in_reply_to_user_id": "68412310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nirvana Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qnWT4SIgEL #P74"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-09-18T20:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "928949598663606272",
                        "start": 0,
                        "username": "pecesiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "644973705865506816",
            "in_reply_to_user_id": "21068395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pecesiqueira Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qnWT4SIgEL #P7"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-09-18T20:37:35.000Z",
            "id": "644973564261593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/xd5KR5o6zQ"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-09-18T20:37:28.000Z",
            "id": "644973534356246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-09-18T20:37:13.000Z",
            "id": "644973472163098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/QaJUXYIosG"
        },
        {
            "author_id": "287381004",
            "created_at": "2015-09-18T20:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.5428772,
                        8.9551201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "644972286408306688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\ude06\ud83d\udc99 @ Parque Municipal Summit - P\u00e1gina Oficial https://t.co/fDROK5B64n"
        },
        {
            "author_id": "41734193",
            "created_at": "2015-09-18T20:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4778799515",
                        "start": 0,
                        "username": "0scartaker"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "232055175",
                        "start": 12,
                        "username": "Pampchiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "644972275503112192",
            "in_reply_to_user_id": "345158593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0scartaker @Pampchiz @FiorellaGarciaC Parque Municipal de Barranco! http://t.co/QE2E0e1HeV"
        },
        {
            "author_id": "3419044058",
            "created_at": "2015-09-18T20:32:27.000Z",
            "id": "644972273321930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom amanh\u00e3 o primeiro meu video clip vai ser filmado no parque nacional de teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-18T20:31:03.000Z",
            "id": "644971921931694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#V\u00cdDEO: Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/hbLEaJTlgO http://t.co/Zoc5L8Ey1K"
        },
        {
            "author_id": "92019588",
            "created_at": "2015-09-18T20:17:45.000Z",
            "id": "644968573073518593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 C\\ FESTA DA POLENTA\nFA\u00c7A SUA SOLICITA\u00c7\u00c3O:\nhttp://t.co/Ae1LiuuIs5 http://t.co/QrIW4vxOAh"
        },
        {
            "author_id": "88543314",
            "created_at": "2015-09-18T20:11:54.000Z",
            "id": "644967101762023425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, Belo Horizonte-MG. Foi a primeira \u00e1rea de lazer inaugurado em 1897... http://t.co/IlcaSUsXSa"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2015-09-18T20:00:31.000Z",
            "id": "644964237618597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no estado de Tocantins, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o guarda bel\u00edssimas paisagens formadas por dunas,... http://t.co/kHQqlIkfRo"
        },
        {
            "author_id": "630544457",
            "created_at": "2015-09-18T19:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "644954021518831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um o\u00e1sis em meio \u00e0 cidade, um ref\u00fagio ao final do dia \ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/8NjD24kLVh"
        },
        {
            "author_id": "2730063954",
            "created_at": "2015-09-18T19:08:11.000Z",
            "id": "644951064681119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ampla programa\u00e7\u00e3o celebra chegada da Primavera no Parque Municipal\u00a0Estoril http://t.co/PXqUDwwhcc http://t.co/FszIpiXsGa"
        },
        {
            "author_id": "630544457",
            "created_at": "2015-09-18T19:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "644950992983883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso atravessar a ponte para o dia \ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/VVtDhinQVD"
        },
        {
            "author_id": "156282501",
            "created_at": "2015-09-18T18:44:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.2617416,
                        -50.3356705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "644945081603096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-10C\u00b0 l\u00e1 fora. Habita\u00e7\u00e3o calefada as coisas ficam mais f\u00e1ceis. #salom\u00f3n2015 @ Parque Nacional Los\u2026 https://t.co/7EY3fChAjQ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-09-18T18:43:14.000Z",
            "id": "644944788710649857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Morro da Bandeira, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,  RJ http://t.co/iKdiPnIdxf"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-09-18T18:23:41.000Z",
            "id": "644939867131023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A audi\u00eancia p\u00fablica sobre meio ambiente com foco na ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1... http://t.co/JSBsxWqP5J"
        },
        {
            "author_id": "3382020735",
            "created_at": "2015-09-18T18:04:46.000Z",
            "id": "644935109037195265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o e M\u00fasica: Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 30 ... http://t.co/vMpSzbfWoM"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2015-09-18T18:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "42593930",
                        "start": 95,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1045359660",
                        "start": 106,
                        "username": "AmeliaGonzalez8"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "90487139",
                        "start": 123,
                        "username": "barbosa_vanessa"
                    }
                ]
            },
            "id": "644934001052946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia http://t.co/NyH79DhgY8 @andretrig @AmeliaGonzalez8 @barbosa_vanessa"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2015-09-18T17:48:13.000Z",
            "id": "644930942620950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tv Band Campinas fazendo a cobertura dos preparativos do Revelando SP, agora, aqui no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-09-18T17:46:41.000Z",
            "id": "644930556673851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amigos !! Hoje tem a reprise do 3\u00ba Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Estadual Serra do... http://t.co/TIpnlZQ39e"
        },
        {
            "author_id": "2898427546",
            "created_at": "2015-09-18T17:45:22.000Z",
            "id": "644930225235755009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho do parque municipal, zool\u00f3gico  #MPN #ESCREVEAI  https://t.co/6YLTuCdBy3"
        },
        {
            "author_id": "3437030517",
            "created_at": "2015-09-18T17:40:58.000Z",
            "id": "644929119596228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea deve lembrar que \u00e9 proibido tirar pedras, flores e animais #LaGranSabana ent\u00e3o forma o Parque Nacional Canaima"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-09-18T17:30:14.000Z",
            "id": "644926416966959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amigos !! Hoje tem a reprise do 3\u00ba Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Estadual Serra do... http://t.co/ChhLxzeEQP"
        },
        {
            "author_id": "59339406",
            "created_at": "2015-09-18T17:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "644921524445650945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora mostrar os len\u00e7\u00f3is maranhenses pros paulistas \ud83d\ude01\ud83d\ude09 #friday #len\u00e7oismaranhenses @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/CL98Inzg6v"
        },
        {
            "author_id": "59860483",
            "created_at": "2015-09-18T17:10:12.000Z",
            "id": "644921375963107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, est\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00f5es,... http://t.co/iJ33UHyB8F"
        },
        {
            "author_id": "2680533973",
            "created_at": "2015-09-18T16:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1061713550572433409",
                        "start": 0,
                        "username": "PCAlmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "644914221638131712",
            "in_reply_to_user_id": "15531246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PCAlmeida M PAI F QUE FUNDADORES do atletico eram alunos  filhinhos de papai que matavam aula e iam para o parque municipal remar barquinho"
        },
        {
            "author_id": "234329178",
            "created_at": "2015-09-18T16:23:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "644909725096747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #brasil #impresionante @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/9MUatM6C9d"
        },
        {
            "author_id": "120916592",
            "created_at": "2015-09-18T16:23:39.000Z",
            "id": "644909660848422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe quem trabalha com an\u00fancios na rua. Precisamos anunciar o Projeto Parque de Monumento Natural Vale da Pirambeira nas ruas."
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-09-18T16:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98151246,
                        -3.11106141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "644908796490424321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/KzNoenI4Ip"
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2015-09-18T15:58:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.61632118,
                        -22.41480072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "644903413063524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pro fim da tarde. #paz #focanapaci\u00eancia #evolui #jogaforanolixo @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/Dnuq6dKb2h"
        },
        {
            "author_id": "3145556655",
            "created_at": "2015-09-18T15:51:06.000Z",
            "id": "644901470362578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 Rock n Rio diante da orquestra filarmonica do parque municipal? http://t.co/fqgCrTA2HR"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-09-18T15:45:37.000Z",
            "id": "644900088955973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/u0ry2MlQIy"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-09-18T15:38:59.000Z",
            "id": "644898421476859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui t\u00e1 muito bom, isso aqui t\u00e1 bom demais...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso, Extremo... http://t.co/gdvkcYZPX1"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-09-18T15:38:17.000Z",
            "id": "644898244623859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui t\u00e1 muito bom, isso aqui t\u00e1 bom demais...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso, Extremo... http://t.co/0qWeNQD6b4"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2015-09-18T15:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "174915025",
                        "start": 0,
                        "username": "faelslim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "644895035390062592",
            "in_reply_to_user_id": "174915025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faelslim nem no Parque municipal que em 1908 era prerrogativa de jovens abastados que passavam a vida estudando sendo sustentados por papai"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2015-09-18T15:21:21.000Z",
            "id": "644893982925783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova parceira entre Ecobooking e o ICMBIO , agora vem ai o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 , em MG .\nAguardem em Breve"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-09-18T15:06:32.000Z",
            "id": "644890254898368513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipe do 'Good News' visita o Parque Nacional Los Glaciares, na Patag\u00f4nia Argentina. Assista hoje, \u00e0s 22h30!\nhttps://t.co/stCW8NmKEI"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2015-09-18T15:01:24.000Z",
            "id": "644888960641073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria Estadual do Ambiente, atrav\u00e9s do Inea, promove Encontro de Montanhismo no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/gaczFkWabS"
        },
        {
            "author_id": "2177982821",
            "created_at": "2015-09-18T14:46:00.000Z",
            "id": "644885087687827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois s\u00e3o presos desmatando \u00e1rea no Parque Estadual da Lapa Grande, MG: Segundo a PM, \u00e1rea de meio hectare foi ... http://t.co/4Ec8JqBegx"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-18T14:43:35.000Z",
            "id": "644884479249657857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Dois s\u00e3o presos desmatando \u00e1rea no Parque Estadual da Lapa Grande, MG\" http://t.co/0t5GSv35Fj"
        },
        {
            "author_id": "2766100206",
            "created_at": "2015-09-18T14:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "142705934",
                        "start": 78,
                        "username": "anjemaster"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1540691875",
                        "start": 94,
                        "username": "Yuanfang_mgzine"
                    }
                ]
            },
            "id": "644884438237712384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Taiwan Noir\nParque Nacional de #Taroko\nhttp://t.co/tvKOo7mhmu #fotograf\u00eda by @anjemaster via @Yuanfang_Mgzine http://t.co/CLEUsROonT"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2015-09-18T14:30:06.000Z",
            "id": "644881082999898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Olha essa foto da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Curtiu? =D http://t.co/MXomp23fD8"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-18T14:29:04.000Z",
            "id": "644880824303808513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Dois s\u00e3o presos desmatando \u00e1rea no Parque Estadual da Lapa Grande, MG\" http://t.co/0t5GSv35Fj"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-09-18T14:28:21.000Z",
            "id": "644880642833055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois s\u00e3o presos desmatando \u00e1rea no Parque Estadual da Lapa Grande, MG http://t.co/NqJY2bZFFM"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2015-09-18T14:27:18.000Z",
            "id": "644880381586604032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois s\u00e3o presos desmatando \u00e1rea no Parque Estadual da Lapa Grande, MG http://t.co/nberzkZVbX"
        },
        {
            "author_id": "578088310",
            "created_at": "2015-09-18T14:26:29.000Z",
            "id": "644880172441694213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal C\u00e2nion do Rio Poty http://t.co/YLFBeWy97D"
        },
        {
            "author_id": "1566533047",
            "created_at": "2015-09-18T14:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "644877721588396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/g7XzFw4ALj"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-09-18T13:38:36.000Z",
            "id": "644868124689481729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove III Encontro de Montanhismo do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/3237kLHpbc #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-09-18T13:37:51.000Z",
            "id": "644867933760552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3e\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udf31 Parque Estadual da Serra da Tiririca mobiliza a comunidade na Semana da \u00c1rvore! http://t.co/IU25goueku"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2015-09-18T13:27:55.000Z",
            "id": "644865437516206081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o temos not\u00edcias de integrantes da fam\u00edlia Stark visitando o acampamento farroupilha no Parque Municipal de... http://t.co/76IUv59Ig2"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2015-09-18T13:17:26.000Z",
            "id": "644862798170710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhamos ontem, no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, a troca do comando do Batalh\u00e3o Ambiental. \nO... http://t.co/zCrKt0QDs6"
        },
        {
            "author_id": "2906866469",
            "created_at": "2015-09-18T13:12:08.000Z",
            "id": "644861463098732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a de ir no parque municipal hoje."
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-09-18T13:08:02.000Z",
            "id": "644860432369496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 24/10, ter\u00e1 a exposi\u00e7\u00e3o \"Mafalda na Sopa\" na Biblioteca Parque Estadual. A mostra \u00e9 gratuita com funcionamento de 11h \u00e0s 19h."
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2015-09-18T13:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "83043405",
                        "start": 91,
                        "username": "elviamasiero"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "644859792096370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha - Cart\u00e3o Postal (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ w/ @elviamasiero) https://t.co/3D6mnX0Q4I"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2015-09-18T13:01:12.000Z",
            "id": "644858713799458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da Selva Patag\u00f4nica do Chile e rodeada pela magn\u00edfica Cordilheira dos Andes, nasce a Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/yi3MwB1XdC"
        },
        {
            "author_id": "49496317",
            "created_at": "2015-09-18T12:30:09.000Z",
            "id": "644850897118478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vantagens do Projeto do Parque Municipal de Monumento Natural Vale da Pirameira http://t.co/59O59qfzun"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-09-18T12:22:47.000Z",
            "id": "644849043621945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zhangjiajie, China - Um lugar \u00fanico na Terra\n\nO Parque Nacional de Zhangjiajie \u00e9 um lugar \u00fanico na Terra... http://t.co/Q5r3t061cP"
        },
        {
            "author_id": "449159838",
            "created_at": "2015-09-18T12:10:29.000Z",
            "id": "644845947579670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caros,temos at\u00e9 hoje para assinar essa peti\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal do C\u00e2nion do Rio Poty http://t.co/GxLni9HOqm"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-09-18T11:50:24.000Z",
            "id": "644840893745364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado http://t.co/G0JDm7DSfx http://t.co/AbO0XAO874"
        },
        {
            "author_id": "739217352",
            "created_at": "2015-09-18T11:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390078,
                        -25.24970435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "644840343104540673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor companhia \u2764\ufe0f\ud83c\udf3e @ Parque Estadual Vila Velha (PR) https://t.co/HqkiE0SSwa"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-09-18T11:38:27.000Z",
            "id": "644837885577953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Ao vivo #pedraazaul #soulcapixaba (em Parque Estadual Pedra Azul) http://t.co/Rh0sVKzo2t"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-09-18T11:38:25.000Z",
            "id": "644837880276324353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo #pedraazaul #soulcapixaba @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/7IUOZWkEFo"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-18T11:22:31.000Z",
            "id": "644833879061192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"BABILE SANTU\u00c1RIO DE ELEFANTES\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/wTaK1re1Uk"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-09-18T10:07:30.000Z",
            "id": "644814999018278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado parcialmente em Parque Nacional da Chapada: O inc\u00eandio, que atinge o Parque Nacional da ... http://t.co/ZheGFXvNuR"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-09-18T09:52:17.000Z",
            "id": "644811169333571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es poder\u00e3o atuar na gest\u00e3o de parques estaduais do Rio -  http://t.co/wNZBQlpUDe \nParque Estadual da S... http://t.co/jThDH38YgV"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2015-09-18T09:20:02.000Z",
            "id": "644803054013939712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado parcialmente em Parque Nacional da Chapada  http://t.co/5ik7DOTtiq"
        },
        {
            "author_id": "120916592",
            "created_at": "2015-09-18T03:48:00.000Z",
            "id": "644719493713825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Parque Municipal de Monumento Natural Vale da Pirambeira http://t.co/UHhsHl2Sob"
        },
        {
            "author_id": "17149381",
            "created_at": "2015-09-18T03:35:44.000Z",
            "id": "644716409625292802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias ofrecer\u00e1 atractiva oferta de medicina natural http://t.co/eJ5cqtF3CX #Nicaragua http://t.co/Sp0qo8t2RX"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-09-18T03:31:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75824108,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644715451000463361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/ZxdSo5fnlD"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-09-18T03:22:10.000Z",
            "id": "644712994526511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h desta quinta-feir... http://t.co/AErikMCfDP"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2015-09-18T03:12:11.000Z",
            "id": "644710480800419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gZ1bA2dMtj - Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 30 anos e luta para manter... http://t.co/bYTWPZc5ay"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2015-09-18T03:11:51.000Z",
            "id": "644710398629945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gZ1bA2vnRT Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 30 anos e luta para manter biodiversidade http://t.co/PYQNdUjy9X"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-18T02:53:02.000Z",
            "id": "644705662627389440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "130398875",
            "created_at": "2015-09-18T02:19:18.000Z",
            "id": "644697174672957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias ofrecer\u00e1 atractiva oferta de medicina natural http://t.co/0LP9E8M3gC"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-09-18T02:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 110,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "644693509841231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira imagens dos inc\u00eandios que consomem o Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/LYCVWtOI6W via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "35219133",
            "created_at": "2015-09-18T01:29:20.000Z",
            "id": "644684598052524032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A antena da Vivo (3G) em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro (onde fica a portaria da parte baixa do Parque Nacional da Serra da... http://t.co/ed64SWzuXE"
        },
        {
            "author_id": "2937449991",
            "created_at": "2015-09-18T01:01:42.000Z",
            "id": "644677645951737857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiosBendigaElCanal Parque Nacional de Ferias ofrecer\u00e1 atractiva oferta de medicina natural http://t.co/RQNL40uePQ"
        },
        {
            "author_id": "2847681616",
            "created_at": "2015-09-18T01:01:23.000Z",
            "id": "644677563537838081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ReporteRED Parque Nacional de Ferias ofrecer\u00e1 atractiva oferta de medicina natural http://t.co/iM8XfKdwNk"
        },
        {
            "author_id": "105097908",
            "created_at": "2015-09-18T00:39:41.000Z",
            "id": "644672102298185728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista http://t.co/Y2sR7DQRzB"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2015-09-18T00:38:01.000Z",
            "id": "644671684759293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/tZCaWikvx0"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-09-18T00:38:01.000Z",
            "id": "644671682766987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/VBbb8S29yJ"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-09-18T00:36:38.000Z",
            "id": "644671335747096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge a Chapada Dimantina \u00e9 controlado: Nesta quinta-feira, 17, dia em que o Parque Nacional da ... http://t.co/6HBBOWMFCr"
        },
        {
            "author_id": "515450102",
            "created_at": "2015-09-18T00:23:12.000Z",
            "id": "644667956165771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apartamento de 2 ou 3 Dormit\u00f3rio em frente ao parque municipal - Lan\u00e7amentos - Centro, Barueri |... http://t.co/InoTnrKqba"
        },
        {
            "author_id": "515450102",
            "created_at": "2015-09-18T00:18:40.000Z",
            "id": "644666815256371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alugado * Apartamento em Barueri de 2 dormit\u00f3rios em Frente ao Parque Municipal - Aluguel -... http://t.co/btaVQGLRJP"
        },
        {
            "author_id": "51537963",
            "created_at": "2015-09-17T23:37:37.000Z",
            "id": "644656485528551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Corpo \u00e9 encontrado com sinais de tortura em parque nacional http://t.co/UrKmQrtChQ #BAHIA"
        },
        {
            "author_id": "248581773",
            "created_at": "2015-09-17T23:37:34.000Z",
            "id": "644656471548923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Corpo \u00e9 encontrado com sinais de tortura em parque nacional http://t.co/sQ28v0tgZY #BAHIA"
        },
        {
            "author_id": "1137014796",
            "created_at": "2015-09-17T23:35:25.000Z",
            "id": "644655931112951809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/i5TBd83ecv"
        },
        {
            "author_id": "68437605",
            "created_at": "2015-09-17T23:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "237568848",
                        "start": 53,
                        "username": "DiogoMendesRN"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "603295157",
                        "start": 68,
                        "username": "LiraParaiso"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "3091136387",
                        "start": 81,
                        "username": "ilp48757"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "3460927575",
                        "start": 91,
                        "username": "mateusgasperi"
                    }
                ]
            },
            "id": "644647499114881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @diogomendesrn @liraparaiso @ilp48757 @mateusgasperi https://t.co/dOWvtf9jxp"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-09-17T22:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "644645212770410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/NhcxANgd6V"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2015-09-17T22:46:04.000Z",
            "id": "644643510264532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia http://t.co/U0jcMLgZ5g"
        },
        {
            "author_id": "1215844692",
            "created_at": "2015-09-17T22:45:40.000Z",
            "id": "644643407986585600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1e @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/FklvIMKkbF"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-09-17T22:45:34.000Z",
            "id": "644643386377523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia - http://t.co/j0vyheShAF http://t.co/8PLXqt0vOc"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-09-17T22:45:17.000Z",
            "id": "644643313836933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Inc\u00eandio no Parque Nacional... http://t.co/l0D6tBeO9k"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-09-17T22:36:43.000Z",
            "id": "644641158971297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/vqgwVgFX0b"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-17T22:36:34.000Z",
            "id": "644641118777274368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/Nkx5JhPZM9"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-17T22:36:25.000Z",
            "id": "644641081011802113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/JqQMpGYL4i"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-17T22:36:24.000Z",
            "id": "644641076687474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/HXEP8SqQEE"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-09-17T22:36:18.000Z",
            "id": "644641051496439809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 DF] Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s ... http://t.co/h7yic6IBUT - #ForaDilma"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:57.000Z",
            "id": "644639455903633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, foi controlado nesta quinta-feira, depois de uma semana"
        },
        {
            "author_id": "3685851376",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:52.000Z",
            "id": "644639431878574081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/zHCfr2Lb8J"
        },
        {
            "author_id": "2576860897",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:51.000Z",
            "id": "644639428309155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/rCIB7TU7Df"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "644639423464804352",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h ... http://t.co/DTZksMzMIo"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:48.000Z",
            "id": "644639417777258496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/b3fTMmspxj"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:47.000Z",
            "id": "644639411309686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/YWIVtk4UJ6"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:45.000Z",
            "id": "644639402522624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/ig3yvy20Vp"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:41.000Z",
            "id": "644639387507036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/lZTnJMlstH"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:40.000Z",
            "id": "644639384927506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/jj0reWBCcL"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:40.000Z",
            "id": "644639381974716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/tNC0oYt1WK"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:38.000Z",
            "id": "644639373498056705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/5XzHYPcAna"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:37.000Z",
            "id": "644639371052711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/2MhBW3egBM"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:34.000Z",
            "id": "644639360386596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/gtXJcgbS9u"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:33.000Z",
            "id": "644639356079050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/OsNVNaTKrk"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:28.000Z",
            "id": "644639332221911042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/zxCcanYtHY"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:23.000Z",
            "id": "644639310503763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/yMyynV9HuO"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:22.000Z",
            "id": "644639305965572096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/K7VJwoqMOB"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:20.000Z",
            "id": "644639301628592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/Bb1WpufQ1C"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-09-17T22:29:19.000Z",
            "id": "644639295752396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 11h e havia passado b... http://t.co/wHFi4GC9OU"
        },
        {
            "author_id": "358974051",
            "created_at": "2015-09-17T22:24:12.000Z",
            "id": "644638008071880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Deus guarda os meus caminhos !!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/JbrjBzeOSw"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-09-17T22:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75824108,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644636334695542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/LjpbpVdCpV"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-09-17T22:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 116,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "644636173076418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 30 anos e luta para manter biodiversidade http://t.co/dBU1wTllmu via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-09-17T22:12:16.000Z",
            "id": "644635004807593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia http://t.co/M8NQ1cnN34"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2015-09-17T22:08:04.000Z",
            "id": "644633946714583040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia http://t.co/PZ8LTU8Hr6 http://t.co/GCjKbsi5cb"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-09-17T22:04:54.000Z",
            "id": "644633149335580673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia http://t.co/szhZyBddIG"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-09-17T22:02:16.000Z",
            "id": "644632488934043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia http://t.co/VJ68YUKHCY"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2015-09-17T21:59:16.000Z",
            "id": "644631732520665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional mobiliza 115 homens e aeronaves em Bras\u00edlia http://t.co/TQq82znr4c"
        },
        {
            "author_id": "574572148",
            "created_at": "2015-09-17T21:57:15.000Z",
            "id": "644631226922475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o seu rel\u00f3gio \u00e9 o sol, seu calend\u00e1rio \u00e9 a posi\u00e7\u00e3o dos astros no mar sideral\" @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/pyYAD6fYcz"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-09-17T21:29:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "644624348192579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de tarde espl\u00eandido. (@ Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/3yEDs8TAZL"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2015-09-17T21:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "644621600080457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Santana sem filtro. #Rio #parque #green #Brasil #mtur @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/GTONJ3C80b"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2015-09-17T21:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19957406,
                        -22.89550832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "644620028445392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a Biblioteca Parque Estadual. #Rio #leitura #books #biblioteca #Brasil @ Biblioteca Parque\u2026 https://t.co/N3Dl5SH1TC"
        },
        {
            "author_id": "2327900299",
            "created_at": "2015-09-17T21:00:03.000Z",
            "id": "644616829722361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;30 Anos do Parque Nacional da Chapada Diamantina&lt;&lt;\n\nUm dos mais fascinantes parques naturais brasileiros,... http://t.co/RHVqTGoHoK"
        },
        {
            "author_id": "507766475",
            "created_at": "2015-09-17T20:51:13.000Z",
            "id": "644614607122907137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista http://t.co/xoF2sedPbl"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2015-09-17T20:48:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "644614025473589250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 controlado o inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, depois de uma semana."
        },
        {
            "author_id": "80087144",
            "created_at": "2015-09-17T20:44:06.000Z",
            "id": "644612815177707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal C\u00e2nion do Rio Poty http://t.co/xTszv9ubJt"
        },
        {
            "author_id": "180125543",
            "created_at": "2015-09-17T20:24:20.000Z",
            "id": "644607843207917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/2UN45fRQiU"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2015-09-17T20:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14995078",
                        "start": 0,
                        "username": "silvioreis"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "111726662",
                        "start": 12,
                        "username": "brunosiqueiramg"
                    }
                ]
            },
            "id": "644603831419072512",
            "in_reply_to_user_id": "14995078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silvioreis @brunosiqueiramg 5...Permanente (APP), locais como o Parque Natural Municipal da Lajinha, parte da Represa Dr. Jo\u00e3o Penido,"
        },
        {
            "author_id": "3001574486",
            "created_at": "2015-09-17T20:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1568851,
                        -16.54571669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "644603496923271169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 refulge a gl\u00f3ria eterna de Jesus oh rei dos reis...\"\ud83c\udfb6 @ Parque Estadual Altamiro De Moura Pacheco https://t.co/dNBtz6gx9l"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2015-09-17T20:00:14.000Z",
            "id": "644601778454032386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista as lindas paisagens do Parque Estadual do Ibitipoca! Vale a pena conhecer as belezas naturais de um dos... http://t.co/Rm41k5FofY"
        },
        {
            "author_id": "2233615184",
            "created_at": "2015-09-17T19:45:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1861865335",
                        "start": 53,
                        "username": "AliceeRoosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77825182,
                        -22.87386379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "644598120073052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @aliceeroosa https://t.co/xzRRv42IYi"
        },
        {
            "author_id": "1861865335",
            "created_at": "2015-09-17T19:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77825182,
                        -22.87386379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "644597336879009793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kamila (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marliag018) https://t.co/Qw4GUWOdJ6"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2015-09-17T19:31:31.000Z",
            "id": "644594550917496833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Feriado leva centenas de visitantes ao Parque Municipal http://t.co/smM90yMfcj"
        },
        {
            "author_id": "84010188",
            "created_at": "2015-09-17T19:13:04.000Z",
            "id": "644589906195562496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado com sinais de tortura em parque nacional: PORTO SEGURO Homem estava com as m\u00e3os amarradas; Corpo\u2026 http://t.co/Qm8jdC84XJ"
        },
        {
            "author_id": "2327900299",
            "created_at": "2015-09-17T19:05:52.000Z",
            "id": "644588094851817472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;30 Anos do Parque Nacional da Chapada Diamantina&lt;&lt;\n\nUm dos mais fascinantes parques naturais\u2026 https://t.co/5Z4kVoabvn"
        },
        {
            "author_id": "1188997476",
            "created_at": "2015-09-17T18:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -88.263611,
                        15.541944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "644584400005558273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83d\udc1b\ud83d\udc1c\ud83d\udc1e #Honduras @ Parque Nacional Cusuco https://t.co/WDZUIAFnbR"
        },
        {
            "author_id": "2310924654",
            "created_at": "2015-09-17T18:35:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4418144,
                        -22.9322834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "644580493439160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trem balinha! \u2764\ud83d\ude02 @ Parque Estadual Da Pedra Branca - Pau Da Fome https://t.co/myV590elKl"
        },
        {
            "author_id": "3328334530",
            "created_at": "2015-09-17T18:34:32.000Z",
            "id": "644580209572708353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado leva centenas de visitantes ao Parque Municipal de Macei\u00f3\nClique e saiba mais. http://t.co/5nV963dx1U"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2015-09-17T18:28:57.000Z",
            "id": "644578804963237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal C\u00e2nion do Rio Poty http://t.co/dEpjnHf1pF"
        },
        {
            "author_id": "3131314283",
            "created_at": "2015-09-17T18:27:03.000Z",
            "id": "644578327987027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica de parte da Equipe da Casa do Turista ao Parque Estadual de Pedra Azul. http://t.co/TjXa098BOU"
        },
        {
            "author_id": "96776567",
            "created_at": "2015-09-17T18:25:19.000Z",
            "id": "644577892203163649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional do Capara\u00f3. Avalia\u00e7\u00e3o dos limites da divisa entre os estados do Espirito Santo... http://t.co/DssFauYaAH"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-09-17T18:19:50.000Z",
            "id": "644576510951616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 30 anos e luta para manter\u00a0biodiversidade http://t.co/dBU1wTCWe2"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-09-17T18:19:47.000Z",
            "id": "644576499530510336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 30 anos e luta para manter\u00a0biodiversidade http://t.co/q2NcFCtSw9"
        },
        {
            "author_id": "2310924654",
            "created_at": "2015-09-17T18:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4418144,
                        -22.9322834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "644575921316495361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da Pedra Branca - Pau Da Fome https://t.co/RnBXWrQcbj"
        },
        {
            "author_id": "878401796",
            "created_at": "2015-09-17T18:11:13.000Z",
            "id": "644574344195108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional eduardo avaroa http://t.co/Mo0RpFoWHt"
        },
        {
            "author_id": "878401796",
            "created_at": "2015-09-17T18:10:31.000Z",
            "id": "644574164565684225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Eduardo Avaroa. http://t.co/GCjP95lVHn"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2015-09-17T18:03:03.000Z",
            "id": "644572286423580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CENTRO: retirados moto e \u00f4nibus que colidiram na p. lateral, sentido Candel\u00e1ria, altura da Biblioteca Parque Estadual. Via liberada."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2015-09-17T17:56:55.000Z",
            "id": "644570743028715520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CENTRO: retirados moto e \u00f4nibus que colidiram na p. lateral, sentido Candel\u00e1ria, altura da Biblioteca Parque Estadual. Via liberada."
        },
        {
            "author_id": "39001175",
            "created_at": "2015-09-17T17:54:55.000Z",
            "id": "644570240509181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso diz\u00ea-los que estou na Biblioteca Parque Estadual (Central do Brasil)? #BibliotecaParque"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2015-09-17T17:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "644569487249920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou f\u00e3! #Mafalda #Quino #Monica #mauriciodesousa #cartoon @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/LrJdJEWYcU"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2015-09-17T17:45:35.000Z",
            "id": "644567890671366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CENTRO: colis\u00e3o entre moto e \u00f4nibus ocupa 1 faixa da p. lateral, sentido Candel\u00e1ria, altura da Biblioteca Parque Estadual. H\u00e1 reten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2015-09-17T17:40:00.000Z",
            "id": "644566485713702912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CENTRO: colis\u00e3o entre moto e \u00f4nibus ocupa 1 faixa da p. lateral, sentido Candel\u00e1ria, altura da Biblioteca Parque Estadual. H\u00e1 reten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-09-17T17:29:45.000Z",
            "id": "644563905738579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado leva centenas de visitantes ao Parque Municipal http://t.co/CkTTV60Fmv"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-09-17T17:14:05.000Z",
            "id": "644559963696832513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 pros corajosos! \ud83d\ude01 Participe do III Encontro de Montanhismo no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos #AmbienteRJ http://t.co/dzFWzMOS4N"
        },
        {
            "author_id": "3435027387",
            "created_at": "2015-09-17T17:11:07.000Z",
            "id": "644559218830409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista http://t.co/Vq1uWAhJpj http://t.co/i5fVJu4U9E"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-09-17T17:11:07.000Z",
            "id": "644559215747563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista http://t.co/D6TLOPuVWh http://t.co/dAARxOc0DD"
        },
        {
            "author_id": "308517995",
            "created_at": "2015-09-17T17:07:33.000Z",
            "id": "644558321190617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve \"excurs\u00e3o\" pro parque municipal na escola"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2015-09-17T17:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "644557845392965633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/yTneMLRx3V http://t.co/Aec7uH9gMU"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2015-09-17T17:04:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "644557515997511680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor! - exposi\u00e7\u00e3o #Mafalda na Bibluoteca Parque Estadual. #rio #expi #art #cartoon #quino @\u2026 https://t.co/KwHWhMPaow"
        },
        {
            "author_id": "280748468",
            "created_at": "2015-09-17T16:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "207219239",
                        "start": 0,
                        "username": "peticaobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "644553267222085632",
            "in_reply_to_user_id": "207219239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peticaobrasil Peti\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal C\u00e2nion do Rio Poty http://t.co/NXG2BLFtd3 #peticao"
        },
        {
            "author_id": "3314997381",
            "created_at": "2015-09-17T16:29:26.000Z",
            "id": "644548729211629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pato Branco vai ganhar um parque estadual com infraestrutura de lazer\n#ParanaEmFrente \nhttps://t.co/MknK3srS9n"
        },
        {
            "author_id": "399115403",
            "created_at": "2015-09-17T16:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "253034260",
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "53085255",
                        "start": 25,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "644547873405845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre @ICMBio e @GovernoMA vai aumentar o controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o nos Len\u00e7\u00f3is: http://t.co/JuZdtX2kpY http://t.co/HfMjSV2XnE"
        },
        {
            "author_id": "19350237",
            "created_at": "2015-09-17T16:07:35.000Z",
            "id": "644543227920556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe mostra em homenagem \u00e0 Mafalda  http://t.co/58UFPEwpgV http://t.co/7djGgcSy2w"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2015-09-17T16:02:47.000Z",
            "id": "644542021882003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe mostra em homenagem \u00e0 Mafalda  http://t.co/BkaROfNsih http://t.co/3qT8Y1ABmJ"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2015-09-17T16:00:02.000Z",
            "id": "644541330492903428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/wkVcPlOJkm"
        },
        {
            "author_id": "165437654",
            "created_at": "2015-09-17T15:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "644541106064130049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a hora do almo\u00e7o no parque!!!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/k3HRKpEq32"
        },
        {
            "author_id": "756341863",
            "created_at": "2015-09-17T15:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "322093607",
                        "start": 43,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "644540035627393024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio !!! (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/rcVfbA2cCI"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-17T15:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11187383,
                        -4.15595118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "644536977652625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/Fls17CexGu"
        },
        {
            "author_id": "3328334530",
            "created_at": "2015-09-17T15:30:46.000Z",
            "id": "644533963294314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado leva centenas de visitantes ao Parque Municipal de Macei\u00f3\nClique e saiba mais. http://t.co/2IWnW74Pmq"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-09-17T15:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98151246,
                        -3.11106141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "644533212228780032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/hHGxmbHzqA"
        },
        {
            "author_id": "3328334530",
            "created_at": "2015-09-17T15:21:12.000Z",
            "id": "644531554622967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado leva centenas de visitantes ao Parque Municipal de Macei\u00f3\nClique e saiba mais. http://t.co/o3VWmIEz1M"
        },
        {
            "author_id": "3328334530",
            "created_at": "2015-09-17T15:20:56.000Z",
            "id": "644531487740575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado leva centenas de visitantes ao Parque Municipal de Macei\u00f3\nClique e saiba mais. http://t.co/NEHqWYQhYK"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2015-09-17T15:11:13.000Z",
            "id": "644529042335657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informativo e avisos gerais do Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/kiwbkKmVBH"
        },
        {
            "author_id": "77857717",
            "created_at": "2015-09-17T15:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "644527907466018817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf08\ud83c\udf0d @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/Rv58r0shV3"
        },
        {
            "author_id": "77857717",
            "created_at": "2015-09-17T15:03:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "644527149010034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itaiaia http://t.co/VFIO8xAt4K"
        },
        {
            "author_id": "317183105",
            "created_at": "2015-09-17T14:58:39.000Z",
            "id": "644525881470222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerando-se que o local \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pelo certo deveria estar assim at\u00e9 hoje, mas a... http://t.co/7mXDQkU4GO"
        },
        {
            "author_id": "94163766",
            "created_at": "2015-09-17T14:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.15073026,
                        -22.52052192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "644520024460402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da selfie @ Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/MobuA7uOy8"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2015-09-17T14:27:00.000Z",
            "id": "644517914536714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina em chamas http://t.co/FcZMDoyqca"
        },
        {
            "author_id": "210774405",
            "created_at": "2015-09-17T13:53:52.000Z",
            "id": "644509579397566469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como em antigamente: Gabriel Z. Guedes postou uma foto:\n\nParque Municipal Jorge Kuhn http://t.co/8OzqfM1uDz http://t.co/9jWg5AqIE8"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2015-09-17T13:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "22914738",
                        "start": 110,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "644503619664896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "| JORNALISMO/ARTES | Fotografia em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: o debate est\u00e1 aberto http://t.co/QB49Bvh8H4 | via @o_eco http://t.co/bQJ5wuRhyN"
        },
        {
            "author_id": "2189451868",
            "created_at": "2015-09-17T13:13:07.000Z",
            "id": "644499322277621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje e amanh\u00e3 vamos ensaiar no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-09-17T12:13:21.000Z",
            "id": "644484281486680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O infeliz s\u00f3 faz m_ _ _  Flagrado pescando numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o quis fechar a UC"
        },
        {
            "author_id": "3330079696",
            "created_at": "2015-09-17T12:11:01.000Z",
            "id": "644483694573539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Teres\u00f3polis, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os possui uma \u00e1rea de cerca de 20 mil  hectares. Criado em... http://t.co/MTmFm9ZXmU"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-17T11:23:16.000Z",
            "id": "644471679364800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SIMIEN PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO... http://t.co/edXkzYD8tT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-17T11:21:02.000Z",
            "id": "644471117172838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/8SD5KyegnP"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-09-17T11:14:58.000Z",
            "id": "644469590819364864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.. \u00e9 amanh\u00e3 hein turma.. estaremos subindo novamente ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em Salinas - Nova... http://t.co/vxG8U41rD3"
        },
        {
            "author_id": "1439052440",
            "created_at": "2015-09-17T11:01:51.000Z",
            "id": "644466290002890754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/9EqXeQxT5h"
        },
        {
            "author_id": "2870973759",
            "created_at": "2015-09-17T10:59:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58af3d95dee0506"
            },
            "id": "644465785109381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero fazer alguma coisa de tarde,meu GT combinou de ir ensaiar no Parque Municipal mas quase ngm vai. \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "232551434",
            "created_at": "2015-09-17T10:54:43.000Z",
            "id": "644464495369306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virada cultural em Belo Horizonte.  Domingo passado no Parque Municipal.\n\nShow com a AMOS (Academia Musical... http://t.co/DKZdHQTjkR"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2015-09-17T10:16:48.000Z",
            "id": "644454950341218306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 anos do Parque Nacional da Chapada Diamantina - por Tatiana Matos http://t.co/mpEiWuQbFI"
        },
        {
            "author_id": "374424897",
            "created_at": "2015-09-17T10:16:47.000Z",
            "id": "644454946323189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER CLIENTE DSTV COMPENSA\n\nGANHE UMA VIAGEM COM TUDO PAGO PARA 4 PESSOAS PARA O FABULOSO PARQUE NACIONAL DE... http://t.co/O9JXmWG2RT"
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2015-09-17T10:14:03.000Z",
            "id": "644454258927095809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarca de Torre de Moncorvo responde \u00e0s farpas lan\u00e7adas pela Quercus. http://t.co/xfybqLAXrh"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2015-09-17T10:00:41.000Z",
            "id": "644450895992868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio est\u00e1 controlado no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/FmxdcU8r7b"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2015-09-17T05:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "17675497",
                        "start": 66,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "644379461228601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PoQwKFjGBe via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "150347964",
            "created_at": "2015-09-17T04:45:24.000Z",
            "id": "644371551194845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando seriamente em fazer uma trilha no parque municipal shduejs"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-09-17T01:57:19.000Z",
            "id": "644329254277226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/knBsAt2lFb"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-09-17T01:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "644327925987311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/4exP8dnBW5"
        },
        {
            "author_id": "1454874662",
            "created_at": "2015-09-17T01:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "644326918418993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/xpFVxlQqi3"
        },
        {
            "author_id": "217763544",
            "created_at": "2015-09-17T01:20:50.000Z",
            "id": "644320071284850689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 01 em 02'01\"91! Alcance-me se puder! #HorizonChase http://t.co/2roE38yW92 http://t.co/l5fIfDHFRV"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-09-17T01:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 130,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "644319539128369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Com fogo controlado, brigadistas j\u00e1 podem celebrar anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Chapada D\u2026 http://t.co/6sPK166Rgu via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-17T01:03:30.000Z",
            "id": "644315708327882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2015-09-17T01:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "245347592",
                        "start": 48,
                        "username": "ZarpoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "644314834041970689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia. @zarpobrasil http://t.co/iEzQOoe4MU http://t.co/bIpOE8SQZU"
        },
        {
            "author_id": "2994161159",
            "created_at": "2015-09-17T00:39:21.000Z",
            "id": "644309629711872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed faz limpeza da Praia Itaquitanduva | Funda\u00e7\u00e3o Florestal - Sistema... http://t.co/4PXYLJbNEq"
        },
        {
            "author_id": "2994161159",
            "created_at": "2015-09-17T00:22:50.000Z",
            "id": "644305475010326532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed faz limpeza da Praia Itaquitanduva | Funda\u00e7\u00e3o Florestal - Sistema... http://t.co/a6zyG8KMeV"
        },
        {
            "author_id": "628334164",
            "created_at": "2015-09-17T00:21:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "18560784",
                        "start": 103,
                        "username": "prefeituramogi"
                    }
                ]
            },
            "id": "644305167819612161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Academia da Unica visitam o Parque Natural Municipal nesta quarta http://t.co/COzRrNBhf1 via @PrefeituraMogi"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-09-17T00:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 110,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "644303758525104129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira imagens dos inc\u00eandios que consomem o Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/LYCVWtOI6W via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1871952590",
            "created_at": "2015-09-17T00:10:11.000Z",
            "id": "644302292884262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piaui - Temos roteiros interessante http://t.co/peEkDkmMUt"
        },
        {
            "author_id": "632891386",
            "created_at": "2015-09-17T00:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 61,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "644302239570481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta \u00e0 queima de gordura! (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/fv92hDv0Fq"
        },
        {
            "author_id": "245538033",
            "created_at": "2015-09-16T23:53:40.000Z",
            "id": "644298133413961728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos #G1 http://t.co/Tz4bO6pvM5"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-09-16T23:42:52.000Z",
            "id": "644295418310864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos: Com fogo controlado, brigadistas j\u00e1 podem celebrar anivers\u00e1rio do Parque Nacional da\u2026 http://t.co/6sPK16os82 http://t.co/fpXIXH9Kq1"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-09-16T23:42:49.000Z",
            "id": "644295405157646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos: Com fogo controlado, brigadistas j\u00e1 podem celebrar anivers\u00e1rio do Parque Nacional da\u2026 http://t.co/kG7tTb4Pt8 http://t.co/02JM1vhRLp"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2015-09-16T23:22:24.000Z",
            "id": "644290265209921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina. Saiba mais... http://t.co/qs1K4zFqnj http://t.co/nI6lcv6Q5f"
        },
        {
            "author_id": "105298240",
            "created_at": "2015-09-16T22:54:13.000Z",
            "id": "644283175158591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque tudo o que a cidade precisa \u00e9 de mais um shopping center, mas dessa vez em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e... http://t.co/TbF5mpxnLJ"
        },
        {
            "author_id": "51078583",
            "created_at": "2015-09-16T22:49:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2214289,
                        -5.8415008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "644281899494588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Museu #ParqueNaturalMunicipal #DomNivaldoMonte #ParqueDaCidade #Natal #RN @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/wilH0CA3zV"
        },
        {
            "author_id": "51078583",
            "created_at": "2015-09-16T22:47:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2214289,
                        -5.8415008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "644281357410140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Museu #ParqueNaturalMunicipal #DomNivaldoMonte #ParqueDaCidade #Natal #RN @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/bryG1j681P"
        },
        {
            "author_id": "51078583",
            "created_at": "2015-09-16T22:40:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2214289,
                        -5.8415008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "644279661472542721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Museu #ParqueNaturalMunicipal #DomNivaldoMonte #ParqueDaCidade #Natal #RN @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/NIJ7luDHpQ"
        },
        {
            "author_id": "51078583",
            "created_at": "2015-09-16T22:36:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2214289,
                        -5.8415008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "644278658673147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Museu #ParqueNaturalMunicipal #DomNivaldoMonte #ParqueDaCidade #Natal #RN @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/zpSiIYrSRh"
        },
        {
            "author_id": "51078583",
            "created_at": "2015-09-16T22:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2214289,
                        -5.8415008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "644278302388039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Museu #ParqueNaturalMunicipal #DomNivaldoMonte #ParqueDaCidade #Natal #RN @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/CYtTKJcImr"
        },
        {
            "author_id": "2789705765",
            "created_at": "2015-09-16T22:21:59.000Z",
            "id": "644275063513030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um oper\u00e1rio sentado junto com um gorila-da-montanha \u00f3rf\u00e3o no Parque Nacional de Virunga, no Qu\u00eania\n\nUma imagem... http://t.co/bvA0LEddo7"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2015-09-16T22:06:36.000Z",
            "id": "644271192115937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal C\u00e2nion do Rio Poty http://t.co/OaNFWmMyS9"
        },
        {
            "author_id": "716816498",
            "created_at": "2015-09-16T21:59:16.000Z",
            "id": "644269343572914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/tiWUXuaeXH"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2015-09-16T21:53:11.000Z",
            "id": "644267814895943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Pico do Jacro\u00e1, Marli\u00e9ria, MG - Parque Estadual do Rio Doce ao fundo #mg #brazil #landscape\u2026 https://t.co/CWg0xtANa9"
        },
        {
            "author_id": "51078583",
            "created_at": "2015-09-16T21:50:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2214289,
                        -5.8415008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "644267140984532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNaturalMunicipal #DomNivaldoMonte #ParqueDaCidade #Natal #RN @ Parque Natural Municipal Dom\u2026 https://t.co/jij22Kt7bC"
        },
        {
            "author_id": "51078583",
            "created_at": "2015-09-16T21:29:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2214289,
                        -5.8415008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "644261903527710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNaturalMunicipal #DomNivaldoMonte #ParqueDaCidade #Natal #RN @ Parque Natural Municipal Dom\u2026 https://t.co/q50RUsNwIr"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-09-16T20:34:41.000Z",
            "id": "644248059803791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Nascente Prism\u00e1tica \u00e9 um lago terminal localizada no Parque Nacional de Yellowstone, EUA. O parque abrang\u2026 http://t.co/ZxG9sQmCZJ"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2015-09-16T20:11:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "644242285736005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 bombeiros atuam para conter os focos de inc\u00eandio que atingem o Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia"
        },
        {
            "author_id": "54885973",
            "created_at": "2015-09-16T20:11:03.000Z",
            "id": "644242112196816896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com meu companheiro de aventuras no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es \ud83d\uddfb. Vale\u2026 https://t.co/Poi8E6p7nZ"
        },
        {
            "author_id": "238761324",
            "created_at": "2015-09-16T20:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "644239923139248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre umas datas (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/AVt2SuItcK"
        },
        {
            "author_id": "3392948986",
            "created_at": "2015-09-16T19:49:43.000Z",
            "id": "644236744691462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penteadeira da Ana: PARQUE ESTADUAL DA PEDRA AZUL, ESPIRITO SANTO, BRA... http://t.co/te6VL5g3LB"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2015-09-16T19:35:32.000Z",
            "id": "644233173707046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A associa\u00e7\u00e3o de moradores das\u00a0comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3\u00a0divulgou as re... http://t.co/U88xVOLL7F"
        },
        {
            "author_id": "234561658",
            "created_at": "2015-09-16T19:30:07.000Z",
            "id": "644231809568366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ESTA CADEIA DE MONTANHAS \u00c9 LIND\u00cdSSIMA. \u00c9 DE TIRAR O F\u00d4LEGO.... http://t.co/EIa3zTJkUV"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-09-16T18:57:13.000Z",
            "id": "644223532868747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sert\u00e3o em brasa...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel... http://t.co/yWAHT1xKtT"
        },
        {
            "author_id": "3156491831",
            "created_at": "2015-09-16T18:44:59.000Z",
            "id": "644220452139847681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece Algum parque Nacional?! a Listinha aqui: http://t.co/HJ9FGafhLC"
        },
        {
            "author_id": "44256353",
            "created_at": "2015-09-16T18:44:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19957406,
                        -22.89550832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "644220434972602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Mafalda. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ZUwpcTUBZ4"
        },
        {
            "author_id": "2758957026",
            "created_at": "2015-09-16T18:44:46.000Z",
            "id": "644220397441970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente do Bel\u00e9m in Curitiba, PR https://t.co/gBIYyxfzrS"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2015-09-16T18:34:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "644217834457952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/0Dq9P4zexe"
        },
        {
            "author_id": "1702369542",
            "created_at": "2015-09-16T17:54:05.000Z",
            "id": "644207644098498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu nove mil hectares do Parque Nacional na Chapada Diamantina http://t.co/J3rAfeEVb0"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-09-16T17:46:10.000Z",
            "id": "644205648775880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantas vezes voc\u00ea j\u00e1 foi ao Parque nacional das Emas http://t.co/uLBzhUowwJ"
        },
        {
            "author_id": "1137014796",
            "created_at": "2015-09-16T17:35:27.000Z",
            "id": "644202952685658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7\u00fa - PR\nParque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/oquJGZIuIB"
        },
        {
            "author_id": "334254677",
            "created_at": "2015-09-16T17:13:39.000Z",
            "id": "644197468041678849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio maravilhoso com os nossos participantes da Ati Benedito Bentes e da Academia CROSSFIT no Parque Municipal... http://t.co/o5FwN4xpCt"
        },
        {
            "author_id": "51213077",
            "created_at": "2015-09-16T17:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "644196870529634304",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Voc\u00ea acha esse grande o que dizer desse da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s? http://t.co/O7DkMKzqVg"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-09-16T16:55:47.000Z",
            "id": "644192971898888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2015-09-16T16:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "644187819561340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: http://t.co/KK5eMpNoRP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1645511358",
            "created_at": "2015-09-16T16:30:39.000Z",
            "id": "644186646188007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algm ja foi no parque municipal? O q faz la? O q eu visto? Obgd"
        },
        {
            "author_id": "3351219707",
            "created_at": "2015-09-16T16:22:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "644184553121181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @mrswgamer http://t.co/HWjNQHcU6m Let's Play Need for Speed The Run - #2 - Rumo ao Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "135984528",
            "created_at": "2015-09-16T16:03:54.000Z",
            "id": "644179913826783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no #parque! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/OFSYtRNWD0"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2015-09-16T15:56:14.000Z",
            "id": "644177986237894657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mafalda na Sopa\nAt\u00e9 24 de outubro\nBiblioteca Parque Estadual http://t.co/3kvEPT5prF"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-09-16T15:31:03.000Z",
            "id": "644171647402905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 24/10, ter\u00e1 a exposi\u00e7\u00e3o \"Mafalda na Sopa\" na Biblioteca Parque Estadual. A mostra \u00e9 gratuita com funcionamento de 11h \u00e0s 19h."
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-09-16T15:30:03.000Z",
            "id": "644171397225385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 9 mil hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina - http://t.co/jxWVxBE17f http://t.co/fVLGKebe0k"
        },
        {
            "author_id": "3031588711",
            "created_at": "2015-09-16T15:08:24.000Z",
            "id": "644165946102431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista | Brasil das Aves"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2015-09-16T14:58:11.000Z",
            "id": "644163375019204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet busca de recursos para o Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/Q9jwwONNta http://t.co/jf5W9lxPNy"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-09-16T14:53:31.000Z",
            "id": "644162201725435905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira imagens dos inc\u00eandios que consomem o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/IOn8aJ5x3y"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-09-16T14:53:28.000Z",
            "id": "644162187762601986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira imagens dos inc\u00eandios que consomem o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/LYCVWu6iYu"
        },
        {
            "author_id": "129645296",
            "created_at": "2015-09-16T14:50:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.01032912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "644161554099871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta in Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC https://t.co/ghIRPGIEDy"
        },
        {
            "author_id": "314289942",
            "created_at": "2015-09-16T14:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2758456925",
                        "start": 0,
                        "username": "ProjetoJBFollow"
                    }
                ]
            },
            "id": "644158848635400192",
            "in_reply_to_user_id": "2758456925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProjetoJBFollow Pico Ibituruna e Parque Municipal #EMABiggestFansJustinBieber"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T14:37:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644158144256585728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balan\u00e7o de cip\u00f3 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/uJ1DjhCaIw"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T14:34:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644157538062237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado #VemproParque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/zD8D3CTG29"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T14:34:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644157528880873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/yhMWHN4K5v"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T14:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644156071616086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# trilha #VemproParque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/1MGdJlLMuD"
        },
        {
            "author_id": "250583062",
            "created_at": "2015-09-16T14:27:04.000Z",
            "id": "644155544861806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, acontecer\u00e3o caminhadas no Parque Nacional da Tijuca e no Parque Laje. http://t.co/Ua4MGbbJBK http://t.co/sOEwLJpK8q"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T14:21:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644154040952168452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/wwis3lGp2z"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T14:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644154008442150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jacar\u00e9 #camuflado #VemproParque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/j1qrixXmBP"
        },
        {
            "author_id": "162109756",
            "created_at": "2015-09-16T14:04:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "644149833192865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Natural Municipal de Gov. Valadares... http://t.co/dRywmQXfL4"
        },
        {
            "author_id": "334254677",
            "created_at": "2015-09-16T13:59:00.000Z",
            "id": "644148480735248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos hoje no Parque Municipal de Macei\u00f3 com os alunos da Ati Benedito Bentes e da Academia CROSSFIT,... http://t.co/y6x1yPaPQV"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T13:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644146065076264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# crian\u00e7as conhecendo a \u00e1gua pura da #nascente #VemproParque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/xHCnDbOys0"
        },
        {
            "author_id": "1868147864",
            "created_at": "2015-09-16T13:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11187383,
                        -4.15595118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "644144380979380226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE http://t.co/EN90bfzLlG"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T13:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644144363329724417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fabiolpalmeira realizando uma gest\u00e3o #VemproParque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/l2WaCtUQ86"
        },
        {
            "author_id": "46335217",
            "created_at": "2015-09-16T13:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "102656604",
                        "start": 31,
                        "username": "SpecialParana"
                    }
                ]
            },
            "id": "644144324758802432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @SpecialParana http://t.co/wUfDhxMI3I Parque Nacional de Superagui - Progama Meu Paran\u00e1 da RPC -"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T13:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644141305409486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do #piquenique #VemproParque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/OlGyQwAlxK"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T13:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644140688662261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do #piquenique @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/gNfjHvkg6R"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2015-09-16T13:22:49.000Z",
            "id": "644139378139205634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os inc\u00eandios florestais que castigam o Parque Nacional da Chapada Diamantina, no centro Bahia, j\u00e1 destru\u00edram nove... http://t.co/XsZVTNUu9l"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T13:21:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644139098043744257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago dos Jacar\u00e9s #VemproParque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/GjCaYpz2YB"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2015-09-16T13:21:00.000Z",
            "id": "644138917416042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter inc\u00eandio na Chapada Diamantina que j\u00e1 consumiu 9% do Parque Nacional http://t.co/3FmCaWyztR"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2015-09-16T13:17:10.000Z",
            "id": "644137953833414657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVI\u00d5ES chegam a Chapada para tentar conter inc\u00eandio no Parque Nacional #Bahia http://t.co/4aaYRPSsMd"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T13:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644135372373553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemproParque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/CM40xtUkp2"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T13:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644134140695158790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ra\u00edzes #VemproParque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/7QgnqjQ4ri"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2015-09-16T13:01:16.000Z",
            "id": "644133953453076481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde andei: Parque Nacional da Serra Geral - um dos lugares mais impressionantes que j\u00e1 estive na vida. http://t.co/CJlK7UBrzw"
        },
        {
            "author_id": "360736071",
            "created_at": "2015-09-16T13:01:05.000Z",
            "id": "644133905411518468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH -  #MinhamelhorfotodeBH #desafiobelohorizonte #blackandwhite #lightart #nikon\u2026 https://t.co/KM4QpWnZ1C"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T12:59:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644133496278093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bambuzal #vemproparque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ZyW0bPMmnk"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T12:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644132467331461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pontinho preto \u0117 o Ernesto #vemproparque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/dwGZvd1NLT"
        },
        {
            "author_id": "54237854",
            "created_at": "2015-09-16T12:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0016658,
                        -22.97957989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "644131598384922628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coletiva de imprensa revelandosp governosp @ Parque Municipal de Valinhos https://t.co/V6W6hzPQQX"
        },
        {
            "author_id": "72559638",
            "created_at": "2015-09-16T12:51:54.000Z",
            "id": "644131595624935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 9 mil hectares na Chapada Diamantina da Bahia: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da C... http://t.co/Od4aF0BPnn"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-09-16T12:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644129341069230081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vemproparque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/9jah8IlmEL"
        },
        {
            "author_id": "1433632262",
            "created_at": "2015-09-16T12:25:30.000Z",
            "id": "644124954007601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guides of Parque Nacional Nalga de Maco receive certificates from CEPF grantee http://t.co/Dz4vHseF97 @CANARI868 #dominicanrepublic #photos"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2015-09-16T12:00:05.000Z",
            "id": "644118554485256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Zsyu3EuUxP http://t.co/nyex6MILQi"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2015-09-16T11:59:40.000Z",
            "id": "644118449824903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/hv2zeGuZJd"
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2015-09-16T11:58:25.000Z",
            "id": "644118136887742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7gpMFAZ1d9"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2015-09-16T11:55:39.000Z",
            "id": "644117440608104449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Ug8C199PWf"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-09-16T11:55:09.000Z",
            "id": "644117316058263553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25 de outubro de 2015 ser\u00e1 a abertura oficial do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias!! Participe. http://t.co/z9Hkd4y6lW"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-09-16T11:54:49.000Z",
            "id": "644117229269741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25 de outubro de 2015 ser\u00e1 a abertura oficial do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias!! #euvou http://t.co/z0awBjjaws"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2015-09-16T11:50:35.000Z",
            "id": "644116164302344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/mNf9wWjf9g"
        },
        {
            "author_id": "35324010",
            "created_at": "2015-09-16T11:25:29.000Z",
            "id": "644109849547051012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina e preocupa moradores http://t.co/AARiiwljxk"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2015-09-16T11:19:03.000Z",
            "id": "644108227890823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nUm inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Chapada... http://t.co/63TtJFU6c0"
        },
        {
            "author_id": "16034148",
            "created_at": "2015-09-16T11:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.06588369,
                        -19.99992415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "644107168241876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suor+BH+RolaMo\u00e7a\n\n#pedalinthehills #pedal #mountainbike #mtb #mtblife @ Parque Estadual Serra Do Rola\u2026 https://t.co/UvU0elDtKj"
        },
        {
            "author_id": "1656053808",
            "created_at": "2015-09-16T10:59:55.000Z",
            "id": "644103412980797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, j\u00e1 destruiu 9 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "71241025",
            "created_at": "2015-09-16T09:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "15850306",
                        "start": 2,
                        "username": "iBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "644082695673389056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@iBahia \nInc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada http://t.co/3zMRn7RbAo"
        },
        {
            "author_id": "3351219707",
            "created_at": "2015-09-16T09:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "644080526475702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/2dpBpMl7C8 Play Need for Speed The Run - #2 - Rumo ao Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2015-09-16T08:19:08.000Z",
            "id": "644062949959536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada http://t.co/XNsDQM0fRB"
        },
        {
            "author_id": "133059182",
            "created_at": "2015-09-16T07:26:24.000Z",
            "id": "644049683061567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/67QUV1WsyY"
        },
        {
            "author_id": "336284031",
            "created_at": "2015-09-16T07:11:31.000Z",
            "id": "644045934033272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NeuvooBrasilia: N\u00e3o perca essa!! #Parque #Nacional da Serra do Cip\u00f3 #vaga em #Brasilia ou no site \u2026 http://t.co/GgOTQxqQWK"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-09-16T05:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75824108,
                        -9.61183432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "644014894296268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/kMgpohK0AU"
        },
        {
            "author_id": "236969773",
            "created_at": "2015-09-16T03:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07663638,
                        9.93421842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "643988549595996161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tourcito independiente \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\u263a\ufe0f #Volcano #CostaRica @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/OJ5AJxordm"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2015-09-16T03:01:14.000Z",
            "id": "643982948916678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/RI5axqZZJ5"
        },
        {
            "author_id": "1471031316",
            "created_at": "2015-09-16T02:57:29.000Z",
            "id": "643982005567262721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/VU5U7ZwXVf"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-09-16T02:25:22.000Z",
            "id": "643973924301197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/ZovTyDaOmd"
        },
        {
            "author_id": "2581022778",
            "created_at": "2015-09-16T02:10:59.000Z",
            "id": "643970303706595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/i68UWHTYyL"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-09-16T01:52:23.000Z",
            "id": "643965624855629828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podcast: Bugios voltam ao Parque Nacional da Tijuca -  http://t.co/q0tROdYWSo \n\nH\u00e1 dez dias, o parque virou a... http://t.co/AZZMCkZ7Jo"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2015-09-16T01:50:52.000Z",
            "id": "643965241987059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "William Bay National Park\nParque nacional na Austr\u00e1lia Ocidental. Caracterizada por \u00e1guas turquesas e praias com... http://t.co/xj2UW1HO6l"
        },
        {
            "author_id": "70409725",
            "created_at": "2015-09-16T01:41:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867433,
                        -16.70358579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "643962777602801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim... Boa noite!! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/sX313t0Oqw"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-09-16T01:17:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "643956868193370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "b (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/BvZwtdBL0F"
        },
        {
            "author_id": "2750291498",
            "created_at": "2015-09-16T00:38:33.000Z",
            "id": "643947043753431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca fui p parque municipal nem lagoa azul, algu\u00e9m me leva"
        },
        {
            "author_id": "3044554179",
            "created_at": "2015-09-16T00:37:07.000Z",
            "id": "643946681218633728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destroi Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Bahia: Inc\u00eandio na Chapada\u2026 http://t.co/7AGiRLqlLT #GenteNoMeio"
        },
        {
            "author_id": "320961118",
            "created_at": "2015-09-16T00:25:27.000Z",
            "id": "643943743511523329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochilando pelos #EstadosUnidos? O Parque Nacional de Bryce Canyon \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o natural imperd\u00edvel! http://t.co/lQPGSA9WV0"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-09-15T23:39:53.000Z",
            "id": "643932279752953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 9 mil hectares da Chapada Diamantina: Parque Nacional da Chapada Diamantina/ICMBio O inc\u00ea... http://t.co/iYqGj8ZLdr"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-09-15T23:39:51.000Z",
            "id": "643932268688310272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 9 mil hectares da Chapada Diamantina: Parque Nacional da Chapada Diamantina/ICMBio O inc\u00ea... http://t.co/50GZELNcmE"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2015-09-15T23:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.19533,
                        -20.046425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "643929999939104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cruzeiro @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/WUI71mTYwl"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-09-15T23:25:07.000Z",
            "id": "643928563654217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, destr\u00f3i 9 mil hectares. #BRASIL #AGENCIABRASIL"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2015-09-15T23:23:10.000Z",
            "id": "643928070064201729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada http://t.co/XNsDQM0fRB"
        },
        {
            "author_id": "89493666",
            "created_at": "2015-09-15T23:14:26.000Z",
            "id": "643925872462860288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlog Virada Cultural de BH 2015 - CCBB, Viaduto Santa Tereza, Parque Municipal, Sesc Palladium. http://t.co/T5adlyvrDk"
        },
        {
            "author_id": "50168215",
            "created_at": "2015-09-15T23:04:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "643923301862100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#run #running #go #corridadaboa @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/ui5VVMjVh3"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2015-09-15T22:52:24.000Z",
            "id": "643920330235449345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Estadual do Rio Doce - Morro dos Macacos #mg #brazil #ranches @ Coronel Fabriciano\u2026 https://t.co/LAiIBddQde"
        },
        {
            "author_id": "2707866672",
            "created_at": "2015-09-15T22:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.29216164,
                        -7.0380736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "643917355282792450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional in Teixeira, Paraiba https://t.co/yPOI2dn2KX"
        },
        {
            "author_id": "49496317",
            "created_at": "2015-09-15T22:31:45.000Z",
            "id": "643915133652221953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vantagens do Projeto do Parque Municipal de Monumento Natural Vale da Pirameira http://t.co/JOtGzxWl3M"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2015-09-15T22:26:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87351602,
                        -23.49709792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "643913684717334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora esticar as pernas novamente! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/CRyChbGkbf"
        },
        {
            "author_id": "237568249",
            "created_at": "2015-09-15T22:17:24.000Z",
            "id": "643911520519385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrera 7ma #36 Parque nacional 5:10 pm Foto:Marcela Neira Medina despacio_org  #fotobogdsc https://t.co/uTm9cXSlwk"
        },
        {
            "author_id": "513420096",
            "created_at": "2015-09-15T22:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "643911515670740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/gVBiFxFh6j"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [0scartaker].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "0scartaker",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "0scartaker"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DiogoMendesRN].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DiogoMendesRN",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DiogoMendesRN"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buen\u00f3polis, Brasil",
                "id": "0e5dc73206f4b50e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sabar\u00e1, Brasil",
                "id": "c58af3d95dee0506",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285267941",
                "name": "Portal Aran\u00e3s",
                "username": "Portal_Aranas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54954339",
                "name": "Silvia",
                "username": "_Silvinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114219492",
                "name": "Sarah Pelet",
                "username": "sarahpelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54023094",
                "name": "Rafael Veronez",
                "username": "RafaelVeronez85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458418503",
                "name": "Lara",
                "username": "lovesick_dead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170845994",
                "name": "Elton Ponce",
                "username": "eltonponce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135236321",
                "name": "Thaty Oliveira",
                "username": "thatyairam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51115952",
                "name": "Marcela Londe",
                "username": "marcela_londe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462013550",
                "name": "Rubem Masiero",
                "username": "cauemasiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749276301",
                "name": "Carlin.",
                "username": "crmuleta21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118565825",
                "name": "Marce Saavedra Aravena",
                "username": "Marce_Saavedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2965863441",
                "name": "joao",
                "username": "letmesethescene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17766088",
                "name": "Flavio Nakamura",
                "username": "flavitchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148035045",
                "name": "Cesar Cavalcanti",
                "username": "Cesar_publicity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320990443",
                "name": "Nadine",
                "username": "FellerNadine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753747044",
                "name": "Vinicius Bruno",
                "username": "viniciusbrunor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719348272",
                "name": "Leandro Costa",
                "username": "Audioplay2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373410601",
                "name": "Michelly Torres",
                "username": "MichellyTorres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105453190",
                "name": "T\u00e2mara Athayde Marra",
                "username": "tamarathayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320961118",
                "name": "dpb",
                "username": "DPBIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263300582",
                "name": "Redentor Prote\u00e7\u00e3o",
                "username": "RedentorEPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940050777",
                "name": "ronaldoberlini",
                "username": "ronaldoberlini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245364115",
                "name": "CLEBER",
                "username": "cfvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790454409",
                "name": "luciene",
                "username": "freitasllimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549478453",
                "name": "Greg Benchwick",
                "username": "GregBenchwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331652869",
                "name": "gilmarfbomfim",
                "username": "gilmarfbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327595838",
                "name": "elayne duran",
                "username": "elayneduran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327597246",
                "name": "carmen brum",
                "username": "carmelita_brum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327594007",
                "name": "Sibele Noa",
                "username": "sibelenoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330829182",
                "name": "Ale Davene",
                "username": "aledavene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15523435",
                "name": "rip brazil",
                "username": "LOSJrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788232638",
                "name": "Anguinho",
                "username": "AnguinhoAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22062059",
                "name": "Iago Filipe",
                "username": "filipedailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930572874",
                "name": "Lumor81",
                "username": "LulyMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229623806",
                "name": "ALDENEI MENDES",
                "username": "AldeneiAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789959307",
                "name": "Marciele Timbeta",
                "username": "Marcieletimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577958262",
                "name": "Marcos2",
                "username": "mrs2652",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734535420",
                "name": "cesar costa",
                "username": "cesarcosta1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205832203",
                "name": "Tere Fm",
                "username": "terefmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3156738161",
                "name": "Peiper News",
                "username": "PeiperNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013461465",
                "name": "TIM BETA LOLOLOL BR",
                "username": "timbeta_xl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851945185",
                "name": "uigtiu",
                "username": "gustavoconta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795384902",
                "name": "Dete Tim beta",
                "username": "DeteTimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784762218",
                "name": "Tim Beta Barbara",
                "username": "barbarajanai201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776593685",
                "name": "Tim Maria de Fatima",
                "username": "Mariade22145586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212699862",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "gag4prost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190372281",
                "name": "Rajiv Tim Beta",
                "username": "Rajiv_Nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321462258",
                "name": "TIM BETA SDV",
                "username": "OlavoNeto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292075738",
                "name": "Porco Velho",
                "username": "Porco_Velho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893835603",
                "name": "Sandra Tim Beta",
                "username": "sandrabeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304616500",
                "name": "Ponto  Not\u00edcia",
                "username": "ptpontonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44019909",
                "name": "Norberto C. Silva",
                "username": "SILVAJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399798114",
                "name": "Se Liga Cama\u00e7ari",
                "username": "SeLigaCamacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340422951",
                "name": "Sete Mares Turismo",
                "username": "_SeteMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486171621",
                "name": "Kalebe Heitich",
                "username": "taokalebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206430030",
                "name": "Cinema em Teixeira",
                "username": "cineteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179966768",
                "name": "genilza goiana",
                "username": "gegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271758962",
                "name": "Informe Criativa",
                "username": "informecriativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278573220",
                "name": "Am\u00edlcar Martins",
                "username": "najanae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144079546",
                "name": "Pernambuco Economia",
                "username": "PEeconomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129542246",
                "name": "Gilmara Melo",
                "username": "gilmaramello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29190643",
                "name": "Lenito Ribeiro",
                "username": "lenito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230584145",
                "name": "Fi\u00f3dor LULA Andrade",
                "username": "FidorAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99969329",
                "name": "Jornal Maskate",
                "username": "jornalmaskate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112289711",
                "name": "Max",
                "username": "maxmelo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291821709",
                "name": "Patricia Vieira",
                "username": "paty_vieira203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812167793",
                "name": "GiMarchinski#TIMBETA",
                "username": "GMarchinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084178456",
                "name": "Cynara Borges",
                "username": "CynaraRafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281035312",
                "name": "Xime",
                "username": "menitagalindez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78442816",
                "name": "Instituto Humboldt",
                "username": "inst_humboldt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14383957",
                "name": "Rodrigo Afonso",
                "username": "RodrigoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149766474",
                "name": "bruNAO",
                "username": "Brunocesarch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284199033",
                "name": "Ivanildo Bastos",
                "username": "IvanildoPbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445188406",
                "name": "Maria de Lourdes",
                "username": "lurddesba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71241025",
                "name": "Herberte Santos",
                "username": "hjs52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65453859",
                "name": "FIBRAFORT - FOCKER",
                "username": "fibrafort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390972917",
                "name": "Ch\u00e1 com Livros",
                "username": "Chacomlivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501596321",
                "name": "Bu Pe",
                "username": "JoelGuillino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263412264",
                "name": "Artur C de Deus",
                "username": "ArturCdeDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53088681",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "profmmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329473044",
                "name": "paloma da s. ramos",
                "username": "palomatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17134052",
                "name": "Reinaldo Cristo",
                "username": "rcristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346121505",
                "name": "Verla Souza",
                "username": "VerlaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3272310223",
                "name": "Time Flash Brasil",
                "username": "TimeFlashBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713209626",
                "name": "Noticias",
                "username": "NoticiadaRegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898362225",
                "name": "Roy100",
                "username": "zeroaumbilhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567386873",
                "name": "Andr\u00e9 G\u00f6tz #timbeta",
                "username": "GotzAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68412310",
                "name": "Nirvana",
                "username": "Nirvana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928949598663606272",
                "name": "No!",
                "username": "pecesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287381004",
                "name": "Rosita\u2665",
                "username": "EnmaRose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41734193",
                "name": "lorenicar (Taylor\u2019s Version)",
                "username": "lorenicar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232055175",
                "name": "Pampchiz",
                "username": "Pampchiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419044058",
                "name": "Idirron Machado",
                "username": "MIdirron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92019588",
                "name": "Zoar Turismo",
                "username": "Zoar_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88543314",
                "name": "Brasil na Foto",
                "username": "brasilnafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "630544457",
                "name": "thaistressada",
                "username": "thas_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730063954",
                "name": "Abcmais.net",
                "username": "siteabcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156282501",
                "name": "Sandro Lib\u00f3rio",
                "username": "SandroLiborio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382020735",
                "name": "radioiguaibahia",
                "username": "radioiguaibahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1045359660",
                "name": "Amelia Gonzalez",
                "username": "AmeliaGonzalez8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90487139",
                "name": "Vanessa Barbosa",
                "username": "barbosa_vanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898427546",
                "name": "rafaella \ud83d\udd4a",
                "username": "letterstoluanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437030517",
                "name": "Kauchi",
                "username": "kauchiTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59339406",
                "name": "viajante",
                "username": "vsconcurseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59860483",
                "name": "Zenir M\u00f3veis",
                "username": "zenirmoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680533973",
                "name": "mariaaparecidasilvac",
                "username": "silvamaryap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061713550572433409",
                "name": "Chun-Li CEC",
                "username": "PCAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234329178",
                "name": "Susana",
                "username": "susanavir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120916592",
                "name": "jos\u00e9 carlos arantes",
                "username": "artesarantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138580256",
                "name": "Marcus Albuquerque",
                "username": "marcusalbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3145556655",
                "name": "Ryu",
                "username": "saitamaprincess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177982821",
                "name": "Fabricio [Tim Beta]",
                "username": "almenaratimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766100206",
                "name": "Taiwagram",
                "username": "Taiwagram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142705934",
                "name": "David Anjema",
                "username": "anjemaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540691875",
                "name": "Yuanfang Magazine",
                "username": "Yuanfang_mgzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578088310",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "Zefacilitador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566533047",
                "name": "Fer Romano\u2757",
                "username": "FeerRomanoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906866469",
                "name": "Drama Queen",
                "username": "_tortadeliimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83043405",
                "name": "Elvia Masiero",
                "username": "elviamasiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49496317",
                "name": "Flavio Cuervo",
                "username": "FlavioCuervo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449159838",
                "name": "Vivian Silva",
                "username": "VivianKelly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739217352",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaa_hoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17149381",
                "name": "LaVozdelSandinismo",
                "username": "lavozsandinista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130398875",
                "name": "Eumomota Supercilios",
                "username": "eumomota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35219133",
                "name": "Serra da Canastra",
                "username": "serradacanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937449991",
                "name": "JS 14 de Sept",
                "username": "Js14deSep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847681616",
                "name": "Adriana Lisseth",
                "username": "adrilisseth28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105097908",
                "name": "Felipe Conde",
                "username": "felipecondee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515450102",
                "name": "decore_pinturas",
                "username": "CorDecore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51537963",
                "name": "JONES ALMEIDA",
                "username": "JonesAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248581773",
                "name": "classepoliticaoficial",
                "username": "classe_politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137014796",
                "name": "Portal Br277",
                "username": "portal_Br277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68437605",
                "name": "B17",
                "username": "tacio10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603295157",
                "name": "F\u00e1bio Para\u00edso TimLab",
                "username": "LiraParaiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091136387",
                "name": "lewd face",
                "username": "ilp48757",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3460927575",
                "name": "mateus/sdv/#timbeta",
                "username": "mateusgasperi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215844692",
                "name": "Luana Alves",
                "username": "FathLh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3685851376",
                "name": "Julia #TimBeta",
                "username": "juliapeters_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576860897",
                "name": "Marlene #BetaLab",
                "username": "marlene_back",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358974051",
                "name": "Fl\u00e1vio Menon",
                "username": "Flaviomenon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574572148",
                "name": "jheni",
                "username": "jheinifer_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327900299",
                "name": "Valmir Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "DepValmir",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "507766475",
                "name": "bruno ferreira ramos",
                "username": "brunoferreirar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80087144",
                "name": "Gilson Gilseras",
                "username": "GILSERAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180125543",
                "name": "Ez\u00ea Mattos",
                "username": "DJEze05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "PrefeituraJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14995078",
                "name": "silvioreis",
                "username": "silvioreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111726662",
                "name": "Bruno Siqueira",
                "username": "brunosiqueiramg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001574486",
                "name": "Emerson Junior",
                "username": "mersonjunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233615184",
                "name": "Eduardo \u26a1\ufe0f",
                "username": "elslage_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861865335",
                "name": "anna alice",
                "username": "AliceeRoosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84010188",
                "name": "RADAR 64",
                "username": "radar64com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188997476",
                "name": "Max Bennett",
                "username": "maxtbennett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310924654",
                "name": "sarex",
                "username": "sara_machado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328334530",
                "name": "Di\u00e1rio Arapiraca",
                "username": "diarioarapiraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52555868",
                "name": "Francisco Juc\u00e1",
                "username": "franciscojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131314283",
                "name": "Casa do Turista",
                "username": "CasaDoTuristaPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96776567",
                "name": "PT-ES oficial",
                "username": "PTES_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878401796",
                "name": "Boliviateespera",
                "username": "Destino_Bolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39001175",
                "name": "alexandre paula",
                "username": "alexandrepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435027387",
                "name": "Brasil Ci\u00eancia",
                "username": "BrasilCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308517995",
                "name": "Booca \ud83c\udf53",
                "username": "boocassimiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280748468",
                "name": "Aline Ghilardi",
                "username": "alinemghilardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207219239",
                "name": "peticaopublicabrasil",
                "username": "peticaobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314997381",
                "name": "Parana Realista",
                "username": "ParanaRealista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399115403",
                "name": "TV Guar\u00e1 23",
                "username": "tvguara23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19350237",
                "name": "\u262d Robson Freire \u262d",
                "username": "robsongfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165437654",
                "name": "Thiago Gomes Cruz",
                "username": "thiagogcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756341863",
                "name": "Nina\u2728",
                "username": "karinasiimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77857717",
                "name": "tet\u00e9",
                "username": "andradestefanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317183105",
                "name": "ORLANDINO  DE ABREU",
                "username": "ORLANDINOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94163766",
                "name": "kedson",
                "username": "_ked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210774405",
                "name": "Gabriel Guedes",
                "username": "site_do_Gabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2189451868",
                "name": "fenotipicamente trouxa",
                "username": "MaceliinhaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330079696",
                "name": "Brasil Meu Destino",
                "username": "BR_MeuDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439052440",
                "name": "RODRIGUES",
                "username": "LukasFelipee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870973759",
                "name": "Dennis",
                "username": "dennismoura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232551434",
                "name": "Blog da Renata MG",
                "username": "blogdarenatabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374424897",
                "name": "DStv Mozambique",
                "username": "DStvMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527379568",
                "name": "R\u00e1dio Onda Livre",
                "username": "RdioOndaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150347964",
                "name": "\u0618",
                "username": "wickedthingx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454874662",
                "name": "Thalita Mota",
                "username": "thalitamota_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217763544",
                "name": "PsicoBR Games",
                "username": "JUNIOReARETHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994161159",
                "name": "imovelmongagua",
                "username": "Imovelmongagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628334164",
                "name": "Nelson Albissu",
                "username": "NelsonAlbissu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1871952590",
                "name": "Tomaz de Aquino Louz",
                "username": "CiadaCapivara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632891386",
                "name": "Nicco Brasil",
                "username": "niccobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245538033",
                "name": "vanessa gomes",
                "username": "vanessarafaels2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105298240",
                "name": "Celso Reeks",
                "username": "celsoreeks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51078583",
                "name": "Osmar Rios",
                "username": "OsmarRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789705765",
                "name": "AJNL/SportautoNews",
                "username": "SportautoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716816498",
                "name": "Bibi",
                "username": "gaabriellezt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55323538",
                "name": "Ricardo Boulhosa",
                "username": "rboulhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54885973",
                "name": "S\u00edlvia Guedes",
                "username": "SilvinhaGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238761324",
                "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd29 \ud835\udd07\ud835\udd32\ud835\udd21\ud835\udd30 \uf8ff",
                "username": "eduardoconegu10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392948986",
                "name": "Ana Paula Mar\u00e7al PdA",
                "username": "anapaulamarcal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234561658",
                "name": "Teres\u00f3polis Hostel",
                "username": "RecantodoLord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3156491831",
                "name": "Claudiney Ribeiro",
                "username": "killcentss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44256353",
                "name": "Fab\u00edola Pereira",
                "username": "FabiolaPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758957026",
                "name": "Fer Rossetti",
                "username": "FerRosse77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702369542",
                "name": "Nordeste Agora",
                "username": "NE_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334254677",
                "name": "SIDERLANE MENDON\u00c7A",
                "username": "siderlaneATI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51213077",
                "name": "Gabriel Abreu",
                "username": "gabriel_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645511358",
                "name": "barbie",
                "username": "barbaradoriac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351219707",
                "name": "Shiini",
                "username": "shiiniwp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135984528",
                "name": "Antonio Roque",
                "username": "antoniooRoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3031588711",
                "name": "Wendel Alencar",
                "username": "da692393064542f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129645296",
                "name": "\ud83d\ude46\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "mayaragraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314289942",
                "name": "j\u00e9ssica",
                "username": "ccrevans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758456925",
                "name": "Justin Follow Help",
                "username": "ProjetoJBFollow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250583062",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o dos Antigos Alunos da PUC-Rio",
                "username": "aaapucrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162109756",
                "name": "Alice Alves",
                "username": "alicegalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868147864",
                "name": "Flamarion Neto",
                "username": "Flamarion_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46335217",
                "name": "nilson alves",
                "username": "nilsonalves1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102656604",
                "name": "Special Paran\u00e1",
                "username": "SpecialParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360736071",
                "name": "Dayane Crisley",
                "username": "DayCrisley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54237854",
                "name": "Claiton",
                "username": "ClaitonSerafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559638",
                "name": "Blog da Feira",
                "username": "blogdafeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433632262",
                "name": "CEPF",
                "username": "CommunityCEPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388834669",
                "name": "R\u00e1dio Vale FM",
                "username": "valefm102_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35324010",
                "name": "Pablo Florentino",
                "username": "pablovieiraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16034148",
                "name": "Charlescfaria",
                "username": "charlescfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656053808",
                "name": "Befer",
                "username": "benito20563336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133059182",
                "name": "D\u00f3 G.N.S",
                "username": "dogns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336284031",
                "name": "Global Recruiter",
                "username": "sgrecruit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236969773",
                "name": "Diana Manc\u00eda",
                "username": "DianaManciaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471031316",
                "name": "TATIANA FERNANDES",
                "username": "tatyytatiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581022778",
                "name": "Jacobina Not\u00edcias",
                "username": "JacobinaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70409725",
                "name": "Thiago Fireinice",
                "username": "fireinice_go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750291498",
                "name": "ana.",
                "username": "wtffbiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044554179",
                "name": "Desambientalista",
                "username": "InguaNoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89493666",
                "name": "Debora Drumond",
                "username": "DeehDrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50168215",
                "name": "Paulo Henrique Melo",
                "username": "paulohmls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707866672",
                "name": "Jacy Beta Lab",
                "username": "jacy_alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237568249",
                "name": "David Garc\u00eda",
                "username": "DavidGn_n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513420096",
                "name": "BRUNA",
                "username": "brunagui_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "645279247163105281",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cp896jfaevop38jwbqlezyoat0n1",
        "oldest_id": "643911515670740992",
        "result_count": 496
    }
}