{
    "data": [
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:55.000Z",
            "id": "642322428295667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/SIgbDBNjSb"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:53.000Z",
            "id": "642322420213219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/AV2eM7HpS2"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:52.000Z",
            "id": "642322417738604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/dI5OKLsBFy"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:52.000Z",
            "id": "642322415939248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/F7fIN6Csj0"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:49.000Z",
            "id": "642322403910021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/t3kNVIRJpv"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:48.000Z",
            "id": "642322401678594049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/aXrkZLC57E"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:47.000Z",
            "id": "642322395366162433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/zYKxhYOBo0"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:44.000Z",
            "id": "642322380895883265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/EaKN0jthfd"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:38.000Z",
            "id": "642322357596454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/VkZITiNJwA"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:36.000Z",
            "id": "642322347723067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/nqplKyuwWv"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:35.000Z",
            "id": "642322344149553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/3HGe19575E"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:34.000Z",
            "id": "642322341658103811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/DDi31ArjOv"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:33.000Z",
            "id": "642322338730536961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/vK8BqmF47D"
        },
        {
            "author_id": "2784171498",
            "created_at": "2015-09-11T13:00:21.000Z",
            "id": "642321781030699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Sa\u00fadeMG Exposi\u00e7\u00e3o sobre o intestino humano nos dias 12 e 13 de setembro no Parque Municipal de BH, de 9h \u00e0s 17h. http://t.co/s2woO65mXf"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2015-09-11T12:58:17.000Z",
            "id": "642321261432053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/WEdAPrj05H"
        },
        {
            "author_id": "2862724917",
            "created_at": "2015-09-11T12:58:09.000Z",
            "id": "642321229496586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo chama aten\u00e7\u00e3o pela culin\u00e1ria ex\u00f3tica http://t.co/0G5BK5mrl6"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-09-11T12:57:23.000Z",
            "id": "642321037401681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/aFZG8oAgHL"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-11T12:56:41.000Z",
            "id": "642320860364173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/oCiMsFjARM"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-11T12:56:27.000Z",
            "id": "642320802633748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/woCxis1MJb"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-11T12:56:26.000Z",
            "id": "642320797038608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/22IAFdrsk0"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2015-09-11T12:56:24.000Z",
            "id": "642320787957911553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/HAHN85OS2j"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2015-09-11T12:55:05.000Z",
            "id": "642320458466070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/gC7N0lDMCu"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-09-11T12:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "642316542143766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/LerY0IzKzo"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2015-09-11T12:35:30.000Z",
            "id": "642315527600361472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Corrida do Engenheiro  ser\u00e1 disputada no dia 20 deste m\u00eas, na avenida Jo\u00e3o Paulo II, no entorno do Parque Estadual do Utinga."
        },
        {
            "author_id": "40084738",
            "created_at": "2015-09-11T12:34:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "642315212780097537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/9eqSTyAcIN"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-09-11T12:03:49.000Z",
            "id": "642307556220796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano http://t.co/fTdhKzBQpG http://t.co/lzTeHYILkN"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-11T11:59:44.000Z",
            "id": "642306527265689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"IGREJAS DE ROCHAS ESCULPIDAS DE LALIBELA PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na... http://t.co/9Q2Hr5EAhs"
        },
        {
            "author_id": "3260939619",
            "created_at": "2015-09-11T11:43:52.000Z",
            "id": "642302535278182401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/6ER7aPsBAd"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2015-09-11T11:27:44.000Z",
            "id": "642298473627451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/1qhs4bhvMa"
        },
        {
            "author_id": "423706952",
            "created_at": "2015-09-11T11:20:17.000Z",
            "id": "642296601566924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tocantinenses EVITEM as Queimadas, Proteja nosso CERRADO.\nfoto: reprodu\u00e7\u00e3o vegeta\u00e7\u00e3o Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/xc1filtuIR"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2015-09-11T11:11:34.000Z",
            "id": "642294406180155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semin\u00e1rio na Biblioteca Parque Estadual vai debater solu\u00e7\u00f5es para a cidade  http://t.co/OxPi9lMn83"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-09-11T11:00:04.000Z",
            "id": "642291511514689537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u \u00e9 o limite....Conhe\u00e7a a Serra do Cip\u00f3, MG.\n\nImportante santu\u00e1rio da flora brasileira, o Parque Nacional... http://t.co/egO7JD4rNq"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-09-11T10:48:43.000Z",
            "id": "642288655361527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIBERDADE : Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios http://t.co/CPhJbhILeQ http://t.co/e0oexzeVZL"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2015-09-11T10:13:35.000Z",
            "id": "642279815660347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena. Mato Grosso ainda intacto. Em novembro de 2007 e janeiro de 2008 estive no Parque... http://t.co/sPtH3u8GO6"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2015-09-11T08:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "54341363",
                        "start": 105,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "642249604763770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio na Biblioteca Parque Estadual vai debater solu\u00e7\u00f5es para a cidade do Rio http://t.co/ScxZ7WT6B0 @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "3156738161",
            "created_at": "2015-09-11T08:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "54341363",
                        "start": 118,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "642247629116542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo (BR) Semin\u00e1rio na Biblioteca Parque Estadual vai debater solu\u00e7\u00f5es para a cidade do Rio http://t.co/fBQMe1ny23 @JornalOGlobo #BR"
        },
        {
            "author_id": "1655485346",
            "created_at": "2015-09-11T08:05:31.000Z",
            "id": "642247584388542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio na Biblioteca Parque Estadual vai debater solu\u00e7\u00f5es para a cidade do Rio: RIO \u2014 Do futebol \u00e0 sustenta... http://t.co/8l4GDZWQ58"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-09-11T05:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61111437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "642203713118019584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/oL8NXYUEXX"
        },
        {
            "author_id": "394243385",
            "created_at": "2015-09-11T04:50:58.000Z",
            "id": "642198626995843073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/tnskdq6tKo"
        },
        {
            "author_id": "394243385",
            "created_at": "2015-09-11T04:49:34.000Z",
            "id": "642198271788617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/PtxKQmYIlx"
        },
        {
            "author_id": "2575447752",
            "created_at": "2015-09-11T03:24:25.000Z",
            "id": "642176842846347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindaaas \u2764 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Col\u00e9gio \u00c1guia https://t.co/L9cJNuldR3"
        },
        {
            "author_id": "170114329",
            "created_at": "2015-09-11T03:09:23.000Z",
            "id": "642173059512856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/0Zlswvp0e1"
        },
        {
            "author_id": "3295184886",
            "created_at": "2015-09-11T03:00:04.000Z",
            "id": "642170716159385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - vista a\u00e9rea da maior reserva de caatinga do planeta. http://t.co/znH84KLJRR"
        },
        {
            "author_id": "358875414",
            "created_at": "2015-09-11T02:55:18.000Z",
            "id": "642169517515370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fa\u00fa\u00fa\u00fahhh quase fui assaltado ali no parque municipal pqp !\ud83d\ude30\ud83d\ude30por pouco !"
        },
        {
            "author_id": "3301896544",
            "created_at": "2015-09-11T02:42:34.000Z",
            "id": "642166311045472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri in Diamantina, MG https://t.co/HLa3LLJdvq"
        },
        {
            "author_id": "52076701",
            "created_at": "2015-09-11T02:35:43.000Z",
            "id": "642164589434507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Secretaria do Meio Ambiente, por melhorias no Parque Estadual Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio http://t.co/NGoqxBylSL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-11T02:33:50.000Z",
            "id": "642164114836557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "54707386",
            "created_at": "2015-09-11T02:09:17.000Z",
            "id": "642157935699828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENEJOTABE: Brasil - Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/sHJzJZLwG2"
        },
        {
            "author_id": "54707386",
            "created_at": "2015-09-11T02:08:49.000Z",
            "id": "642157819773472772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENEJOTABE: Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/sHJzJZLwG2"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2015-09-11T01:44:37.000Z",
            "id": "642151730126397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS - Exposi\u00e7\u00e3o Mafalda na Biblioteca Parque Estadual (Av. Presidente Vargas 1.261). Ter\u00e7a a s\u00e1bado, das 11h \u00e0s 19h. #Rio #gratis"
        },
        {
            "author_id": "77875402",
            "created_at": "2015-09-11T01:09:12.000Z",
            "id": "642142817977024512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/MhgIG2dTxJ"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2015-09-11T00:48:26.000Z",
            "id": "642137588841627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fato: Neste \u00faltimo feriado, mais de 1200 pessoas passaram pelo Parque Estadual do Guartel\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "3020741164",
            "created_at": "2015-09-11T00:30:57.000Z",
            "id": "642133191839477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | ((o))eco http://t.co/qoZX3QIr1I"
        },
        {
            "author_id": "702047193",
            "created_at": "2015-09-11T00:27:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.139506,
                        -3.346194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ce8d288937a6d969"
            },
            "id": "642132215091101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Dunas da Lagoinha in Paraipaba, Cear\u00e1 http://t.co/lyuGSHh8La"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2015-09-11T00:11:06.000Z",
            "id": "642128195286732801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de Setembro anima Moura at\u00e9 domingo: At\u00e9 domingo decorre no Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura\u2026 http://t.co/LgrD2nEC3C"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2015-09-11T00:11:05.000Z",
            "id": "642128189813207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de Setembro anima Moura at\u00e9 domingo: At\u00e9 domingo decorre no Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura\u2026 http://t.co/4rKSWVBwOk"
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2015-09-10T23:53:42.000Z",
            "id": "642123817712766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios pos gradua\u00e7\u00e3o a distancia administra\u00e7\u00e3o http://t.co/sukoe5G5tR"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2015-09-10T23:24:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1417936554",
                        "start": 53,
                        "username": "HFernandin"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1104184417",
                        "start": 65,
                        "username": "pedrosayz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77795744,
                        -22.87404598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "642116510383796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @hfernandin @pedrosayz https://t.co/JLeoFZ8XHs"
        },
        {
            "author_id": "1417936554",
            "created_at": "2015-09-10T23:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "483746284",
                        "start": 65,
                        "username": "thamyrsoliveira"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1104184417",
                        "start": 82,
                        "username": "pedrosayz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77795744,
                        -22.87404598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "642110951676846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At \u00e1rea da expo (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @thamyrsoliveira @pedrosayz) https://t.co/6rPtlD61W4"
        },
        {
            "author_id": "122469783",
            "created_at": "2015-09-10T22:50:44.000Z",
            "id": "642107968587202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com moz\u00e3o (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/PAb1yhUVJC"
        },
        {
            "author_id": "261207904",
            "created_at": "2015-09-10T22:50:29.000Z",
            "id": "642107905601224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ibitipoca sempre lindo, seja chuva, com n\u00e9voa j\u00e1 estamos com saudade. http://t.co/HPU6Ihwfej"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-09-10T22:42:08.000Z",
            "id": "642105804766752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/DvRJzmArBi"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-10T22:35:11.000Z",
            "id": "642104057222537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde Portugal come\u00e7a!\n\nHotel Castrum Villae\nCastro Laboreiro \nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nAcompanhe-nos em:... http://t.co/OQxd0DGdDV"
        },
        {
            "author_id": "1959205934",
            "created_at": "2015-09-10T22:18:47.000Z",
            "id": "642099929779859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL EUROPA/ASTURIAS-ESPANHA http://t.co/IRok1oqRYZ"
        },
        {
            "author_id": "44905338",
            "created_at": "2015-09-10T21:51:57.000Z",
            "id": "642093175365087232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e0s 21hs a gente sobe no palco do gramado no Parque Municipal durante a Virada Cultural abrindo\u2026 https://t.co/PbLoI6FA6d"
        },
        {
            "author_id": "2530045542",
            "created_at": "2015-09-10T21:33:33.000Z",
            "id": "642088546854113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu chato \u2665 Tia Ama mais que tudo \u2661 #Diego \u2661 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/mhHMxp9rwH"
        },
        {
            "author_id": "326419488",
            "created_at": "2015-09-10T21:00:30.000Z",
            "id": "642080227640762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira (11/09) e s\u00e1bado (12/09) CECIP promove semin\u00e1rio internacional \u201cCrian\u00e7a e sua participa\u00e7\u00e3o na... http://t.co/qNjnlIIFJo"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-09-10T20:44:13.000Z",
            "id": "642076131827544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/QE4t2G2tU9"
        },
        {
            "author_id": "120916592",
            "created_at": "2015-09-10T20:41:57.000Z",
            "id": "642075560022159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No bar do Fabinho tamb\u00e9m tem ficha para preencher sobre o Projeto Parque de Monumento Natural Vale da Pirambeira"
        },
        {
            "author_id": "570406763",
            "created_at": "2015-09-10T20:40:15.000Z",
            "id": "642075132438147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 t\u00e3o perigoso assim meu deus?"
        },
        {
            "author_id": "511439687",
            "created_at": "2015-09-10T19:59:11.000Z",
            "id": "642064799086415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha do Mel - WikiParques http://t.co/ThIWCDSkLV"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-09-10T19:11:07.000Z",
            "id": "642052700289544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "POR TR\u00c1S DAS LENTES\nAdriano Gambarini fala de sua expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Juruena http://t.co/g08sLYoBlN http://t.co/QWjdWC5z46"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-10T18:41:31.000Z",
            "id": "642045250647760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas por Carlos Alves! http://t.co/n3IvTmPH7V"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-10T18:39:16.000Z",
            "id": "642044685473705984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas por Carlos Alves! http://t.co/xZRyLP9CrK"
        },
        {
            "author_id": "2875794323",
            "created_at": "2015-09-10T18:30:39.000Z",
            "id": "642042517261787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adega denuncia que se asfaltou un aparcadoiro na \u00e1rea protexida dunha igrexa de Begonte http://t.co/wgMGG1eYEd"
        },
        {
            "author_id": "99790826",
            "created_at": "2015-09-10T18:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "642041629185060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/ASqrj806BL"
        },
        {
            "author_id": "1470363217",
            "created_at": "2015-09-10T18:24:58.000Z",
            "id": "642041089482817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe o 2\u00ba \u2018Campeonato Interdrag de Gaymada\u2019 http://t.co/YkAxI0bEa4 #RoleDeResponsa #BH"
        },
        {
            "author_id": "3021428387",
            "created_at": "2015-09-10T18:23:38.000Z",
            "id": "642040752940298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 20 de setembro o Programa Outdoor estar\u00e1 no Parque Estadual do Ibitipoca para cobrir mais um... http://t.co/1BmkWLXL3w"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-09-10T18:20:00.000Z",
            "id": "642039836770103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta, 10, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG ser\u00e1 palco para a cerim\u00f4nia de abertura da disciplina 'Arquitetura... http://t.co/0ZICElWJLE"
        },
        {
            "author_id": "145876640",
            "created_at": "2015-09-10T17:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.33600914,
                        -10.18062062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "642033752844169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Live do meu filho amado p download! \ud83c\udfa7\ud83d\udc83\ud83c\udffb #dj @ Parque Estadual Do Jalapao https://t.co/aRjCWuFE4b"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-09-10T17:49:43.000Z",
            "id": "642032215090593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino \u00e9 um dos belos lugares dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Quer conhecer? Venha com a gente! http://t.co/hoLvWFufv5"
        },
        {
            "author_id": "46246231",
            "created_at": "2015-09-10T17:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "642025905766944769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o da Mafalda na Biblioteca Parque! #mafaldanabpe @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/fhM5E3ABAA"
        },
        {
            "author_id": "602965589",
            "created_at": "2015-09-10T17:22:23.000Z",
            "id": "642025337623302145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de ontem\n\n#mtb #pedal @ Parque Natural Municipal Fazenda Santa Cec\u00edlia do Ing\u00e1 https://t.co/XPnxZi160n"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-10T17:07:49.000Z",
            "id": "642021673470951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#prasemprecomigo #prasemprejuntos #oamor\u00e9lindo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/sVF0e93RNG"
        },
        {
            "author_id": "574450835",
            "created_at": "2015-09-10T17:06:10.000Z",
            "id": "642021255936372740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra e Litoral - C\u00e2nion Fortaleza Localizado no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/fC0aP5Kj4U"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-10T17:01:31.000Z",
            "id": "642020086140805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha amada esposa adquirindo riquezas! #leituradodia @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/adEV05ZZb8"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-10T16:58:40.000Z",
            "id": "642019369829158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alegria do Senhor \u00e9 a nossa for\u00e7a! #oamor\u00e9lindo #fidelidade @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/KjVr3nTKed"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-10T16:55:35.000Z",
            "id": "642018593543221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 vida dif\u00edcil! #quemderaserumpeixe #ferias2015 #fidelidadedeDeus @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/vE5mcUBXDo"
        },
        {
            "author_id": "601197242",
            "created_at": "2015-09-10T16:46:17.000Z",
            "id": "642016252915879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montagem da infraestrutura para a Semana Farroupilha est\u00e1 sendo conclu\u00edda.\nO Parque Municipal de Eventos Aldi... http://t.co/NByBU55OrK"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2015-09-10T16:12:18.000Z",
            "id": "642007702579884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - Reserva Biol\u00f3gica do Lami resgatou 74 animais neste ano em Porto Alegre, RS http://t.co/aLP7Iyz0Pz via @OharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2015-09-10T16:11:56.000Z",
            "id": "642007608640045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - Reserva Biol\u00f3gica do Lami resgatou 74 animais neste ano em Porto Alegre, RS http://t.co/3nRQVBz7IR via @OharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "206893529",
            "created_at": "2015-09-10T16:07:21.000Z",
            "id": "642006455500046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha: quero aquele pneu no parque municipal dnv"
        },
        {
            "author_id": "71595427",
            "created_at": "2015-09-10T15:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93364477,
                        -19.92474371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "642002503127683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo (@ Parque Municipal) https://t.co/69x0a5dKcL"
        },
        {
            "author_id": "2156823629",
            "created_at": "2015-09-10T15:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1190505763",
                        "start": 1,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "641999839899832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@_Paisajes_: Parque Nacional Iguazu, Brasil. http://t.co/3IBbCm0VCj\" Para\u00edso!!!"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2015-09-10T15:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "54341363",
                        "start": 119,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "641998431674740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o infantil na constru\u00e7\u00e3o da cidade \u00e9 tema de semin\u00e1rio na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Ge1ewRPhqe @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-09-10T15:29:23.000Z",
            "id": "641996899235397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/C5bNXVMTCP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-09-10T15:28:53.000Z",
            "id": "641996775646072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/UG8mp62Emz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-09-10T15:28:42.000Z",
            "id": "641996728682438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/FuDzDSv9d5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-09-10T15:28:30.000Z",
            "id": "641996678543765505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/PCNUnFV9un #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-09-10T15:28:18.000Z",
            "id": "641996630007222273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/FymLNeckBg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-10T15:27:44.000Z",
            "id": "641996484909637633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOpera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Respons\u00e1veis por dragas podem ser presos e levados para a Pol\u00edc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-09-10T15:27:42.000Z",
            "id": "641996476298629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/jPdGDmwIRg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-09-10T15:27:30.000Z",
            "id": "641996428571635713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/6EHfgJS3I7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-09-10T15:27:18.000Z",
            "id": "641996377958977537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/vqtOuqEjse #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-09-10T15:27:06.000Z",
            "id": "641996327279194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/Ewqe9fnOq2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-09-10T15:26:55.000Z",
            "id": "641996279396986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/ewmka7zPtJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-09-10T15:26:44.000Z",
            "id": "641996231783264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/iHT1lxXJDI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2015-09-10T15:26:30.000Z",
            "id": "641996177085304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/gkMeYO74lv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2015-09-10T15:26:15.000Z",
            "id": "641996113772285956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/8lWBAsSrjx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-09-10T15:26:04.000Z",
            "id": "641996067467169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/3NGzO5xbNw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2015-09-10T15:25:53.000Z",
            "id": "641996021296304129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/FaI85orYVP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-09-10T15:25:41.000Z",
            "id": "641995970008387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/HU2ost2NTh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-09-10T15:25:29.000Z",
            "id": "641995917730541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/O5jqShkAwc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-09-10T15:25:11.000Z",
            "id": "641995841612320769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/pQZfMTS1YO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-09-10T15:24:59.000Z",
            "id": "641995792245387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/1SNvkBpBFx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-09-10T15:24:47.000Z",
            "id": "641995744707149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/n46TPAFa2Y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-09-10T15:24:34.000Z",
            "id": "641995689321304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/TTLPnOE1Er #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-09-10T15:24:15.000Z",
            "id": "641995607381422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/PBk9HaFcZ1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-09-10T15:23:25.000Z",
            "id": "641995398333140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons\u00e1veis por drag... http://t.co/yYfkBQdwJ3"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-09-10T15:23:13.000Z",
            "id": "641995347649146882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons\u00e1veis por drag... http://t.co/Uz52SCCUiK"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-09-10T15:23:01.000Z",
            "id": "641995297183285248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons\u00e1veis por drag... http://t.co/q28cm8Nlgl"
        },
        {
            "author_id": "3303369807",
            "created_at": "2015-09-10T15:14:19.000Z",
            "id": "641993107681230849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/gzr4yEXbV3"
        },
        {
            "author_id": "54228993",
            "created_at": "2015-09-10T15:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03802605,
                        -23.72018519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "641992816068009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike &amp; Paisagens! \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/aJ12SiMSdr"
        },
        {
            "author_id": "54228993",
            "created_at": "2015-09-10T15:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03802605,
                        -23.72018519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "641991632594804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj a passeio!\ud83d\ude1b @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/95BPVqAUmU"
        },
        {
            "author_id": "54228993",
            "created_at": "2015-09-10T15:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03802605,
                        -23.72018519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "641991400645623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem Palavras! \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/Wc0iQ1D9Qh"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-09-10T14:45:03.000Z",
            "id": "641985742336430081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | ((o))eco http://t.co/WhZ2oYwRyO"
        },
        {
            "author_id": "747498200",
            "created_at": "2015-09-10T14:42:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90530427,
                        14.87303819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "641984995733716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Colores #Naturaleza #PanacamLodge #Honduras @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/yGmcFbT3pO"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2015-09-10T14:21:11.000Z",
            "id": "641979735837245441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 #animais neste ano http://t.co/lbn0mCDVG5"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2015-09-10T14:21:10.000Z",
            "id": "641979732628664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 #animais neste ano http://t.co/XiOLJquFaC"
        },
        {
            "author_id": "14304620",
            "created_at": "2015-09-10T14:15:18.000Z",
            "id": "641978257223630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Viajar #Extremadura\nParque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/eZmldnFBBX http://t.co/bjz8RZdUCo"
        },
        {
            "author_id": "263889800",
            "created_at": "2015-09-10T14:00:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19957406,
                        -22.89550832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "641974593905946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quest\u00e3o de costume.\n\n#Quino #MafaldanaSopa\n#MafaldanaBPE #DiF\u00e9rias @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/4dSADvAROk"
        },
        {
            "author_id": "584735226",
            "created_at": "2015-09-10T13:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1190505763",
                        "start": 1,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "071a52d3a927a1b8"
            },
            "id": "641973177590116352",
            "in_reply_to_user_id": "1190505763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@_Paisajes_: Parque Nacional Iguazu, Brasil. http://t.co/rwufwIzy0E\u201d"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-09-10T13:48:12.000Z",
            "id": "641971438388310017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste\u00a0ano http://t.co/K26F1hMQaP http://t.co/CLW3CSNApx"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-09-10T13:45:22.000Z",
            "id": "641970723364298753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "Parque Nacional Iguazu, Brasil. http://t.co/YLaqvk6dk6"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-09-10T13:44:05.000Z",
            "id": "641970402961391617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano: [caption id=\"attachment_548366\" align=\"alignleft... http://t.co/vmpaJGYvsF"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-10T13:44:02.000Z",
            "id": "641970390466588673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano: [caption id=\"attachment_548366\" align=\"alignleft... http://t.co/DYyroq3IDE"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2015-09-10T13:43:57.000Z",
            "id": "641970369335656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano: [caption id=\"attachment_548366\" align=\"alignleft... http://t.co/fZ2PlmO7lb"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2015-09-10T13:35:47.000Z",
            "id": "641968313103458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja e fa\u00e7a download da brochura de Taratibu (Parque Nacional das Quirimbas), que foi preparada pelos formandos... http://t.co/Efd5m67t11"
        },
        {
            "author_id": "153009294",
            "created_at": "2015-09-10T13:28:38.000Z",
            "id": "641966513025613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZONIA\n\nNa noite deste s\u00e1bado (5), Dia da Amaz\u00f4nia, o Cristo Redentor, localizado no Parque Nacional da Tijuca,... http://t.co/4FRTgiJgMK"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-09-10T13:11:13.000Z",
            "id": "641962130971865089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe agora no Blog da P\u00e1gina Caatinga, Galeria de Fotografias do Monumento Natural Cidade das Pedras, Em... http://t.co/iLdWjOcb0L"
        },
        {
            "author_id": "3386717907",
            "created_at": "2015-09-10T13:09:50.000Z",
            "id": "641961781120901122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos celebrar a vida... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/w95RPU70S2"
        },
        {
            "author_id": "385455864",
            "created_at": "2015-09-10T13:05:03.000Z",
            "id": "641960578563502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"mundo perdido\" no Monte Roraima, desafio para aventureiros! http://t.co/PXRSoWOLe4 http://t.co/AJN5PGJk0x"
        },
        {
            "author_id": "54228993",
            "created_at": "2015-09-10T13:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03802605,
                        -23.72018519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "641959916262047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/TKkW6DxWzb"
        },
        {
            "author_id": "54228993",
            "created_at": "2015-09-10T13:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03802605,
                        -23.72018519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "641959766730899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Bertioga! @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/dbETN27NZn"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-09-10T13:00:17.000Z",
            "id": "641959376568233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano http://t.co/lP6t7vBFzp"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-09-10T13:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2468026886",
                        "start": 53,
                        "username": "CanalLifestyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "641959347967234049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Recorde de visita\u00e7\u00e3o nas @cataratas_sa \u00e9 destaque no @CanalLifestyle. http://t.co/gX6JVlMhIZ http://t.co/IvfMWN41tD"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2015-09-10T12:59:24.000Z",
            "id": "641959157722017793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rep\u00f3rter Gabriela Lima destacou em seu blog o reflorestamento que iremos apresentar amanh\u00e3 no Parque Estadual... http://t.co/gZY0PvfAbo"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-09-10T12:07:14.000Z",
            "id": "641946028766134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos !! Amanh\u00e3 tem a reprise do 2\u00ba Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Estadual Serra do... http://t.co/BOq1re75iQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-10T12:00:12.000Z",
            "id": "641944258396729345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL FASIL GHEBBI, GONDAR REGI\u00c3O\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/ECFyb8Ytfo"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-09-10T11:52:07.000Z",
            "id": "641942222640836608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos !! Amanh\u00e3 tem a reprise do 2\u00ba Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Estadual Serra do... http://t.co/eC0kw2fKrE"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2015-09-10T11:50:02.000Z",
            "id": "641941699208589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BomDia \nParque Nacional da Tijuca \u2013 O maior parque nacional urbano do Brasil abriu 11 vagas para trabalho volunt\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "3260939619",
            "created_at": "2015-09-10T11:44:27.000Z",
            "id": "641940295161131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/oUdpdTPHSg"
        },
        {
            "author_id": "88990689",
            "created_at": "2015-09-10T11:00:03.000Z",
            "id": "641929121048596484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje!! Os alunos do 8\u00ba ano est\u00e3o embarcado para o Parque Estadual e Tur\u00edstico do Alto da Ribeira - Petar, para... http://t.co/yIQhwUuYdq"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2015-09-10T10:59:17.000Z",
            "id": "641928926055501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural de Los Barruecos \u00e9 o Melhor Rinc\u00f3n de 2015 http://t.co/drxXUttTjY"
        },
        {
            "author_id": "1008862837",
            "created_at": "2015-09-10T09:35:03.000Z",
            "id": "641907730421280768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri in Diamantina, MG https://t.co/kaDXMgi39V"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-10T05:22:51.000Z",
            "id": "641844260413829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-09-10T05:18:41.000Z",
            "id": "641843212353536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios: O Parque Nacional da Tijuca, gerido pelo Institu... http://t.co/aa887pGIBs"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-10T05:18:39.000Z",
            "id": "641843203092582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios: O Parque Nacional da Tijuca, gerido pelo Institu... http://t.co/H9gNGY69Kb"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2015-09-10T05:18:36.000Z",
            "id": "641843190660644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios: O Parque Nacional da Tijuca, gerido pelo Institu... http://t.co/VzjcNxgrMJ"
        },
        {
            "author_id": "84720624",
            "created_at": "2015-09-10T04:44:46.000Z",
            "id": "641834678341771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/5qX7f3qHjE"
        },
        {
            "author_id": "46248486",
            "created_at": "2015-09-10T03:31:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9834709,
                        -22.4542007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "641816237178269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey, morena! Eu gosto tanto de vc... \ud83d\udc9f\ud83d\udc81\ud83c\udffd @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/r3yZuKrA1E"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2015-09-10T03:27:09.000Z",
            "id": "641815143807078401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO JAVARI BURITI - AM: Palmeira buritiSuperf\u00edcie 15.000\u2026 http://t.co/l4zldKsSKe"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-09-10T03:13:15.000Z",
            "id": "641811646625640452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e1 sob controle, diz ICMBio: O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es oc... http://t.co/ngcSZ6BbsB"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2015-09-10T03:07:36.000Z",
            "id": "641810226015010817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISAS COM MORCEGOS NO PARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE vejam em http://t.co/YGVW9OI6sE"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2015-09-10T03:04:29.000Z",
            "id": "641809441780699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/HVaKaeI28l"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-09-10T02:58:15.000Z",
            "id": "641807870439358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/lOXnzC22r2"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-09-10T02:26:59.000Z",
            "id": "641800002155581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios: O Parque Nacional da Tijuca, gerido pelo Institu... http://t.co/aa887pGIBs"
        },
        {
            "author_id": "326863288",
            "created_at": "2015-09-10T02:26:57.000Z",
            "id": "641799992869388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios: O Parque Nacional da Tijuca, gerido pelo Institu... http://t.co/fstIRf23Ry"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2015-09-10T02:26:56.000Z",
            "id": "641799989551718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios: O Parque Nacional da Tijuca, gerido pelo Institu... http://t.co/X5hdWNb4ZM"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-09-10T02:20:20.000Z",
            "id": "641798330809368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios http://t.co/LMN4Jwip30"
        },
        {
            "author_id": "86608238",
            "created_at": "2015-09-10T02:14:59.000Z",
            "id": "641796985406685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Trememb\u00e9 abriga o  Parque Estadual da Cantareira, um dos maiores centros verde da capital http://t.co/NMckf30y9m"
        },
        {
            "author_id": "163149032",
            "created_at": "2015-09-10T01:39:41.000Z",
            "id": "641788101552152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\nParque Nacional Tijuca\nRio de Janeiro, Brasil\nNoviembre/2014 https://t.co/ue01oOl4C9"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-10T01:18:40.000Z",
            "id": "641782808923537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/EyamFijjRC"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-09-10T01:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61111437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "641781397766733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/Y94gfq5y6H"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2015-09-10T01:11:52.000Z",
            "id": "641781101397061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Estadual da Ilha do Mel, um para\u00edso natural do litoral do Paran\u00e1. http://t.co/REepGplQOH"
        },
        {
            "author_id": "2812167793",
            "created_at": "2015-09-10T01:10:28.000Z",
            "id": "641780749109215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/NYKCjbrIAj"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2015-09-10T00:56:02.000Z",
            "id": "641777116103708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha sedia Meia Maratona http://t.co/bokUVMej2q via http://t.co/a0zqkay1d7"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-09-10T00:42:45.000Z",
            "id": "641773770441515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | ((o))eco http://t.co/upgVWJZ8Tz"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-09-10T00:40:42.000Z",
            "id": "641773255083327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | ((o))eco http://t.co/rXBmSpWccG"
        },
        {
            "author_id": "193768431",
            "created_at": "2015-09-10T00:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "211746722",
                        "start": 34,
                        "username": "SomdoALTOband"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943797,
                        -19.96573439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "641773210468503552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As crian\u00e7as se divertem... #Irm\u00e3s @somdoaltoband @ Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/vZsOBa1CDP"
        },
        {
            "author_id": "135314363",
            "created_at": "2015-09-10T00:39:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "641773017509535745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ponte #nature #rio @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Z1SaAb2TFU"
        },
        {
            "author_id": "3438359794",
            "created_at": "2015-09-10T00:39:10.000Z",
            "id": "641772871438757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Area PROTEGIDA. N\u00e3o consegue ver??-Ex http://t.co/G5JiIY4eiL"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-10T00:35:55.000Z",
            "id": "641772051230011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o. http://t.co/9gs2xvrjp1"
        },
        {
            "author_id": "55854513",
            "created_at": "2015-09-10T00:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 37,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "641768931007594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02/90 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/Rh261ZhDPA"
        },
        {
            "author_id": "55854513",
            "created_at": "2015-09-10T00:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 37,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "641768930789486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02/90 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/nB7R2Cj5VW"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2015-09-10T00:13:21.000Z",
            "id": "641766372574408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual da Serra do Mar, n\u00facleo Curucutu. Lugar bem cuidado onde h\u00e1 nascentes de\u2026 http://t.co/3Cj1UmYVO7"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2015-09-09T23:56:05.000Z",
            "id": "641762027682299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recebi hoje o presidente do ICM-BIO. Debatemos sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is e sobre a Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi. Bons passos."
        },
        {
            "author_id": "54398408",
            "created_at": "2015-09-09T23:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60932905,
                        -18.22496379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "641759094286757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho dos escravos @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/xl4c0Tq99M"
        },
        {
            "author_id": "2335970599",
            "created_at": "2015-09-09T23:34:20.000Z",
            "id": "641756555415826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Mafalda na Biblioteca Parque Estadual #mafalda http://t.co/Wi2JKwLwfF"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-09-09T23:11:47.000Z",
            "id": "641750878664396801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/QQq6AQrB70"
        },
        {
            "author_id": "150802165",
            "created_at": "2015-09-09T23:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85236132,
                        -29.31309219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "641749488034562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/47Azxmr4Qz"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-09-09T23:05:13.000Z",
            "id": "641749228994330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O esfor\u00e7o de ambientalistas em transformar uma \u00e1rea de Itaara (RS) em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi compensado! http://t.co/D8rrjpU4ga"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2015-09-09T22:51:13.000Z",
            "id": "641745704713490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moura recebe a partir de hoje a tradicional Feira de Setembro: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura\u2026 http://t.co/s2QEy3kIge"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2015-09-09T22:51:10.000Z",
            "id": "641745691614707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moura recebe a partir de hoje a tradicional Feira de Setembro: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura\u2026 http://t.co/VEpuAQn2Bw"
        },
        {
            "author_id": "3404188569",
            "created_at": "2015-09-09T22:50:28.000Z",
            "id": "641745514095071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nosso primeiro dia no Parque Estadual do Ibitipoca \ud83d\ude0d \ud83d\ude4c \nNesse lugar incr\u00edvel \ud83d\ude0d Muitas fotos galera \ud83d\ude4c\u2026 https://t.co/uvDED8fEAo"
        },
        {
            "author_id": "1656053808",
            "created_at": "2015-09-09T22:40:34.000Z",
            "id": "641743024448536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra Vermelha, no Piau\u00ed http://t.co/Y9OHhKnf7M"
        },
        {
            "author_id": "1656053808",
            "created_at": "2015-09-09T22:38:18.000Z",
            "id": "641742453255618560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura aprova projeto que regula cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/ZaqSkF8Y27"
        },
        {
            "author_id": "29708152",
            "created_at": "2015-09-09T22:23:49.000Z",
            "id": "641738807340072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago das Miragens em Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca. \n.\n.\nO Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um para\u00edso natural\u2026 https://t.co/0uOduD1TKm"
        },
        {
            "author_id": "1348331838",
            "created_at": "2015-09-09T22:14:44.000Z",
            "id": "641736521800880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\ufffdndio consome Parque Nacional da Chapada dos Guimar\ufffdes h\ufffd 9 dias http://t.co/qIrW8lRfwK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-09T22:09:31.000Z",
            "id": "641735207821799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Parque nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza! http://t.co/EwQtdIxmjS"
        },
        {
            "author_id": "328675733",
            "created_at": "2015-09-09T22:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "641734583789092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me perdi no tempo... Ou em algum lugar \u2600\ufe0f\ud83d\udcaa @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/E4qRl9ZNqc"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-09-09T21:32:34.000Z",
            "id": "641725909024776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/tmh6kMlGEZ"
        },
        {
            "author_id": "92990252",
            "created_at": "2015-09-09T21:23:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5c62f4a88f76fd3"
            },
            "id": "641723636303327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2NION FORTALEZA, localizado na cidade de Cambar\u00e1 do Sul - RS, no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/ZLUqWGCHsY"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-09T21:04:25.000Z",
            "id": "641718825419870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Floresta Nacional Tapaj\u00f3s-Arapiuns, Par\u00e1.\" http://t.co/fDNJR01fXQ"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-09-09T21:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2468026886",
                        "start": 53,
                        "username": "CanalLifestyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "641717772364288001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Recorde de visita\u00e7\u00e3o nas @cataratas_sa \u00e9 destaque no @CanalLifestyle. http://t.co/gX6JVlMhIZ http://t.co/IH2CpgZBny"
        },
        {
            "author_id": "253201649",
            "created_at": "2015-09-09T20:50:02.000Z",
            "id": "641715208692613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando para pr\u00f3xima!! http://t.co/B1ZcAtttiJ"
        },
        {
            "author_id": "1069680272",
            "created_at": "2015-09-09T20:49:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01d2c60742813a0e"
            },
            "id": "641714968560291840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniversario de monumento natural  https://t.co/objLoT2cnC"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-09T20:48:55.000Z",
            "id": "641714924893306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Extrativista Verde Para Sempre\" http://t.co/iI6ZUWBjiV"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2015-09-09T20:18:58.000Z",
            "id": "641707390870532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nO movimento durante o feriado de 7 de setembro foi melhor que o esperado... http://t.co/lcldjXtVRk"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-09-09T20:06:06.000Z",
            "id": "641704152813412352",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u-PR recebeu mais de 750 mil turistas este ano. Saiba + http://t.co/ks7cEF721s http://t.co/Oq26wTdxc4"
        },
        {
            "author_id": "54398408",
            "created_at": "2015-09-09T20:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60932905,
                        -18.22496379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "641703351365857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do sentinela @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/NM4zDgpYAG"
        },
        {
            "author_id": "66252990",
            "created_at": "2015-09-09T20:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5688501,
                        -23.6669602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "641703030874841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz uma amizade no parque \ud83d\ude0d \u2764 #cats #instacats @ Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena https://t.co/fq0vLByVg0"
        },
        {
            "author_id": "1902268933",
            "created_at": "2015-09-09T20:01:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "641702909755957252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Ubxllo2NlL"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-09-09T20:00:53.000Z",
            "id": "641702837420957696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extin\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem parecer favor\u00e1vel em comiss\u00e3o da ALMG http://t.co/e3HRYT6Jmm http://t.co/c0JDAZ6YOl"
        },
        {
            "author_id": "1702703257",
            "created_at": "2015-09-09T19:52:49.000Z",
            "id": "641700809810530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT http://t.co/h7Wwfjejji #protecaocontraincendio"
        },
        {
            "author_id": "466044251",
            "created_at": "2015-09-09T19:51:54.000Z",
            "id": "641700577991360512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/Q96a3w3Sjr http://t.co/7X2rtAPSQa"
        },
        {
            "author_id": "1959205934",
            "created_at": "2015-09-09T19:42:37.000Z",
            "id": "641698241352830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa de Queulat, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/MVujfEvvua"
        },
        {
            "author_id": "1959205934",
            "created_at": "2015-09-09T19:41:50.000Z",
            "id": "641698042886901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa de Queulat, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/F922CG1kJa"
        },
        {
            "author_id": "289329872",
            "created_at": "2015-09-09T19:37:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "115641407",
                        "start": 0,
                        "username": "leidebotelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "641696980750757889",
            "in_reply_to_user_id": "115641407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leidebotelho @BeteGalo bem lembrado... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02! Parque Municipal meninas?"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2015-09-09T19:27:57.000Z",
            "id": "641694550671540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 horas de sobrevoo \u00e0 Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade... \u2014 se sentindo maravilhado com tanta floresta... http://t.co/zqDHOoKWkT"
        },
        {
            "author_id": "2635916404",
            "created_at": "2015-09-09T19:24:47.000Z",
            "id": "641693753372225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Trememb\u00e9 abriga o  Parque Estadual da Cantareira, um dos maiores centros verde da capital http://t.co/MPT81In2Lq"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-09-09T19:11:34.000Z",
            "id": "641690428484382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ da Assembleia aprova lei que extingue \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Projeto ainda passar\u00e1 por mais uma comis... http://t.co/jFAx3e6K6R"
        },
        {
            "author_id": "2588161148",
            "created_at": "2015-09-09T19:06:52.000Z",
            "id": "641689246349328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Trememb\u00e9 abriga o  Parque Estadual da Cantareira, um dos maiores centros verde da capital: \u2026 http://t.co/9sAOXNazp4"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2015-09-09T19:05:58.000Z",
            "id": "641689016782319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O TURISM\u00d3LOGOS:\nO Parque Nacional (Parna) da Tijuca abre nova linha para trabalho volunt\u00e1rio de longa... http://t.co/KdbIES74QN"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-09-09T19:02:48.000Z",
            "id": "641688219243933697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadao: SP: Trememb\u00e9 abriga o  Parque Estadual da Cantareira, um dos maiores centros verde da capital: \u2026 http://t.co/QK1n5lkS1u"
        },
        {
            "author_id": "77222852",
            "created_at": "2015-09-09T18:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "641686849455587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Falca na #virada #viradacultural @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/1deZVCpMsf"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2015-09-09T18:55:02.000Z",
            "id": "641686265243439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "SP: Trememb\u00e9 abriga o  Parque Estadual da Cantareira, um dos maiores centros verde da capital: http://t.co/4V0jUFukKD http://t.co/2QgCWqgIbp"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2015-09-09T18:50:34.000Z",
            "id": "641685141354622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "15h50 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso pena frente ao Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-09-09T18:49:55.000Z",
            "id": "641684978892337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha sedia Meia Maratona - Bem Paran\u00e1 http://t.co/4o3mWhpYp3"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2015-09-09T18:43:56.000Z",
            "id": "641683471862071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura ouviu a popula\u00e7\u00e3o, novos brinquedos de madeira est\u00e3o sendo colocados no Parque Municipal. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9... http://t.co/s2NAoRkKwm"
        },
        {
            "author_id": "1228522615",
            "created_at": "2015-09-09T18:36:21.000Z",
            "id": "641681565119041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "9 mil um telefone pra vim um trombadinha do parque municipal e te roubar em menos de 30 segundos"
        },
        {
            "author_id": "53247007",
            "created_at": "2015-09-09T18:28:39.000Z",
            "id": "641679626960531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPORAL EM ITABIRA: Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Natural Municipal do Intelecto est\u00e1 temporariamente suspensa -... http://t.co/CV3GqTF5IX"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2015-09-09T18:28:26.000Z",
            "id": "641679570622550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPORAL EM ITABIRA: Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Natural Municipal do Intelecto est\u00e1 temporariamente suspensa -... http://t.co/abLhmnTeH6"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2015-09-09T18:27:50.000Z",
            "id": "641679419468349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPORAL EM ITABIRA: Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Natural Municipal do Intelecto est\u00e1 temporariamente suspensa - http://t.co/NoOgz5RZLT"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-09-09T18:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2468026886",
                        "start": 53,
                        "username": "CanalLifestyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "641677874890690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde de visita\u00e7\u00e3o nas @cataratas_sa \u00e9 destaque no @CanalLifestyle. http://t.co/gX6JVm3T7z http://t.co/gPX9Tlh7bm"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-09-09T18:18:25.000Z",
            "id": "641677051905359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "374630192",
            "created_at": "2015-09-09T18:15:56.000Z",
            "id": "641676428145115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/Q5ePMztMp9"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2015-09-09T18:15:48.000Z",
            "id": "641676392065732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/g6Xf4jaabm"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2015-09-09T18:15:42.000Z",
            "id": "641676368212701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/sfJYhYMVjA"
        },
        {
            "author_id": "1091724715",
            "created_at": "2015-09-09T18:15:18.000Z",
            "id": "641676266270294020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia preserva\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal Augusto Ruschi.\n http://t.co/HrunXWwtUY"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-09T17:59:06.000Z",
            "id": "641672189180280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#descansomerecido @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/BzV6IiX6j7"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-09T17:55:17.000Z",
            "id": "641671230584713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom desfrutar da fidelidade de Deus! #f\u00e9rias #descansomerecido @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/nutVHwPTHw"
        },
        {
            "author_id": "68481935",
            "created_at": "2015-09-09T17:51:13.000Z",
            "id": "641670205622603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Exposi\u00e7\u00e3o Mafalda (em Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/hJn2FuXghz"
        },
        {
            "author_id": "68481935",
            "created_at": "2015-09-09T17:51:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "641670200715313152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Mafalda @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/MMtkr7tGbN"
        },
        {
            "author_id": "68481935",
            "created_at": "2015-09-09T17:48:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "641669435879759873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o da Mafalda (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/rIOjDIOr7d http://t.co/GOnLCaXySz"
        },
        {
            "author_id": "119115954",
            "created_at": "2015-09-09T17:37:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "641666832315863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra Vermelha na C\u00e2mara. Com a presen\u00e7a de representantes piauienses http://t.co/Kx7c7x3GQC"
        },
        {
            "author_id": "166711050",
            "created_at": "2015-09-09T17:30:29.000Z",
            "id": "641664987082035201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/6D6J1gJDAn"
        },
        {
            "author_id": "48535540",
            "created_at": "2015-09-09T17:07:37.000Z",
            "id": "641659231960068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal em Itabira: Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Natural Municipal do Intelecto est\u00e1 temporariamente\u00a0suspensa http://t.co/WL4JLQ28n2"
        },
        {
            "author_id": "3297912426",
            "created_at": "2015-09-09T17:00:32.000Z",
            "id": "641657451822104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Marapendi http://t.co/OTFc3jZAta"
        },
        {
            "author_id": "80337023",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:57.000Z",
            "id": "641655289360453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/9t9R1lS4RH"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:56.000Z",
            "id": "641655287414321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/Ja7CVSN4vM"
        },
        {
            "author_id": "3301605319",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:56.000Z",
            "id": "641655285833007105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/FncOv2A0DR"
        },
        {
            "author_id": "2961308409",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:55.000Z",
            "id": "641655284088201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/sGd7Ij91nW"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:53.000Z",
            "id": "641655275095650305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/YcdCiGyDSK"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:49.000Z",
            "id": "641655257043369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/FMuGJziySN"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:48.000Z",
            "id": "641655255399137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/9NXIXWf2iF"
        },
        {
            "author_id": "2799910934",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:47.000Z",
            "id": "641655249954955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/OmU1fFHaDF"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:45.000Z",
            "id": "641655241109180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/DC92hb7mfE"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:44.000Z",
            "id": "641655235669135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/2BIUe0RdOk"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:41.000Z",
            "id": "641655225627967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/9tGzmy9DWL"
        },
        {
            "author_id": "3005985934",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77795744,
                        -22.87404598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "641655222251692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/1ct4ttCGAW"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:38.000Z",
            "id": "641655211635793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/zScOndroxf"
        },
        {
            "author_id": "374630074",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:37.000Z",
            "id": "641655207500234753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/xWqn8mDs8g"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:37.000Z",
            "id": "641655205461819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/70k48FiIqH"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:32.000Z",
            "id": "641655184666423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/NA6qUhkceb"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:24.000Z",
            "id": "641655151783096324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/qihCqcO75A"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:20.000Z",
            "id": "641655136461398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/LKjUmq5dBd"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:19.000Z",
            "id": "641655133718183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/SrUpIqfQ9I"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:18.000Z",
            "id": "641655127368044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/VPsOIUhUCe"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:17.000Z",
            "id": "641655124104867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/jhvRCZDAID"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:17.000Z",
            "id": "641655121974198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/k90KWXXQSG"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:15.000Z",
            "id": "641655114764185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/XzMEv3Z7Uc"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:14.000Z",
            "id": "641655111568101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/cEIugXgZMr"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:12.000Z",
            "id": "641655103884103681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/1Y2TbA9Ph2"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:05.000Z",
            "id": "641655074897264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/KWfJkowRoL"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:05.000Z",
            "id": "641655071457959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/pMQlPYxgtu"
        },
        {
            "author_id": "1869893095",
            "created_at": "2015-09-09T16:50:17.000Z",
            "id": "641654872769740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GALERA\nDia 20 desse m\u00eas vai rolar um picnic do Echelon MG l\u00e1 no parque municipal, 13hrs."
        },
        {
            "author_id": "2982870623",
            "created_at": "2015-09-09T16:29:21.000Z",
            "id": "641649605709557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol \nImagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ednia, nos EUA. Atualmente, nov\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-09T16:27:22.000Z",
            "id": "641649105685610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nImagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ednia, nos EUA. Atualmente, nove astronautas est\u00e3o a bordo da esta\u00e7\u00e3o espacial."
        },
        {
            "author_id": "79155180",
            "created_at": "2015-09-09T16:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "77824506",
                        "start": 42,
                        "username": "IgnacioQ_"
                    }
                ]
            },
            "id": "641644021086031873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia que me regal\u00f3 la vida valentinaqp @ignacioq_ #Cayos2015 #Parte4 @ Los Juanes Parque Nacional\u2026 https://t.co/MY97h0e122"
        },
        {
            "author_id": "1644192013",
            "created_at": "2015-09-09T16:05:55.000Z",
            "id": "641643706081247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270cesterday @ Parque Municipal de Azul https://t.co/mgQJrZ4QIr"
        },
        {
            "author_id": "55532043",
            "created_at": "2015-09-09T15:56:18.000Z",
            "id": "641641285581996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9h da manh\u00e3 na Virada cultural de BH tem Clip Clown: uma aventura rob\u00f3tica, da RC2 produ\u00e7\u00f5es tb no parque municipal, bom demais!"
        },
        {
            "author_id": "55532043",
            "created_at": "2015-09-09T15:53:03.000Z",
            "id": "641640469848567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora se divertir na Virada cultural/BH  com a gente no domingo, 11h30 no parque municipal: Loreley \u00c1vila, conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias!"
        },
        {
            "author_id": "55532043",
            "created_at": "2015-09-09T15:50:55.000Z",
            "id": "641639933246050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso coletivo de Conta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias,Loreley \u00c1vila, vai estar na Virada Cultural de BH dia 13/09, domingo  \u00e0s 11h30 no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "126010068",
            "created_at": "2015-09-09T15:31:06.000Z",
            "id": "641634943886430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 realizada nesta quinta, 10, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, a cerim\u00f4nia de abertura da disciplina Arquitetura... http://t.co/JlwUj91ncr"
        },
        {
            "author_id": "459260867",
            "created_at": "2015-09-09T15:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "641634237272223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day 9 - Playground\n#curitilover #ayreon #TheHumanEquation #pocosdecaldas @ Parque Municipal de Po\u00e7os\u2026 https://t.co/L1B3dH8mt8"
        },
        {
            "author_id": "3404655249",
            "created_at": "2015-09-09T15:25:28.000Z",
            "id": "641633525674979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #Atalaya #MunicipiosDigitales #Panama http://t.co/AwTjFThQa4"
        },
        {
            "author_id": "1408942262",
            "created_at": "2015-09-09T15:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "641633426009944065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25Agustina\ud83d\udd25 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/IJym0PILU4"
        },
        {
            "author_id": "65384837",
            "created_at": "2015-09-09T15:09:48.000Z",
            "id": "641629583826120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Geraldo Alckmin: Decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cajuru http://t.co/3uEtaGYvZS"
        },
        {
            "author_id": "3135324143",
            "created_at": "2015-09-09T14:48:24.000Z",
            "id": "641624200743137281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal in Belo Horizonte, MG https://t.co/JdgDTBU3WG"
        },
        {
            "author_id": "2842695573",
            "created_at": "2015-09-09T14:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "641612416447549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/Pj46GtaDf4 no Parque Estadual Pedra da Boca 2"
        },
        {
            "author_id": "56005068",
            "created_at": "2015-09-09T13:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "56005068",
                        "start": 112,
                        "username": "defatoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "641609987664519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DeFato - Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Natural Municipal do Intelecto temporariamente suspensa http://t.co/IzlfwCzs0S via @defatoonline"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2015-09-09T13:30:02.000Z",
            "id": "641604478114775044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coluna Giro, do jornal O Popular, desta quarta-feira destaca o reflorestamento que faremos no Parque Estadual... http://t.co/c1eviNwtPw"
        },
        {
            "author_id": "68842081",
            "created_at": "2015-09-09T13:23:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "641602818877603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacarand\u00e1 gigante, mas \u00e9 bonito. (@ Parque Estadual Vassununga in Santa Rita do Passa Quatro, SP) https://t.co/YYXFdCB2Xx"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2015-09-09T13:23:08.000Z",
            "id": "641602742885163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s; modelo para outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds http://t.co/nI0sNOMTqB"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-09-09T13:22:42.000Z",
            "id": "641602630301552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da #travessia #ruybraga!\nQuer realizar uma travessia saindo da parte alta do Parque Nacional do... http://t.co/ZjKKtMIooa"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-09-09T13:18:01.000Z",
            "id": "641601451698057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | ((o))eco http://t.co/ER3b3Ffs3R"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2015-09-09T13:16:25.000Z",
            "id": "641601049309106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde  :) Garranos entre o Mezio e a Travanca, Arcos de #Valdevez, na fronteira do Parque Nacional da... http://t.co/LymwGoye2W"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2015-09-09T13:00:47.000Z",
            "id": "641597116440309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIBLIOTECA CTC/T: Parque Nacional da Tijuca inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de Bugios http://t.co/b4DhDko8rd"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-09-09T12:45:14.000Z",
            "id": "641593204085800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova projeto que regula cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/idaC4DVkw8"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-09T12:27:18.000Z",
            "id": "641588689257267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimais foram filmados em parque nacional nos \u00faltimos meses. Rinoceronte de Java est\u00e1 \u00e0 beira da extin\u00e7\u00e3o por ca\u00e7a ilegal."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2015-09-09T12:23:07.000Z",
            "id": "641587636705042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Chandless recebe exposi\u00e7\u00e3o de 10 anos, em Rio Branco http://t.co/uye9OwttBg"
        },
        {
            "author_id": "1330222650",
            "created_at": "2015-09-09T12:15:04.000Z",
            "id": "641585613234245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mafalda chega \u00e0 Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro - Estado - Folha Vale do Caf\u00e9 http://t.co/108h4vjYQO"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-09T12:13:38.000Z",
            "id": "641585251899305986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"AKSUM\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on Blog:... http://t.co/Px5LnMzqBt"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-09-09T12:10:16.000Z",
            "id": "641584402556940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/U3aWtS85D9"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-09-09T11:53:11.000Z",
            "id": "641580105035218945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INICIA REINTRODU\u00c7\u00c3O DE\u00a0BUGIOS http://t.co/Lh3rnR3kBq"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-09-09T10:59:17.000Z",
            "id": "641566540995919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Erawan, Tail\u00e2ndia\n\nO cen\u00e1rio paradis\u00edaco deste Parque Nacional \u00e9 composto por lagos de \u00e1gua... http://t.co/uVPZYxMDrL"
        },
        {
            "author_id": "1635405444",
            "created_at": "2015-09-09T10:56:31.000Z",
            "id": "641565844317839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So sei q UC E unidade de conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "1484914362",
            "created_at": "2015-09-09T10:25:27.000Z",
            "id": "641558023878639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado neutralizando no PETAR! @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/q9HKyb3tGw"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-09-09T09:41:14.000Z",
            "id": "641546899783204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Josepha Coelho, na \u00e1rea central de Petrolina, ser\u00e1 fechado ao p\u00fablico a partir desta... http://t.co/5GZkvBvUV5"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2015-09-09T09:34:56.000Z",
            "id": "641545312532828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lous\u00e3motores-de 25 a 27 de setembro no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/Zb9zPPaCWW http://t.co/5wKct8DcKs"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2015-09-09T09:26:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "641543300592345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Salveopesv! @ Parque Estadual Serra Verde https://t.co/KfvP9mHeCg"
        },
        {
            "author_id": "2617621869",
            "created_at": "2015-09-09T07:07:03.000Z",
            "id": "641508097723396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reportaxe no blog sobre o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/LZDMAlx1wz #viajar #portugal #paraiso #galicia http://t.co/t4imyzLCSE"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-09-09T06:09:02.000Z",
            "id": "641493496151478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca -  http://t.co/PbKZ7ypNsC \nMacacos bugios (Alouat... http://t.co/e2XYs2k8yU"
        },
        {
            "author_id": "68704843",
            "created_at": "2015-09-09T03:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "641447467699957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Passeio Cicl\u00edstico Itapetininga - Iguape/ Parque Estadual Carlos Botelho: http://t.co/k4lu59Exwz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2975606284",
            "created_at": "2015-09-09T02:59:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "641445681413115905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "patina\u00e7\u00e3o... (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/RWGGSBYaU2"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-09-09T02:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61266549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "641439579426398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/FyToZ47pJz"
        },
        {
            "author_id": "325331105",
            "created_at": "2015-09-09T02:19:24.000Z",
            "id": "641435707026878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: iridhe: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/cTLvoYiWcQ"
        },
        {
            "author_id": "3294775659",
            "created_at": "2015-09-09T02:04:35.000Z",
            "id": "641431977481109505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mar de areia dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses impressiona por se perder no horizonte! O Parque nacional se\u2026 https://t.co/t1YW3pCVCX"
        },
        {
            "author_id": "2812167793",
            "created_at": "2015-09-09T01:45:17.000Z",
            "id": "641427120246362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/UjZ0e4PGdT"
        },
        {
            "author_id": "2812167793",
            "created_at": "2015-09-09T01:44:12.000Z",
            "id": "641426847755075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/0uNysEkoPH"
        },
        {
            "author_id": "2812167793",
            "created_at": "2015-09-09T01:43:18.000Z",
            "id": "641426620906086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/xOX85v0c2T"
        },
        {
            "author_id": "435203265",
            "created_at": "2015-09-09T01:39:30.000Z",
            "id": "641425667821670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ivan Lins divide o palco com a Orquestra Sinf\u00f4nica Arte Viva no Parque Municipal, dia 12 as 22h.\nPrima, Adriana... http://t.co/kbeuIMTFuI"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2015-09-09T01:37:56.000Z",
            "id": "641425272625991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do MONUMENTO NATURAL MUNICIPAL DA SERRA DE FRECHEIRAS  - P\u00e1dua RJ http://t.co/9qIzULmLDX"
        },
        {
            "author_id": "466645019",
            "created_at": "2015-09-09T01:37:28.000Z",
            "id": "641425154271154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada contesta informa\u00e7\u00f5es de que pretende desfazer o Decreto que cria Parque Estadual dos Montes Altos - http://t.co/gGpWoikmyi"
        },
        {
            "author_id": "70409725",
            "created_at": "2015-09-09T01:33:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867433,
                        -16.70358579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "641424181960306688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/zWRoVBNXBJ"
        },
        {
            "author_id": "40084406",
            "created_at": "2015-09-09T01:33:23.000Z",
            "id": "641424124615655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campus \u00e9 not\u00edcia!!!\nAlunos do segundo ano do ENI visitam \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Penha...... http://t.co/1R8uApiHGI"
        },
        {
            "author_id": "54565562",
            "created_at": "2015-09-09T00:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22012882,
                        -19.61473705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "641403780412653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost ensinofotografe with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO Parque Estadual da Mata do Limoeiro abriu suas portas\u2026 https://t.co/23OsenmmP6"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-09-09T00:06:53.000Z",
            "id": "641402357738307585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/UGBJdYYvcC"
        },
        {
            "author_id": "40329816",
            "created_at": "2015-09-08T23:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83151916,
                        -7.15625978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "641398610182205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/imHjalieMr"
        },
        {
            "author_id": "70380181",
            "created_at": "2015-09-08T23:29:33.000Z",
            "id": "641392962073661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Econot\u00edcias - Parque Nacional da Tijuca inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios.\n\nPara ler a mat\u00e9ria:\n\nhttp://t.co/WTzr0wfJOv"
        },
        {
            "author_id": "378127279",
            "created_at": "2015-09-08T23:26:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85236132,
                        -29.31309219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "641392203303141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor da minha vida, minha conquista \ud83d\ude0d\ud83d\udc91\ud83d\udc9e\ud83c\udfa7\ud83c\udf0a\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/BXq50MDORi"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2015-09-08T23:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "24201643",
                        "start": 28,
                        "username": "dimaximob"
                    }
                ]
            },
            "id": "641387938744532992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: @dimaximob\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal ,Belo Horizonte.\n\ud83d\udc64 Selecionado\u2026 https://t.co/hq8QU4QYPW"
        },
        {
            "author_id": "516137482",
            "created_at": "2015-09-08T23:00:09.000Z",
            "id": "641385565028388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecimento e beleza no Parque Nacional Serra Da Capivara: http://t.co/6VQC43cC5H http://t.co/c8HQLtJYsM"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2015-09-08T22:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "641385364800847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/ncIC3UB5fA"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2015-09-08T22:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "193003734",
                        "start": 10,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "38790549",
                        "start": 25,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "556955393",
                        "start": 47,
                        "username": "BlogPlanalto"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "16334137",
                        "start": 61,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "11160692",
                        "start": 75,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "57763444",
                        "start": 87,
                        "username": "ONUBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "641379079376248832",
            "in_reply_to_user_id": "2615984083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrenerTP @mmeioambiente @brasil_IBAMA @eGovBR @blogplanalto @GreenpeaceBR @WWF_Brasil @ONUBrasil E TEM AMAIOR \u00c1REA PROTEGIDA DE FLORESTA..."
        },
        {
            "author_id": "45676801",
            "created_at": "2015-09-08T22:30:09.000Z",
            "id": "641378014601871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viajando para Curitiba de Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/Z7upTszsVd"
        },
        {
            "author_id": "3080873684",
            "created_at": "2015-09-08T22:09:55.000Z",
            "id": "641372920707698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A (@ parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter) https://t.co/Gy73crEaRA"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-09-08T22:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "641372280409444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/TumFEZZWkc"
        },
        {
            "author_id": "168845279",
            "created_at": "2015-09-08T21:57:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30626441,
                        8.53736204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "641369884467818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos viver tudo que h\u00e1 pra viver \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/FgmJwOQMtK"
        },
        {
            "author_id": "3424056760",
            "created_at": "2015-09-08T21:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "14116807",
                        "start": 65,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "641369194618056705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cutervo (Cutervo) https://t.co/n6yjBSGcl9 v\u00eda @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-09-08T21:45:37.000Z",
            "id": "641366807048142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os passeios no Parque Nacional singulares fugindo do trivial turismo massivo vc encontra aqui tamb\u00e9m.\nEspirito De... http://t.co/DnDw47oqos"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-09-08T21:30:14.000Z",
            "id": "641362934946402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/SQce7JlE6a"
        },
        {
            "author_id": "882376736",
            "created_at": "2015-09-08T21:05:01.000Z",
            "id": "641356588658262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Turismo em nossa Regi\u00e3o ir\u00e1 crescer Mais! \nJusti\u00e7a determina implanta\u00e7\u00e3o de Plano de Manejo no Parque Estadual... http://t.co/viuFmZhnUS"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2015-09-08T20:45:32.000Z",
            "id": "641351686762590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica e cavernas: a foto representa bem duas atra\u00e7\u00f5es naturais do Parque Estadual  tur\u00edstico do Alto... http://t.co/5tY0Am0lnH"
        },
        {
            "author_id": "132938219",
            "created_at": "2015-09-08T20:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.5428772,
                        8.9551201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "641351110469419010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Puma #Cash #ParqueMunicipalSummit @ Parque Municipal Summit - P\u00e1gina\u2026 https://t.co/v13kUMvezP"
        },
        {
            "author_id": "2617621869",
            "created_at": "2015-09-08T20:30:08.000Z",
            "id": "641347812517527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportaxe sobre o Parque Nacional d\u00e1 Peneda-Ger\u00eas. Un para\u00edso moi preto de Galicia. Co\u00f1ec\u00e9delo?\n#geres #para\u00edso... http://t.co/cmvW8yQpNA"
        },
        {
            "author_id": "3289517374",
            "created_at": "2015-09-08T20:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3289517374",
                        "start": 12,
                        "username": "escolastagium"
                    }
                ]
            },
            "id": "641344824310820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSTAGRAM - @escolastagium\n\n  Dia 17 de setembro os alunos partem para o PETAR - Parque Estadual\u2026 https://t.co/NQUlvvSrv4"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-09-08T20:16:03.000Z",
            "id": "641344266506113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Ibitipoca - MG\" http://t.co/eXUjTAWdKF"
        },
        {
            "author_id": "60423238",
            "created_at": "2015-09-08T20:15:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3067223,
                        -18.9439527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "641344143743021057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a alma! #fdsTop #vibe #Cachoeira #Uberl\u00e2ndia \ud83d\udc4a\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\u270c\ufe0f\ud83d\ude00 @ Parque Estadual Do Pau Furado https://t.co/6KFFqrnz79"
        },
        {
            "author_id": "259213064",
            "created_at": "2015-09-08T20:15:12.000Z",
            "id": "641344053150265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queremos sim !! http://t.co/5nAPTmmQZ5"
        },
        {
            "author_id": "78926660",
            "created_at": "2015-09-08T19:24:34.000Z",
            "id": "641331309600722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, a Cachoeira V\u00e9u da Noiva tem... http://t.co/ytapqfPScF"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2015-09-08T19:24:08.000Z",
            "id": "641331201010233344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados: Agricultura aprova projeto que regula cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/L5ThbXYZKv"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2015-09-08T19:10:31.000Z",
            "id": "641327775861866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura Rocha! O relato de uma temporada produtiva no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (Nova Friburgo / RJ).\nLeia mais... http://t.co/3orLGwHNaI"
        },
        {
            "author_id": "1565472794",
            "created_at": "2015-09-08T19:03:36.000Z",
            "id": "641326034076438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, un atractivo que rompe los r\u00e9cords de visitas  http://t.co/r5Mo9xkZJQ  #recomendable"
        },
        {
            "author_id": "48101356",
            "created_at": "2015-09-08T18:58:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "869343018",
                        "start": 85,
                        "username": "bhemciclo"
                    }
                ]
            },
            "id": "641324628338692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s ainda queremos pedalar no Parque Municipal, prefeito! http://t.co/UsnQ6EcT3y via @bhemciclo"
        },
        {
            "author_id": "3439118189",
            "created_at": "2015-09-08T18:32:26.000Z",
            "id": "641318191923376129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil\n\nUma boa dica para quem pretende explorar a regi\u00e3o \u00e9 passar por Sa\u2026 http://t.co/TgRoimXyj2"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-09-08T18:02:19.000Z",
            "id": "641310610706309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra Vermelha, no Piau\u00ed http://t.co/2p2rccRc2K"
        },
        {
            "author_id": "3313616632",
            "created_at": "2015-09-08T17:50:12.000Z",
            "id": "641307561799622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no blog \ud83c\udde8\ud83c\uddf1Parque Nacional Huerquehue - em Puc\u00f3n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\nAcesse o http://t.co/34Q3NDuic4 \ud83d\ude09 e fique\u2026 https://t.co/5j3r4yxGex"
        },
        {
            "author_id": "47471391",
            "created_at": "2015-09-08T17:44:13.000Z",
            "id": "641306057663492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/yICVnRf814"
        },
        {
            "author_id": "13307152",
            "created_at": "2015-09-08T17:44:13.000Z",
            "id": "641306055687933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los E.E.U.U., California, parque nacional 1 de Funda Para iPad Air http://t.co/361Sp97n3C http://t.co/CROXNKqRq8"
        },
        {
            "author_id": "2570499569",
            "created_at": "2015-09-08T17:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60694285,
                        -18.23903332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "641305423019163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri in Diamantina, MG https://t.co/gP1Vx3QuqI"
        },
        {
            "author_id": "52104648",
            "created_at": "2015-09-08T17:40:29.000Z",
            "id": "641305117703012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo Magu\u00e1 na Virada Cultural BH! http://t.co/hdKiyoUejX"
        },
        {
            "author_id": "3366429856",
            "created_at": "2015-09-08T17:39:14.000Z",
            "id": "641304804522749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! Mesmo sem c\u00e9u azul e em dia de chuva!\n\n\udbb9\udd3fTr\u00eas Picos de Salinas - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - o maior... http://t.co/naLGzTWFIm"
        },
        {
            "author_id": "155015518",
            "created_at": "2015-09-08T17:19:35.000Z",
            "id": "641299859367030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas Novas, GO.\n\nCriado em 1970 para proteger o principal ponto de recarga do len\u00e7ol... http://t.co/mWsAhkoBiW"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:17:52.000Z",
            "id": "641299425717981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Rev. Juba: 07-09-2015 - Passeio no Parque Estadual do Rio Doce com Fam\u00edlia e Irm\u00e3os de... http://t.co/H1dYgSekVm"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:17:38.000Z",
            "id": "641299366741942272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Rev. Juba: 07-09-2015 - Passeio no Parque Estadual do Rio Doc... http://t.co/xRwxt0aTQm"
        },
        {
            "author_id": "24511789",
            "created_at": "2015-09-08T17:13:31.000Z",
            "id": "641298331537408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode espalhar a boa not\u00edcia: a partir deste s\u00e1bado, dia 5, a Biblioteca Parque Estadual recebe a exposi\u00e7\u00e3o... http://t.co/QXmq5SWFgz"
        },
        {
            "author_id": "24201643",
            "created_at": "2015-09-08T17:12:56.000Z",
            "id": "641298183893684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Lago dos Barcos \u2022 \u300bS\u00e9rie Parque Municipal de Belo Horizonte \u300b\u300b2015 \u00a9Di Maximo Photo \u2022 \u300b\u300b\u300bXperia Z3 \u2022... http://t.co/cqR6YL5zof"
        },
        {
            "author_id": "24201643",
            "created_at": "2015-09-08T17:10:42.000Z",
            "id": "641297622234472449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Flores de BH \u2022 \u300bS\u00e9rie Parque Municipal de Belo Horizonte \u300b\u300b2015 \u00a9Di Maximo Photo \u2022 \u300b\u300b\u300bXperia Z3 \u2022... http://t.co/nx6qnqR8Wm"
        },
        {
            "author_id": "24201643",
            "created_at": "2015-09-08T17:09:37.000Z",
            "id": "641297350691045377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Lago dos Patos \u2022 \u300bS\u00e9rie Parque Municipal de Belo Horizonte \u300b\u300b2015 \u00a9Di Maximo Photo \u2022 \u300b\u300b\u300bXperia Z3 \u2022... http://t.co/UkEOQQw2Yi"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:08:00.000Z",
            "id": "641296942408974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/6PG9gflKth"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:07:45.000Z",
            "id": "641296878571655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/cly03IQa1b"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:07:32.000Z",
            "id": "641296827048927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/vmxfEil2Kz"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:07:21.000Z",
            "id": "641296778361376768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/Wxd0jkZvd5"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:07:06.000Z",
            "id": "641296717464211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/APd9paP3Yc"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:06:53.000Z",
            "id": "641296660056907780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/TR5TYpMK8Z"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:06:36.000Z",
            "id": "641296588598476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/ZDqW7fjZ8p"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:06:23.000Z",
            "id": "641296536274472962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/sqAW0OvIy3"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:06:10.000Z",
            "id": "641296481849241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/m52RfP6Udv"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:05:59.000Z",
            "id": "641296434306748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/VQmSlgwGPH"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:05:45.000Z",
            "id": "641296376135979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/s6PmLSF1XK"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:05:32.000Z",
            "id": "641296322247528449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/XAXNzEhvWE"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:05:20.000Z",
            "id": "641296271156776964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/QqZxcqytpX"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:05:08.000Z",
            "id": "641296220502163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/vO0loi9jiU"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:04:54.000Z",
            "id": "641296164499755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/wyKLtvZyhw"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:04:42.000Z",
            "id": "641296111609626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/pYCyvXYU78"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:04:29.000Z",
            "id": "641296059138883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/yRAF4vy8B5"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:04:05.000Z",
            "id": "641295955787018241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/c2qWF6TqX4"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:03:38.000Z",
            "id": "641295841932673024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/120hkA4WHh"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:03:24.000Z",
            "id": "641295785670250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/WKYGSI6ZxX"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:03:12.000Z",
            "id": "641295735657357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/Y6Un8F9pSb"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:02:50.000Z",
            "id": "641295641449095168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/8d9VP621wp"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:02:25.000Z",
            "id": "641295538990661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/o5z5fW6Vsc"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:01:50.000Z",
            "id": "641295390671806464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/THCXHFPS0j"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:01:38.000Z",
            "id": "641295339987709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/JAQvisj7Eu"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:01:21.000Z",
            "id": "641295268017782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/Wqk7Tm9lIH"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:01:08.000Z",
            "id": "641295213831458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/M2RcOq9PNV"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:00:53.000Z",
            "id": "641295152053510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/5XvYw3tSbx"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:00:43.000Z",
            "id": "641295109594591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/PX6CAOf7aq"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:00:32.000Z",
            "id": "641295063377514500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/5bKm4Bz9Ez"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:00:19.000Z",
            "id": "641295010705633281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/rnAUkuI8rW"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T17:00:04.000Z",
            "id": "641294947514228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/jTE8sFSybO"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T16:59:49.000Z",
            "id": "641294884595494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/6aEERchfrr"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T16:59:28.000Z",
            "id": "641294793713303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/r64CE3pM6d"
        },
        {
            "author_id": "869343018",
            "created_at": "2015-09-08T16:58:58.000Z",
            "id": "641294671017308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicicleta n\u00e3o pode no Parque Municipal, mas moto na ciclovia para crian\u00e7a pode!\n\nAinda n\u00e3o conseguimos a... http://t.co/qhhWKhy3ZE"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T16:58:52.000Z",
            "id": "641294646195281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/2pgZBKfFrs"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T16:57:31.000Z",
            "id": "641294303793385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/jbtYVDydxz"
        },
        {
            "author_id": "869343018",
            "created_at": "2015-09-08T16:54:08.000Z",
            "id": "641293453268135938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s ainda queremos pedalar no Parque Municipal, prefeito! http://t.co/IAv3WDeQ6B http://t.co/JmKUp54fb9"
        },
        {
            "author_id": "51478937",
            "created_at": "2015-09-08T16:48:41.000Z",
            "id": "641292083400196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 166 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio com Fam\u00edlia e Irm\u00e3os de Dion\u00edsio no Parque Estadual\" http://t.co/FMfR0MqsWx"
        },
        {
            "author_id": "2190906940",
            "created_at": "2015-09-08T16:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1096261125128273920",
                        "start": 62,
                        "username": "benhurandrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "641289025215725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma dos Amigos apresenta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n@decoomc\n@benhurandrade https://t.co/zfiz2Ej4n0"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2015-09-08T16:20:33.000Z",
            "id": "641285001468866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhotes de le\u00e3o, andando muito perto da sua m\u00e3e, fotografados \u00e0 noite no Parque Nacional da Gorongosa National... http://t.co/voEuW95OvF"
        },
        {
            "author_id": "42609146",
            "created_at": "2015-09-08T16:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96621778,
                        -22.40797278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "641279981918797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/crN4AQ3VF3"
        },
        {
            "author_id": "356526821",
            "created_at": "2015-09-08T15:37:43.000Z",
            "id": "641274220043993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em\u00a0MT http://t.co/jcLu67fWNh"
        },
        {
            "author_id": "76670597",
            "created_at": "2015-09-08T15:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "641273293568405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #fotografando haha  =D @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/xrxlprgVnA"
        },
        {
            "author_id": "303282070",
            "created_at": "2015-09-08T15:22:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36315839,
                        -14.08837631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2231d78402cde40"
            },
            "id": "641270358373466114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza.... @ Parque Estadual De Terra Ronca-Go https://t.co/7A0CFNvQT6"
        },
        {
            "author_id": "267787729",
            "created_at": "2015-09-08T15:13:49.000Z",
            "id": "641268208167714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 quando eu era crian\u00e7a. E tenho vontade de voltar. Parque Nacional do Cara\u00e7a. http://t.co/VjCAQB9Inj"
        },
        {
            "author_id": "74320434",
            "created_at": "2015-09-08T14:58:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2674484,
                        -22.9232502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "641264419259961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/jpR432PgyG"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-09-08T14:56:38.000Z",
            "id": "641263881189507074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno, localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3e\u2026 http://t.co/4JPotPgFGG"
        },
        {
            "author_id": "2744786472",
            "created_at": "2015-09-08T14:52:20.000Z",
            "id": "641262802968150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento est\u00e1 marcado para o dia 13 de setembro, no Parque Estadual http://t.co/VIz7c3Hzyz"
        },
        {
            "author_id": "14900523",
            "created_at": "2015-09-08T14:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47341466",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "641259857773993984",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbrasilia Desde quando a \u00c1gua Mineral \u00e9 um clube? \u00c9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, um Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "25465278",
            "created_at": "2015-09-08T14:38:18.000Z",
            "id": "641259269547884544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Mafalda na Sopa chega \u00e0 Biblioteca Parque Estadual: A exibi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m apresenta imagens de grafites ... http://t.co/qZIcoLskIV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-08T13:50:06.000Z",
            "id": "641247137783750658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2015-09-08T13:45:46.000Z",
            "id": "641246047663206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, est\u00e1 totalmente fechado para visita\u00e7\u00e3o, a partir de hoje. RB, 12h!"
        },
        {
            "author_id": "1658099977",
            "created_at": "2015-09-08T13:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "641245819539226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/JnGkBksR9J"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2015-09-08T13:33:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "641242856120811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "J\u00e1 dura 1 semana inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso. http://t.co/0oR2XMIq4M http://t.co/ymQU46l1Ob"
        },
        {
            "author_id": "140557932",
            "created_at": "2015-09-08T13:15:04.000Z",
            "id": "641238321906216960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Macei\u00f3 um \u00f3timo lugar bem arborizado para curtir com a fam\u00edlia \udbbb\udc00\udbba\udf9f\ud83c\udffb http://t.co/OpEe7whtpo"
        },
        {
            "author_id": "70964903",
            "created_at": "2015-09-08T13:03:22.000Z",
            "id": "641235377903280128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas visitam o Parque Municipal Mata do Catingueiro, para saber mais acesse o link abaixo:\nhttp://t.co/NRM2K2Wm9N"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-08T12:58:49.000Z",
            "id": "641234235672645633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 28 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Expedi\u00e7\u00e3o Rio Jari - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" http://t.co/upJb429v0S"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2015-09-08T12:36:41.000Z",
            "id": "641228664126992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o conhece? Cachoeira da Prata, pertencente ao Parque Nacional Chapada das Mesas.. Para os ecoturistas de... http://t.co/MSBAjKv9ei"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-08T12:20:14.000Z",
            "id": "641224525519171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"TIYA\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on Blog:... http://t.co/tHpxHUIuKT"
        },
        {
            "author_id": "3300757457",
            "created_at": "2015-09-08T11:35:42.000Z",
            "id": "641213318137552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iporanga (SP) fica pertinho do PETAR (Parque Estadual do Alto do Ribeira). Apesar de v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas,... http://t.co/k6G9r5IRS3"
        },
        {
            "author_id": "72264905",
            "created_at": "2015-09-08T11:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "641209399789375488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem gente que tem coragem de dizer que odeia esse pa\u00eds. Gratid\u00e3o Brasil &lt;3\n\nParque nacional do\u2026 https://t.co/xPq52sgBVL"
        },
        {
            "author_id": "48938302",
            "created_at": "2015-09-08T11:15:27.000Z",
            "id": "641208220653080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infinito branco e azul #len\u00e7oismaranhenses #heaven @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/MSXTjVpP4d"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:31.000Z",
            "id": "641206475008839681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/PwNpheRIkA"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:26.000Z",
            "id": "641206454431514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/FpGxx1jtnC"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:24.000Z",
            "id": "641206445128548353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/fgKhktOaFj"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:23.000Z",
            "id": "641206441534054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/G3RsEVJV50"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:19.000Z",
            "id": "641206424035393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/qOxj1DxAge"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:15.000Z",
            "id": "641206406582964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/hKnozUGwc2"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:12.000Z",
            "id": "641206396164243460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/oKKxzGoW4C"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:01.000Z",
            "id": "641206351654359040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/d56P88QdEV"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:01.000Z",
            "id": "641206348491788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/roNdpUgIn6"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:00.000Z",
            "id": "641206344557572096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/wbQHpNhhCT"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-09-08T11:07:57.000Z",
            "id": "641206333312634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/gAma0RAvtr"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-09-08T11:07:56.000Z",
            "id": "641206329969803265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/Bdz2Tr9uIK"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-09-08T11:07:49.000Z",
            "id": "641206300274114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/vnVJYg2l11"
        },
        {
            "author_id": "2752463843",
            "created_at": "2015-09-08T11:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "253034260",
                        "start": 62,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "2460294426",
                        "start": 95,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "641204882645614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado com trilha, Visita ao Parque Nacional de Ubajara, Ce. @ICMBio Com a chata kelly Mendes @cafejornal http://t.co/KOAKQYMS1H"
        },
        {
            "author_id": "244130853",
            "created_at": "2015-09-08T10:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "641199381526544384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/iXYFvdwIhn"
        },
        {
            "author_id": "506270747",
            "created_at": "2015-09-08T10:17:38.000Z",
            "id": "641193668947406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Cachoeira do Tigre Preto, situada dentro do Parque Nacional da Serra Geral, nas proximidades\u2026 https://t.co/KcZi7icGKR"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-08T10:12:50.000Z",
            "id": "641192463764426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nV\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger. Imagens mostram acasalamento entre duas mambas negras."
        },
        {
            "author_id": "2906338378",
            "created_at": "2015-09-08T10:00:03.000Z",
            "id": "641189246838050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ponto mais alto da \u00c1frica: Kilimanjaro - Visto do Parque Nacional de Arusha, Tanz\u00e2nia - \u00c1frica\n\nSiga no Instagram: @peloscantosdomundo"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-09-08T09:57:43.000Z",
            "id": "641188659136335873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/LUIQL5zw6W"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2015-09-08T09:50:59.000Z",
            "id": "641186961730867200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Alto Ribeira, Petar, a 250 km de S\u00e3o Paulo, possui uma trilha linda que segue o rio Betari.... http://t.co/kRltgyzkHP"
        },
        {
            "author_id": "60423238",
            "created_at": "2015-09-08T09:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3067223,
                        -18.9439527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "641182558991069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udc4a\ud83d\ude04\u270c\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\ude18\ud83d\udc4f @ Parque Estadual Do Pau Furado https://t.co/R4wzq0sUKI"
        },
        {
            "author_id": "25501413",
            "created_at": "2015-09-08T09:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59647011,
                        -11.42889823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "641177464505507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantas - plants\n\nLocation: Parque Estadual das Sete Passagens - Miguel Calmon - Bahia -\u2026 https://t.co/ipIGCRxeec"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-08T08:08:15.000Z",
            "id": "641161108078874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudamos Setembro com a alegria de vivermos...Natureza!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional... http://t.co/urN9Qc65P9"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-09-08T07:32:39.000Z",
            "id": "641152150291259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grutas do Parque Estadual Pedra da Boca http://t.co/ks05xum4IQ, see more http://t.co/O0COEGVKri"
        },
        {
            "author_id": "2497180202",
            "created_at": "2015-09-08T05:46:12.000Z",
            "id": "641125363876278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante projeto aplicado junto a  uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de uso sustent\u00e1vel no munic\u00edpio... http://t.co/rEV3LZIGj5"
        },
        {
            "author_id": "78209074",
            "created_at": "2015-09-08T03:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "641091758223286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrocha Avi\u00f5es \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/IWdPzXO5SM"
        },
        {
            "author_id": "2842695573",
            "created_at": "2015-09-08T03:03:19.000Z",
            "id": "641084372960051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalia\u00e7\u00e3o geral da nossa viagem ao Parque Estadual Pedra da Boca e nossa pr\u00f3xima aventura em Machu Picchu! http://t.co/fY6ZZHLILV"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2015-09-08T02:50:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41381935,
                        -22.87170974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "641081085430992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creia! @ Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia https://t.co/c4EdkQh00p"
        },
        {
            "author_id": "2842695573",
            "created_at": "2015-09-08T02:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "641080600452009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/5pwlrsEY8a do Parque Estadual Pedra da Boca"
        },
        {
            "author_id": "3454916669",
            "created_at": "2015-09-08T02:45:46.000Z",
            "id": "641079956538269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvemos al Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure y Territorio Ind\u00e9gena TIPNIS https://t.co/xBoXxX6lWX"
        },
        {
            "author_id": "261228563",
            "created_at": "2015-09-08T02:42:15.000Z",
            "id": "641079068197285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/qI1MTyS8dE"
        },
        {
            "author_id": "2848625633",
            "created_at": "2015-09-08T02:39:47.000Z",
            "id": "641078449596166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvemos al Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure y Territorio Ind\u00e9gena TIPNIS https://t.co/R3UFFt5uRz"
        },
        {
            "author_id": "1398478232",
            "created_at": "2015-09-08T02:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "641075868580884481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/UtU2dtMcU0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2189061685",
            "created_at": "2015-09-08T02:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9305333,
                        -19.83110613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "641074315614683139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal in Belo Horizonte, MG https://t.co/uQFOc2psyp"
        },
        {
            "author_id": "1398478232",
            "created_at": "2015-09-08T02:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "641073289016815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada Parque Estadual 'Morro do Diabo' https://t.co/7BZhEm6YZ1 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "154380546",
            "created_at": "2015-09-08T02:18:21.000Z",
            "id": "641073056069341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hj! \n#Amigos #GaleraBoa @ Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/ATtzwGF7SS"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-09-08T01:56:31.000Z",
            "id": "641067559467544578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional da Tijuca inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios http://t.co/0FItFZJiP4"
        },
        {
            "author_id": "31331055",
            "created_at": "2015-09-08T01:54:40.000Z",
            "id": "641067094482767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado em Novo Air\u00e3o. @ Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/afCKneSXFI"
        },
        {
            "author_id": "78209074",
            "created_at": "2015-09-08T01:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "641064417824776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es Sunset\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/GcboCkwn6Z"
        },
        {
            "author_id": "2928071332",
            "created_at": "2015-09-08T01:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "48302121",
                        "start": 87,
                        "username": "hi"
                    }
                ]
            },
            "id": "641063340618461189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Instagram Love: Pico da Bandeira Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG/ES por @hi\u2026 http://t.co/EyHpt0nkJR http://t.co/OLP762krNh"
        },
        {
            "author_id": "120916592",
            "created_at": "2015-09-08T01:38:06.000Z",
            "id": "641062927005454340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VANTAGENS DO PARQUE MUNICIPAL DE MONUMENTO NATURAL\n\n1- VANTAGENS PARA A CIDADE E MUNIC\u00cdPIO \n    Com a realiza\u00e7\u00e3o... http://t.co/H1AGIXMzQ2"
        },
        {
            "author_id": "78209074",
            "created_at": "2015-09-08T01:29:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "641060650203136000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xavecada Eletrizante\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/nro2TxIEI2"
        },
        {
            "author_id": "2842695573",
            "created_at": "2015-09-08T01:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "641057756577964033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/fq7WZO6oNw no Parque Estadual Pedra da Boca"
        },
        {
            "author_id": "3581980341",
            "created_at": "2015-09-08T01:17:32.000Z",
            "id": "641057747799306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partil  parque municipal http://t.co/xeo5idAyJ8"
        },
        {
            "author_id": "81231901",
            "created_at": "2015-09-08T01:16:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85236132,
                        -29.31309219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "641057551950417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a cara da falsiane. @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/6pReck1vPE"
        },
        {
            "author_id": "264648761",
            "created_at": "2015-09-08T01:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "641056683054243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf01 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/6qkDRGapbs"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-09-08T00:58:59.000Z",
            "id": "641053083296997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by olaavio: Mais um parque nacional incr\u00edvel !! #blueridgeparkway #nationalparks #northcarolina http://t.co/Z0c6Ez6qxB"
        },
        {
            "author_id": "2735794976",
            "created_at": "2015-09-08T00:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3146876827",
                        "start": 0,
                        "username": "guaximaeoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "641052015607578625",
            "in_reply_to_user_id": "3146876827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guaximaeoficial a senhora j\u00e1 foi l\u00e1 no parque estadual do pau furado?"
        },
        {
            "author_id": "64427916",
            "created_at": "2015-09-08T00:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9720233,
                        -22.39592322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "641048582112546816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescando com o par\u00e7a \ud83c\udfa3 @ Floresta Nacional De Passa Quatro  / Pinho https://t.co/xrX4gwUN96"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-08T00:39:10.000Z",
            "id": "641048093455085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT: Ventos pioraram combate ao fogo no Parque... http://t.co/syGZgsXfPJ"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-08T00:39:04.000Z",
            "id": "641048068234743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT: Ventos pioraram combate ao fogo no Parque... http://t.co/Tjp9j7bqQ0"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2015-09-08T00:39:04.000Z",
            "id": "641048068058705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT http://t.co/qQumhOpJJz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-08T00:39:03.000Z",
            "id": "641048066410176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT: Ventos pioraram combate ao fogo no Parque... http://t.co/GGRwaoL7IE"
        },
        {
            "author_id": "97267256",
            "created_at": "2015-09-08T00:33:40.000Z",
            "id": "641046709548789764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Floresta Nacional da Tijuca http://t.co/MEvgDtdF7D"
        },
        {
            "author_id": "97267256",
            "created_at": "2015-09-08T00:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "641046705891315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/CEkE8IOK4n"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-08T00:21:35.000Z",
            "id": "641043669022339073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT\" http://t.co/J1bvFjOEZE"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2015-09-08T00:20:54.000Z",
            "id": "641043496875479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para encerrar um dia no Jalap\u00e3o. O programa imperd\u00edvel \u00e9 o p\u00f4r do sol nas dunas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em... http://t.co/lp6AwNvTow"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-08T00:01:43.000Z",
            "id": "641038669206392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT\" http://t.co/J1bvFjOEZE"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-09-07T23:57:15.000Z",
            "id": "641037546957467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT http://t.co/HzgoXJXFPA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-07T23:57:10.000Z",
            "id": "641037523842674690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT http://t.co/FTTKm1Y5tQ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-07T23:56:59.000Z",
            "id": "641037477847932929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT\" http://t.co/J1bvFjOEZE"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-09-07T23:53:22.000Z",
            "id": "641036567486722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em\u00a0MT http://t.co/8s4D0rbS4J http://t.co/TbszMMpaO4"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-09-07T23:50:05.000Z",
            "id": "641035742089748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT - not\u00edcias em Mato Grosso http://t.co/BCC1EtyGeZ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [benhurandrade].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "benhurandrade",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "benhurandrade"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [hi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hi"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraipaba, Brasil",
                "id": "ce8d288937a6d969",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Val\u00eancia, Espanha",
                "id": "071a52d3a927a1b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Presidente Prudente, Brasil",
                "id": "c5c62f4a88f76fd3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Biscucuy, Venezuela",
                "id": "01d2c60742813a0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Posse, Brasil",
                "id": "b2231d78402cde40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784171498",
                "name": "Sa\u00fadeMG",
                "username": "SaudeMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862724917",
                "name": "Maior Viagem",
                "username": "maiorviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40084738",
                "name": "Santiago Rossa",
                "username": "Santiagorossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3260939619",
                "name": "Claudio Gomes",
                "username": "claudiogsn2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423706952",
                "name": "Carlos Gaguim",
                "username": "Carlos_Gaguim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3156738161",
                "name": "Peiper News",
                "username": "PeiperNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655485346",
                "name": "Carlos AugustoJr",
                "username": "CAugustoJrO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394243385",
                "name": "Junior Atibaia",
                "username": "JuniorAmoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575447752",
                "name": "Bebela",
                "username": "isabelulaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170114329",
                "name": "Kevin Derek",
                "username": "tchudow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295184886",
                "name": "BrazilViral",
                "username": "brazilviral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358875414",
                "name": "Kaaiquera",
                "username": "SilvKaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301896544",
                "name": "danielle garcia",
                "username": "danigvieira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52076701",
                "name": "Mauro Bragato",
                "username": "maurobragato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54707386",
                "name": "Neveo J. Bello",
                "username": "Neve0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77875402",
                "name": "Cassio Dener",
                "username": "cassiodener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020741164",
                "name": "Igor Carlos",
                "username": "GoldDogDog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702047193",
                "name": "#TimBeta gilson",
                "username": "gilsongean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172761257",
                "name": "Radio Planicie",
                "username": "rplanicie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15714836",
                "name": "David Albino",
                "username": "davidalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107425820",
                "name": "Sempre Com Menor Pre\u00e7o.",
                "username": "sebovitoriaregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417936554",
                "name": "L F \ud83d\udca5",
                "username": "HFernandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104184417",
                "name": "drope\ud83c\udf7a insta @ibeer_deposito",
                "username": "pedrosayz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122469783",
                "name": "Eber Mendes",
                "username": "Ebao_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261207904",
                "name": "DRONE DA MONTANHA",
                "username": "SAMUPINDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959205934",
                "name": "RAUL UZEDA",
                "username": "raul_uzeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44905338",
                "name": "Pedro Morais",
                "username": "opedromorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530045542",
                "name": "Luana Moura",
                "username": "Luhironic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326419488",
                "name": "A Dois Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "A2_Comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120916592",
                "name": "jos\u00e9 carlos arantes",
                "username": "artesarantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570406763",
                "name": "carol do smite",
                "username": "carolsoarse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511439687",
                "name": "Erick Penkal Matoso",
                "username": "Erick__Matoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2875794323",
                "name": "El Progreso A Chaira",
                "username": "elprogreACHAIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99790826",
                "name": "Bruna Rupp",
                "username": "brunaruppenthal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470363217",
                "name": "Na Responsa!",
                "username": "na_responsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021428387",
                "name": "Programa Outdoor",
                "username": "Outdoor_Bqtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145876640",
                "name": "Adriana Galv\u00e3o",
                "username": "draadrianagm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46246231",
                "name": "Samantha S Freitas",
                "username": "sammyfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602965589",
                "name": "ra\u00ed",
                "username": "raifreitas1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65220126",
                "name": "Pr. Iv\u00eanio Sullivan",
                "username": "iveniosullivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574450835",
                "name": "JJNG Turismo Os\u00f3rio",
                "username": "JJNGTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601197242",
                "name": "R\u00e1dio Criativa",
                "username": "RadioCriativaAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206893529",
                "name": "Ju",
                "username": "jupoloniato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71595427",
                "name": "Artsgulliver",
                "username": "Artsgulliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156823629",
                "name": "BEA.",
                "username": "mynameisbeeea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303369807",
                "name": "Israel Tim beta",
                "username": "f5358613af534d8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54228993",
                "name": "Moises S Gomes",
                "username": "themussa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747498200",
                "name": "Karla Lara",
                "username": "KarlaLaraS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14304620",
                "name": "El Diario Vasco",
                "username": "diariovasco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263889800",
                "name": "M.",
                "username": "PseudoMonick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584735226",
                "name": "Enrique Riera",
                "username": "tiquetaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153009294",
                "name": "Hector Lopez",
                "username": "Nonobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386717907",
                "name": "Carina Bello",
                "username": "carinagbello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385455864",
                "name": "minube Brasil",
                "username": "minubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2468026886",
                "name": "AELifestyle",
                "username": "CanalLifestyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88990689",
                "name": "Anglo Osasco",
                "username": "anglo_osasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008862837",
                "name": "Bia Cristina",
                "username": "Bia_Cristhina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84720624",
                "name": "Gercimar Almeida",
                "username": "Gercimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46248486",
                "name": "Kamilla",
                "username": "KamillaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326863288",
                "name": "Mabel Veras R. Pinho",
                "username": "MabelVRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86608238",
                "name": "dido",
                "username": "didofreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163149032",
                "name": "Yusso Barquet",
                "username": "yussobarquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812167793",
                "name": "GiMarchinski#TIMBETA",
                "username": "GMarchinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193768431",
                "name": "Caio Lima",
                "username": "caiolima_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211746722",
                "name": "Som do ALTO",
                "username": "SomdoALTOband",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135314363",
                "name": "~le",
                "username": "lariquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438359794",
                "name": "amigosdaeletronica",
                "username": "marcosbrgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55854513",
                "name": "Rosinha ou Rosa",
                "username": "arosafernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54398408",
                "name": "Alexandre Freitas",
                "username": "alefsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335970599",
                "name": "CP2 S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o 3",
                "username": "CP2SC3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150802165",
                "name": "M\u00e1rcio Maciel",
                "username": "mmaciellv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3404188569",
                "name": "Deboas na Estrada",
                "username": "DeboasnaEstrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656053808",
                "name": "Befer",
                "username": "benito20563336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29708152",
                "name": "Viajapedia",
                "username": "viajapedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348331838",
                "name": "Jos\u00e9 Freitas",
                "username": "freitas6388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328675733",
                "name": "Isadora Pires",
                "username": "isa_pirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469827423",
                "name": "Felipe Souza #SOUBETALAB",
                "username": "felipesouza4388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92990252",
                "name": "Ella .",
                "username": "Ellazaion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253201649",
                "name": "Elvis Werneck",
                "username": "elviswerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069680272",
                "name": "Ferm\u00edn Del Rosario",
                "username": "Ferb867Fermin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66252990",
                "name": "Mariana Moraes",
                "username": "marianaddm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902268933",
                "name": "beta LAB",
                "username": "horacina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702703257",
                "name": "Technort",
                "username": "Technort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466044251",
                "name": "Purilimp",
                "username": "purilimpoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289329872",
                "name": "Wederson Ribeiro",
                "username": "wedersonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115641407",
                "name": "Leide Botelho",
                "username": "leidebotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2635916404",
                "name": "@carlosramos",
                "username": "CarlosCr909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588161148",
                "name": "Estad\u00e3o Metr\u00f4 SP",
                "username": "EstadaoMetroSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35851839",
                "name": "Moacir Favero",
                "username": "MoacirFavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77222852",
                "name": "Falcatrua",
                "username": "BandaFalcatrua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626039174",
                "name": "Uma Belezinha",
                "username": "uma_belezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228522615",
                "name": "mikasa",
                "username": "deborapfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53247007",
                "name": "Site Ouro",
                "username": "siteouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296324799",
                "name": "Site Fatos de Minas",
                "username": "FatosdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630192",
                "name": "Renato Schimt",
                "username": "RenatoSchimt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091724715",
                "name": "C\u00e2mara Municipal SJC",
                "username": "camara_sjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68481935",
                "name": "Gih \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2615",
                "username": "gscruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119115954",
                "name": "Deputado J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "DepJulioCesarPI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166711050",
                "name": "PhysioCenter",
                "username": "physio_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48535540",
                "name": "LesteMais",
                "username": "LesteMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297912426",
                "name": "Sawala Imobili\u00e1ria",
                "username": "SawalaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80337023",
                "name": "Nilson",
                "username": "nilsonsangreman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301605319",
                "name": "luan gaspar p melo",
                "username": "luanlgpm_luanlg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961308409",
                "name": "luan Gaspar #TimBeta",
                "username": "luanlgpm_luan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799910934",
                "name": "timbetalab222",
                "username": "timbetalab2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005985934",
                "name": "Lucas Ribeiro",
                "username": "lucasral99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630074",
                "name": "jose valderato",
                "username": "josevalderato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182819643",
                "name": "Thiago \u03a9 Feitosa \u265e",
                "username": "Feitosa_Thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189826",
                "name": "Biomedicina 2011.1",
                "username": "BioFASER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869893095",
                "name": "Echelon Minas Gerais",
                "username": "EchelonUai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982870623",
                "name": "Newman2020",
                "username": "CoelloPaolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79155180",
                "name": "Claudia Mellado",
                "username": "melladoclau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77824506",
                "name": "Ignacio Quintero P",
                "username": "IgnacioQ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1644192013",
                "name": "Agustina",
                "username": "AgussGoomez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55532043",
                "name": "diego d \u00e1vila",
                "username": "diegodavilaator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126010068",
                "name": "Prograd UFMG",
                "username": "progradufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459260867",
                "name": "Guido Pereira",
                "username": "guido_pn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404655249",
                "name": "Municipio Atalaya",
                "username": "atalaya_pty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408942262",
                "name": "\u1d0d\u1d00\u0280",
                "username": "MartiDeRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65384837",
                "name": "Edson Claro",
                "username": "edsonclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135324143",
                "name": "Natalia Carine",
                "username": "carine_natalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842695573",
                "name": "Jornalismo de Viagem",
                "username": "jdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56005068",
                "name": "DeFato Online",
                "username": "defatoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68842081",
                "name": "marcos teixeira",
                "username": "marcosprojeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330222650",
                "name": "Bibliotecas BR",
                "username": "Bibliotecas_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635405444",
                "name": "\ud83e\udd8b LIS \ud83e\udd8b",
                "username": "_anyliss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484914362",
                "name": "Neutralizando",
                "username": "Neutralizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617621869",
                "name": "Rinc\u00f3n de Xurxo",
                "username": "RXurxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68704843",
                "name": "Reinaldo Reis",
                "username": "ReinaldoReis21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975606284",
                "name": "John \ud83c\udf88",
                "username": "jonathasbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325331105",
                "name": "Vanessa Lizeth",
                "username": "VanessaLizethh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294775659",
                "name": "segueorastro",
                "username": "segueorastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435203265",
                "name": "MARIA CATARI ARAUJO",
                "username": "CatariAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231643",
                "name": "Hilton de A. Marinho",
                "username": "Hilton1938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466645019",
                "name": "Jornal do Sudoeste",
                "username": "jsudoestebahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70409725",
                "name": "Thiago Fireinice",
                "username": "fireinice_go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40084406",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54565562",
                "name": "Sarah Sader",
                "username": "sarahsader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329816",
                "name": "Maj Roberto Candido",
                "username": "Maj_Roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70380181",
                "name": "Trilhas RJ EcoAventuras",
                "username": "trilhasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378127279",
                "name": "lu.",
                "username": "luuhfacciochi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24201643",
                "name": "Di M\u00e1ximo",
                "username": "dimaximob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516137482",
                "name": "BestDay.Com.Br",
                "username": "BestDay_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556955393",
                "name": "..................",
                "username": "BlogPlanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45676801",
                "name": "\u30e9\u30e2\u30f3 \u25cf\u25cf\u25cf",
                "username": "ramonkl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080873684",
                "name": "Wellington Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "WellingtonCon14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168845279",
                "name": "Matheus Herbert",
                "username": "matheus_herbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424056760",
                "name": "sarimay73@hotmail.co",
                "username": "sarimay731",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882376736",
                "name": "Mania do Lago",
                "username": "Mania_do_Lago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132938219",
                "name": "Nico Moreno",
                "username": "Nicomorenog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289517374",
                "name": "Escola Stagium",
                "username": "escolastagium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60423238",
                "name": "J\u00fanior Sabino",
                "username": "juniorlsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259213064",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "CarlosTA50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78926660",
                "name": "alan e dani",
                "username": "alanedani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565472794",
                "name": "Santiago F. Valbuena",
                "username": "sf_valbuena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48101356",
                "name": "Guilherme Tampieri",
                "username": "GuiTampieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869343018",
                "name": "BH em Ciclo",
                "username": "bhemciclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439118189",
                "name": "weKitesurf",
                "username": "weKitesurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313616632",
                "name": "Camila",
                "username": "omelhormesdoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47471391",
                "name": "GAY DO ANO XD",
                "username": "effy_um",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13307152",
                "name": "Hieronymus",
                "username": "ieronimus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570499569",
                "name": "Valeria Fraga ",
                "username": "valeriacsfraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52104648",
                "name": "Wagner Queiroz",
                "username": "wagnerpq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366429856",
                "name": "Serra Acima",
                "username": "serraacima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155015518",
                "name": "Best Western Brasil",
                "username": "BestWesternBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51478937",
                "name": "Juberto",
                "username": "reverendojuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511789",
                "name": "Vi Meirim",
                "username": "virginiameirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190906940",
                "name": "embrazadin",
                "username": "ClackEmbrazadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42609146",
                "name": "Yrochi",
                "username": "yrochi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356526821",
                "name": "Dabrilmendes",
                "username": "dabrilmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76670597",
                "name": "Erica DalBello",
                "username": "ericadalbello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303282070",
                "name": "Igor Santana",
                "username": "meunamorado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267787729",
                "name": "Joao Junior \uea00",
                "username": "joaojuniorbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74320434",
                "name": "T\u00edcia",
                "username": "_jjongchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744786472",
                "name": "R\u00e1dio Alian\u00e7a",
                "username": "radioalianca750",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14900523",
                "name": "anachalub",
                "username": "anachalub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25465278",
                "name": "Blog Carioca",
                "username": "BlogCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1658099977",
                "name": "Guilherme Vin\u00edcius",
                "username": "guivicosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140557932",
                "name": "PAJU\u00c7ARA PRAIA HOTEL",
                "username": "Pajucarahotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70964903",
                "name": "UNIPAM",
                "username": "UNIPAMNET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300757457",
                "name": "Via Real Turismo",
                "username": "viarealturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264905",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabimjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48938302",
                "name": "Gabriel Vasconcelos",
                "username": "jahbrielroots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752463843",
                "name": "Adriano Ap",
                "username": "tillyjua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244130853",
                "name": "Juan Gonz\u00e1lez",
                "username": "JuanGonzalezB_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506270747",
                "name": "Aondir",
                "username": "Aondir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906338378",
                "name": "Farah Serra",
                "username": "Farah_Serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25501413",
                "name": "Eduardo A. Reis \ud83d\udc51",
                "username": "edumacambira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2497180202",
                "name": "Mapas Acad\u00eamicos",
                "username": "MapasAcademico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78209074",
                "name": "Nedilson Machado",
                "username": "nedilsonmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47941979",
                "name": "R\u00e1dio Jovem Rio",
                "username": "radiojovemrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3454916669",
                "name": "Violeta A. Pradel C.",
                "username": "vio_pra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261228563",
                "name": "douglas_@",
                "username": "dougjds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848625633",
                "name": "Gabriela Fernandez",
                "username": "gabrielitafern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398478232",
                "name": "Carloos Alberto",
                "username": "casscrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189061685",
                "name": "#lari",
                "username": "Laristarlling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154380546",
                "name": "Josias Neto",
                "username": "josiaspalmeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31331055",
                "name": "Sarah Lyra",
                "username": "sarahlyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928071332",
                "name": "Stream2Sea \ud83e\udd88",
                "username": "Stream2Sea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3581980341",
                "name": "thaynara valerio",
                "username": "tatacmv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81231901",
                "name": "Leo Briczinski",
                "username": "leobrinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264648761",
                "name": "Pedro Miranda Bailey",
                "username": "pedromirandaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735794976",
                "name": "let\u00edcia com acento",
                "username": "sweetiegomwz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3146876827",
                "name": "Guaxim\u00e3e\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b",
                "username": "guaximaeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64427916",
                "name": "Regina Martha",
                "username": "regina_martha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97267256",
                "name": "MoniqueLouca\u00ae\ud83c\udf0e",
                "username": "MoniqueLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "642322428295667712",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cp7ec5lv8wh9dk5c032atwza34ot",
        "oldest_id": "641035742089748480",
        "result_count": 497
    }
}