{
    "data": [
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2015-09-07T23:49:04.000Z",
            "id": "641035487109619713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT http://t.co/Vl8a3JTL84"
        },
        {
            "author_id": "35369635",
            "created_at": "2015-09-07T23:43:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "641034081782906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc1c\ud83d\udc1d\ud83c\udf41 @ Parque Estadual do Monge https://t.co/yxBqX25Yb3"
        },
        {
            "author_id": "101603708",
            "created_at": "2015-09-07T23:30:58.000Z",
            "id": "641030929612410881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 semana de curso na sede do parque nacional,  ser\u00e1 q vai ser bom?  Tem wi fi?"
        },
        {
            "author_id": "66566164",
            "created_at": "2015-09-07T23:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07383167,
                        -22.93500121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "641030272595722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a @ Parque Estadual Da Serra Do Tiririca https://t.co/lQBEDjGx0R"
        },
        {
            "author_id": "25501413",
            "created_at": "2015-09-07T23:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59647011,
                        -11.42889823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "641029307201155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Sete Passagens - Miguel Calmon - Bahia - Brasil\n\n#tree #arvore #flora #nature\u2026 https://t.co/S7eHD1XOaU"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2015-09-07T23:15:04.000Z",
            "id": "641026930829996033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cantor Daniel aproveitou o final de semana e feriado para conhecer e passear na regi\u00e3o do Parque Nacional do... http://t.co/EgXjTv0FnX"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2015-09-07T23:13:26.000Z",
            "id": "641026520799166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cantor Daniel aproveitou o final de semana e feriado para conhecer e passear na regi\u00e3o do Parque Nacional do... http://t.co/ekHHJe7Kfm"
        },
        {
            "author_id": "220064003",
            "created_at": "2015-09-07T23:07:22.000Z",
            "id": "641024993913118721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #ibiapaba #turistando #ubajara #taoeu #naestrada (em Parque Nacional De Ubajara - CE) http://t.co/l0IEExpOUi"
        },
        {
            "author_id": "242273916",
            "created_at": "2015-09-07T23:06:12.000Z",
            "id": "641024698583748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O por do sol \u00e9 a minha eterna paix\u00e3o. Vista proporcionada do parque municipal Dom Nivaldo Monte. Natal \u00e9 muito linda! http://t.co/ZE2R2cxpIM"
        },
        {
            "author_id": "65378788",
            "created_at": "2015-09-07T23:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "641023988504862720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/mvOO954GFB"
        },
        {
            "author_id": "298178945",
            "created_at": "2015-09-07T22:56:31.000Z",
            "id": "641022263022628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 54 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Praia Grande, C\u00e2nions, Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/MvEz00go0i"
        },
        {
            "author_id": "2954996337",
            "created_at": "2015-09-07T22:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "791635",
                        "start": 103,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "641019892637003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, un atractivo que rompe los r\u00e9cords de visitas  - http://t.co/mqItDJ9hDT via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "84235763",
            "created_at": "2015-09-07T22:43:07.000Z",
            "id": "641018891158859776",
            "in_reply_to_user_id": "342190269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jefiinnho07 mano, Francisco Nunes fica dentro do parque municipal, \u00e9 lindo l\u00e1!! Quinta as 21h."
        },
        {
            "author_id": "272937478",
            "created_at": "2015-09-07T22:02:00.000Z",
            "id": "641008540543356930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea, Rio Si\u00e3o, Parque Nacional, EUA http://t.co/RhS16uWMyl"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-07T22:00:37.000Z",
            "id": "641008195167760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostamos muito de nossa estadiana Repousada em Ibitipoca. E todo mundo que ficou l\u00e1 tb. Confira no Trip Advisor.  http://t.co/HYdyhh7psm"
        },
        {
            "author_id": "2680534815",
            "created_at": "2015-09-07T21:59:25.000Z",
            "id": "641007890694807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/qkn6q3opc6"
        },
        {
            "author_id": "64125628",
            "created_at": "2015-09-07T21:55:08.000Z",
            "id": "641006814444785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA CANASTRA - PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA - MINAS GERAIS - BRASIL http://t.co/RHSlyckGWc"
        },
        {
            "author_id": "69569742",
            "created_at": "2015-09-07T21:52:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55106586,
                        -19.46054849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "641006061890195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 @ Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/R6lXLVICqs"
        },
        {
            "author_id": "234835703",
            "created_at": "2015-09-07T21:43:41.000Z",
            "id": "641003934669238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvemos al Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure y Territorio Ind\u00e9gena TIPNIS https://t.co/PpIKzQJOZy"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2015-09-07T21:43:01.000Z",
            "id": "641003764220981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cantor Daniel aproveitou o final de semana e feriado para conhecer e passear na regi\u00e3o do Parque Nacional do... http://t.co/q27EpIjWBg"
        },
        {
            "author_id": "400367835",
            "created_at": "2015-09-07T21:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "641003376680005633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede https://t.co/4lDeMNXXqg"
        },
        {
            "author_id": "69569742",
            "created_at": "2015-09-07T21:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55106586,
                        -19.46054849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "641001310129639429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83c\udfca\ud83c\udffc @ Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/whSbtKFhaB"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-09-07T21:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "641001185172959236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/oqXtmosGH4"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2015-09-07T21:31:21.000Z",
            "id": "641000830372577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mafaldanorio mafalda fazendo sucesso na biblioteca parque estadual! http://t.co/qJ2PlXA8wq"
        },
        {
            "author_id": "37760090",
            "created_at": "2015-09-07T21:24:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35785236,
                        -29.4914188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "640999124888895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "farra, pinga, foguete e morango. @ Parque Municipal De Bom Princ\u00edpio https://t.co/iPiHl7LceE"
        },
        {
            "author_id": "69569742",
            "created_at": "2015-09-07T21:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55106586,
                        -19.46054849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "640998818507571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vida! \u2764\ufe0f @ Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/kgMuFgEJop"
        },
        {
            "author_id": "190664498",
            "created_at": "2015-09-07T21:08:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "640994984875978753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/fm24Gr0UZM"
        },
        {
            "author_id": "69569742",
            "created_at": "2015-09-07T21:04:39.000Z",
            "id": "640994110426476549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\u2600\ufe0f\ud83d\udea3\ud83c\udffb PARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE https://t.co/MgsLncPCgn"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-07T21:00:23.000Z",
            "id": "640993037984890881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos um teste drive desta pousada em Ibitipoca e te dizemos como foi. Confira. http://t.co/HYdyhh7psm"
        },
        {
            "author_id": "2680534815",
            "created_at": "2015-09-07T20:56:05.000Z",
            "id": "640991953073635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/KsW3sUqb4N"
        },
        {
            "author_id": "66548493",
            "created_at": "2015-09-07T20:53:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10049849,
                        -15.57804922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "640991243720347649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/NuJxUFi8SO"
        },
        {
            "author_id": "531444248",
            "created_at": "2015-09-07T20:45:20.000Z",
            "id": "640989249748135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, un atractivo que rompe los r\u00e9cords de visitas http://t.co/vsccZyVGvC"
        },
        {
            "author_id": "1650418190",
            "created_at": "2015-09-07T20:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "640984785557553154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores! \u2764\ufe0f #tafaltandopainho #amomt #refrescando @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/nyHCURgL2T"
        },
        {
            "author_id": "1032831037",
            "created_at": "2015-09-07T20:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1990517,
                        -29.6423889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "640981253660000256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o https://t.co/6ZaxDDmqEG"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2015-09-07T20:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.49089993,
                        -16.66267471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "640978873069518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Primos que amor \ud83d\udc93 @ Parque Municipal Trindade https://t.co/d33UHW5qJg"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-07T20:01:45.000Z",
            "id": "640978281840410625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor custo benef\u00edcio da vila de Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca. Conhe\u00e7a esta pousada. http://t.co/HYdyhh7psm"
        },
        {
            "author_id": "711577073",
            "created_at": "2015-09-07T20:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "640977853757132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ano juntos!\nDeus \u00e9 perfeito em tudo aquilo que faz!\n\n #DOISanosDEcas\u00f3rio @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/CsC83Zj6ZD"
        },
        {
            "author_id": "376244067",
            "created_at": "2015-09-07T19:57:21.000Z",
            "id": "640977174548361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da serra do papagaio https://t.co/znI8fskU9L"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-09-07T19:52:10.000Z",
            "id": "640975867368202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/Zy9sL79swy #brasil"
        },
        {
            "author_id": "131067927",
            "created_at": "2015-09-07T19:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "640975730810224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o feriado! #running @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/7nDCnKkJeT"
        },
        {
            "author_id": "311515444",
            "created_at": "2015-09-07T19:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80210572,
                        -29.70037012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "640975481563709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal CACISM in Santa Maria, Rio Grande Do Sul https://t.co/vPnrHrt9X0"
        },
        {
            "author_id": "38009225",
            "created_at": "2015-09-07T19:50:00.000Z",
            "id": "640975323832655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f4nibus na Gameleira...\n\n- Ow ali \u00e9 o parque Municipal?\n- kkkkk n\u00e3o seu burro, \u00e9 o ecol\u00f3gico."
        },
        {
            "author_id": "2693628424",
            "created_at": "2015-09-07T19:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1189543453740404737",
                        "start": 64,
                        "username": "gabiisz_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "640974321561808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @gabiisz_ https://t.co/yKFLOc1Qcx"
        },
        {
            "author_id": "104050642",
            "created_at": "2015-09-07T19:27:52.000Z",
            "id": "640969753826189312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gambiarra \u00e9 coisa nostra @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/zpkn5xIyMb http://t.co/y7Tdnk8SdJ"
        },
        {
            "author_id": "230513510",
            "created_at": "2015-09-07T19:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9445537,
                        -19.91612124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "640969738299043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gambiarra \u00e9 coisa nostra @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/xSMFZ9Bgry"
        },
        {
            "author_id": "111200731",
            "created_at": "2015-09-07T19:26:59.000Z",
            "id": "640969532358594561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obrigado a todos! \nInaugura\u00e7\u00e3o Expo Mafalda na Biblioteca Parque Estadual no contexto de ser a Argentina o pais... http://t.co/ozHPg0efTG"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-07T19:24:21.000Z",
            "id": "640968869520109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/Q8GuiQBJoD"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-07T19:24:18.000Z",
            "id": "640968855389519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/stwKsocJn7"
        },
        {
            "author_id": "191487595",
            "created_at": "2015-09-07T19:24:10.000Z",
            "id": "640968820266369024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/IOGR8LmPTA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-09-07T19:24:05.000Z",
            "id": "640968802264440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/HdT1hiSaMa"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2015-09-07T19:24:01.000Z",
            "id": "640968784430235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/lPUmJQp0Pq"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-09-07T19:23:03.000Z",
            "id": "640968541911388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/WR0RsNnb7Y"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-09-07T19:23:01.000Z",
            "id": "640968533103349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/zIC93nIl3t"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-09-07T19:22:54.000Z",
            "id": "640968502669524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/tSlrP4jB3E"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-09-07T19:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "640968447011127296",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas ... http://t.co/jrzXvd2Y9D"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-09-07T19:22:33.000Z",
            "id": "640968417239896064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/DQtbKQt44N"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-07T19:22:30.000Z",
            "id": "640968402425659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/He0mER8yEO"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-09-07T19:22:14.000Z",
            "id": "640968336684150785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por ... http://t.co/X0Z7QVFOr9 #rt"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-09-07T19:22:00.000Z",
            "id": "640968278576201729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/RGA0oJ5qmJ #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-09-07T19:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "640968246171078656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas ... http://t.co/QhFMo9xIfI @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-09-07T19:21:44.000Z",
            "id": "640968208573313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/CX0FkJGJFm"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-09-07T19:20:20.000Z",
            "id": "640967858793549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/ahuIwiwkFc"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-09-07T19:20:17.000Z",
            "id": "640967844360904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fa... http://t.co/pThdq4GLvm #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-09-07T19:20:13.000Z",
            "id": "640967826358996993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por ... http://t.co/vXENxYxbDe"
        },
        {
            "author_id": "1480773278",
            "created_at": "2015-09-07T19:20:10.000Z",
            "id": "640967816594632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nemapps No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por mora... http://t.co/4BfYcbHpSP"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-09-07T19:20:03.000Z",
            "id": "640967785368023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/FPWiZ0Xots"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-09-07T19:19:58.000Z",
            "id": "640967766334308352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/ehHxX5AfxS"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:59.000Z",
            "id": "640966260461727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/zAte6kpakn"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:51.000Z",
            "id": "640966224294187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/3oNUyqTEyy"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966215456849920",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas ... http://t.co/jrzXvd2Y9D"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:44.000Z",
            "id": "640966196452458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/DQtbKQt44N"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:41.000Z",
            "id": "640966184343437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/He0mER8yEO"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:39.000Z",
            "id": "640966177078927361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/vJWeQQnIl2"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966168400924672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/TenQF0f2pi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966150214455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/eSGdkv83XH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966140819206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/nzthcWNnHH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966121735106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/hHNcY1VCf8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966112704761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/LYpJGaGLGn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966103577948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/0pD17wjy0f tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:20.000Z",
            "id": "640966096963551232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/nuX4UZmyah"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966093524176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/x2957FTJwg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966083218812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/zvpdHlo86h tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:15.000Z",
            "id": "640966076235296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/MNB7xbqXRH"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:13.000Z",
            "id": "640966066655485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/wYPpNVjIca"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966063895658497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/g9c4prel1h tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:09.000Z",
            "id": "640966049903439872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/eKFYIklk2d"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966047688818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/tCuAm049dc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966038155214849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/dG96iKEC8y tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:06.000Z",
            "id": "640966038146838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/fgFow3MFS0"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966013996003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/2o8SLZ9sJC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:58.000Z",
            "id": "640966005632561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/WlfzikYtRF"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:56.000Z",
            "id": "640965993359998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/bGjm1ZCFA6"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965993200664576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/fSE88GBXYS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965984157724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/3e4yge4ret tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965974598901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/l5rERjqN0Q tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965965530841092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/acdOr2qeF0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:49.000Z",
            "id": "640965964431888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/tsVo5zzPh0"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965947210117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/zs2Mqhzn9i tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:44.000Z",
            "id": "640965943779131392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/MWDMvbNNUj"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965938704068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/lAcZAXuwSE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:41.000Z",
            "id": "640965933293416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/2MLRm3nas5"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965920832094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/JJj51fikDE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:38.000Z",
            "id": "640965919003422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/gaxRmOfuHS"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965911604662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/YLOHxNb8hR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:36.000Z",
            "id": "640965909637562369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/XYbpEIN9TP"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:33.000Z",
            "id": "640965898417762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/GZ4aoVXfq7"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965873193234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/HYWrk4nQej tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965864183853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/nkXAJkuHfe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:23.000Z",
            "id": "640965855262584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/c8dGqHLyRE"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965854285336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/KlfUQy9l71 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965845175300096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/UpMh0LFhzL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965826686746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/S9Y94aYYzF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965818054934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/HmfCQ7XlIf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:12.000Z",
            "id": "640965809242697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/ddsndi4LWl"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:10.000Z",
            "id": "640965800744980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/DE6rPeR4V3"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965800501710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/WeLMOnbXcz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965791387533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/lNTgHMRZqD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965782143303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/aMuAhn5UBd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965771317805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/XOo9IpFoFi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965761758990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/zhX6wBSqk5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965752518918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/oRaHKtHm9d tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965734923833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/NE8cijvn3A tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965725679566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/2UfnXaeOG2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965708654899201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/fw7hqnK70H tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965699855216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/AJIHjGEFW0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:36.000Z",
            "id": "640965661477367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/4bDMh4hcRZ"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:36.000Z",
            "id": "640965659652853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias... http://t.co/5O5twYRtTK #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:15.000Z",
            "id": "640965573094936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/O95loJ63cy"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:12.000Z",
            "id": "640965559098585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/U95p8bnlmQ"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:06.000Z",
            "id": "640965532129165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/UtHZcyLuT9"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:58.000Z",
            "id": "640965498444709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/fsCuc6tE95"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:56.000Z",
            "id": "640965493281546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/ixnloomaKS"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:52.000Z",
            "id": "640965476894412800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/lG8abivNop"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:47.000Z",
            "id": "640965452504522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/qYrW5EAZHt"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:43.000Z",
            "id": "640965438520750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/szc2HBPwi8"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:41.000Z",
            "id": "640965428164980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/I5Nzv3EUUV"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:37.000Z",
            "id": "640965410876030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/o4gkW5fNj7"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:33.000Z",
            "id": "640965396607070210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/9thVsnFCkY"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:29.000Z",
            "id": "640965377510412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/VKUWzjUTKF"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:26.000Z",
            "id": "640965364197687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/ZLixK98vxs"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:23.000Z",
            "id": "640965351463784448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/TxasLn7ITm #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:20.000Z",
            "id": "640965340793405441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/x7LnfgcnvO"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:17.000Z",
            "id": "640965326839025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores... http://t.co/NlUkOC2C3T"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:14.000Z",
            "id": "640965315128496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/pvQ96ADGBP"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:07.000Z",
            "id": "640965287190228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/wWcn95agt2"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:05.000Z",
            "id": "640965279539838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/tqF5z54sXm"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:04.000Z",
            "id": "640965272237543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por morad... http://t.co/vSezd6ssRy"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:03.000Z",
            "id": "640965269855191041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas ... http://t.co/7Ojcqei3HQ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:53.000Z",
            "id": "640965226746146816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por morad... http://t.co/wsLXqesA98"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:50.000Z",
            "id": "640965213806706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/yhKfb5czIe"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:47.000Z",
            "id": "640965200972156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por ... http://t.co/I7A4dI5OK0 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:31.000Z",
            "id": "640965137034162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/bOnQv8hxy0"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:27.000Z",
            "id": "640965117828448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/BoveeaOPrA"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:24.000Z",
            "id": "640965106885521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/HFBJvP0pd7"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:21.000Z",
            "id": "640965095086882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/rDg1E1BwxH"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:19.000Z",
            "id": "640965086350213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradore... http://t.co/EdgTn0qdSt"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:17.000Z",
            "id": "640965076086689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/mXfY6g2VSq"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:14.000Z",
            "id": "640965065886203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:09.000Z",
            "id": "640965041215279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/Z9GfPsJLNX"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2015-09-07T19:08:54.000Z",
            "id": "640964981358329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/MbEQvEklRL"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-09-07T19:08:43.000Z",
            "id": "640964932087906305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/g4lUwYAxxb"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-09-07T19:08:28.000Z",
            "id": "640964871165603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/rsQtp2xXin"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-09-07T19:08:25.000Z",
            "id": "640964857236340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/zuENJ8kqbV"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-09-07T19:08:19.000Z",
            "id": "640964831797907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/IUPuyi9jUy"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-09-07T19:08:02.000Z",
            "id": "640964761291591681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/vrPClZKr5B"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-09-07T19:07:25.000Z",
            "id": "640964608270843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/NTqHoJu0Vd"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-09-07T19:07:18.000Z",
            "id": "640964575819464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/dKtUzmWzgA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-07T19:07:14.000Z",
            "id": "640964561227632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/dDAsP1tX3A \nDen\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3ximo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-09-07T19:07:12.000Z",
            "id": "640964552532885504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/f104sAXJsu"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-09-07T19:07:02.000Z",
            "id": "640964510581325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/FEtKzTx4vv"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-09-07T19:07:00.000Z",
            "id": "640964500502392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/Jw9y6VExYC"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-09-07T19:06:56.000Z",
            "id": "640964486170472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/ocPEMcKsTm"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-09-07T19:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "640964385863700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feita... http://t.co/rHnC4otOHP via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-09-07T19:04:17.000Z",
            "id": "640963816671588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/jGi9OOaKlv"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-09-07T19:02:10.000Z",
            "id": "640963286477860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/9k66Gieuwn"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-07T19:01:34.000Z",
            "id": "640963134551887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada democr\u00e1tica. Para casal chal\u00e9s rom\u00e2nticos e tamb\u00e9m para fam\u00edlia (quarto quadruplo). Ibitipoca. http://t.co/HYdyhh7psm"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-09-07T19:00:15.000Z",
            "id": "640962803763949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/TEFN66Xi3V"
        },
        {
            "author_id": "1560701023",
            "created_at": "2015-09-07T19:00:07.000Z",
            "id": "640962769953648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos #G1 http://t.co/v0yPnHvyJz"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2015-09-07T18:59:08.000Z",
            "id": "640962522485538817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/AAqLgI4YJA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-07T18:57:27.000Z",
            "id": "640962096809836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/dDAsP1tX3A"
        },
        {
            "author_id": "3323904345",
            "created_at": "2015-09-07T18:52:15.000Z",
            "id": "640960788392493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day Off ... #natanholtz #dunas #floripa #florianopolis @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/YUU3n61l16"
        },
        {
            "author_id": "2468026886",
            "created_at": "2015-09-07T18:50:34.000Z",
            "id": "640960366118244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, un atractivo que rompe los r\u00e9cords de visitas http://t.co/OKSehu2VtT"
        },
        {
            "author_id": "31290887",
            "created_at": "2015-09-07T18:50:33.000Z",
            "id": "640960364226547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, un atractivo que rompe los r\u00e9cords de visitas http://t.co/uhtH9MIcd8"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-07T18:01:39.000Z",
            "id": "640948054963683332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor caf\u00e9 da manh\u00e3 de Ibitipoca est\u00e1 aqui. Anote para sua pr\u00f3xima visita por l\u00e1. Vale a pena. http://t.co/HYdyhh7psm"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-09-07T17:51:14.000Z",
            "id": "640945434836406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvorada no PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\nhttp://t.co/vGlkXfj9oO http://t.co/7G2O2guM6a"
        },
        {
            "author_id": "248177122",
            "created_at": "2015-09-07T17:41:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "640942988496138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/Uxiug9EStP"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-09-07T17:36:59.000Z",
            "id": "640941849809584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa Ventisquero, na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na pequena vilarejo\u00a0de Puyhuapi, na r... http://t.co/p0PgvaCHal"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2015-09-07T17:36:57.000Z",
            "id": "640941839051177985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa Ventisquero, na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na pequena vilarejo\u00a0de Puyhuapi, na r... http://t.co/vc9tQch67g"
        },
        {
            "author_id": "34733843",
            "created_at": "2015-09-07T17:36:53.000Z",
            "id": "640941823624507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa Ventisquero, na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na pequena vilarejo\u00a0de Puyhuapi, na r... http://t.co/F3xLpBzaWC"
        },
        {
            "author_id": "207558990",
            "created_at": "2015-09-07T17:36:46.000Z",
            "id": "640941795891777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa Ventisquero, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/H43Y5m17QD (CatracaLivre)"
        },
        {
            "author_id": "148756262",
            "created_at": "2015-09-07T17:36:46.000Z",
            "id": "640941792355966977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa Ventisquero, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/almv6jPMev (CatracaLivre)"
        },
        {
            "author_id": "16034148",
            "created_at": "2015-09-07T17:12:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221013,
                        -20.00731853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "640935774297419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sente o drama da rota. #pedalinthehills #pedal #mountainbike @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/tHOD3i7uDD"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-07T17:01:49.000Z",
            "id": "640932999165513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansado da trilha em Ibitipoca? Esta pousada tamb\u00e9m tem restaurante. Nem precisa andar at\u00e9 a vila. http://t.co/HYdyhh7psm"
        },
        {
            "author_id": "150100426",
            "created_at": "2015-09-07T16:57:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "640931843395702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Betim, BH e Jo\u00e3o Pessoa #parquemunicipal #bh @ Parque Municipal De Bh https://t.co/0k9aoPdKF8"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T16:54:40.000Z",
            "id": "640931198664097793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/5aUKGyPdnR http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "2844157208",
            "created_at": "2015-09-07T16:44:16.000Z",
            "id": "640928583058333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, eu amo o parque municipal \ud83d\ude0d Melhor Lugar \u2764 Lindo!"
        },
        {
            "author_id": "2844871567",
            "created_at": "2015-09-07T16:41:01.000Z",
            "id": "640927766125408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel https://t.co/nJhQb2Q6hd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-07T16:39:45.000Z",
            "id": "640927443377909761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "29971974",
            "created_at": "2015-09-07T16:31:27.000Z",
            "id": "640925357189791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre Design: http://t.co/azJSTIKDmv"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-09-07T16:24:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61266549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "640923558873595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/NwHEwLXQ7E"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2015-09-07T16:17:32.000Z",
            "id": "640921853620527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Glaciar Ventisquero, uma das belezas de Queulat, no Chile - Localizado na pequena vilarejo\u00a0de Puyhuapi, na regi\u00e3o ... http://t.co/25s8FJVEWI"
        },
        {
            "author_id": "1975978057",
            "created_at": "2015-09-07T16:17:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77810697,
                        -22.87381371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "640921727825018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @thiiagopuxarem @schimidt_gabi https://t.co/ucyLhRzfXb"
        },
        {
            "author_id": "78209074",
            "created_at": "2015-09-07T16:14:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "640921155222794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaj\u00e1 a bordo. Com Renata e Fabiana. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/yEH6FZUT9g"
        },
        {
            "author_id": "83723738",
            "created_at": "2015-09-07T16:06:25.000Z",
            "id": "640919056179175425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa Dourada est\u00e1 localizada no Parque Estadual Vila Velha, que recebe mais de 150 mil visitantes por ano!! http://t.co/1ULdrdpqF4"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-07T16:01:46.000Z",
            "id": "640917886656233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um dia de trekking que tal relaxar em frente a lareira? Esta pousada em Ibitipoca te d\u00e1 esta chance. http://t.co/HYdyhh7psm"
        },
        {
            "author_id": "3323786134",
            "created_at": "2015-09-07T16:00:22.000Z",
            "id": "640917535408410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ayer fui al parque municipal re lindo la pase"
        },
        {
            "author_id": "69163718",
            "created_at": "2015-09-07T15:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92322869,
                        -21.71440874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "640915342370410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Add qualquer frase relacionada a \"caminho\") #Ibitipoca @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/rLpXmz5NIv"
        },
        {
            "author_id": "3507780741",
            "created_at": "2015-09-07T15:46:57.000Z",
            "id": "640914158700072960",
            "in_reply_to_user_id": "3294759688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@respiroc1r a gnt foi p reserva biologica fotografar esses dias"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T15:43:44.000Z",
            "id": "640913348687732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/qhxlMb6F0y http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2015-09-07T15:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2264009453",
                        "start": 53,
                        "username": "INathaliaMoura"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77810697,
                        -22.87381371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "640912422686097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @inathaliamoura https://t.co/OtL1XIJBNq"
        },
        {
            "author_id": "2264009453",
            "created_at": "2015-09-07T15:37:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77810697,
                        -22.87381371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "640911787538432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/okimWSRDFR"
        },
        {
            "author_id": "252619912",
            "created_at": "2015-09-07T15:34:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "640911094639423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De l\u00e1 fomos no parque municipal o dia foi perfeito."
        },
        {
            "author_id": "219703093",
            "created_at": "2015-09-07T15:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.95364787,
                        -5.58847033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "640908488273723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de A\u00e7u - FLONA de A\u00e7u in Ass\u00fa, RN https://t.co/EdvLB6iZMh"
        },
        {
            "author_id": "268562742",
            "created_at": "2015-09-07T15:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9443009,
                        -18.86648366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "640907069634289665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descanso ufaaa (@ Parque Natural Municipal de Governador Valadares) https://t.co/EQB2yfEF6m"
        },
        {
            "author_id": "105610834",
            "created_at": "2015-09-07T15:16:56.000Z",
            "id": "640906602917273602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "780 degraus abaixo e depois pra cima. Vamos l\u00e1. @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/x4kNkdwVSU"
        },
        {
            "author_id": "476033428",
            "created_at": "2015-09-07T15:06:06.000Z",
            "id": "640903877655691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ir pro parque municipal e de la vou embora"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-07T14:55:15.000Z",
            "id": "640901146547195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um dia de trekking nada melhor que uma sauna. Nesta pousada em Ibitipoca tem.  http://t.co/HYdyhh7psm"
        },
        {
            "author_id": "64466884",
            "created_at": "2015-09-07T14:53:06.000Z",
            "id": "640900607537119233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 1 de Setembro, 3 membros do Parque Nacional de La Vanoise (Fran\u00e7a), foram mantidos ref\u00e9ns por criadores de... http://t.co/96oTDO9RH1"
        },
        {
            "author_id": "158443757",
            "created_at": "2015-09-07T14:51:41.000Z",
            "id": "640900251042361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita, local de decolagem das asas deltas, fica dentro do Parque Nacional Da Tijuca, na G\u00e1vea \u00e9 o parque da cidade #espntemvuelta"
        },
        {
            "author_id": "132964425",
            "created_at": "2015-09-07T14:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "640898306789507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/MNugsmSjOI"
        },
        {
            "author_id": "68790461",
            "created_at": "2015-09-07T14:41:49.000Z",
            "id": "640897766361812993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: iridhe: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/QWkvsrziJ8"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T14:32:18.000Z",
            "id": "640895370579582976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/ZYpyTQMOdj http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "231863713",
            "created_at": "2015-09-07T14:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88198624,
                        -16.75505748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "640891551825141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogos de Minas #Jimi2015 @ Ginasio Ana Lopes- Parque Municipal. https://t.co/Uqi6GDNZyX"
        },
        {
            "author_id": "85215520",
            "created_at": "2015-09-07T14:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232612,
                        -29.31314401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "640888340053684226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/TJzYSvXs8u"
        },
        {
            "author_id": "147036730",
            "created_at": "2015-09-07T14:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5498886,
                        -22.4123402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "640888279043321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wally Gator no Horto Florestal em Rio Claro. #jacar\u00e9 #cocodrilo #alligator @ Floresta Estadual\u2026 https://t.co/uedsWSOnya"
        },
        {
            "author_id": "62572408",
            "created_at": "2015-09-07T14:04:02.000Z",
            "id": "640888259896283136",
            "in_reply_to_user_id": "62572408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, quem quis assistir teve que entrar no Parque Municipal e ficar atr\u00e1s das grades do parque. Muitos subiram em \u00e1rvores!"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-07T14:01:05.000Z",
            "id": "640887514916614144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada com muita \u00e1rea de lazer em Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca. Visite o Parque e divirta-se. http://t.co/HYdyhh7psm"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2015-09-07T13:58:38.000Z",
            "id": "640886899947638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamada para manifesta\u00e7\u00e3o de interesse de empresas para elabora\u00e7\u00e3o de Modelagem de Parceria... https://t.co/cMQvJRZpQS"
        },
        {
            "author_id": "2497215492",
            "created_at": "2015-09-07T13:50:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.85683086,
                        10.52478884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c93e351e3122fb"
            },
            "id": "640884841291063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista panor\u00e2mica de Caracas\nParque Nacional Waraira Repano - El \u00c1vila, Caracas\u2026 https://t.co/O8lY0270G1"
        },
        {
            "author_id": "574019292",
            "created_at": "2015-09-07T13:42:03.000Z",
            "id": "640882724593643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas trilhas do Parque Nacional do Itatiaia... sentindo a energia da Mata Atl\u00e2ntica!\u2026 https://t.co/ykgdCON1jE"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2015-09-07T13:37:32.000Z",
            "id": "640881587719049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A previs\u00e3o inicial era que o Parque Nacional do Igua\u00e7u receberia 20 mil visitantes neste feriad\u00e3o. Na usina de... http://t.co/nkKhK2hBrZ"
        },
        {
            "author_id": "484337485",
            "created_at": "2015-09-07T13:25:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "183398510",
                        "start": 0,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "640878504947642368",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@em_com todos atr\u00e1s das grades do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T13:24:07.000Z",
            "id": "640878213040840704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/rheY2cpUAe http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-07T13:21:28.000Z",
            "id": "640877545777438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre na onda e viva natureza!\n Sinta-se nosso Convidado!\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro-Parque Nacional... http://t.co/iohXRz8l7n"
        },
        {
            "author_id": "2190906940",
            "created_at": "2015-09-07T13:15:51.000Z",
            "id": "640876132217262081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem encontro as 15 hrs no Parque Municipal\ud83d\ude0a\ud83d\ude09\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-07T13:01:01.000Z",
            "id": "640872401304166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde se hospedar para visitar o Parque Estadual do Ibitipoca? http://t.co/HYdyhh7psm"
        },
        {
            "author_id": "220064003",
            "created_at": "2015-09-07T12:48:39.000Z",
            "id": "640869288564387844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #ibiapaba #turistando #ubajara #taoeu #naestrada (em Parque Nacional De Ubajara - CE) http://t.co/uwQUsseMVH"
        },
        {
            "author_id": "257032048",
            "created_at": "2015-09-07T12:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1287948933608677382",
                        "start": 86,
                        "username": "BrunoEstevam"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65802744,
                        -17.76878265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "640868660593192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delicia! Amo natureza .. (@ Parque Estadual da Serra de Caldas in Caldas Novas, GO w/ @brunoestevam) https://t.co/FSRjEJ5cm2"
        },
        {
            "author_id": "220064003",
            "created_at": "2015-09-07T12:42:18.000Z",
            "id": "640867690371022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #ibiapaba #turistando #ubajara #trilha #taoeu \u201cVou no mato e j\u00e1 volto\u2026\u201d (em Parque Nacional De... http://t.co/2Ld4z22usu"
        },
        {
            "author_id": "55396342",
            "created_at": "2015-09-07T12:41:39.000Z",
            "id": "640867525748785153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar pela manh\u00e3 faz bem! @ Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/SKUmkvbZkD"
        },
        {
            "author_id": "1656179581",
            "created_at": "2015-09-07T12:40:09.000Z",
            "id": "640867149549039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dolce CampoReal os cavalos do centro equestre Miguel Atayde levam-no a conhecer a \u00e1rea protegida\u2026 https://t.co/sXa0MTK0Ep"
        },
        {
            "author_id": "220064003",
            "created_at": "2015-09-07T12:33:52.000Z",
            "id": "640865567721828353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u201cVem pro mato comigo\u2026\u201d #ibiapaba #turistando #ubajara #trilha #taoeu (em Parque Nacional De Ubajara... http://t.co/DIc1sIvrdK"
        },
        {
            "author_id": "120300950",
            "created_at": "2015-09-07T12:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2817358249",
                        "start": 82,
                        "username": "juuuh_lb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "640865167438409729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @juuuh_lb https://t.co/VrJpqy2Gal"
        },
        {
            "author_id": "220064003",
            "created_at": "2015-09-07T12:30:50.000Z",
            "id": "640864804622700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #ibiapaba #turistando #ubajara #trilha #map (em Parque Nacional De Ubajara - CE) http://t.co/S1J9tIhqAv"
        },
        {
            "author_id": "16034148",
            "created_at": "2015-09-07T12:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221013,
                        -20.00731853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "640861743128965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mtb #pedalinthehills  #mountainbike @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/vTAzIR9xwR"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-07T12:18:20.000Z",
            "id": "640861658945069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O circuito alternativo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque... http://t.co/O29z0e4JdK"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2015-09-07T12:15:04.000Z",
            "id": "640860835481452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Terra do Fogo\nO Parque Nacional Terra do Fogo, ou Tierra del Fuego na l\u00edngua local, \u00e9 um dos... http://t.co/SDSpiUCdUc"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T12:14:17.000Z",
            "id": "640860639284592640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/V2v0xYTtNB http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-09-07T12:01:55.000Z",
            "id": "640857526226034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 um parque nacional brasileiro, criado em 1985 \u2026 http://t.co/kQQFSkfQPk"
        },
        {
            "author_id": "198214937",
            "created_at": "2015-09-07T11:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.16014783,
                        42.02770564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "640844351921328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No filter. @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/yIsaCMGY1G"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T11:08:27.000Z",
            "id": "640844073004335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/C1HWWirlah http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-09-07T11:08:08.000Z",
            "id": "640843991056052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Tapaj\u00f3s mostra desenvolvimento via conserva\u00e7\u00e3o com participa\u00e7\u00e3o da sociedade http://t.co/tK0dUrUhxO http://t.co/zqdmv2Kicz"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2015-09-07T10:49:30.000Z",
            "id": "640839301576552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicado edital para sele\u00e7\u00e3o de propostas para modelagem de PPP no Parque Estadual da Ilha... https://t.co/aRF7A5oqFv"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-09-07T10:24:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60253408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "640832994756984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/jH56lZ5WsL"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T09:58:47.000Z",
            "id": "640826537277833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/45ku6K6VX2 http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "2687594629",
            "created_at": "2015-09-07T09:43:55.000Z",
            "id": "640822795816058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, EUA http://t.co/tHGTwlz4Fe"
        },
        {
            "author_id": "46891928",
            "created_at": "2015-09-07T09:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "640816415805677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! Bom Feriado! @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/gdLHWvibB3"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T08:54:17.000Z",
            "id": "640810308869718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/y3oLnDuTAl http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "60423238",
            "created_at": "2015-09-07T08:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3067223,
                        -18.9439527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "640804130638925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toppppp! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\ud83d\udd1d\ud83d\udc4d\ud83d\ude00 #energia #vibe #Uberl\u00e2ndia #UdiNaoaguenta #GranadoUberlandia @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/qK0aRoFcjk"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T07:49:04.000Z",
            "id": "640793896344244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/88aOdeZTLA http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "3125170767",
            "created_at": "2015-09-07T07:39:38.000Z",
            "id": "640791520866664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/pxKEcQhnnv"
        },
        {
            "author_id": "3125170767",
            "created_at": "2015-09-07T07:36:15.000Z",
            "id": "640790669351632896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/XYjanyLCSx"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T06:46:17.000Z",
            "id": "640778092861083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/GwwfxIo8b2 http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T05:46:54.000Z",
            "id": "640763148996358145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/ccHouXC1yX http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "1437437263",
            "created_at": "2015-09-07T05:23:50.000Z",
            "id": "640757345526644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra dos Pireneus in Piren\u00f3polis, Goi\u00e1s https://t.co/BBMk1B9WT1"
        },
        {
            "author_id": "582421130",
            "created_at": "2015-09-07T05:19:18.000Z",
            "id": "640756205573554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 afim de ir no parque estadual da serra do mar."
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T04:47:39.000Z",
            "id": "640748240225345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/HZkboALQoS http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T03:43:41.000Z",
            "id": "640732142465646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/VDIakFunHM http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "173349655",
            "created_at": "2015-09-07T03:41:20.000Z",
            "id": "640731550427054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por. Mist\u00e9rios do Mundo \nParque Nacional do vale da Morte, EUA https://t.co/dvzago7Oh6"
        },
        {
            "author_id": "220064003",
            "created_at": "2015-09-07T03:27:07.000Z",
            "id": "640727970705997825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #geomorphology #ubajara #ibiapaba #4takes #turistando (em Parque Nacional De Ubajara - CE) http://t.co/jon6YySx8T"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T02:43:54.000Z",
            "id": "640717098382196737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/9gEdlX8nF2 http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "2844157208",
            "created_at": "2015-09-07T02:00:37.000Z",
            "id": "640706204185051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamo pensando em ir no parque municipal essa semana \ud83d\ude0d\u2764"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T01:43:31.000Z",
            "id": "640701901693153281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/4eYhHY0Ln6 http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "220064003",
            "created_at": "2015-09-07T01:37:56.000Z",
            "id": "640700496181882880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #cearensidade #ibiapaba #ubajara #4takes (em Parque Nacional De Ubajara - CE) http://t.co/b6HR8heYrV"
        },
        {
            "author_id": "85140814",
            "created_at": "2015-09-07T01:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.97795741,
                        -23.18892796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "640698193676791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha #Trip #MataAtlantica#Brasil #Trekking #GoHardOrGoHome @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/sF8SycDWX0"
        },
        {
            "author_id": "917301859",
            "created_at": "2015-09-07T01:18:56.000Z",
            "id": "640695715568709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ampliado recentemente pelo governo do Estado de Pernambuco, o Parque Estadual Dois Irm\u00e3os, Zona Norte, ainda tem... http://t.co/k9eCM8dmTM"
        },
        {
            "author_id": "81583094",
            "created_at": "2015-09-07T01:08:00.000Z",
            "id": "640692963954176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de hj,  parte do CMV.\nParque municipal BH"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-07T00:43:27.000Z",
            "id": "640686784544964608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/LhvIGXhVyU http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "432995034",
            "created_at": "2015-09-07T00:43:01.000Z",
            "id": "640686676176728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CuteOff \ud83d\udc9a parque municipal de #barueri http://t.co/OQsupw4lzb"
        },
        {
            "author_id": "550400973",
            "created_at": "2015-09-07T00:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "640685130181398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndia \ud83d\udc69\ud83c\udffd @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/rP5HceRXTk"
        },
        {
            "author_id": "192547367",
            "created_at": "2015-09-07T00:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7969265,
                        -20.6243239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2906a233f8c39af4"
            },
            "id": "640683361971908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cd novo saindo daqui 2 semanas. \ud83d\ude02 @ Parque Nacional Do Capara\u00f3 https://t.co/ugLXBuySDf"
        },
        {
            "author_id": "108930508",
            "created_at": "2015-09-07T00:27:54.000Z",
            "id": "640682871318020096",
            "in_reply_to_user_id": "2728660811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsguirodrigues s\u00e9rio, mesmo,me fala pra onde tu vai e a gente se esbarra, eu devo ficar maior parte do tempo na savassi/parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "169700004",
            "created_at": "2015-09-07T00:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "640679130346979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa fam\u00edlia \u00e9 tudo de bom @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/OLiRRL2Pd9"
        },
        {
            "author_id": "3161993716",
            "created_at": "2015-09-07T00:02:55.000Z",
            "id": "640676582986809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WhinderssonResponde #WhinderssonResponde Whind, vc j\u00e1 pensou em alguma campanha p o ajudar Parque nacional do Piau\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-06T23:39:11.000Z",
            "id": "640670613292642306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/Ni66KtH63p http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "2926391230",
            "created_at": "2015-09-06T23:30:10.000Z",
            "id": "640668340608978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o Henrique na embarca\u00e7\u00e3o com a tripulante Polyane. \u2014 se sentindo divertido em Parque Municipal Am\u00e9rico... http://t.co/oCI3Y5yjKv"
        },
        {
            "author_id": "129476409",
            "created_at": "2015-09-06T23:26:25.000Z",
            "id": "640667399830663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo agradecida em Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bcrGdH6SlN"
        },
        {
            "author_id": "147036730",
            "created_at": "2015-09-06T23:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5498886,
                        -22.4123402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "640666769707958273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de domingo #hike #sunday #sun #sol @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/KkXJzy0qtD"
        },
        {
            "author_id": "225552206",
            "created_at": "2015-09-06T23:21:07.000Z",
            "id": "640666065991802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui la no parque nacional de vila velha hoje"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-06T23:18:32.000Z",
            "id": "640665413760651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon  Itaimbezinho  -  Parque  Nacional  Aparados  da Serra  hoje http://t.co/LFIBnIVwVr"
        },
        {
            "author_id": "38884619",
            "created_at": "2015-09-06T23:16:55.000Z",
            "id": "640665007219417088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra da Boca continua incr\u00edvel, apesar de tudo. O\u2026 https://t.co/sfnP5Ij247"
        },
        {
            "author_id": "51304172",
            "created_at": "2015-09-06T23:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "640662735961878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi de explorar cavernas \ud83d\ude01\ud83d\udd26\ud83d\udcf1\ud83d\udc8e\ud83d\udd28\n\n#petar #cavernas #natureza @ PETAR - Parque Estadual\u2026 https://t.co/Z5tuMsTlxm"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-09-06T22:42:58.000Z",
            "id": "640656464189652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura aprova projeto que regula cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural -... http://t.co/f13dHqUxXu"
        },
        {
            "author_id": "913192592",
            "created_at": "2015-09-06T22:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1157734286",
                        "start": 4,
                        "username": "TomiSalinas22"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.009865,
                        -35.0375395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "640655479639777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @tomisalinas22 @ Parque Municipal https://t.co/xzbyXLBwTM"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-06T22:37:16.000Z",
            "id": "640655029439987713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/5gxyMsPURU http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "34072559",
            "created_at": "2015-09-06T22:35:23.000Z",
            "id": "640654554418257920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma chapada na conta! @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/94LRPgb4bD"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2015-09-06T22:29:52.000Z",
            "id": "640653167533948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Veja #fotos! Parque Municipal recebe encontro de c\u00e3es da ra\u00e7a S\u00e3o Bernardo: http://t.co/xAx3KMamRp http://t.co/T4pU7muYHr"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-09-06T22:23:28.000Z",
            "id": "640651555377557508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe encontro de c\u00e3es da ra\u00e7a S\u00e3o Bernardo: Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de ... http://t.co/iNn7bbmN5F"
        },
        {
            "author_id": "99782960",
            "created_at": "2015-09-06T22:19:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "640650677581139970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/x2OUnaZqQW"
        },
        {
            "author_id": "59510489",
            "created_at": "2015-09-06T22:02:20.000Z",
            "id": "640646239097331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho (Parque Nacional dos Aparados da... http://t.co/l6ZENtFZyz"
        },
        {
            "author_id": "54636866",
            "created_at": "2015-09-06T22:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "640646063024701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus brother fdp que eu curto pacas. escolhi os melhores (; @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/gg8skc8ztu"
        },
        {
            "author_id": "484997805",
            "created_at": "2015-09-06T22:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.29057119,
                        12.10553501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "640645768752332800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo relax \ud83d\ude06\ud83d\ude0a\u263a @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/73PcHZAaKM"
        },
        {
            "author_id": "574019292",
            "created_at": "2015-09-06T21:52:30.000Z",
            "id": "640643763837255681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, no Parque Nacional do Itatiaia. Uma trilha cheia de sobe e desce entregou\u2026 https://t.co/A67ye7gprf"
        },
        {
            "author_id": "2803379302",
            "created_at": "2015-09-06T21:49:00.000Z",
            "id": "640642884891475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dia bom, dia de natureza, dia de sol!!!!! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/HqIAyhBgL4"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-06T21:35:55.000Z",
            "id": "640639589120638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/jfd5dVizxH http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-09-06T21:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60253408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "640636761161531393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/65UDnTQtgt"
        },
        {
            "author_id": "27142323",
            "created_at": "2015-09-06T21:17:03.000Z",
            "id": "640634843550908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REDE LATITUDES: EXPOSI\u00c7\u00c3O DA MAFALDA NA BIBLIOTECA PARQUE ESTADUAL... http://t.co/M8vUoMjCnY"
        },
        {
            "author_id": "1023196440",
            "created_at": "2015-09-06T21:11:38.000Z",
            "id": "640633478695026689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "79477827",
            "created_at": "2015-09-06T20:57:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "640630006218104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gordo\u2122 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/z7KgQnSngU"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2015-09-06T20:54:58.000Z",
            "id": "640629285200379905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Juquery\" http://t.co/JlaWVhS6mD"
        },
        {
            "author_id": "3435825911",
            "created_at": "2015-09-06T20:40:12.000Z",
            "id": "640625569978318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/ooo1W92Ktm"
        },
        {
            "author_id": "462054871",
            "created_at": "2015-09-06T20:39:52.000Z",
            "id": "640625486297714688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizado na \u00faltima sexta-feira (4), no Parque Municipal de Belo Horizonte, aulas de Liang Gong com Zhuang... http://t.co/IyIbIFN04V"
        },
        {
            "author_id": "63583378",
            "created_at": "2015-09-06T20:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "640625448951619584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o ruim o caminho mas afff t\u00e3o bonita a paisagem @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/PILuddGMUq"
        },
        {
            "author_id": "2812167793",
            "created_at": "2015-09-06T20:36:57.000Z",
            "id": "640624752617504769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/yHueBUzPex"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-09-06T20:35:35.000Z",
            "id": "640624405786284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "1399717717",
            "created_at": "2015-09-06T20:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789872,
                        -22.87423768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "640624131780804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/j8PHtWzPyy"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-09-06T20:33:44.000Z",
            "id": "640623939606196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de cem pessoas - O Tempo: O\u2026 http://t.co/KXntkCCTw4 http://t.co/JM70EW0xTW"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2015-09-06T20:29:48.000Z",
            "id": "640622951902126081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, chama aten\u00e7\u00e3o pela culin\u00e1ria ex\u00f3tica - https://t.co/AdNIE8irxm"
        },
        {
            "author_id": "574019292",
            "created_at": "2015-09-06T20:20:03.000Z",
            "id": "640620497609314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Maromba, por uma n\u00e3o marombada. :)  - Parque Nacional do\u2026 https://t.co/i7MwGAYYrn"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2015-09-06T20:14:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "640619059382484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, chama aten\u00e7\u00e3o pela culin\u00e1ria ex\u00f3tica - http://t.co/5l2O123WRk http://t.co/CfMkPxL76J"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-09-06T20:00:09.000Z",
            "id": "640615490793025538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe encontro de c\u00e3es da ra\u00e7a S\u00e3o Bernardo: Evento, na manh\u00e3 deste domingo, reuniu mais de ... http://t.co/iNn7bbmN5F"
        },
        {
            "author_id": "88021455",
            "created_at": "2015-09-06T19:45:37.000Z",
            "id": "640611832957435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores do cerrado! \ud83c\udf3c @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XvZWRkQs52"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2015-09-06T19:44:42.000Z",
            "id": "640611599766695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal recebe encontro de c\u00e3es da ra\u00e7a S\u00e3o Bernardo http://t.co/umvxxrZVpU http://t.co/se10LV4HNd"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2015-09-06T19:26:14.000Z",
            "id": "640606954193293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Overland pela \u00c1frica Austral, parte V - De Joanesburgo ao Parque Nacional de Kruger http://t.co/ojMjg9EX72"
        },
        {
            "author_id": "13264192",
            "created_at": "2015-09-06T19:16:40.000Z",
            "id": "640604544859111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mafalda chega \u00e0 Biblioteca Parque Estadual do\u00a0Rio http://t.co/Kppqj5Fnm4"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2015-09-06T19:16:28.000Z",
            "id": "640604496263970818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mafalda chega \u00e0 Biblioteca Parque Estadual do\u00a0Rio http://t.co/NKxGRVHLHU"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2015-09-06T19:12:42.000Z",
            "id": "640603549718740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O guia tur\u00edstico do Parque Nacional Everglades, na Fl\u00f3rida, costuma fazer carinho nos Jacar\u00e9s do local, enquanto discursa para os turistas."
        },
        {
            "author_id": "69163718",
            "created_at": "2015-09-06T18:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92322869,
                        -21.71440874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "640599267049119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita calma nessa hora... #Ibitipoca @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/5msNSyUvH3"
        },
        {
            "author_id": "318638614",
            "created_at": "2015-09-06T18:41:07.000Z",
            "id": "640595600468242433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1, \u00e9 modelo para outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o que est\u00e3o iniciando suas... http://t.co/mLKQ0wnnmj"
        },
        {
            "author_id": "318638614",
            "created_at": "2015-09-06T18:39:41.000Z",
            "id": "640595241427423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1, \u00e9 modelo para outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o que est\u00e3o iniciando suas... http://t.co/2AnhLl2psS"
        },
        {
            "author_id": "29557176",
            "created_at": "2015-09-06T18:39:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02682088,
                        -20.39406544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "640595213761777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando... @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/u1q2TrJ94K"
        },
        {
            "author_id": "574019292",
            "created_at": "2015-09-06T18:18:15.000Z",
            "id": "640589844557754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional do Itatiaia - Mirante do \u00daltimo Adeus.  Deu at\u00e9 medo\u2026 https://t.co/XXQwgDXkZr"
        },
        {
            "author_id": "411429654",
            "created_at": "2015-09-06T18:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "91144168",
                        "start": 84,
                        "username": "FanyeLuana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53710696,
                        -23.11655355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "640586085186318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa das flores e morangos \ud83c\udf37\ud83c\udf53 (@ Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP w/ @fanyeluana) https://t.co/2H8j5zNc6h"
        },
        {
            "author_id": "1918387045",
            "created_at": "2015-09-06T17:40:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.57088669,
                        -33.89978306
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "640580283134255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mis compas de vida @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/xWs2QldaIG"
        },
        {
            "author_id": "106890790",
            "created_at": "2015-09-06T17:23:56.000Z",
            "id": "640576177829249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa na lagoa \u270c\u2600\ud83c\udf31\ud83c\udf34 #sundaymorning #deboa @ Parque Municipal De Bh https://t.co/HLKOrbPmU5"
        },
        {
            "author_id": "223330323",
            "created_at": "2015-09-06T17:22:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92322869,
                        -21.71440874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "640575912052977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAmo, n\u00e3o menos o homem, mas mais a natureza...\u201d \ud83c\udf3e\ud83c\udf33\ud83c\udf37 #picodope\u00e3o @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/4IorGfMVZ8"
        },
        {
            "author_id": "550400973",
            "created_at": "2015-09-06T17:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "640575060902866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de noiva. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/hma2AB3HJX"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-09-06T17:15:05.000Z",
            "id": "640573948703322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Guimar\u00e3es ainda n\u00e3o foi controlado: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada... http://t.co/fWuNyaC9NU"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2015-09-06T17:00:04.000Z",
            "id": "640570171531198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo come\u00e7ou na Morraria do Coxip\u00f3 do Ouro, entorno do Parque Nacional e atingiu a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na... http://t.co/qwnSo2GdkB"
        },
        {
            "author_id": "155308897",
            "created_at": "2015-09-06T16:57:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50599071,
                        -18.58547458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "640569458847821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingueira!!! \ud83c\udf77\ud83d\udc8f\ud83d\udc95\ud83d\udc83\ud83c\udffb @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/M0KOPwEF30"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2015-09-06T16:48:51.000Z",
            "id": "640567347749588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Guimar\u00e3es ainda n\u00e3o foi controlado: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada... http://t.co/SJX52x6qDm"
        },
        {
            "author_id": "223828773",
            "created_at": "2015-09-06T16:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "640566923772731392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lind@  Flamenco #Foz #brasil @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/FIjbUHK42R"
        },
        {
            "author_id": "258206735",
            "created_at": "2015-09-06T16:46:30.000Z",
            "id": "640566754255720449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 assim \nFlores dentro de mim @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ZEdfV2Nm9F"
        },
        {
            "author_id": "2895198399",
            "created_at": "2015-09-06T16:45:18.000Z",
            "id": "640566453780017152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS http://t.co/VfeOjWG61d"
        },
        {
            "author_id": "91227691",
            "created_at": "2015-09-06T16:41:44.000Z",
            "id": "640565556161056773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias deve ser entregue ainda este\u00a0ano http://t.co/0ciGGHD78z"
        },
        {
            "author_id": "69163718",
            "created_at": "2015-09-06T16:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92322869,
                        -21.71440874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "640563264582209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu caverna! #Ibitipoca @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/EUmFo3BhTO"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-09-06T16:22:23.000Z",
            "id": "640560687190818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Guimar\u00e3es ainda n\u00e3o foi controlado: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada... http://t.co/d7xDFyYtGt"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-09-06T16:22:21.000Z",
            "id": "640560680186155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Guimar\u00e3es ainda n\u00e3o foi controlado: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada... http://t.co/bxiZmqBbqz"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2015-09-06T16:22:05.000Z",
            "id": "640560609759764480",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quinta-feira (3/9), #CPAM fez a primeira soltura de animais, no Parque Estadual da Tiririca, em Niter\u00f3i http://t.co/yXwiGcK1xi"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2015-09-06T16:08:21.000Z",
            "id": "640557155251286018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica. Parque Estadual da Serra do Mar, n\u00facleo Curucutu. http://t.co/Q0aZcPb6zo"
        },
        {
            "author_id": "71674141",
            "created_at": "2015-09-06T15:36:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "640549192490971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha no Parque concluida \ud83d\udc4a\ud83c\udffc @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/bP2x63MS1c"
        },
        {
            "author_id": "192547367",
            "created_at": "2015-09-06T15:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7969265,
                        -20.6243239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2906a233f8c39af4"
            },
            "id": "640546559009157121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao pico da bandeira  \ud83c\udf05\ud83d\uddfb (no meu caso s\u00f3 rumo mesmo) @ Parque Nacional Do Capara\u00f3 https://t.co/ft0EsuON7V"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2015-09-06T15:19:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "640544763524055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/BiW7bQ3gAb"
        },
        {
            "author_id": "2479444257",
            "created_at": "2015-09-06T15:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53710696,
                        -23.11655355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "640543861941620738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP https://t.co/T17rwrHHoq"
        },
        {
            "author_id": "366406102",
            "created_at": "2015-09-06T15:04:57.000Z",
            "id": "640541200416555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproximadamente 50 pessoas se reuniram no Parque Municipal de Salto do Jacu\u00ed com o intuito de limpar o local.... http://t.co/Wj1TE99Uqr"
        },
        {
            "author_id": "114558758",
            "created_at": "2015-09-06T14:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "210875091",
                        "start": 53,
                        "username": "Thamygon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77810697,
                        -22.87381371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "640539745177718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @thamygon https://t.co/TRtSDfysuM"
        },
        {
            "author_id": "79477827",
            "created_at": "2015-09-06T14:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "640535404232445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf44\ud83c\udf31 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/P3IZ8LViu8"
        },
        {
            "author_id": "1684489038",
            "created_at": "2015-09-06T14:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61266549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "640533105745465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/9N0O2xJGS0"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2015-09-06T14:24:18.000Z",
            "id": "640530968722436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s; modelo para outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds http://t.co/tck6y6DL4s"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2015-09-06T14:24:18.000Z",
            "id": "640530968491741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s; modelo para outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds http://t.co/IdFFrT3li5"
        },
        {
            "author_id": "1658099977",
            "created_at": "2015-09-06T14:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "640529925682933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/3Dg9mOTSgH"
        },
        {
            "author_id": "187871883",
            "created_at": "2015-09-06T14:14:44.000Z",
            "id": "640528564429955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #life #nature #brasil (at Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/0o93CqaMYy"
        },
        {
            "author_id": "2990434018",
            "created_at": "2015-09-06T14:13:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "640528355461304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 j\u00e1 vou p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2015-09-06T14:10:41.000Z",
            "id": "640527545117618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iporanga-SP, a capital da caverna do Parque Estadual do Alto Ribeira -Petar, \u00e9 uma pequena vila encravada no meio... http://t.co/alIArTINIe"
        },
        {
            "author_id": "38884619",
            "created_at": "2015-09-06T14:05:17.000Z",
            "id": "640526185810800640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Pedra da Boca. http://t.co/4jcFemws8t"
        },
        {
            "author_id": "1362638814",
            "created_at": "2015-09-06T14:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85236132,
                        -29.31309219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "640526050615775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De sempre pra sempre \u2661\u2661 #Bia @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/RSxaWspeAm"
        },
        {
            "author_id": "1969363021",
            "created_at": "2015-09-06T14:00:02.000Z",
            "id": "640524864328089601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o da Semana Farroupilha de Sapucaia e PARTICIPE!\n\nLocal: Parque Municipal de Eventos Jayme... http://t.co/IRXbOie68d"
        },
        {
            "author_id": "59288204",
            "created_at": "2015-09-06T13:50:21.000Z",
            "id": "640522426128986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, na Porta do Mezio,  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, na minha terra natal, Arcos de Valdevez http://t.co/Ex104zE1pS"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2015-09-06T13:44:53.000Z",
            "id": "640521051491840002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Encontro de Bandas de Garagem de VINHEDO 2015 acontecer\u00e1 no Parque Municipal 'Jayme Ferragut', nos dias 14 e 15... http://t.co/ZS2waqRbkc"
        },
        {
            "author_id": "69163718",
            "created_at": "2015-09-06T13:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92322869,
                        -21.71440874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "640519894866505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tem medo do pared\u00e3o, pared\u00e3o, pared\u00e3o...!? #Ibitipoca #MarceloDouradoFeelings @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/TJX4lcQVZz"
        },
        {
            "author_id": "19240540",
            "created_at": "2015-09-06T13:28:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91808271,
                        -19.88519427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "640517026658807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) https://t.co/ENR0OU1EjX http://t.co/zwqoICK52K"
        },
        {
            "author_id": "78607892",
            "created_at": "2015-09-06T13:22:55.000Z",
            "id": "640515523122470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem, desde ontem, inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1. http://t.co/6InET1FO3v"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-09-06T13:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "640514843833929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/k8RSrHydug"
        },
        {
            "author_id": "158935002",
            "created_at": "2015-09-06T13:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79853399,
                        -42.45779972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "640512524278988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas cercanos que nunca \ud83d\ude03\ud83d\ude05\u2764\ufe0f @ Parque Municipal de Castro https://t.co/a4aS9n3tRs"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-09-06T12:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "19910298",
                        "start": 68,
                        "username": "zuleikas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "640509702183501829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila para entrar no Parque da \u00c1gua Mineral Foto Zuleika de Souza/cb @zuleikas @ Parque Nacional Agua\u2026 https://t.co/RvPMXXj7dQ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-06T12:58:41.000Z",
            "id": "640509424734334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas e bombeiros retomam combate a inc\u00eandio em parque de MT: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada dos... http://t.co/bIOWHi0X6A"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-06T12:58:35.000Z",
            "id": "640509400638091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas e bombeiros retomam combate a inc\u00eandio em parque de MT: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada dos... http://t.co/HHm2uZXSX9"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-06T12:58:35.000Z",
            "id": "640509398910013444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas e bombeiros retomam combate a inc\u00eandio em parque de MT: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada dos... http://t.co/LbzdJfFC5R"
        },
        {
            "author_id": "51840019",
            "created_at": "2015-09-06T12:46:07.000Z",
            "id": "640506260698361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado aos p\u00e9s do Parque Nacional da Serra de Itabaiana (SE), o Parque dos Falc\u00f5es cuida de mais\u2026 https://t.co/EKMevQmccq"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-06T12:42:32.000Z",
            "id": "640505360650997760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es iniciou no dia 1\u00ba. Instituto far\u00e1 novo sobrevoo neste domingo para avaliar dimens\u00e3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "96043828",
            "created_at": "2015-09-06T12:39:02.000Z",
            "id": "640504480694333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a reserva Biol\u00f3gica de Una, uma reserva da Mata Atl\u00e2ntica, fica no sul da Bahia, com 450 esp\u00e9cies diferentes... http://t.co/pJTsEvkNQr"
        },
        {
            "author_id": "52919524",
            "created_at": "2015-09-06T12:36:26.000Z",
            "id": "640503823950327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando na vida (@ Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1) https://t.co/tMdGriKcjR"
        },
        {
            "author_id": "3511795757",
            "created_at": "2015-09-06T12:21:06.000Z",
            "id": "640499965962383361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu  e minha filha no parque municipal em bh mina gerais http://t.co/7ixTAhbYcS"
        },
        {
            "author_id": "62302819",
            "created_at": "2015-09-06T12:18:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "640499251701747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/HK9FBqXDuG"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2015-09-06T12:17:29.000Z",
            "id": "640499058004496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: o munic\u00edpio de Andara\u00ed: A cidade de Andara\u00ed, na Bahia\u2026 http://t.co/qfkQHeveSE"
        },
        {
            "author_id": "34938390",
            "created_at": "2015-09-06T12:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15644075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "640498259014885377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/AmIbf1V950"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2015-09-06T12:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.71126226,
                        -18.42159294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "640495121679708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A gente n\u00e3o faz amigos, reconhece-os.\" Garth Henrichs @ Parque Estadual de Itaunas https://t.co/0zjSSxSxKz"
        },
        {
            "author_id": "1179966768",
            "created_at": "2015-09-06T10:56:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61266549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "640478737486729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/eWvhe0LkTa"
        },
        {
            "author_id": "539434108",
            "created_at": "2015-09-06T07:07:36.000Z",
            "id": "640421071523577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT: 80 pessoas se revezam para apagar inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/4tjCY9vd9k"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-06T05:59:46.000Z",
            "id": "640404002123960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2015-09-06T04:43:44.000Z",
            "id": "640384865402273792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4-Principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, a Cachoeira V\u00e9u da Noiva... http://t.co/6gog7cdeZd"
        },
        {
            "author_id": "42659709",
            "created_at": "2015-09-06T03:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "640369263514136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pedacinho de beleza, esperan\u00e7a e do\u00e7ura. #Tabuleiro @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/rZrfvnDu7e"
        },
        {
            "author_id": "52362750",
            "created_at": "2015-09-06T03:38:06.000Z",
            "id": "640368350208598017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a Mafalda em sua exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Estadual. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gbZapFTkRb"
        },
        {
            "author_id": "487506920",
            "created_at": "2015-09-06T02:35:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63901268,
                        -27.50800582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77c15e08a456c529"
            },
            "id": "640352704506761221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Amilton in Bigua\u00e7u, Santa Catarina https://t.co/PCP7Q73FJC"
        },
        {
            "author_id": "62836734",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:48.000Z",
            "id": "640330526218305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional ... http://t.co/FIlQfBZfdr #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:46.000Z",
            "id": "640330517376688128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/0ecutlnoJc"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:45.000Z",
            "id": "640330512054153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/ZUrqPJ78Pm"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:44.000Z",
            "id": "640330507570442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/36PY0MccGd"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:43.000Z",
            "id": "640330503300603904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/NxnAOWMeq8"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:41.000Z",
            "id": "640330495427932161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/y7UwsNhfWi"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:41.000Z",
            "id": "640330493708271616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/TgMVSTMGCF"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:40.000Z",
            "id": "640330491984396289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/5UQp4WKRZc"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:39.000Z",
            "id": "640330488117268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/XMYlwyZ35l"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:38.000Z",
            "id": "640330482467471360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/syvBPBv1Ec"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:38.000Z",
            "id": "640330480760434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/4pLtDjXt0K"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:36.000Z",
            "id": "640330474498342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/jsLekLj5cF"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:36.000Z",
            "id": "640330472682229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/IVAaRVMh1l"
        },
        {
            "author_id": "553206783",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:35.000Z",
            "id": "640330470870269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/4vZ2fVfWEA"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:35.000Z",
            "id": "640330469121261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/iEXtc5yMXW"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:34.000Z",
            "id": "640330467162492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/8fYAamL8az"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:34.000Z",
            "id": "640330465321156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/i0x0T8B9LQ"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:33.000Z",
            "id": "640330463534411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/4TIjR9j9n7"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:33.000Z",
            "id": "640330461768626179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/NHeV8nqBAi"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:33.000Z",
            "id": "640330459952484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/Q6xW1fntHk"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:32.000Z",
            "id": "640330458073427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/nsK7jViiZ2"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:32.000Z",
            "id": "640330456324378625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/4NjAqhuBB6"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:31.000Z",
            "id": "640330453996605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/RZQuQa950v"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:31.000Z",
            "id": "640330452528599041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/tmewEljtmb"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:30.000Z",
            "id": "640330450230116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/KOzXr6U3Kx"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:30.000Z",
            "id": "640330448401334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/HbFI3CD0N3"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:29.000Z",
            "id": "640330446581006338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/uGctIqEqL7"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:29.000Z",
            "id": "640330444764921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/P82DYjNgfy"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:28.000Z",
            "id": "640330440805498881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/AptDjHbJpD"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:28.000Z",
            "id": "640330438779629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/wUlYykyOKM"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:27.000Z",
            "id": "640330435034136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/DT1kLUxEvP"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:25.000Z",
            "id": "640330428847513601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/rfVCrVRvE4"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:25.000Z",
            "id": "640330427060764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/l75nazZYwC"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:24.000Z",
            "id": "640330425332723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/SRkpx0U0nu"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:24.000Z",
            "id": "640330423483039748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/OZnJjOvq8K"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:23.000Z",
            "id": "640330421658488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/2C3tT56LDl"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:23.000Z",
            "id": "640330418055544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/Dlq7ObwdAt"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:22.000Z",
            "id": "640330416021377025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/m9OI8DXv9i"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:22.000Z",
            "id": "640330413999697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/EYumyZBM7Z"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:21.000Z",
            "id": "640330410338062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/JLYOE0x7Dc"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:20.000Z",
            "id": "640330406529646593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/U3grqYkFOq"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:19.000Z",
            "id": "640330404335976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/CuVVZnb3gN"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:19.000Z",
            "id": "640330402289201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/80o4cPLCpT"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:18.000Z",
            "id": "640330400422727680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/4gQ8vnBzqB"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:18.000Z",
            "id": "640330398677884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/RnocjPjslT"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:17.000Z",
            "id": "640330396404592640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/wqBrZvwV26"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:17.000Z",
            "id": "640330394701799425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/qiWbxIF7QQ"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:16.000Z",
            "id": "640330392495493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/kBwR1VhhRf"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:16.000Z",
            "id": "640330390616477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/x9mBxgsJN2"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:16.000Z",
            "id": "640330388787757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/WVf8ziNW62"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:15.000Z",
            "id": "640330386078216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/Y1HziGbMdD"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:14.000Z",
            "id": "640330384043933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/R8ID7Y9xTW"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:13.000Z",
            "id": "640330379304439809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/DbeUsSYhhM"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:13.000Z",
            "id": "640330377001725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/uRGTr0YWVe"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:12.000Z",
            "id": "640330374728445954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/54LsW6noIw"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:11.000Z",
            "id": "640330370341167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/ANepnQbj0r"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:10.000Z",
            "id": "640330366344019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/gEIwM9ik9C"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:10.000Z",
            "id": "640330364397838340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/6SJHqJCqfx"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:09.000Z",
            "id": "640330362036449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/CzbHz5yYRd"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:09.000Z",
            "id": "640330359935111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/BUjx3GVYyt"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:08.000Z",
            "id": "640330357938589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/5uLhP2hV0n"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:08.000Z",
            "id": "640330355451412481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/LIJuqfM3GO"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:07.000Z",
            "id": "640330353521987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/OAG5aEAUzm"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:06.000Z",
            "id": "640330350359502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/KrENe0JJkK"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:06.000Z",
            "id": "640330348128112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/rar7R94o1C"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:06.000Z",
            "id": "640330346936963072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/AwkX2zZvpG"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:04.000Z",
            "id": "640330341253693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/E9XVO9rCDz"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:04.000Z",
            "id": "640330339143913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/z4CBxncA9U"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:03.000Z",
            "id": "640330336497340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/14gGAjaD9H"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:03.000Z",
            "id": "640330334404411393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/BuzjsHL7uC"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:02.000Z",
            "id": "640330332420505604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/BQPd3LAOZb"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:01.000Z",
            "id": "640330327471190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/eUYSdPz933"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:00.000Z",
            "id": "640330325042663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/vQQiNuGwgj"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:00.000Z",
            "id": "640330323176239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/PvuV04OXYy"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:59.000Z",
            "id": "640330319351033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/ff1BB902az"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:58.000Z",
            "id": "640330315643228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/iRQUeWQVsF"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:56.000Z",
            "id": "640330305094574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/ayOJCYzUJ1"
        },
        {
            "author_id": "3355530065",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:48.000Z",
            "id": "640330273188483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/FPq4VgJzg1"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:45.000Z",
            "id": "640330261289283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/7bbvHxCH8Q"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:27.000Z",
            "id": "640330185816932354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/y5CFgcSrtL"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:25.000Z",
            "id": "640330175662583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/sKFxqICZNh"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:22.000Z",
            "id": "640330162131722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/x1l1d6COjo"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:05.000Z",
            "id": "640330093852672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/ZarnWGd1yO"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:04.000Z",
            "id": "640330086445506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/pvVUdV201H"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:01.000Z",
            "id": "640330076664426498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/jUv8TKM36m"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:01.000Z",
            "id": "640330073837453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/2lTPiGOeAu"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2015-09-06T01:05:59.000Z",
            "id": "640330065696329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/8zs8gfe98y"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-09-06T01:05:58.000Z",
            "id": "640330063100035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/RFA7Y9dziH"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-09-06T01:05:55.000Z",
            "id": "640330050022211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/RfnclPiri4"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-09-06T01:05:52.000Z",
            "id": "640330036487192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/vMNwqZV7jy"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-09-06T01:05:50.000Z",
            "id": "640330031328169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/CJSONMnMwa"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-09-06T01:05:32.000Z",
            "id": "640329955679715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/XNn9rdj1vj"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:57.000Z",
            "id": "640329806609956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/FMRTd9Outb"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:53.000Z",
            "id": "640329791007166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/lZcfhpJtMV"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:52.000Z",
            "id": "640329785298698241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/cuMX5b0cpe"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:49.000Z",
            "id": "640329772363440130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/yyV5MH8sm2"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:45.000Z",
            "id": "640329756345438208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapad... http://t.co/VmO57t9AKx"
        },
        {
            "author_id": "191487595",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:44.000Z",
            "id": "640329754701205504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/POgJ7i2OFf"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:40.000Z",
            "id": "640329736841904128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/MRk73d84mC"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:36.000Z",
            "id": "640329720618336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/xeENZnOuaz"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:28.000Z",
            "id": "640329684060782593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/DbTgUvKYjr"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:27.000Z",
            "id": "640329682072670209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/q7sRKaCqnT"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Miranda, Venezuela",
                "id": "01c93e351e3122fb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dores do Rio Preto, Brasil",
                "id": "2906a233f8c39af4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Castro, Chile",
                "id": "01a4bfca4c8827cc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "cd4ca08dbe6c8937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bigua\u00e7u, Brasil",
                "id": "77c15e08a456c529",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35369635",
                "name": "GUI",
                "username": "guicesars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101603708",
                "name": "TATTOOIST",
                "username": "kowway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66566164",
                "name": "Paulo Lopes",
                "username": "oipaulolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25501413",
                "name": "Eduardo A. Reis \ud83d\udc51",
                "username": "edumacambira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388992599",
                "name": "Guia Manhua\u00e7u",
                "username": "GuiaManhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220064003",
                "name": "Fernando Vieira",
                "username": "fernandogeoufc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242273916",
                "name": "Amandita \ud83d\udcab",
                "username": "costtaamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65378788",
                "name": "The Last Geminiano \u2604\ufe0f",
                "username": "Renan_Feitoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298178945",
                "name": "Alix Ribeiro",
                "username": "ribeiroalix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2954996337",
                "name": "El Vaso Medio Lleno",
                "username": "medio_vaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84235763",
                "name": "CJ",
                "username": "CJoficialCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272937478",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza Lino",
                "username": "Fraterlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680534815",
                "name": "Valdinar Barroso",
                "username": "BarrosoValdinar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64125628",
                "name": "WILSON COSTA E SILVA",
                "username": "wilcostaesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69569742",
                "name": "Dany",
                "username": "DanyMirielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234835703",
                "name": "Monica Paz Rios",
                "username": "monicapazrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400367835",
                "name": "mariana",
                "username": "cbsmariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70782487",
                "name": "fabiofernandes73",
                "username": "donniedarko73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37760090",
                "name": "Monique \ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "moniiqueoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190664498",
                "name": "Wanderson Cruvinel",
                "username": "W_cruvinel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66548493",
                "name": "Daniella Bueno",
                "username": "daniellasoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531444248",
                "name": "Manuel Fernando Zapata Colque",
                "username": "ZCMF1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650418190",
                "name": "Nadyla Ribeiro",
                "username": "nadylaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032831037",
                "name": "Gustavo",
                "username": "brescii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711577073",
                "name": "Felipe JAZZPION Coutinho",
                "username": "coutinhogt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376244067",
                "name": "marcio fernando",
                "username": "_marcioprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131067927",
                "name": "Maico Oliveira",
                "username": "maicomusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311515444",
                "name": "J\u00e9ssica Becker",
                "username": "jessicaatbecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38009225",
                "name": "Marcelo Henrique",
                "username": "Celimbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2693628424",
                "name": "Maria Luiza \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "maalusw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189543453740404737",
                "name": "gabi \ud83e\udd85",
                "username": "gabiisz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104050642",
                "name": "Francisco Petr\u00f4nio",
                "username": "cpedecabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230513510",
                "name": "Xyku Petr\u00f4nio",
                "username": "xykupetronio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111200731",
                "name": "Carolina Dardi",
                "username": "carolinadardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191487595",
                "name": "AngeloBritto",
                "username": "angelobbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480773278",
                "name": "G.R.A.#BETA#SDV",
                "username": "Gildercio_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560701023",
                "name": "Lorena Kubota",
                "username": "LorenaKubota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3323904345",
                "name": "Natan Holtz",
                "username": "NatanHoltz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468026886",
                "name": "AELifestyle",
                "username": "CanalLifestyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31290887",
                "name": "AmericaEconomia",
                "username": "americaeconomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248177122",
                "name": "NadsON \ud83c\udf44\u2728",
                "username": "nadsonlins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34733843",
                "name": "Guilherme Espeschit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gespeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207558990",
                "name": "Papagaio Comunista",
                "username": "papagaiodebotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148756262",
                "name": "Loggan",
                "username": "loggantv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16034148",
                "name": "Charlescfaria",
                "username": "charlescfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150100426",
                "name": "Felipe Dias",
                "username": "Lipe_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844157208",
                "name": "Bella",
                "username": "heyzabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844871567",
                "name": "Kauan",
                "username": "Kauan_pl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29971974",
                "name": "Mauro Teles - UX design - Graphic design",
                "username": "mteles13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1975978057",
                "name": "Vit",
                "username": "lvitoriabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78209074",
                "name": "Nedilson Machado",
                "username": "nedilsonmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723738",
                "name": "Sanepar",
                "username": "Sanepar_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323786134",
                "name": "brunela cingolani",
                "username": "90Brunela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69163718",
                "name": "Luiz Gustavo Leite",
                "username": "gustavoleite84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3507780741",
                "name": "lo",
                "username": "worldavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226414288",
                "name": "J.soares",
                "username": "joelsoares420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264009453",
                "name": "NATHALIA MOURA",
                "username": "INathaliaMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252619912",
                "name": "\u0141\u01b1\u00a1\u01a8 \u0101\u01b1\u01a6\u0113\u0141\u00a1\u0101\u019e\u0472 \ud83d\udc89\u00b2 Fanbase do Nacho Fern\u00e1ndez",
                "username": "ThePingaBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219703093",
                "name": "T\u00e2nia Neves #BETA",
                "username": "TaniaNeves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268562742",
                "name": "Bruno Freitas",
                "username": "brunog18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105610834",
                "name": "Thiago linhares \u00ae",
                "username": "thiagolinharesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476033428",
                "name": ".",
                "username": "biebsfeatlovat0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466884",
                "name": "Grupo Lobo",
                "username": "GrupoLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158443757",
                "name": "Hermann Campos",
                "username": "Hermanncampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132964425",
                "name": "Dr Guaitaneli",
                "username": "Oguaitaneli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68790461",
                "name": "Quinc\u00f3",
                "username": "ediquinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231863713",
                "name": "Thiago Fazendeiro",
                "username": "TFFazenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85215520",
                "name": "Edu!",
                "username": "eduardofs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147036730",
                "name": "Bruno Habermann",
                "username": "old_habermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62572408",
                "name": "An\u00edsio Ciscotto",
                "username": "AnisioCiscotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67718143",
                "name": "Biazzo Simon Advogados",
                "username": "biazzosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2497215492",
                "name": "The Punisher  \\( \u2022_\u2022)_\u2020",
                "username": "NeotoursC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574019292",
                "name": "Cariocando por A\u00ed",
                "username": "cariocandoporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484337485",
                "name": "H.Crocetti",
                "username": "Helder_Lima93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190906940",
                "name": "embrazadin",
                "username": "ClackEmbrazadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257032048",
                "name": "Resili\u00eancia \ud83c\udf40",
                "username": "PaolaRattes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287948933608677382",
                "name": "Bruno Estevam Da Silva",
                "username": "BrunoEstevam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55396342",
                "name": "Everton ZuLu",
                "username": "evertonzulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656179581",
                "name": "Dolce Camporeal",
                "username": "DolceCamporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120300950",
                "name": "farley maxwel",
                "username": "farleymaxwel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817358249",
                "name": "Juliana Lombardi ",
                "username": "juuuh_lb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198214937",
                "name": "Perspiring Slowly",
                "username": "patricksavile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687594629",
                "name": "curiosityFlux",
                "username": "curiosityFlux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46891928",
                "name": "Solange Freitas",
                "username": "SolangeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60423238",
                "name": "J\u00fanior Sabino",
                "username": "juniorlsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125170767",
                "name": "Ronaldo Tim Beta",
                "username": "rmasantos30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437437263",
                "name": "Karen Veiga",
                "username": "veiga_karen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582421130",
                "name": "FILHA DO PAUL\u00c3O\u2607",
                "username": "Malandreada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173349655",
                "name": "K\u029f\u1d00\u1d1c\u1d05\u026a\u1d00 M\u1d07\u029f\u1d0f H\u1d00\u026a\u0280 \ud83c\udf35",
                "username": "klaudiamelohair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85140814",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipen0gue1ra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917301859",
                "name": "Tudo na Hora",
                "username": "tudonahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81583094",
                "name": "Glayssynho_O Snuck",
                "username": "Glayssynho_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432995034",
                "name": "Val\u00e9ria \uf8ff",
                "username": "valeria__aa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550400973",
                "name": "Isa",
                "username": "isaingegneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192547367",
                "name": "carolina costa",
                "username": "carolhinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108930508",
                "name": "ricardinho",
                "username": "carpitalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169700004",
                "name": "F\u00c1TIMA G\u00d3ES",
                "username": "fatima_goes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3161993716",
                "name": "F\u00e1 Castro",
                "username": "fatirede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926391230",
                "name": "Henrique",
                "username": "henriquegf100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129476409",
                "name": "suhaylla",
                "username": "hussargitana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225552206",
                "name": "mistelonli",
                "username": "ViniciusGomes94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38884619",
                "name": "Erik Oliveira",
                "username": "erikoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51304172",
                "name": ".\u2022\u00b0 Thiago Lima",
                "username": "thiagodecamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913192592",
                "name": "trinidad",
                "username": "TrinidadP95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157734286",
                "name": "Tom\u00e1s Salinas",
                "username": "TomiSalinas22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34072559",
                "name": "isagerada",
                "username": "isabelladias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99782960",
                "name": "Outlander",
                "username": "leixo1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59510489",
                "name": "M V Anflor",
                "username": "marcusanflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54636866",
                "name": "Alan Ara\u00fajo",
                "username": "Ahlaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484997805",
                "name": "Cinthya GutNav",
                "username": "GutNavCinthya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803379302",
                "name": "Dyego Matheus",
                "username": "dyegomatheusal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27142323",
                "name": "dudafernandes",
                "username": "dudafernandesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023196440",
                "name": "Barbi",
                "username": "FernandezBarbi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79477827",
                "name": "Cezar Augusto",
                "username": "Cezarsezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119488120",
                "name": "Ciclo Aventureiros",
                "username": "cicloavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435825911",
                "name": "BETA Manoele Ribeiro",
                "username": "ribeiromanoele1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462054871",
                "name": "TV ibirite",
                "username": "TVibirite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63583378",
                "name": "ana, s\u00f3 ana \ud83d\udc89",
                "username": "ana_so_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812167793",
                "name": "GiMarchinski#TIMBETA",
                "username": "GMarchinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399717717",
                "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd22",
                "username": "awn_sugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88021455",
                "name": "Look Legal",
                "username": "looklegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13264192",
                "name": "Jorge Rodrigues",
                "username": "jorgerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318638614",
                "name": "\u00c9merson Neves",
                "username": "eemersoneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29557176",
                "name": "Grasi RODRIGUES",
                "username": "Grasi_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411429654",
                "name": "shirley leal",
                "username": "leal_sl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91144168",
                "name": "sthefanye luana",
                "username": "FanyeLuana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918387045",
                "name": "bel",
                "username": "Belu_Bozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106890790",
                "name": "Rafaela Silva",
                "username": "RAF0FURA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223330323",
                "name": "Raika Martins",
                "username": "raikamartinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308897",
                "name": "Sara Michelle",
                "username": "Michelle_Sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223828773",
                "name": "Nicole Garay",
                "username": "garayni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258206735",
                "name": "Add me on Miitomo!",
                "username": "maurili00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895198399",
                "name": "Jusbliscau",
                "username": "rogerjobti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91227691",
                "name": "Rafael Martini",
                "username": "rafaelmartini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71674141",
                "name": "Leandro Ramalho",
                "username": "LeoAguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479444257",
                "name": "Maia",
                "username": "Matheus_GMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366406102",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o Fm",
                "username": "GeracaoFm107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114558758",
                "name": "O Viajante",
                "username": "Allan_Guima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210875091",
                "name": "Thamyris",
                "username": "Thamygon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684489038",
                "name": "Yasmin Karla",
                "username": "YasminKarlas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658099977",
                "name": "Guilherme Vin\u00edcius",
                "username": "guivicosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187871883",
                "name": "PaschoalRodriguez",
                "username": "paschoalr2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990434018",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "ffclet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362638814",
                "name": "Andressa",
                "username": "viish_andressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969363021",
                "name": "Prefeitura Sapucaia",
                "username": "PrefaSapucaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59288204",
                "name": "Armando Caldas",
                "username": "armandocaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19240540",
                "name": "Daniel Silva",
                "username": "daniel_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78607892",
                "name": "Mais Goi\u00e1s",
                "username": "maisgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158935002",
                "name": "S H E T T E",
                "username": "Shettez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19910298",
                "name": "zuleika de souza",
                "username": "zuleikas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51840019",
                "name": "Ademar Queiroz",
                "username": "AdemarQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96043828",
                "name": "Amelia Brooks",
                "username": "macakids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52919524",
                "name": "J\u00falio Boll",
                "username": "J_Boll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3511795757",
                "name": "vandercy",
                "username": "thevalneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62302819",
                "name": "ohana quer dizer kika na banana",
                "username": "matheuspains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34938390",
                "name": "Felipe Pimentel",
                "username": "FelipePimenttel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72816218",
                "name": "Jos\u00e9 J\u00fanior",
                "username": "joseassisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179966768",
                "name": "genilza goiana",
                "username": "gegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539434108",
                "name": "MARILENA SILVA CLARO",
                "username": "MARILENASILVACL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730205963",
                "name": "cristina",
                "username": "ClBotoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42659709",
                "name": "Antonio Carlos Oliveira",
                "username": "AntonioCangulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52362750",
                "name": "Leonardo Davino",
                "username": "leonardodavino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487506920",
                "name": "L I N O",
                "username": "LcsLino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62836734",
                "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "boitatah2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553206783",
                "name": "Z\u00e9 Nilton",
                "username": "ZNilton2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355530065",
                "name": "kah panasonic",
                "username": "anbbeta7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "641035487109619713",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cp6zcxjrtovjrzk2enuv1cfwpz0d",
        "oldest_id": "640329682072670209",
        "result_count": 496
    }
}