{
    "data": [
        {
            "author_id": "602719839",
            "created_at": "2015-08-14T17:45:48.000Z",
            "id": "632246760375762945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ubicado en el estado de Maranh\u00e3o, en el nordeste de Brasil, es uno de... http://t.co/tSRGbH7SNE"
        },
        {
            "author_id": "1923723114",
            "created_at": "2015-08-14T17:33:32.000Z",
            "id": "632243669840621569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas Terras Altas da Mantiqueira...\n\nAs belezas naturais do Parque Nacional do Itatiaia - PNI\n\nPrimeiro Parque... http://t.co/f0elQVbq8c"
        },
        {
            "author_id": "138930384",
            "created_at": "2015-08-14T17:29:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "632242751208321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima viajem no territ\u00f3rio goiano: Parque Estadual de Terra Ronca. Apeixes nessas cavernas."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-08-14T17:20:40.000Z",
            "id": "632240434182549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende cabras e cavalos que pastavam no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/YkqBcHlDk7 #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "3315320853",
            "created_at": "2015-08-14T17:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "32433869",
                        "start": 56,
                        "username": "sorrisomaroto"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "252201534",
                        "start": 71,
                        "username": "bcbrunocardoso"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "117510515",
                        "start": 87,
                        "username": "PMPetropolis"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "152733400",
                        "start": 101,
                        "username": "PatiiBatiista"
                    }
                ]
            },
            "id": "632235831298772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Municipal ficou pequeno de mais! O Show lotou! @sorrisomaroto @bcbrunocardoso @PMPetropolis @PatiiBatiista http://t.co/Yb64RFgvfu"
        },
        {
            "author_id": "3363328571",
            "created_at": "2015-08-14T17:02:17.000Z",
            "id": "632235807097683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: que vista, malandro!"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-08-14T17:00:25.000Z",
            "id": "632235336056205313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar registra a presen\u00e7a de duas antas, que correm risco de extin\u00e7\u00e3o: http://t.co/cg7yAeLzXs"
        },
        {
            "author_id": "1227574178",
            "created_at": "2015-08-14T16:45:02.000Z",
            "id": "632231465024028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal explorar o #ABC? A dica de hoje \u00e9 o Parque Municipal Dr. Jos\u00e9 Alves dos Reis - Bosque do Povo, em S\u00e3o... http://t.co/7KaJarckEi"
        },
        {
            "author_id": "78158660",
            "created_at": "2015-08-14T16:41:35.000Z",
            "id": "632230598132805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde com esta linda imagem do amanhecer no Parque Nacional da Tijuca pelas lentes de Thiago\u2026 https://t.co/HsIV43iE7q"
        },
        {
            "author_id": "314619310",
            "created_at": "2015-08-14T16:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.04580564,
                        17.48365441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8dd0ec4acd85224b"
            },
            "id": "632228860646588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Palenque #ruinas #escapadita @ Parque Nacional De Palenque https://t.co/yJR0RGitXJ"
        },
        {
            "author_id": "149639093",
            "created_at": "2015-08-14T16:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "632227718608896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/fUIY7uCOS5"
        },
        {
            "author_id": "76394462",
            "created_at": "2015-08-14T16:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "632226011879469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ekQH2yALVN"
        },
        {
            "author_id": "76394462",
            "created_at": "2015-08-14T16:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "632225515705892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/WyguGTuv1N"
        },
        {
            "author_id": "161832384",
            "created_at": "2015-08-14T15:15:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "632208967523930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo vou para o parque municipal com a minha fam\u00edlia com minha camisa vermelha e disposto a dialogar com os golpis.. Digo, manifestantes!"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2015-08-14T15:03:04.000Z",
            "id": "632205805194866688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1JLESZhGma"
        },
        {
            "author_id": "369210873",
            "created_at": "2015-08-14T14:33:02.000Z",
            "id": "632198246501347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do amigo Giuliano Pedroso, durante a assinatura da ordem de servi\u00e7os do Parque Municipal. A foto foi foi... http://t.co/fYbLalHy7I"
        },
        {
            "author_id": "246220217",
            "created_at": "2015-08-14T14:24:35.000Z",
            "id": "632196121528406017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u2013 dia 3 \u2013 Cachoeira da Fuma\u00e7a: Nosso terceiro dia na no Parque Nacional\u2026 http://t.co/qpi9KQpgPy"
        },
        {
            "author_id": "272007555",
            "created_at": "2015-08-14T14:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.329033,
                        -20.3199808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "632195804216885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3 definitivamente pertence ao territorio de Dores do Rio Preto ES. Justi\u00e7a seja feita! http://t.co/VWe5Q4DPt2"
        },
        {
            "author_id": "246220217",
            "created_at": "2015-08-14T14:16:20.000Z",
            "id": "632194044446117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso terceiro dia na no Parque Nacional da Chapada Diamantina n\u00e3o foi exatamente f\u00e1cil: 12 km, ida e volta,... http://t.co/Da031SU6rL"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2015-08-14T14:10:51.000Z",
            "id": "632192663475888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais do Parque Estadual da Costa do Sol, Dunas do Per\u00f3, Cabo Frio, RJ. Conhe\u00e7am e apaixonem-se."
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-08-14T14:09:02.000Z",
            "id": "632192207810768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Peho\u00e9 no Parque Nacional #TorresDelPaine #Chile Voc\u00ea tem boas fotos de nosso pa\u00eds? #FridayPhotoFanChile http://t.co/gzCtD3oxjU"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-08-14T14:08:51.000Z",
            "id": "632192162340433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no\u2026 http://t.co/uhIlHxIPBF"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-08-14T14:08:07.000Z",
            "id": "632191975408558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/CvfP5ZrUcF #G1 http://t.co/lxi4KC86cq"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-08-14T14:00:01.000Z",
            "id": "632189939439026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Arpoador (Peru\u00edbe)\n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha... http://t.co/uk3xuXFnMd"
        },
        {
            "author_id": "92403915",
            "created_at": "2015-08-14T13:55:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "632188920034369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o universo conspira \ud83c\udf10\ud83c\udf0d @ Monumento Natural Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/BGN4vrVxJL"
        },
        {
            "author_id": "57227297",
            "created_at": "2015-08-14T13:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "632188164086624256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3timo final de semana para voc\u00ea! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/cb3YJw9Dan"
        },
        {
            "author_id": "637370865",
            "created_at": "2015-08-14T13:30:03.000Z",
            "id": "632182397316890625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica para aproveitar o fim de semana \u00e9 conhecer o Parque Estadual da Fonte Grande, que fica na  Estrada Ti\u00e3o S\u00e1... http://t.co/Zu4YrFTVHq"
        },
        {
            "author_id": "174655284",
            "created_at": "2015-08-14T13:27:21.000Z",
            "id": "632181718317985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 191 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita o Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a\" http://t.co/DZiXbjFoE2"
        },
        {
            "author_id": "304797022",
            "created_at": "2015-08-14T13:25:30.000Z",
            "id": "632181253698158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia l\u00e1 perto do parque municipal comprar meu compasso de \"ouro\", e dps ir pra contagem de metr\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2015-08-14T13:20:17.000Z",
            "id": "632179938922250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Koa9UM3vsH // E deixaram escapar? Daria um belo assado (RISOS)"
        },
        {
            "author_id": "103297293",
            "created_at": "2015-08-14T13:12:30.000Z",
            "id": "632177980463284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias, em #MorroBranco, #Beberibe, uma das muitas belezas do Cear\u00e1.\n...\n#partiubrasil... http://t.co/KdS6ZNTGXU"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-08-14T13:09:58.000Z",
            "id": "632177343197417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rTGsi2shnT #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "24724335",
            "created_at": "2015-08-14T12:52:38.000Z",
            "id": "632172978797707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83c\udfb6 A letra \ud83c\udd70 do \"meu\" nome \ud83c\udfa4 \n. @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/mEz4KGMazF"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-08-14T12:42:14.000Z",
            "id": "632170365159145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3lo6oXDeD1"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-08-14T12:42:11.000Z",
            "id": "632170351678590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/H4UUH4PIL3"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-14T12:41:39.000Z",
            "id": "632170216013889536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/J2dAgpitbv"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-08-14T12:38:38.000Z",
            "id": "632169457381588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0Gb3jF6Bld"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-08-14T12:38:36.000Z",
            "id": "632169451178213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MUErwoeKft"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-08-14T12:38:36.000Z",
            "id": "632169449009774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YGsszmgPEq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-14T12:38:35.000Z",
            "id": "632169443511115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/J2dAgpitbv Registro foi feito por cozinheiro quinta-feira (13\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-08-14T12:34:59.000Z",
            "id": "632168540284416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/pwo7pSNV77"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-08-14T12:33:06.000Z",
            "id": "632168063161516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oXsygqnLjq"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-08-14T12:33:05.000Z",
            "id": "632168060221325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3ximo a restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/u6Ag7NOTOO"
        },
        {
            "author_id": "2387830753",
            "created_at": "2015-08-14T12:00:01.000Z",
            "id": "632159738764132353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incrustado nas montanhas da Calif\u00f3rnia, o Parque Nacional de Yosemite \u00e9 famoso por seus precip\u00edcios de granito e... http://t.co/hLjuewl3pe"
        },
        {
            "author_id": "2862724917",
            "created_at": "2015-08-14T11:55:05.000Z",
            "id": "632158496935575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para a 2\u00aa Ibiti Run \u2013 corrida de trilhas no Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/iCfgZ3jUym"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-08-14T11:43:39.000Z",
            "id": "632155622209888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha do Alto do Barata\nParque Estadual da Pedra Branca, Sede Piraquara, Realengo. \nSEJA AVENTUREIRO -... http://t.co/5LalfhYPuI"
        },
        {
            "author_id": "2758957026",
            "created_at": "2015-08-14T11:35:21.000Z",
            "id": "632153530346901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente do Bel\u00e9m in Curitiba, PR https://t.co/7xL6XESsg2"
        },
        {
            "author_id": "588623794",
            "created_at": "2015-08-14T11:30:55.000Z",
            "id": "632152418172710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente document\u00e1rio sobre tecnologia social e extrativismo na #Amaz\u00f4nia. Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 https://t.co/gntZW9SsDW"
        },
        {
            "author_id": "1222356512",
            "created_at": "2015-08-14T11:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        7.79763589,
                        47.21696031
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cfee655a945f1895"
            },
            "id": "632150348761800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Petar - Parque Estadual Alto do Ribeira est\u00e1 localizado no interior de SP. O lugar \u00e9 cheio de\u2026 https://t.co/Po8il1lwes"
        },
        {
            "author_id": "114546302",
            "created_at": "2015-08-14T11:21:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "632150162463432704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje o dia est\u00e1 cheio. Convento da Penha, Parque Municipal, Exposi\u00e7\u00e3o do corpo humano e quem sabe um cimeninha pra fechar a noite"
        },
        {
            "author_id": "2289710833",
            "created_at": "2015-08-14T11:12:46.000Z",
            "id": "632147848142942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil... O 'Po\u00e7o Encantado' no Parque Nacional de Chapada Diamantina. http://t.co/mqsz3xUlol"
        },
        {
            "author_id": "2289710833",
            "created_at": "2015-08-14T11:12:31.000Z",
            "id": "632147786637672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u em Minas Gerais, Brasil http://t.co/0aiX7gfkCW"
        },
        {
            "author_id": "92403915",
            "created_at": "2015-08-14T11:07:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "632146605320335361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "juro que to estagiando, vai la ser de humanas \ud83c\udf10\ud83c\udf00 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/jf7Yz94VhX"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2015-08-14T11:05:05.000Z",
            "id": "632145916196208644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Em #S\u00e3oBentodoSapuca\u00ed\u200b est\u00e1 o Monumento Natural Estadual da Pedra do Ba\u00fa \u00f3timo para escalada. Infos: http://t.co/0TNv4eEy6Z"
        },
        {
            "author_id": "15930545",
            "created_at": "2015-08-14T11:04:19.000Z",
            "id": "632145723870576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Northumberland http://t.co/lW912xy3pt \u2665"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2015-08-14T11:01:27.000Z",
            "id": "632145000248279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Monumento Geol\u00f3gico Carste e Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) no Vale do Ribeira... http://t.co/RETIxJSX2m"
        },
        {
            "author_id": "580938142",
            "created_at": "2015-08-14T10:17:03.000Z",
            "id": "632133825334779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural del Souto da Retorta en Viveiro http://t.co/4V7GWALODN"
        },
        {
            "author_id": "599953102",
            "created_at": "2015-08-14T09:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "2291640518",
                        "start": 81,
                        "username": "RoiCarballal"
                    }
                ]
            },
            "id": "632128068505759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolboretas do Parque Nacional na base de datos. Pieris napi (Linnaeus, 1758) v\u00eda @RoiCarballal http://t.co/Qnx3FN5nm8"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-08-14T08:52:03.000Z",
            "id": "632112437865656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou estar no Parque Nacional do Pilanesberg na \u00c1frica fazendo um Safari com um clie\u2026 http://t.co/H6C9hUQgkZ http://t.co/Ci78OnyxBX"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2015-08-14T04:26:58.000Z",
            "id": "632045726273396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul (ES) http://t.co/g0bSwaw9Uk"
        },
        {
            "author_id": "318110260",
            "created_at": "2015-08-14T03:40:12.000Z",
            "id": "632033958394507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#texture #parquemunicipalmacei\u00f3 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/MhjOsK9999"
        },
        {
            "author_id": "928611210",
            "created_at": "2015-08-14T03:04:36.000Z",
            "id": "632024997607940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses 10 a\u00ed chegaram na terra hj. Estavam em Plut\u00e3o e estacionaram suas naves no parque municipal. https://t.co/wdVK5CyHIp"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2015-08-14T02:58:26.000Z",
            "id": "632023447095373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 assistiram ao nosso document\u00e1rio \u201c\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\u201d?\u2026 https://t.co/WwE10Cs6jc"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2015-08-14T02:36:00.000Z",
            "id": "632017799221653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Parques do Paran\u00e1, que estimula o turismo sustent\u00e1vel, prop\u00f5e melhorias ao Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/uvdtGw41nw"
        },
        {
            "author_id": "2892203026",
            "created_at": "2015-08-14T02:35:52.000Z",
            "id": "632017766837456900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Parques do Paran\u00e1, que estimula o turismo sustent\u00e1vel, prop\u00f5e melhorias ao Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/kXxl98e8hz"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2015-08-14T02:24:25.000Z",
            "id": "632014884654424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas Barras - Venha conhecer o Parque Estadual Rio Guarani, uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer http://t.co/yp3v6s0YlF"
        },
        {
            "author_id": "230187291",
            "created_at": "2015-08-14T02:21:57.000Z",
            "id": "632014263574482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Lenc\u00f3is Maranheses \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf05 #brasil #brazil #brasil2015 #picoftheday #photooftheday\u2026 https://t.co/YOnvZBmxZy"
        },
        {
            "author_id": "1590112441",
            "created_at": "2015-08-14T02:12:04.000Z",
            "id": "632011776180256768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slide Jam Parque Nacional http://t.co/ii3tLJHyKQ"
        },
        {
            "author_id": "19870060",
            "created_at": "2015-08-14T02:08:53.000Z",
            "id": "632010977609957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15:59h Inc\u00eandio em mata, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed, Luiz Ant\u00f4nio, 4 vtr com 10 bombeiros no local, aeronave acionada para ataque a\u00e9reo."
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2015-08-14T01:32:07.000Z",
            "id": "632001725247963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s ser\u00e1 aberta para visita\u00e7\u00e3o por Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA: http://t.co/wSpfwUHKum"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-08-14T00:23:21.000Z",
            "id": "631984418664640512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a9 ShutterstockMesa Verde (Estados Unidos) - O Parque Nacional de Mesa Verde fica no estado\u2026 https://t.co/wGiQi071qw"
        },
        {
            "author_id": "169583856",
            "created_at": "2015-08-14T00:18:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "631983081541472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hmmm (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @danpostenak) https://t.co/qCo8KviCG6"
        },
        {
            "author_id": "169583856",
            "created_at": "2015-08-14T00:15:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "631982528258310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hmmmmmmmm (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @danpostenak) https://t.co/4ayTtP8PWY"
        },
        {
            "author_id": "384932083",
            "created_at": "2015-08-14T00:03:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "631979517377179649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para atender ao COI, prefeitura do Rio construiu campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/ZKqwwdIIf4"
        },
        {
            "author_id": "69770436",
            "created_at": "2015-08-14T00:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75203601,
                        -20.74128645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "631979333054267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/44KH0RjQuX"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2015-08-14T00:00:53.000Z",
            "id": "631978765233557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Para atender ao COI, prefeitura do Rio construiu campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/9NS7yBq6hw http://t.co/UqyXzQwWOd"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2015-08-13T23:59:03.000Z",
            "id": "631978303826620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o, em especial a proposta de cria\u00e7\u00e3o pelo Governo Federal o Parque Nacional... http://t.co/4TBnmItmdn"
        },
        {
            "author_id": "2373077095",
            "created_at": "2015-08-13T23:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9834709,
                        -22.4542007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "631976627405258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza que ac(alma) e renova as energias \ud83c\udf1e\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/rf1sOdWzed"
        },
        {
            "author_id": "235593333",
            "created_at": "2015-08-13T23:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "631964027934121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 fim de tarde eu to daquele jeito... \u2600 @ Parque Municipal Roberto Burle Marx https://t.co/Jk2fdBZ0Xh"
        },
        {
            "author_id": "3410946357",
            "created_at": "2015-08-13T22:49:42.000Z",
            "id": "631960847657603073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal BH http://t.co/TLm6XZJOLu"
        },
        {
            "author_id": "549730962",
            "created_at": "2015-08-13T22:21:04.000Z",
            "id": "631953645945262080",
            "in_reply_to_user_id": "549730962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NonoGrupamento pipas da usina e da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, \u00e1rea atingida de aproximadamente 1.500.000m\u00b2, foram utilizados 11m\u00b3 de \u00e1gua no ..."
        },
        {
            "author_id": "549730962",
            "created_at": "2015-08-13T22:18:26.000Z",
            "id": "631952982838394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15:59h Inc\u00eandio em mata, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed, fogo controlado restando pequenos focos isolados e acerados, local preservado por ..."
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2015-08-13T22:10:31.000Z",
            "id": "631950988182618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valorosa Natureza: Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/qrKic6Wtyg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-08-13T22:09:03.000Z",
            "id": "631950619671199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1098452846",
            "created_at": "2015-08-13T22:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1304113323844210689",
                        "start": 60,
                        "username": "Iagowx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "631949817221148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @iagowx https://t.co/Uy4os6ci43"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2015-08-13T22:02:50.000Z",
            "id": "631949055560708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos partilhar Portugal fa\u00e7a like em https://t.co/DBvqS2y15m\nWe share in about Portugal do like... http://t.co/NnSHS3KN5r"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-08-13T22:00:10.000Z",
            "id": "631948385218490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antas s\u00e3o avistadas no Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo http://t.co/cg7yAeLzXs http://t.co/mf7IrgmOh0"
        },
        {
            "author_id": "1099757610",
            "created_at": "2015-08-13T21:52:15.000Z",
            "id": "631946391863095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sa\u00ed de casa de saia porque estava uma brisa agrad\u00e1vel, agora t\u00f4 me sentindo um rato rec\u00e9m nascido no parque municipal no inverno."
        },
        {
            "author_id": "162148190",
            "created_at": "2015-08-13T21:50:25.000Z",
            "id": "631945929440911364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nayarit prepara decreto para declarar al Quelele \u00e1rea protegida http://t.co/NL0N8XppRN"
        },
        {
            "author_id": "140812423",
            "created_at": "2015-08-13T21:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "14116807",
                        "start": 91,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "631944001894002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau-Brasil \u00e9 discutido em reuni\u00e3o na SECTUR https://t.co/hdibzpBopm via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "320961118",
            "created_at": "2015-08-13T21:40:34.000Z",
            "id": "631943451421077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochilando pelos #EstadosUnidos? O Parque Nacional de Bryce Canyon \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o natural imperd\u00edvel! http://t.co/BFvYkP3DT5"
        },
        {
            "author_id": "140812423",
            "created_at": "2015-08-13T21:40:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "631943435310596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau-Brasil \u00e9 discutido em reuni\u00e3o na SECTUR - See more at: http://t.co/JNup4W7wDV http://t.co/JN9Qb2Nc1i"
        },
        {
            "author_id": "125366237",
            "created_at": "2015-08-13T21:37:08.000Z",
            "id": "631942589382397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nayarit prepara decreto para declarar al Quelele \u00e1rea protegida http://t.co/Ur7TYfvMlZ"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-08-13T21:35:15.000Z",
            "id": "631942112158842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/HnI5OXiZBQ"
        },
        {
            "author_id": "2463388356",
            "created_at": "2015-08-13T21:31:46.000Z",
            "id": "631941237407399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal https://t.co/v8IcqMRPSI"
        },
        {
            "author_id": "2463388356",
            "created_at": "2015-08-13T21:30:31.000Z",
            "id": "631940920942985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal https://t.co/laac2M3tDj"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2015-08-13T21:27:01.000Z",
            "id": "631940043406487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venda de 30 mil hectares em Parque Nacional com ICMbio - L\u00e1brea  / AM - http://t.co/zspik3w1Oz"
        },
        {
            "author_id": "318110260",
            "created_at": "2015-08-13T21:25:14.000Z",
            "id": "631939592401326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma tarde de ensaio fotogr\u00e1fico no parque municipal e confesso que j\u00e1 estou apaixonado por esse\u2026 https://t.co/vnH5nZcRYb"
        },
        {
            "author_id": "318110260",
            "created_at": "2015-08-13T21:22:56.000Z",
            "id": "631939013138599937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma tarde de ensaio fotogr\u00e1fico no parque municipal e confesso que j\u00e1 estou apaixonado por esse\u2026 https://t.co/b7dowNYNU9"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-08-13T21:04:35.000Z",
            "id": "631934395918630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional de Sete Cidades\nFoto; Alex Uch\u00f4a http://t.co/C5XNFnC2h6"
        },
        {
            "author_id": "233783364",
            "created_at": "2015-08-13T20:48:04.000Z",
            "id": "631930239619366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beber em parque de divers\u00e3o me lembra o parque municipal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2015-08-13T20:45:35.000Z",
            "id": "631929612704968704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona Norte ganha mais um parque\u00a0municipal https://t.co/YWxkwV8ZuN"
        },
        {
            "author_id": "540830550",
            "created_at": "2015-08-13T20:26:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "631924878728368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se jooooga migaa da Tromba do \ud83d\udc18 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/PFsTlqJqHu"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-08-13T20:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.59865684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "631920390353350657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/xutCEqAJjd"
        },
        {
            "author_id": "549730962",
            "created_at": "2015-08-13T19:39:20.000Z",
            "id": "631912943010082817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15:59h Inc\u00eandio em mata, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed, Luiz Ant\u00f4nio, 4 vtr com 10 bombeiros no local, aeronave acionada para ataque a\u00e9reo. CCP"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-13T19:30:11.000Z",
            "id": "631910640467079168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/yKI8uPXAvE"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-08-13T19:30:09.000Z",
            "id": "631910632967671809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar registra a presen\u00e7a de duas antas, que correm risco de extin\u00e7\u00e3o: http://t.co/cg7yAeLzXs"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-08-13T19:07:45.000Z",
            "id": "631904995517009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre na Lagoa da Turfeira, em Resende, RJ http://t.co/2vmhYAwQKA"
        },
        {
            "author_id": "549730962",
            "created_at": "2015-08-13T19:02:08.000Z",
            "id": "631903581076127746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15:59hs Inc\u00eandio em mata // Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed // Luiz Ant\u00f4nio // CB a caminho - FAV"
        },
        {
            "author_id": "100347774",
            "created_at": "2015-08-13T18:48:53.000Z",
            "id": "631900247032229889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VILA VELHA EM DEFESA DA LAGOA ENCANTADA\n\nEstamos em luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Lagoa Encantada j\u00e1... http://t.co/ubjnzttioA"
        },
        {
            "author_id": "3413241406",
            "created_at": "2015-08-13T18:30:09.000Z",
            "id": "631895533238546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De boa (@ Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba in Matias Cardoso, Mg) https://t.co/KNhJf4TE1J"
        },
        {
            "author_id": "134747727",
            "created_at": "2015-08-13T18:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "10228272",
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "631895487264587776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dos Patos no Parque Municipal de BH: http://t.co/S9ZKzadh58 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2015-08-13T18:29:41.000Z",
            "id": "631895413239492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 conquistando os brasileiros! #b4trocks http://t.co/pr8a5Iej2I"
        },
        {
            "author_id": "84010188",
            "created_at": "2015-08-13T18:27:37.000Z",
            "id": "631894892294246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau-Brasil \u00e9 discutido em reuni\u00e3o na SECTUR: PORTO SEGURO Intuito foi apresentar ao poder\u2026 http://t.co/yQkCVbv5uN"
        },
        {
            "author_id": "3405024081",
            "created_at": "2015-08-13T18:12:50.000Z",
            "id": "631891175927083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos de volta! Agora, jogando em um local fixo: Parque Municipal Guanhemb\u00fa (Campo do Eraque). http://t.co/3AItfhSsuY"
        },
        {
            "author_id": "2350599920",
            "created_at": "2015-08-13T17:45:55.000Z",
            "id": "631884400377135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Marcelino Ramos participamos da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Natural da Mata do Rio Uruguai Teixeira Soares"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-08-13T17:41:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "631883361234104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yeah! (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/CpuTqyFtjc"
        },
        {
            "author_id": "548912426",
            "created_at": "2015-08-13T17:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.53245,
                        -22.651055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "631878392263143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxx @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/qS1efqCYXN"
        },
        {
            "author_id": "50159528",
            "created_at": "2015-08-13T16:55:38.000Z",
            "id": "631871746279391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo do Nero!!! \ud83c\udf0d #PeloMundo #Viajante #Natureza @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/nH0jbX9odb"
        },
        {
            "author_id": "484299280",
            "created_at": "2015-08-13T16:50:37.000Z",
            "id": "631870485261889536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Independencia http://t.co/pQI4HYJnZR"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2015-08-13T16:47:39.000Z",
            "id": "631869738143064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, amanheceu hoje com 7,7\u00baC negativos! Sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica pela manh\u00e3, era de -9\u00baC. Registro feito por C\u00e9sar Caff\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "540830550",
            "created_at": "2015-08-13T16:31:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "631865755261403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintonia absurda! @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/9sNkDSbmHC"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-08-13T16:21:06.000Z",
            "id": "631863055232557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Preso acusado de maltratar animais em parque estadual do Rio. http://t.co/w5GKRuN7XO http://t.co/hs2zs4JLQt"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-13T16:12:07.000Z",
            "id": "631860793928208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n50 cabras e 19 cavalos estavam com ferimentos e em local insalubre. Animais pastavam em \u00e1rea do Parque Estadual da Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-08-13T15:56:52.000Z",
            "id": "631856958329475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Este \u00e9 s\u00f3 um pedacinho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, que no total, abran\u2026 http://t.co/DVrsQBvCYV http://t.co/Y3CBlEa5Cn"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-08-13T15:35:24.000Z",
            "id": "631851554761523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-08-13T15:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "631846674411986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/IovMCJeiSh"
        },
        {
            "author_id": "160237166",
            "created_at": "2015-08-13T14:58:28.000Z",
            "id": "631842258799693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5:55 am Parque Nacional #Colombia https://t.co/4bMbqckb72"
        },
        {
            "author_id": "33407898",
            "created_at": "2015-08-13T14:13:05.000Z",
            "id": "631830839861641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O parque n\u00e3o \u00e9 muito grande, mas \u00e9 muito bom, espa\u00e7o pra piquenique,...\" Foursquare Tip @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/TA78HiHECQ"
        },
        {
            "author_id": "2966638145",
            "created_at": "2015-08-13T13:47:25.000Z",
            "id": "631824379450687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver esse lugar de cima e a inda mais bunito do que ver por baixo\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf06\u2708 @ Parque Municipal De Belo\u2026 https://t.co/pyxjUPOQWe"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2015-08-13T13:37:04.000Z",
            "id": "631821775899267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ainda n\u00e3o ser\u00e1 estadualizado: http://t.co/NESdphqpZy"
        },
        {
            "author_id": "112073581",
            "created_at": "2015-08-13T13:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "631821009037996033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/6DBoBHDpaG"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2015-08-13T13:32:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77827518,
                        -22.87398827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "631820518669332481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/4AsedDUNJo"
        },
        {
            "author_id": "54407003",
            "created_at": "2015-08-13T13:22:50.000Z",
            "id": "631818191933714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Parque Nacional Serra da Capivara - PI \ud83d\udc9b https://t.co/bcHfGisZVn"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-08-13T13:17:29.000Z",
            "id": "631816845029412865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00e1 sabendo? Vai rolar uma Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre na Lagoa da Turfeira https://t.co/y3NCte5mQv"
        },
        {
            "author_id": "73447738",
            "created_at": "2015-08-13T13:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "631816395676876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/vlam2g7FDL\u00e1 do Sul - Primeira parada: Parque Nacional de Aparados da"
        },
        {
            "author_id": "3374157802",
            "created_at": "2015-08-13T13:12:57.000Z",
            "id": "631815705600622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas: JJNG Turismo de Os\u00f3rio - RS | (51) 3601 - 047 http://t.co/WnJ9igvTdq"
        },
        {
            "author_id": "2801127905",
            "created_at": "2015-08-13T13:12:56.000Z",
            "id": "631815703163740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas: JJNG Turismo de Os\u00f3rio - RS | (51) 3601 - 047 http://t.co/iBBmWg8pDt"
        },
        {
            "author_id": "56359617",
            "created_at": "2015-08-13T13:08:22.000Z",
            "id": "631814553169461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a s\u00e3o controlados por bombeiros mas renovam alerta http://t.co/h3Vrxw1IFt"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2015-08-13T12:44:29.000Z",
            "id": "631808542748635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o em Alto Para\u00edso (GO) pega fogo e coloca em risco Parque Nacional - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/aoDTzsLe5A"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2015-08-13T12:37:32.000Z",
            "id": "631806793447043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lix\u00e3o em Alto Para\u00edso (GO) pega fogo e coloca em risco Parque Nacional http://t.co/ZsdnihPnN6"
        },
        {
            "author_id": "2330349469",
            "created_at": "2015-08-13T12:30:58.000Z",
            "id": "631805141583273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crep\u00fasculo promove pe\u00e7a teatral gratuita no Parque Municipal - http://t.co/NSIBP0n4BY http://t.co/8KQbUveBuP"
        },
        {
            "author_id": "44019909",
            "created_at": "2015-08-13T12:00:14.000Z",
            "id": "631797406695354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAVA: \u00danica ilha do Pa\u00eds que ainda n\u00e3o disp\u00f5e de nenhuma \u00e1rea protegida declarada\nCIDADE DE NOVA SINTRA - Mas o... http://t.co/uutzGTphCh"
        },
        {
            "author_id": "732142267",
            "created_at": "2015-08-13T11:40:27.000Z",
            "id": "631792428530434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/xSeSg4hmsw http://t.co/bxK1YsDu5J"
        },
        {
            "author_id": "2362474178",
            "created_at": "2015-08-13T11:38:38.000Z",
            "id": "631791969438691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/YfgUGALMwJ"
        },
        {
            "author_id": "2418534904",
            "created_at": "2015-08-13T11:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "63134480",
                        "start": 102,
                        "username": "Pebinhadeacucar"
                    }
                ]
            },
            "id": "631789629868404737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s ser\u00e1 aberta para visita\u00e7\u00e3o por Cana\u00e3 http://t.co/UHaRtBncbF via @pebinhadeacucar"
        },
        {
            "author_id": "176609937",
            "created_at": "2015-08-13T11:07:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "631784227625938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia\nPartiu Caminhar \ud83d\ude4c\n3\u00b0 Dia #AEJ (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/ozV1q2v48T"
        },
        {
            "author_id": "92849454",
            "created_at": "2015-08-13T10:23:33.000Z",
            "id": "631773072941535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisando viajar!!! Chega logo f\u00e9rias. #tbt #cataratas @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/PGxOXoRkQE"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2015-08-13T10:20:30.000Z",
            "id": "631772307116036097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.  Aten\u00e7\u00e3o estudantes\n\nVarias a\u00e7\u00f5es est\u00e3o sendo planejadas para fiscalizar o entorno da Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/5inEB6humm"
        },
        {
            "author_id": "248434535",
            "created_at": "2015-08-13T10:18:12.000Z",
            "id": "631771729367580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s ser\u00e1 aberta para visita\u00e7\u00e3o por Cana\u00e3 http://t.co/ThnWnudhUG"
        },
        {
            "author_id": "35071010",
            "created_at": "2015-08-13T10:11:52.000Z",
            "id": "631770134491889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o em Alto Para\u00edso pega fogo e coloca em risco Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/YMaB8UxIYo"
        },
        {
            "author_id": "111147974",
            "created_at": "2015-08-13T05:52:59.000Z",
            "id": "631704983101173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00c3\u00b1a Colorada, \u00c2\u00bf\u00c3\u00a1rea protegida? - #ElCantodelosGrillosMX http://t.co/X3DNqk08CJ"
        },
        {
            "author_id": "634054298",
            "created_at": "2015-08-13T05:52:59.000Z",
            "id": "631704983096938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00c3\u00b1a Colorada, \u00c2\u00bf\u00c3\u00a1rea protegida? - #ElCantodelosGrillosMX http://t.co/0onUz6xAgk"
        },
        {
            "author_id": "171833186",
            "created_at": "2015-08-13T05:33:28.000Z",
            "id": "631700071168520192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nayarit prepara decreto para declarar al Quelele \u00e1rea protegida http://t.co/E9rixzf1yV"
        },
        {
            "author_id": "303527993",
            "created_at": "2015-08-13T04:40:08.000Z",
            "id": "631686649873887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje teve palestra sobre o parque nacional do Chandless"
        },
        {
            "author_id": "256207409",
            "created_at": "2015-08-13T04:09:43.000Z",
            "id": "631678997361901569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha e Mirante do Caet\u00e9 http://t.co/iHqJybSYEv"
        },
        {
            "author_id": "213918062",
            "created_at": "2015-08-13T03:59:33.000Z",
            "id": "631676437020454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nayarit prepara decreto para declarar al Quelele \u00e1rea protegida http://t.co/mfdSQb7krR"
        },
        {
            "author_id": "73447738",
            "created_at": "2015-08-13T03:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "631670923163136000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambar\u00e1 do Sul - Primeira parada: Parque Nacional de Aparados da Serra: http://t.co/EwQSvuomCi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3419196735",
            "created_at": "2015-08-13T02:56:16.000Z",
            "id": "631660514192527364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de bhte mg. http://t.co/B97NPdPzAI"
        },
        {
            "author_id": "73447738",
            "created_at": "2015-08-13T02:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "631658171363258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/vlam2gpgvj\u00e1 do Sul - Primeira parada: Parque Nacional de Aparados da"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2015-08-13T02:00:19.000Z",
            "id": "631646433087782913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Para atender ao COI, prefeitura do Rio construiu campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/PKy3vSpKWK http://t.co/FB0zDsbmSU"
        },
        {
            "author_id": "210850055",
            "created_at": "2015-08-13T01:50:17.000Z",
            "id": "631643908712198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energizando dentro do Parque Nacional de Itatiaia-RJ A agua da cachu nem tava gelada hahah @leotxav #tioliu... http://t.co/BXdVvR6dCW"
        },
        {
            "author_id": "307139056",
            "created_at": "2015-08-13T01:42:56.000Z",
            "id": "631642056914563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello https://t.co/C2kDnjQYlt"
        },
        {
            "author_id": "133839725",
            "created_at": "2015-08-13T00:50:59.000Z",
            "id": "631628983499558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/4f4XQrYkeM"
        },
        {
            "author_id": "3392948986",
            "created_at": "2015-08-12T23:58:23.000Z",
            "id": "631615746997620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penteadeira da Ana: PARQUE ESTADUAL DA PEDRA AZUL, ESPIRITO SANTO, BRA... http://t.co/te6VL5g3LB"
        },
        {
            "author_id": "711022530",
            "created_at": "2015-08-12T23:52:23.000Z",
            "id": "631614237215952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a APTR Pedra Azul?\nA \u00faltima etapa do ano do Circuito APTR acontece nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Estadual... http://t.co/757xg6nI9F"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-08-12T23:50:03.000Z",
            "id": "631613648469819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Lix\u00e3o em Alto Para\u00edso pega fogo e coloca em risco Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/hjc8NOIuxd http://t.co/Hm01ctc6TH"
        },
        {
            "author_id": "2376101260",
            "created_at": "2015-08-12T23:40:34.000Z",
            "id": "631611262837870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairros em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental poder\u00e3o ter pavimenta\u00e7\u00e3o | CBN Campinas FM 99,1 http://t.co/wUoc8IyXIK"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2015-08-12T23:15:45.000Z",
            "id": "631605015719845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o em Alto Para\u00edso (GO) pega fogo e coloca em risco Parque Nacional http://t.co/0tbcAiYnJo"
        },
        {
            "author_id": "210850055",
            "created_at": "2015-08-12T22:40:00.000Z",
            "id": "631596019613073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energizando dentro do Parque Nacional de Itatiaia-RJ A agua da cachu nem tava gelada hahah\u2026 https://t.co/jxYUg0NWd7"
        },
        {
            "author_id": "53244455",
            "created_at": "2015-08-12T22:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52451079,
                        -18.57414959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "631593712196427776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marrecando// #unidadenadiversidade #festivalmarreco @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/XVi8iQwIt9"
        },
        {
            "author_id": "138480357",
            "created_at": "2015-08-12T22:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4572345,
                        -1.422688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "631591982540918786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1925 120815 eu s\u00f3 quero poder andar sob a luz do sol @ Parque Nacional da Chapada das Mesas - MA https://t.co/ApuAaS28Hk"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-08-12T22:00:19.000Z",
            "id": "631586034493435905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antas s\u00e3o avistadas no Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo http://t.co/cg7yAeLzXs http://t.co/yO8Bw8V9JS"
        },
        {
            "author_id": "111081759",
            "created_at": "2015-08-12T21:57:28.000Z",
            "id": "631585317385076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Gestor da \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas autorizou a pavimenta\u00e7\u00e3o das vias que d\u00e3o acesso aos... http://t.co/T32oyP9Wji"
        },
        {
            "author_id": "373464763",
            "created_at": "2015-08-12T21:54:01.000Z",
            "id": "631584448623058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o dada e gra\u00e7as a DEUS comprida. Floresta Nacional de Itaituba I e\u2026 https://t.co/9FQAGYBu5Z"
        },
        {
            "author_id": "632891386",
            "created_at": "2015-08-12T21:49:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 72,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "631583257059049473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy Run iniciando! Corraaaaaaa Forest! (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/LwUMowlLoL"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2015-08-12T21:32:03.000Z",
            "id": "631578919762849793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Aves Foz Tropicana est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo \u00e0 entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\u2026 https://t.co/23OgzrOTM1"
        },
        {
            "author_id": "55289359",
            "created_at": "2015-08-12T21:24:48.000Z",
            "id": "631577097312555008",
            "in_reply_to_user_id": "358333571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deathquo Eu sou de Curitiba, moro em Caxias do Sul/RS e tenho um s\u00edtio na zona de amortecimento do Parque Nacional do Capara\u00f3/ES =))"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2015-08-12T21:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "524349796",
                        "start": 94,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "631572518604673024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O: Via liberada na Andradas antes da Ezequiel Dias Parque Municipal ), sent bairro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2015-08-12T21:05:47.000Z",
            "id": "631572309862666241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18h05  ATUALIZA\u00c7\u00c3O: Via liberada na Andradas antes da Ezequiel Dias ( Parque Municipal ), sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2015-08-12T20:56:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "524349796",
                        "start": 97,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "631569966022717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo c/ problema mec\u00e2nico na Andradas antes da Ezequiel Dias Parque Municipal ), sent bairro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2015-08-12T20:55:58.000Z",
            "id": "631569840134836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h55 Ve\u00edculo com problema mec\u00e2nico na Andradas antes da Ezequiel Dias ( Parque Municipal ), sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2015-08-12T20:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.04858622,
                        -29.10653221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "631566441821642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Crespo hoje... @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/RH5ceKjRyG"
        },
        {
            "author_id": "62153095",
            "created_at": "2015-08-12T20:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25374039,
                        -2.49995104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "631565495867674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/xMa2uMTvYH"
        },
        {
            "author_id": "102153021",
            "created_at": "2015-08-12T20:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "631564141073973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Crossfit \u2661 (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/395scled51"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-08-12T20:32:12.000Z",
            "id": "631563858356895745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma iniciativa de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o apoiada pelo Programa ARPA http://t.co/DddL5UWwoq"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-08-12T20:30:03.000Z",
            "id": "631563318575169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcQ1ft0\n  #kenia http://t.co/Wl3XwYc4Y1"
        },
        {
            "author_id": "46548331",
            "created_at": "2015-08-12T20:23:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "631561698932035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contato direto com a natureza.  #Parquedasaves #Cataratas #Foz #Paran\u00e1 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/eNVELgieoH"
        },
        {
            "author_id": "2362474178",
            "created_at": "2015-08-12T19:55:13.000Z",
            "id": "631554553159249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/NzKJ2hJ2i0"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-12T19:30:11.000Z",
            "id": "631548252987326464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/AH3DcetM9w"
        },
        {
            "author_id": "38430710",
            "created_at": "2015-08-12T19:25:03.000Z",
            "id": "631546958394462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr. do Bonfim: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser criada na Serra de\u00a0Santana http://t.co/q2qALqtTA1 http://t.co/fDegNczT7k"
        },
        {
            "author_id": "71451926",
            "created_at": "2015-08-12T19:25:00.000Z",
            "id": "631546948302995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr. do Bonfim: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser criada na Serra de\u00a0Santana http://t.co/ya5MqB09eB http://t.co/rQjNB2p1rO"
        },
        {
            "author_id": "71451926",
            "created_at": "2015-08-12T19:24:59.000Z",
            "id": "631546943529992193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano Diretor de Desenvolvimento Urbano de Senhor do Bonfim, importante instrumento que orienta o... http://t.co/Abj8F1qX41"
        },
        {
            "author_id": "41843075",
            "created_at": "2015-08-12T19:09:34.000Z",
            "id": "631543061722566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selva!! Cortando bambu para nossa MiniEmpresa #JuniorAchievement @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ooH9ELYDxz"
        },
        {
            "author_id": "258876988",
            "created_at": "2015-08-12T19:08:25.000Z",
            "id": "631542774475546625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA - Floresta Nacional de Bras\u00edlia. \n#corrida http://t.co/IFYefZxrRD"
        },
        {
            "author_id": "196643110",
            "created_at": "2015-08-12T19:07:04.000Z",
            "id": "631542434527379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Serengeti Nunca escutei nada sobre esse parque at\u00e9 saber que ele \u00e9 o Pa\u2026 http://t.co/9jJzVT5fbN http://t.co/2ccplsSCY8"
        },
        {
            "author_id": "196643110",
            "created_at": "2015-08-12T19:06:46.000Z",
            "id": "631542357578620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Serengeti Nunca escutei nada sobre esse parque at\u00e9 saber que ele \u00e9 o Pa\u2026 http://t.co/uRa8J73Tju http://t.co/FctgGC9Ou9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-08-12T18:44:32.000Z",
            "id": "631536764944019457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1239510817",
            "created_at": "2015-08-12T18:38:13.000Z",
            "id": "631535175692906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Jairo Grossi - \u00c1lbum: Alunos do 2\u00ba ano do Ensino M\u00e9dio visitam o Parque Nacional do Cara\u00e7a http://t.co/c2h22ug76B"
        },
        {
            "author_id": "109275472",
            "created_at": "2015-08-12T18:37:41.000Z",
            "id": "631535039138951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca-Vargem Grande-RJ\n#SJ4000BR #SJCAM"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2015-08-12T18:30:31.000Z",
            "id": "631533238096429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros controlam dois inc\u00eandios na regi\u00e3o do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, em Minas \ud83d\udd25 &gt; http://t.co/mxemipXiOR http://t.co/dZywDj9Qim"
        },
        {
            "author_id": "2315554854",
            "created_at": "2015-08-12T18:20:29.000Z",
            "id": "631530712932438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HotelPaineiras #Turismo O Parque Nacional da Tijuca e a Riotur anunciaram, nesta quarta-feira, que o Ibama e o... http://t.co/FN6WRiN4o0"
        },
        {
            "author_id": "3374157802",
            "created_at": "2015-08-12T18:03:18.000Z",
            "id": "631526388726669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas: JJNG Turismo de Os\u00f3rio - RS | (51) 3601 - 047 http://t.co/WnJ9igvTdq"
        },
        {
            "author_id": "2801127905",
            "created_at": "2015-08-12T18:03:18.000Z",
            "id": "631526384918265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas: JJNG Turismo de Os\u00f3rio - RS | (51) 3601 - 047 http://t.co/iBBmWg8pDt"
        },
        {
            "author_id": "62934599",
            "created_at": "2015-08-12T17:53:26.000Z",
            "id": "631523902271975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado bem no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina, a beleza exuberante desse lugar \u00e9 um presente... http://t.co/90PfZRel30"
        },
        {
            "author_id": "605908575",
            "created_at": "2015-08-12T17:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77827518,
                        -22.87398827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "631523159985012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/opJvbDo3eS"
        },
        {
            "author_id": "130248946",
            "created_at": "2015-08-12T17:44:17.000Z",
            "id": "631521602924974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se aventurar com a Novah Turismo no Parque Nacional dos Aparados da Serra, o P\u00f3lo do Itaimbezinho re\u00fane o... http://t.co/e4v6SBfvyk"
        },
        {
            "author_id": "130248946",
            "created_at": "2015-08-12T17:42:36.000Z",
            "id": "631521177890983937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se aventurar com a Novah Turismo no Parque Nacional dos Aparados da Serra, o P\u00f3lo do Itaimbezinho re\u00fane o... http://t.co/vgFtmSJKje"
        },
        {
            "author_id": "130248946",
            "created_at": "2015-08-12T17:41:54.000Z",
            "id": "631521001218531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se aventurar com a Novah Turismo no Parque Nacional dos Aparados da Serra, o P\u00f3lo do Itaimbezinho re\u00fane o... http://t.co/RyojLZWKsT"
        },
        {
            "author_id": "76039601",
            "created_at": "2015-08-12T17:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "40609355",
                        "start": 55,
                        "username": "paolarramos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "631519879829524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR w/ @paolarramos https://t.co/DFKj6Lfxp6"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-08-12T17:10:49.000Z",
            "id": "631513178296438785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#DiaMundialDoElefante \nConhe\u00e7a o Parque Nacional Tarangire, a casa dos elefantes na Tanz\u00e2nia http://t.co/dBC9R9awWm http://t.co/y3QgvgzjjC"
        },
        {
            "author_id": "3021319353",
            "created_at": "2015-08-12T17:02:41.000Z",
            "id": "631511131727785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10\u00ba CBA - natureza: na Trilha das Bananeiras, veja a fauna e vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais em http://t.co/HKmZzW9TLO. #10CBA"
        },
        {
            "author_id": "937727358",
            "created_at": "2015-08-12T16:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786124,
                        -15.78726815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "631508776093360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 Brother !!!!!!! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/FcSQVqxqNI"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-08-12T16:50:16.000Z",
            "id": "631508006447005697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"T\u00e1 come\u00e7ando a chov\u00ea..Bora tirar o pacu da \u00e1gua!\" Reserva Extrativista Verde Para Sempre, Par\u00e1. http://t.co/G5g3RUs4po"
        },
        {
            "author_id": "19046263",
            "created_at": "2015-08-12T16:46:14.000Z",
            "id": "631506993749065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q s\u00e1bado vou amenizar o sofrimento da exist\u00eancia estando em contato com a natureza no parque estadual em viamon \nALGU\u00c9M DE POA QUER IR?"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2015-08-12T16:41:14.000Z",
            "id": "631505734778294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Princ\u00edpio colorida. Parque Municipal. Aguardamos seu registro. Mande sua fotografia in box. #AugenblickeDerStadt http://t.co/wca1F7xns8"
        },
        {
            "author_id": "1349321108",
            "created_at": "2015-08-12T16:33:36.000Z",
            "id": "631503812126199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BH sua Linda \u2764\ufe0f\u2600\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BeloHorizonte #BHsuaLinda #HomeSweetHome @ Parque Municipal De Bh https://t.co/YVHEIZPKpI"
        },
        {
            "author_id": "344271986",
            "created_at": "2015-08-12T16:23:57.000Z",
            "id": "631501385113079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nayarit prepara decreto para declarar al Quelele \u00e1rea protegida http://t.co/QZ2VxeQa1o"
        },
        {
            "author_id": "171265615",
            "created_at": "2015-08-12T15:44:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "631491452795797505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Damos gra\u00e7as e louvores, agradecemos independente das dores.\" \ud83c\udf3e\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Estadual de ibitipoca https://t.co/kvwbKMdKVJ"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-08-12T15:29:40.000Z",
            "id": "631487724638310400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam dois inc\u00eandios na regi\u00e3o do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a - http://t.co/KaUb0kQrxF http://t.co/xwT0H9Pufz"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2015-08-12T15:00:10.000Z",
            "id": "631480300464435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Consultivo da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (Flona) aprovou, no \u00faltimo dia 6, a abertura do\u2026 https://t.co/9Nq6CJWJba"
        },
        {
            "author_id": "1583861360",
            "created_at": "2015-08-12T14:39:50.000Z",
            "id": "631475182360621057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataloga\u00e7\u00e3o de orqu\u00eddeas do Parque Municipal de Mucug\u00ea \u00e9 lan\u00e7ado em livro http://t.co/77xJTfdF48"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-08-12T14:30:16.000Z",
            "id": "631472776528789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar registra a presen\u00e7a de duas antas, que correm risco de extin\u00e7\u00e3o: http://t.co/cg7yAeLzXs"
        },
        {
            "author_id": "226993511",
            "created_at": "2015-08-12T14:17:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f2e8609f44d80bc7"
            },
            "id": "631469660492419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1991 - Criado o Parque Estadual Fontes do Ipiranga em SP, preservando as nascentes do riacho onde foi proclamada a Independ\u00eancia #12deAgosto"
        },
        {
            "author_id": "776858066",
            "created_at": "2015-08-12T14:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345786,
                        -23.4968719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "631467291922853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sorrir \u00e9 ser feliz sem motivo, \u00e9 guardar a dor no bolso e caminhar...\" @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/rMZYnx6noK"
        },
        {
            "author_id": "362013348",
            "created_at": "2015-08-12T14:05:25.000Z",
            "id": "631466521491976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nayarit prepara decreto para declarar al Quelele \u00e1rea protegida http://t.co/5r6zXL4quT"
        },
        {
            "author_id": "294700550",
            "created_at": "2015-08-12T14:01:06.000Z",
            "id": "631465435205103616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para atender ao COI, prefeitura do Rio construiu campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/lDUXZwSJKg http://t.co/qWH3pHq8NO"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2015-08-12T14:00:24.000Z",
            "id": "631465261141467136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Para atender ao COI, prefeitura do Rio construiu campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/VKviayV0NU http://t.co/4Jiv1ltDY1"
        },
        {
            "author_id": "99543838",
            "created_at": "2015-08-12T13:57:34.000Z",
            "id": "631464544397733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds legalizar no barquinho do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3298541799",
            "created_at": "2015-08-12T13:45:16.000Z",
            "id": "631461451513876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/xuZcLMPmfB"
        },
        {
            "author_id": "127653766",
            "created_at": "2015-08-12T13:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "63134480",
                        "start": 102,
                        "username": "Pebinhadeacucar"
                    }
                ]
            },
            "id": "631456647316115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s ser\u00e1 aberta para visita\u00e7\u00e3o por Cana\u00e3 http://t.co/FFTpmtlLOS via @pebinhadeacucar"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2015-08-12T13:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "63134480",
                        "start": 102,
                        "username": "Pebinhadeacucar"
                    }
                ]
            },
            "id": "631452799562350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s ser\u00e1 aberta para visita\u00e7\u00e3o por Cana\u00e3 http://t.co/25z6Ljr9PH via @pebinhadeacucar"
        },
        {
            "author_id": "2753747044",
            "created_at": "2015-08-12T13:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2223552914",
                        "start": 53,
                        "username": "lPaulaParanhos"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "2214719214",
                        "start": 69,
                        "username": "thaynaaacosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77827518,
                        -22.87398827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "631451366356074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lpaulaparanhos @thaynaaacosta @natan_bruum https://t.co/u7KtO5Iufm"
        },
        {
            "author_id": "1212610465",
            "created_at": "2015-08-12T13:04:15.000Z",
            "id": "631451129256247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser criada na Serra de Santana | Prefeitura Municipal de Senhor do... http://t.co/dt4dkwfK8q"
        },
        {
            "author_id": "3374157802",
            "created_at": "2015-08-12T12:19:21.000Z",
            "id": "631439831013421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza Localizado no Parque Nacional da Serra Geral\nReservas: JJNG Turismo de Os\u00f3rio - RS | (51) 3601 - http://t.co/WnJ9igvTdq"
        },
        {
            "author_id": "2801127905",
            "created_at": "2015-08-12T12:19:21.000Z",
            "id": "631439828454887425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza Localizado no Parque Nacional da Serra Geral\nReservas: JJNG Turismo de Os\u00f3rio - RS | (51) 3601 - http://t.co/iBBmWg8pDt"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-08-12T12:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.59865684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "631438042977271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/aNn3UheENy"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2015-08-12T12:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77827518,
                        -22.87398827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "631437296596877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/LAt827llid"
        },
        {
            "author_id": "1931935628",
            "created_at": "2015-08-12T11:47:12.000Z",
            "id": "631431739345211393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrerelmundo.es : Parque Nacional de Kanha http://t.co/rOahwapqKm #viajar #turismo"
        },
        {
            "author_id": "62126978",
            "created_at": "2015-08-12T11:24:29.000Z",
            "id": "631426020369932290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base das Prateleiras - Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/zaUw4mckXP"
        },
        {
            "author_id": "62126978",
            "created_at": "2015-08-12T11:24:07.000Z",
            "id": "631425928346927105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base das Prateleiras - Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/qfHJVB26hp"
        },
        {
            "author_id": "145385431",
            "created_at": "2015-08-12T11:16:40.000Z",
            "id": "631424056059768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi destaque na revista espanhola #Qtravel.\nA mat\u00e9ria destacou o... http://t.co/lcowICGkOa"
        },
        {
            "author_id": "117457171",
            "created_at": "2015-08-12T11:02:45.000Z",
            "id": "631420551077216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fund\u00e3o waterfall in Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil (by Daniel Rosendo). http://t.co/KGGvWeNf6Z"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2015-08-12T10:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10228272",
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "631419282577063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: http://t.co/wQqMpuDUSI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2709852926",
            "created_at": "2015-08-12T10:07:09.000Z",
            "id": "631406558656770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/y1VfVwr1dq #turismo"
        },
        {
            "author_id": "161455279",
            "created_at": "2015-08-12T08:54:05.000Z",
            "id": "631388172904198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El tigre de Bengala . http://t.co/uJATLZ0qEc Kanha. #India http://t.co/AHBG9zbSHY #viajes #viajar #travel"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2015-08-12T08:45:35.000Z",
            "id": "631386034165686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra Vermelha precisa de sua ajuda para nascer | WikiParques http://t.co/GEwuZwgGsE"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2015-08-12T08:45:22.000Z",
            "id": "631385977362190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra Vermelha precisa de sua ajuda para nascer | WikiParques http://t.co/Dqn0xZwXp2"
        },
        {
            "author_id": "62126978",
            "created_at": "2015-08-12T06:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "631354819052072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base das Prateleiras - Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/m4HBsmRRqz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "129092972",
            "created_at": "2015-08-12T04:55:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "631328148009943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingos flamenguistas dan\u00e7ando flamenco @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/pwzXrOyjni"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2015-08-12T04:04:44.000Z",
            "id": "631315355844112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF conclui visitas na \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1 - http://t.co/ZR5ItF6dGe"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-08-12T03:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76026668,
                        -9.61266549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "631307533941141504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/Huwy0QQJbN"
        },
        {
            "author_id": "30504785",
            "created_at": "2015-08-12T03:17:16.000Z",
            "id": "631303407328997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motivos para ser mais feliz. @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/1Ez9rCDIhs"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2015-08-12T02:51:22.000Z",
            "id": "631296890777247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For me, that is the way to \"heaven\". | Para mim, este \u00e9 o caminho para o \"c\u00e9u!\nReserva Biol\u00f3gica de\u2026 https://t.co/JOlZRaAqIL"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2015-08-12T02:23:11.000Z",
            "id": "631289797701578753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF conclui visitas na \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/souydfCj18 http://t.co/ApiUCi6B60"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-08-12T02:11:28.000Z",
            "id": "631286849655439360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo cedo, iluminado pelo #nascerdosol , o #parque nacional #torresdelpaine j\u00e1 mostrou o que nos\u2026 https://t.co/iSLSc99gnY"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-08-12T01:23:00.000Z",
            "id": "631274652015267841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa da Prata...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel... http://t.co/NbwSrr84tc"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-08-12T01:21:53.000Z",
            "id": "631274373756911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa da Prata...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel... http://t.co/ZKLHo9ik1i"
        },
        {
            "author_id": "2370545642",
            "created_at": "2015-08-12T00:20:34.000Z",
            "id": "631258939951325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada rural de 20-07-2015, floresta estadual de Batatais"
        },
        {
            "author_id": "2452231707",
            "created_at": "2015-08-12T00:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "29479000",
                        "start": 0,
                        "username": "10Ronaldinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "631258444322967552",
            "in_reply_to_user_id": "29479000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@10Ronaldinho voc\u00ea para\u00edso 'encontrado um anjinho\ud83c\udf80\ud83c\udf80\ud83c\udf80bem-vindo de volta em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "2325533036",
            "created_at": "2015-08-11T23:49:11.000Z",
            "id": "631251041623887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QuebradaDeLosCuervos \u00e1rea protegida http://t.co/Kt5F9sZ7hm"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-08-11T23:25:43.000Z",
            "id": "631245138010968068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Angra x L\u00eddice http://t.co/Lhgh7mOnKR"
        },
        {
            "author_id": "53244455",
            "created_at": "2015-08-11T23:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52451079,
                        -18.57414959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "631243815777607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele com toda a felicidade e boas companhias //Mel e Tamis @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/uA9aRRlsoH"
        },
        {
            "author_id": "2420558137",
            "created_at": "2015-08-11T23:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "631239750016466948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb\ud83c\udf35 @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/fPqS1KDCGj"
        },
        {
            "author_id": "101486124",
            "created_at": "2015-08-11T22:55:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "78442816",
                        "start": 90,
                        "username": "inst_humboldt"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "77694285",
                        "start": 105,
                        "username": "carlosvives"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "545551039",
                        "start": 118,
                        "username": "SantaMartaDTCH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06709733,
                        4.62561221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "631237578512039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para compensar desastre forestal Santa Marta: declarar cerro Ziruma \u00c1rea Protegida Urbana @inst_humboldt @carlosvives @SantaMartaDTCH"
        },
        {
            "author_id": "1935911575",
            "created_at": "2015-08-11T22:35:09.000Z",
            "id": "631232412144533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nayarit prepara decreto para declarar al Quelele \u00e1rea protegida\n\n http://t.co/TcWCOES3ep"
        },
        {
            "author_id": "364538700",
            "created_at": "2015-08-11T22:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58817093,
                        -25.53496959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "631231142876835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #Foz #lindodia @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/b2QqfmjzaY"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2015-08-11T22:26:42.000Z",
            "id": "631230284281868289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Aratu SBT: Epis\u00f3dio de Dend\u00ea na Mochila no Parque Estadual Serra dos Montes Altos. http://t.co/FPoM9U9Qlw http://t.co/Af4dzlEdBN"
        },
        {
            "author_id": "172937994",
            "created_at": "2015-08-11T22:23:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "631229371366408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o parque das aves! #parquenacional #parquedasaves #fozdoiguacu #brazil @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/NNlkbbP96D"
        },
        {
            "author_id": "172937994",
            "created_at": "2015-08-11T22:19:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "631228402465423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro! #semfiltro #parquedasaves #parquenacional #brazil @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/MYiVRpdkei"
        },
        {
            "author_id": "39159230",
            "created_at": "2015-08-11T22:03:15.000Z",
            "id": "631224383428820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerejeiras #pedraazul #fotografiadebolso #bancodeimagem #mosaicoimagem @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/QNiEvW4k6T"
        },
        {
            "author_id": "70548028",
            "created_at": "2015-08-11T22:00:24.000Z",
            "id": "631223667238793216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nayarit prepara decreto para declarar al Quelele \u00e1rea protegida http://t.co/5KME9gN4QN http://t.co/W5SKvpN91j"
        },
        {
            "author_id": "162150366",
            "created_at": "2015-08-11T21:49:23.000Z",
            "id": "631220895604846592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pensando na sexta... \u2014 feeling excited at Parque Municipal de Feliz http://t.co/S8QPItYnPG"
        },
        {
            "author_id": "39159230",
            "created_at": "2015-08-11T21:46:40.000Z",
            "id": "631220210113101825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerejeiras #pedraazul #fotografiadebolso #mosaicoimagem #bancodeimagem @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/Iiu5bgmRED"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2015-08-11T21:30:10.000Z",
            "id": "631216057735344129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Para atender ao COI, prefeitura do Rio construiu campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/POojI6MiaD http://t.co/TFbIx8Fkn7"
        },
        {
            "author_id": "170441563",
            "created_at": "2015-08-11T21:27:34.000Z",
            "id": "631215405009256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desperta D\u00e9bora realiza evangelismo no Parque Municipal, em BH: A\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 no dia 30 de agosto, das 9h \u00e0s... http://t.co/Vah6uKiNR5"
        },
        {
            "author_id": "166716718",
            "created_at": "2015-08-11T21:27:32.000Z",
            "id": "631215395827941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desperta D\u00e9bora realiza evangelismo no Parque Municipal, em BH: A\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 no dia 30 de agosto, das 9h \u00e0s... http://t.co/J0LNjTmZcY"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-08-11T21:08:23.000Z",
            "id": "631210576631463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a manda que CSN reabra a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ARIE Floresta da Cicuta em Volta Redonda -RJ http://t.co/aFmivS6HcX"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-08-11T21:06:55.000Z",
            "id": "631210209483071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a manda CSN reabrir a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ARIE Floresta da Cicuta http://t.co/ql0bWtbJ77"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2015-08-11T21:02:40.000Z",
            "id": "631209139826352129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnica de manejo garante manuten\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies nativas no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/jxGKP5mO4f"
        },
        {
            "author_id": "2892203026",
            "created_at": "2015-08-11T21:02:33.000Z",
            "id": "631209110797578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnica de manejo garante manuten\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies nativas no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/CTGyBiT3L5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-08-11T20:44:48.000Z",
            "id": "631204643989794817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udc1d Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio, no Par\u00e1, incentiva cria\u00e7\u00e3o de abelhas sem ferr\u00e3o http://t.co/XlKPIDou3m #ICMBio #Biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "1135143332",
            "created_at": "2015-08-11T20:42:59.000Z",
            "id": "631204186454130693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura oferta curso de manipula\u00e7\u00e3o de alimentos na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns |... http://t.co/mSskue6wtT"
        },
        {
            "author_id": "234054099",
            "created_at": "2015-08-11T20:11:24.000Z",
            "id": "631196237245612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quer curtir a neve mas n\u00e3o sabe (ou n\u00e3o quer) esquiar  pode gostar da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no... http://t.co/ywa95cKxE9"
        },
        {
            "author_id": "237342068",
            "created_at": "2015-08-11T20:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58817093,
                        -25.53496959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "631195424997679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oh saudades \ud83c\udf43\u26c5\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/c0Ps9C6dZS"
        },
        {
            "author_id": "196725707",
            "created_at": "2015-08-11T19:46:44.000Z",
            "id": "631190029474340868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Chapada das Mesas no Maranh\u00e3o?\nAinda n\u00e3o? Ent\u00e3o confira esse e mais... http://t.co/mAbSg4eENt"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2015-08-11T19:39:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77827518,
                        -22.87398827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "631188282920038401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vicktavares_pl https://t.co/0pszCgayJr"
        },
        {
            "author_id": "80321509",
            "created_at": "2015-08-11T19:35:53.000Z",
            "id": "631187299599036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Chapada das Mesas no Maranh\u00e3o?\nAinda n\u00e3o? Ent\u00e3o confira esse e mais... http://t.co/drJzZfZAUH"
        },
        {
            "author_id": "522462136",
            "created_at": "2015-08-11T19:34:13.000Z",
            "id": "631186878214086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Chapada das Mesas no Maranh\u00e3o?\nAinda n\u00e3o? Ent\u00e3o confira esse e mais... http://t.co/qOi1htr6OS"
        },
        {
            "author_id": "327391436",
            "created_at": "2015-08-11T19:32:56.000Z",
            "id": "631186554069848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para atender ao COI, prefeitura do Rio construiu campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/LNcoAYefc8"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-11T19:30:12.000Z",
            "id": "631185869077000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/XBftUe1FXE"
        },
        {
            "author_id": "134747727",
            "created_at": "2015-08-11T19:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "631183768674549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dos Patos...\n#BoaTarde #ParqueMunicipal #BH @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/crM5DU0V4F"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-08-11T19:15:07.000Z",
            "id": "631182071042572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-08-11T19:14:46.000Z",
            "id": "631181985663307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-08-11T18:46:16.000Z",
            "id": "631174810035335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3: A\u00e7\u00e3o foi flagrada por agentes da Sempma, no... http://t.co/zCX4jzMcYb"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-08-11T18:46:10.000Z",
            "id": "631174787566407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Alagoas] Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3 http://t.co/HLF0aY12fv - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-08-11T18:42:34.000Z",
            "id": "631173881328304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3 http://t.co/Cx2MruDM8o #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-08-11T18:38:52.000Z",
            "id": "631172948775178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Angra-RJ x L\u00eddice-RJ pela linha do trem desativada no Parque Estadual do Cunhambebe\n\nConhe\u00e7a as camisas... http://t.co/QAc1mUlvau"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-08-11T18:32:28.000Z",
            "id": "631171339110494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e#PEC #Turismo O Parque Estadual do Cant\u00e3o foi o local escolhido de centenas de turistas no m\u00eas das f\u00e9rias\u2600\u2600\u2600.... http://t.co/6lZ3vHMtPn"
        },
        {
            "author_id": "228673147",
            "created_at": "2015-08-11T18:31:47.000Z",
            "id": "631171165583708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para atender ao COI, prefeitura do Rio construiu campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/TAjbtdOpz7"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-08-11T18:30:06.000Z",
            "id": "631170744811020288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar registra a presen\u00e7a de duas antas, que correm risco de extin\u00e7\u00e3o: http://t.co/cg7yAeLzXs"
        },
        {
            "author_id": "267160742",
            "created_at": "2015-08-11T18:30:02.000Z",
            "id": "631170726628700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra de Santa Helena e do Parque da Cascata ter\u00e1 nova \u201cBrigada de Combate a... http://t.co/0sdFmADKR1"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-11T18:16:47.000Z",
            "id": "631167393323188225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3\" http://t.co/3co5rQ7bSL"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-08-11T18:11:38.000Z",
            "id": "631166098184929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3 http://t.co/cCR0Vd37lG"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-08-11T18:07:16.000Z",
            "id": "631164998736347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3 http://t.co/A2j7rymDx1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-11T18:07:04.000Z",
            "id": "631164945711931393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3 http://t.co/VRXb5XXwq1 \nA\u00e7\u00e3o foi flagrada por agentes da Sempma, no S\u00edt\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-08-11T18:02:38.000Z",
            "id": "631163830005927938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3 http://t.co/luQ4ImQfBz"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-11T18:02:23.000Z",
            "id": "631163769696202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3\" http://t.co/3co5rQ7bSL"
        },
        {
            "author_id": "214218037",
            "created_at": "2015-08-11T17:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "631163014411104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/K3KcWLhfd2"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-08-11T17:57:26.000Z",
            "id": "631162520968019969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3 http://t.co/mT04HeD6OZ"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-08-11T17:57:01.000Z",
            "id": "631162416731156481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3 http://t.co/NDhSf6ysux"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-11T17:56:56.000Z",
            "id": "631162398213283841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3\" http://t.co/3co5rQ7bSL"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-11T17:56:39.000Z",
            "id": "631162326394212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3 http://t.co/VRXb5XXwq1"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2015-08-11T17:54:23.000Z",
            "id": "631161755968897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3 http://t.co/G25BCTbwAp"
        },
        {
            "author_id": "319743513",
            "created_at": "2015-08-11T17:52:04.000Z",
            "id": "631161173141012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia correr no parque municipal hoje mas sai de casa andei 10 minutos e voltei pq o ar ta p\u00e9ssimo, parece que fumei um ma\u00e7o de cigarros"
        },
        {
            "author_id": "72119051",
            "created_at": "2015-08-11T17:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "631159620090863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/SdNNDuFA0u"
        },
        {
            "author_id": "287182940",
            "created_at": "2015-08-11T17:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "78329983",
                        "start": 0,
                        "username": "Steeepe"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "225530466",
                        "start": 22,
                        "username": "daniellefroes"
                    }
                ]
            },
            "id": "631150611946438656",
            "in_reply_to_user_id": "78329983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Steeepe @TaayLuciana @daniellefroes \nPIQUE-NIQUE! \\o/ \nNO PARQUE MUNICIPAL! \\O/\n\u2665"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2015-08-11T16:46:33.000Z",
            "id": "631144683587170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Cons\u00f3rcio Paineiras-Corcovado convocam para coletiva de imprensa  http://t.co/jLifVxkEWT"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2015-08-11T16:38:14.000Z",
            "id": "631142592403664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abre portas para volunt\u00e1rios\nhttp://t.co/wLS6Kemn94 http://t.co/AbeKBauptB"
        },
        {
            "author_id": "165222910",
            "created_at": "2015-08-11T16:12:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "631136134010171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora voltar, loira isy_franca? Ahahah @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois\u2026 https://t.co/oQ6dS72RpI"
        },
        {
            "author_id": "178854295",
            "created_at": "2015-08-11T16:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0318257,
                        -20.7329763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "69a5abf343352830"
            },
            "id": "631134149772976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas mocinhas elegantes ... \ud83d\ude02\u2764\ud83d\udd1d @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/pnGw9Yhmc4"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-08-11T16:04:10.000Z",
            "id": "631134017262235649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO Parque Nacional do Catimbau apresenta registros de pinturas rupestres e artefatos da... http://t.co/9TFyF6nol9"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-11T15:57:59.000Z",
            "id": "631132462966525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/93BcnWz481 http://t.co/8nlJgbnKE4"
        },
        {
            "author_id": "35082131",
            "created_at": "2015-08-11T15:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "631131094243495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/ViGX6I7rXw"
        },
        {
            "author_id": "1142563184",
            "created_at": "2015-08-11T15:51:52.000Z",
            "id": "631130921215897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GoDomRep: RT infoturDom: V\u00eddeo: Valle Nuevo, Parque Nacional. Rep\u00fablica Dominicana http://t.co/Jx11oYJz9b GoDomRep MagalyToribio FaustoFd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "25515774",
            "created_at": "2015-08-11T15:35:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "631126757396086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desperta D\u00e9bora realiza #evangelismo no Parque Municipal, em BH. Saiba mais e participe! http://t.co/ktquKLGhgs http://t.co/oCyRN4Vgpg"
        },
        {
            "author_id": "52069517",
            "created_at": "2015-08-11T15:35:17.000Z",
            "id": "631126748260892672",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98fc No laguinho do Parque Municipal, com aquela \u00e1gua l\u00edmpida-esmeralda! Abra\u00e7o a\u00ed pro camisa \"P\", de Pop\u00f3tamo!"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2015-08-11T15:12:39.000Z",
            "id": "631121053507526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Passeata complica o tr\u00e2nsito agora na Avenida Afonso Pena, altura do Parque Municipal, sentido Pra\u00e7a Sete."
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-08-11T15:06:37.000Z",
            "id": "631119535311982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Kaingang fortalecem sua luta e denunciam a pouca aten\u00e7\u00e3o dada \u00e0 Floresta Nacional de Canela\n\nhttp://t.co/09poBGYQzh http://t.co/atKksjS3qe"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-08-11T14:39:07.000Z",
            "id": "631112616522444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro. \n\nMais em http://t.co/NB70UCwB7U... http://t.co/xLLJ1YBI7Z"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-08-11T14:39:03.000Z",
            "id": "631112596310114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta da Tijuca, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro. \n\nMais em\u2026 https://t.co/CUEL3EqHBq"
        },
        {
            "author_id": "582860492",
            "created_at": "2015-08-11T14:03:28.000Z",
            "id": "631103641554931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s realiza Opera\u00e7\u00e3o Quin\u00e1rio - http://t.co/S6QQw3k99M #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2015-08-11T14:01:25.000Z",
            "id": "631103126758641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Aves do Rio no Parque Nacional em Teres\u00f3polis. Saiba mais em:... http://t.co/QGAxwhpQyr"
        },
        {
            "author_id": "2361508710",
            "created_at": "2015-08-11T13:43:03.000Z",
            "id": "631098503813537793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha Sensorial do #CEARC!\nA Trilha foi constru\u00edda com o total apoio do Parque Estadual - Horto... http://t.co/oYbmklymio"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2015-08-11T13:09:22.000Z",
            "id": "631090028572241921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Pontal do Per\u00f3, Dunas do Per\u00f3, Parque Estadual da Costa do Sol, Cabo Frio, RJ. Conhe\u00e7am e apaixonem-se por... http://t.co/9ztBVCqH2n"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2015-08-11T13:04:28.000Z",
            "id": "631088796990189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Expedi\u00e7\u00e3o: Parque Estadual da Serra do Mar (n\u00facleo Bertioga), Parque Estadual\u2026 http://t.co/e6NINLPFur http://t.co/aQBiUGkGKW"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-08-11T13:00:18.000Z",
            "id": "631087745511743488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antas s\u00e3o avistadas no Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo http://t.co/cg7yAeLzXs http://t.co/now1t2FFhK"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2015-08-11T12:58:59.000Z",
            "id": "631087414325317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Represa de apoio ao combate a fogos em parque nacional \"vazia\" h\u00e1 cinco anos:  http://t.co/isrMZKjHRM"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2015-08-11T12:49:03.000Z",
            "id": "631084916432728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa de apoio ao combate a fogos em parque nacional \"vazia\" h\u00e1 cinco anos  (http://t.co/F9ThI0KkDN)"
        },
        {
            "author_id": "3330079696",
            "created_at": "2015-08-11T12:49:02.000Z",
            "id": "631084912490065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de natureza e de se aventurar por belas trilhas, uma dica \u00e9 o Parque Natural Municipal Montanhas de... http://t.co/0C4Vz55WCR"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2015-08-11T12:42:04.000Z",
            "id": "631083156813189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa de apoio ao combate a fogos em parque nacional \u00abvazia\u00bb h\u00e1 cinco anos: Uma represa, constru\u00edda h\u00e1 15 anos,\u2026 http://t.co/dJU3WpjHxw"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2015-08-11T12:38:17.000Z",
            "id": "631082204395761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa de apoio ao combate a fogos em parque nacional \u00abvazia\u00bb h\u00e1 cinco anos: Uma represa, constru\u00edda h\u00e1 15 anos,\u2026 http://t.co/NOyrBGSycs"
        },
        {
            "author_id": "38526095",
            "created_at": "2015-08-11T12:36:32.000Z",
            "id": "631081764304326657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os.  \n6h da manh\u00e3. http://t.co/HpJGo1lpTS"
        },
        {
            "author_id": "3414028059",
            "created_at": "2015-08-11T12:35:51.000Z",
            "id": "631081593608765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de teres\u00f3polis abre portas pra volunt\u00e1rios"
        },
        {
            "author_id": "25501413",
            "created_at": "2015-08-11T12:35:35.000Z",
            "id": "631081525631668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira - Parque Estadual das Sete Passagens - Miguel Calmon - Bahia - Brasil\n\n\"Numa\u2026 https://t.co/m9FAV96hsv"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2015-08-11T12:33:39.000Z",
            "id": "631081041013379072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para atender ao COI, prefeitura do Rio construiu campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | http://t.co/vRlKt2tonK"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-08-11T12:30:16.000Z",
            "id": "631080190228086785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa de apoio ao combate a fogos em parque nacional \"vazia\" h\u00e1 cinco anos:  http://t.co/jzwpgI2N8L"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2015-08-11T12:29:13.000Z",
            "id": "631079922925068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa de apoio ao combate a fogos em parque nacional ?vazia? h\u00e1 cinco anos http://t.co/qQjxq3zUuO"
        },
        {
            "author_id": "168155564",
            "created_at": "2015-08-11T12:21:50.000Z",
            "id": "631078065012142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O campo de golfe constru\u00eddo em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 um dos grandes absurdos - ao lado de tantos outros -... http://t.co/VBVvDBEUoT"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2015-08-11T12:20:07.000Z",
            "id": "631077632403111936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa de apoio ao combate a fogos em parque nacional \"vazia\" h\u00e1 cinco anos http://t.co/gPFHACvLof"
        },
        {
            "author_id": "3304616500",
            "created_at": "2015-08-11T12:17:02.000Z",
            "id": "631076857425870849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa de apoio ao combate a fogos em parque nacional \"vazia\" h\u00e1 cinco anos http://t.co/F1jErni6dc"
        },
        {
            "author_id": "211837379",
            "created_at": "2015-08-11T12:14:52.000Z",
            "id": "631076311415582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pergunta para as autoridades competentes. \"O que tem sido feito para Melhorias do Parque Estadual da Serra de Caldas Novas?\""
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2015-08-11T12:10:47.000Z",
            "id": "631075284293390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Represa de apoio ao combate a fogos em parque nacional &amp;#34;vazia&amp;#34; h\u00e1 cinco anos http://t.co/LBhKezL3PG"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2015-08-11T12:00:51.000Z",
            "id": "631072783997497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Para atender ao COI, prefeitura do Rio construiu campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GVRBYBvJvs http://t.co/xpEOO336bu"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2015-08-11T11:46:10.000Z",
            "id": "631069089956536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos a ter\u00e7a-feira com a linda paisagem da Spirit Island, no Parque Nacional Jasper, Canad\u00e1... #BomDia http://t.co/lDT0QwB9mu"
        },
        {
            "author_id": "25021826",
            "created_at": "2015-08-11T11:33:22.000Z",
            "id": "631065867988660225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras e atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/RNLq5vPcry"
        },
        {
            "author_id": "2544306560",
            "created_at": "2015-08-11T11:21:57.000Z",
            "id": "631062997402800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda #Ger\u00eas \u00e9 uma das maravilhas naturais de #Portugal que t\u00eam de ser\u2026 https://t.co/fdVcEB8ghB"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2015-08-11T11:15:56.000Z",
            "id": "631061482411847680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta original de BH, digitalizada.\nChama a aten\u00e7\u00e3o a \u00e1rea que o Parque Municipal perdeu, o terreno destinado ao... http://t.co/Tk63JHJ7HC"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2015-08-11T11:00:40.000Z",
            "id": "631057638093160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica super VIP da Keith Prowse hoje: saf\u00e1ri privativo pelo Parque Nacional de Kruger, em #Johannesburgh. Temos um... http://t.co/xlF0QtUdLp"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-11T10:29:18.000Z",
            "id": "631049747726516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/O3NX9Njn5q http://t.co/OBWtb4NeUp"
        },
        {
            "author_id": "93305000",
            "created_at": "2015-08-11T10:28:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25994965,
                        -22.90323462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "631049502431006721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a pose desse carinha.\n\n#natureza @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/4kcIURPM05"
        },
        {
            "author_id": "3412622139",
            "created_at": "2015-08-11T09:55:12.000Z",
            "id": "631041163559084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje: solenidade para URBANIZA\u00c7\u00c3O DO P\u00c1TIO DE EVENTOS ANA DAS CARRANCAS E REFORMA DO PARQUE MUNICIPAL JOSEFA COELHO. http://t.co/xPWTbZRqfh"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-11T08:26:00.000Z",
            "id": "631018717732843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/ILoKBEFOlL http://t.co/zEKaulA0pP"
        },
        {
            "author_id": "2206791434",
            "created_at": "2015-08-11T07:48:26.000Z",
            "id": "631009264451104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel natureza http://t.co/oT3NL7nu2Y"
        },
        {
            "author_id": "2206791434",
            "created_at": "2015-08-11T07:47:26.000Z",
            "id": "631009010968317952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira de fogo \u2013 Parque Nacional Yosemite \u2013 Calif\u00f3rnia \u2013 EUA | Portal Interfriends http://t.co/l3UwvKwEuK"
        },
        {
            "author_id": "827081941",
            "created_at": "2015-08-11T07:43:48.000Z",
            "id": "631008095498579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira de fogo \u2013 Parque Nacional Yosemite \u2013 Calif\u00f3rnia \u2013 EUA http://t.co/zSEY6APhiR"
        },
        {
            "author_id": "13529922",
            "created_at": "2015-08-11T06:47:50.000Z",
            "id": "630994014255345664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Salou http://t.co/KOiCKtCyns"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-11T06:16:47.000Z",
            "id": "630986197565874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/U9Pe70SBTC http://t.co/PPATbodIl7"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-08-11T05:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75826774,
                        -9.61266549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "630977777123127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/piDHPzGmWB"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-11T04:02:58.000Z",
            "id": "630952523063500801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/LSUku158f6 http://t.co/atZioykTzN"
        },
        {
            "author_id": "2835816167",
            "created_at": "2015-08-11T03:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "3044761433",
                        "start": 30,
                        "username": "victoriagomess"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "630941715038384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca com @victoriagomess e os guias da Civil e pm http://t.co/fJQBouwRnI"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2015-08-11T03:12:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "630939806466445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/GmrIWhix0H"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2015-08-11T03:12:11.000Z",
            "id": "630939743149277188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pl\u00ednio Val\u00e9rio requer informa\u00e7\u00f5es do MPE a respeito de constru\u00e7\u00e3o de resid\u00eancias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/pCTZEQzzH1"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-08-11T03:12:08.000Z",
            "id": "630939731438637057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s realiza Opera\u00e7\u00e3o Quin\u00e1rio http://t.co/4uarVf3jvA"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-08-11T01:46:37.000Z",
            "id": "630918207868637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Flora Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" http://t.co/vKzx4GF1jG"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-11T01:43:32.000Z",
            "id": "630917431842746368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/LXnNBUkZhu http://t.co/V3dpWiezeJ"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2015-08-11T01:36:10.000Z",
            "id": "630915577494794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do centro receptivo e portaria do Parque Municipal devem ser conclu\u00eddas em outubro... http://t.co/PnUjeZvmlu"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-08-11T01:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "630910875218640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/fForLeiPVE"
        },
        {
            "author_id": "523178228",
            "created_at": "2015-08-11T01:02:43.000Z",
            "id": "630907160680116225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaziada tirando onda no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos!! M\u00e1ximo Respeito! http://t.co/BGJ7W6SxAP"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-08-10T23:48:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75826774,
                        -9.61266549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "630888583944081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/bkTlCNwvU6"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-10T23:27:12.000Z",
            "id": "630883124302508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/k32oDcnhGR http://t.co/ZfxSTSwqsW"
        },
        {
            "author_id": "713765043",
            "created_at": "2015-08-10T23:08:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03342,
                        -30.33958543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "630878360432963585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei \ud83d\ude14 (@ Parque Estadual de Itapu\u00e3) https://t.co/qKL3ELBBJB"
        },
        {
            "author_id": "51157432",
            "created_at": "2015-08-10T22:59:13.000Z",
            "id": "630876080681816065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Mata da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de\u00a0Caetetus http://t.co/s5d1jnrouI"
        },
        {
            "author_id": "229620876",
            "created_at": "2015-08-10T22:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "630874245355192321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no museu Rodas do tempo. Paix\u00e3o por duas rodas! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/bEk77jHhtm"
        },
        {
            "author_id": "47656701",
            "created_at": "2015-08-10T22:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3106229,
                        -20.3389276
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "630872047401484292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As estrelas e a via l\u00e1ctea - em noite de lua cheia, meio apagada - sobre o Parque Estadual do Forno\u2026 https://t.co/nszpyS3FbF"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2015-08-10T22:36:27.000Z",
            "id": "630870353565351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pl\u00ednio Val\u00e9rio requer informa\u00e7\u00f5es do MPE a respeito de constru\u00e7\u00e3o de resid\u00eancias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/Qc3QT4txjJ"
        },
        {
            "author_id": "62126978",
            "created_at": "2015-08-10T22:33:15.000Z",
            "id": "630869545461391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada la no #pni \nBase das prateleiras\nParque Nacional de Itatiaia https://t.co/AgpYpcIQP2"
        },
        {
            "author_id": "102153021",
            "created_at": "2015-08-10T22:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "630865838212395008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CrossFit \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/aPTCj19QUk"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-08-10T22:09:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "630863536411901953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/v24sV0v9FL"
        },
        {
            "author_id": "3407638917",
            "created_at": "2015-08-10T21:39:38.000Z",
            "id": "630856053320773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades de reserva extrativista no Tapaj\u00f3s ser\u00e3o consultadas sobre projeto de carbono na regi\u00e3o. Leia mais em http://t.co/jooN9ZJ8uH"
        },
        {
            "author_id": "1379508270",
            "created_at": "2015-08-10T21:23:42.000Z",
            "id": "630852043532566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATOS DE MINAS MG ,Jovens iniciam briga generalizada na portaria do Parque Municipal do Mocambo em Patos de Minas... http://t.co/O7urLFAFxE"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2015-08-10T21:23:01.000Z",
            "id": "630851873273196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pl\u00ednio Val\u00e9rio quer informa\u00e7\u00f5es do MPE a respeito de constru\u00e7\u00e3o de resid\u00eancias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Saiba em http://t.co/uPEe0Iq3bE"
        },
        {
            "author_id": "632891386",
            "created_at": "2015-08-10T21:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 101,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "630850641502601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy Run, voc\u00ea sai do trabalho e vai correr! Simbora... mais um dia! (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) https://t.co/kALUV7HlKj"
        },
        {
            "author_id": "51208542",
            "created_at": "2015-08-10T21:05:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "630847484093444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que os cinco principais s\u00edmbolos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ficam em Guapi? Saiba mais: http://t.co/HxDFa6HChX"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-10T21:04:04.000Z",
            "id": "630847102860587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/HQRzPq7T9E http://t.co/QQmD7POAUU"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2015-08-10T20:56:05.000Z",
            "id": "630845095131148289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lugar que deixa saudades no Chile: Parque Nacional Torres del Paine, um dos destinos mais\u2026 https://t.co/09Ezk3QN48"
        },
        {
            "author_id": "3390891897",
            "created_at": "2015-08-10T20:40:52.000Z",
            "id": "630841263613431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto \u2764\ufe0f amor. #festivalmarreco2015 #mocambo \ud83d\ude0e\ud83c\udf7a\u270c\ud83c\udffd\ufe0f\ud83d\udcfb @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/0Zf7jGKx6q"
        },
        {
            "author_id": "158097635",
            "created_at": "2015-08-10T20:37:25.000Z",
            "id": "630840395006640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada em meio \u00e0 mata do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/s2P2CTXlbC"
        },
        {
            "author_id": "2455760606",
            "created_at": "2015-08-10T20:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "82856243",
                        "start": 0,
                        "username": "NatGeoEsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "630839928708952064",
            "in_reply_to_user_id": "82856243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NatGeoEsp Parque Nacional de Sumava http://t.co/PHrsIsLewl #viajes #reportajes"
        },
        {
            "author_id": "2729086426",
            "created_at": "2015-08-10T20:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2452140237",
                        "start": 53,
                        "username": "tsukimarak"
                    }
                ]
            },
            "id": "630837740469362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @tsukimarak https://t.co/8ev1YkrB6I"
        },
        {
            "author_id": "188531337",
            "created_at": "2015-08-10T20:25:53.000Z",
            "id": "630837492179206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia #serradamantiqueira#rj https://t.co/u1XWPkNQ6U"
        },
        {
            "author_id": "221164510",
            "created_at": "2015-08-10T20:25:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20426376,
                        -22.96032296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "630837311312392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/gJ6C5Rp3cL"
        },
        {
            "author_id": "65938564",
            "created_at": "2015-08-10T20:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "630831776705986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5\ud83c\udffb\ud83d\udca8 #mountainbike #mtb @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/zNK3uhu6sD"
        },
        {
            "author_id": "233898853",
            "created_at": "2015-08-10T20:01:13.000Z",
            "id": "630831285561389056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da Floresta Amaz\u00f4nica Brasileira, na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema, foi inaugurada esta semana uma... http://t.co/tPjRX7V1e9"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-08-10T20:00:10.000Z",
            "id": "630831019713691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antas s\u00e3o avistadas no Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo http://t.co/cg7yAeLzXs http://t.co/ZieqgHdL8C"
        },
        {
            "author_id": "2452140237",
            "created_at": "2015-08-10T19:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77827518,
                        -22.87398827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "630828771738828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/cBW1c7B24E"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2015-08-10T19:47:02.000Z",
            "id": "630827716682645508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que os pesquisadores do Parque Nacional da Gorongosa National Park usam m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas accionadas... http://t.co/M6fPIATOce"
        },
        {
            "author_id": "70684594",
            "created_at": "2015-08-10T19:42:50.000Z",
            "id": "630826658602328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAL CG RN: Mapa da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) da Serra do Cu\u00f3 \u00e9 discutido em Natal http://t.co/2ZTn1vOUpi"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-10T19:30:11.000Z",
            "id": "630823477683990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/caSW5BL4BL"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-08-10T19:30:09.000Z",
            "id": "630823466380361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar registra a presen\u00e7a de duas antas, que correm risco de extin\u00e7\u00e3o: http://t.co/cg7yAeLzXs"
        },
        {
            "author_id": "160376552",
            "created_at": "2015-08-10T19:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3248589,
                        -28.52708236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "630822486872080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De s\u00e1bado \u00e0 tarde #ternero #niver #festa #picaocretino @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/Yros8qVk64"
        },
        {
            "author_id": "3263251816",
            "created_at": "2015-08-10T19:07:06.000Z",
            "id": "630817667411259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Max Feffer, em Suzano, foi alvo de vandalismo pela segunda vez em menos de um m\u00eas. No final de... http://t.co/0Psgg6OFKA"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-10T18:49:58.000Z",
            "id": "630813356966998017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/OfgRTHAYlK http://t.co/JP2F1fMDpz"
        },
        {
            "author_id": "318871199",
            "created_at": "2015-08-10T18:40:02.000Z",
            "id": "630810853395329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Startup carioca oferece curso de computa\u00e7\u00e3o de Harvard na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/GAINiwlMyY"
        },
        {
            "author_id": "808662498",
            "created_at": "2015-08-10T18:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -76.9946842,
                        -12.1218125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "005bf2190435cf68"
            },
            "id": "630803550273208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional y Cataratas de Igua\u00e7u parte Brasil!! #summer2015 @ Foz De Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/qm0teLQjbD"
        },
        {
            "author_id": "1008862837",
            "created_at": "2015-08-10T18:06:45.000Z",
            "id": "630802477743521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri in Diamantina, MG https://t.co/w6rlT6n7ft"
        },
        {
            "author_id": "1008862837",
            "created_at": "2015-08-10T17:54:42.000Z",
            "id": "630799448097058820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri in Diamantina, MG https://t.co/ePZreFvSn1"
        },
        {
            "author_id": "45260118",
            "created_at": "2015-08-10T17:37:17.000Z",
            "id": "630795062281117700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que o Encontro casual entre amigos aconte\u00e7a, quero muito conhecer o Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis."
        },
        {
            "author_id": "138463038",
            "created_at": "2015-08-10T17:25:49.000Z",
            "id": "630792178160267264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo no Parque Estadual da Serra Furada https://t.co/Q4yjZeRAqu"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-08-10T17:06:09.000Z",
            "id": "630787227379830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nAl\u00e9m das belezas naturais no Parque Nacional do Catimbau, registros pr\u00e9-hist\u00f3ricos e sua... http://t.co/vti69WStYF"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2015-08-10T17:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40908,
                        -7.22964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "630786009463169025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu jardim eu vou viver... @ Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/ekhtE9St7Q"
        },
        {
            "author_id": "76835180",
            "created_at": "2015-08-10T16:49:34.000Z",
            "id": "630783056991944705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Bibliocamp, realizada no dia 16 de maio de 2015, na Biblioteca Parque Estadual do Rio,... http://t.co/RUuHfXAWlB"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-08-10T16:40:56.000Z",
            "id": "630780882480185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "66547381",
            "created_at": "2015-08-10T16:40:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0308492,
                        -22.86463993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5f693a1470e19eb6"
            },
            "id": "630780734299619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - MG https://t.co/qSN3Ro2MTu"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2015-08-10T16:32:38.000Z",
            "id": "630778794320785409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toque-Toque Pequeno. #nofilter @ Parque Estadual Serra Do Mar http://t.co/vVNzYL2hMN"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-10T16:30:05.000Z",
            "id": "630778153405956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/HVQLSLYeEe http://t.co/iemTdVtfJt"
        },
        {
            "author_id": "64035985",
            "created_at": "2015-08-10T16:01:10.000Z",
            "id": "630770876816994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui olhar a previs\u00e3o do tempo p petropolis semana q vem 13 grauzinhos. Ai lembrei, vou p uma reserva biol\u00f3gica la. Sera q vai ta frio?????"
        },
        {
            "author_id": "198605630",
            "created_at": "2015-08-10T15:58:07.000Z",
            "id": "630770106977656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 aberta na pr\u00f3xima quarta-feira, 12, a 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o dos Jogos Internos do Parque Municipal do Idoso (Jipi). O... http://t.co/yiao8cwZTc"
        },
        {
            "author_id": "120458076",
            "created_at": "2015-08-10T15:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "630764656731254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amazing place \ud83d\udc99 #VivaAoNordeste @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/TlsJvTB9cK"
        },
        {
            "author_id": "54970248",
            "created_at": "2015-08-10T14:46:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "630752004369948673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o dia seja cheio de felicidade, am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/TyaIHJGY4V"
        },
        {
            "author_id": "3407991605",
            "created_at": "2015-08-10T14:39:11.000Z",
            "id": "630750242409943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/wFh1NcEQL8\nwww.vemcomigomedianeira"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-10T14:34:41.000Z",
            "id": "630749110321184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/QuvF69siQI http://t.co/qZT99vUOp6"
        },
        {
            "author_id": "19046263",
            "created_at": "2015-08-10T14:26:25.000Z",
            "id": "630747031557046272",
            "in_reply_to_user_id": "19046263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gYXYq9wD2u olha gente \u00e9 legal e d\u00e1 pra entrar na \u00e1gua sem engolir bitucas aparentemente"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2015-08-10T14:24:38.000Z",
            "id": "630746583450169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca, veja mais em http://t.co/t0yg6LHVMW #mtur #trilhas #ecoturismo #mtur #rioguiaoficial #turismo"
        },
        {
            "author_id": "19046263",
            "created_at": "2015-08-10T14:23:11.000Z",
            "id": "630746215253155841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem quer ir comigo no parque estadual de itapu\u00e3 em viam\u00e3o s\u00e1bado?\ntarra pesquisando aqui parece divertido"
        },
        {
            "author_id": "114546302",
            "created_at": "2015-08-10T14:14:46.000Z",
            "id": "630744099851751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ainda sobre ontem. Passeio com zamigas no parque municipal de Vit\u00f3ria-ES https://t.co/QaLYEiCRRQ"
        },
        {
            "author_id": "340648053",
            "created_at": "2015-08-10T14:10:31.000Z",
            "id": "630743030035816451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha,parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "110797585",
            "created_at": "2015-08-10T13:41:00.000Z",
            "id": "630735602787467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas lindas e discretas que s\u00f3 quem ama pode perceber... Bom dia! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/b03wzNRy1Y"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2015-08-10T13:38:51.000Z",
            "id": "630735060858044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS: \u2018The food\u2019stock\u2019 no Parque\u00a0Municipal http://t.co/uFDz0U54HL"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2015-08-10T13:38:50.000Z",
            "id": "630735055585968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de VALINHOS sediar\u00e1 entre os dias 21 e 23 de agosto o \u2018The food\u00b4stock\u2019, um  encontro... http://t.co/oBskbDEyAl"
        },
        {
            "author_id": "24993400",
            "created_at": "2015-08-10T13:19:33.000Z",
            "id": "630730201249484800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 195,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 82
            },
            "text": "Seguem as grava\u00e7\u00f5es aqui no Parque Nacional de Sutjeska, B\u00f3snia-Herzegovina. #AcordarNaB\u00f3snia http://t.co/ID6HUmsKnL"
        },
        {
            "author_id": "100258784",
            "created_at": "2015-08-10T13:10:06.000Z",
            "id": "630727823188058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual preserva grande quantidade de aves no Oeste http://t.co/GoYnV3CjIp #Destaque http://t.co/aVNlMnKSAw"
        },
        {
            "author_id": "100512264",
            "created_at": "2015-08-10T13:03:51.000Z",
            "id": "630726253763522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rascunhos e Hist\u00f3rias: #BEDA Fui - Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/XjLqD5PEJJ"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-08-10T13:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "210865106",
                        "start": 58,
                        "username": "RevistaQTRAVEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "630725302260334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi destaque na @RevistaQTRAVEL da #Espanha Leia+: http://t.co/u0SXV6y2ed"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-08-10T12:48:42.000Z",
            "id": "630722440176336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Pelota Saturnino Bengoa http://t.co/Idjk4b7ynf"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-08-10T12:48:40.000Z",
            "id": "630722430596550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORME CAATINGA\nValdo Vale, Visitou neste final de semana o Monumento Natural Cidade das Pedras, em... http://t.co/hsOLYicwtC"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-08-10T12:31:22.000Z",
            "id": "630718077160697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau-PE.\nFoto: Lucas Cavalcante Ramos http://t.co/cQ1xfqgRwm"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2015-08-10T12:28:55.000Z",
            "id": "630717459947999236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Exposi\u00e7\u00e3o Permanente no Centro de Visitantes do Parque Estadual da Serra do Brigadeiro est\u00e1 pronta para a... http://t.co/eweL617dNy"
        },
        {
            "author_id": "160583864",
            "created_at": "2015-08-10T12:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "630717360329125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um dia mais que especial!!! #BeHappy #AindaSobreOntem... \u2764\ud83d\ude0e @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/J7kVetMlR2"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-08-10T12:20:31.000Z",
            "id": "630715347222548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\u27a1\u27a1T\u00e9cnicos do Monumento Natural de \u00c1rvores Fossilizadas, localizado no munic\u00edpio de Filad\u00e9lfia, resgataram um... http://t.co/i7HS0zfcXT"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2015-08-10T12:18:26.000Z",
            "id": "630714824578740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimas imagens da Travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis. http://t.co/HJ97tboF9P"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-10T12:16:23.000Z",
            "id": "630714306087231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/qgZ7iwM8u4 http://t.co/Ul1aP1wCYR"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-08-10T11:47:51.000Z",
            "id": "630707125648551936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7a ao mais antigo parque nacional africano http://t.co/t89AGatOk3 http://t.co/aRKMTAHqDK"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2015-08-10T11:41:01.000Z",
            "id": "630705404931145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Feliz!\nOlhar da Jessica Stockmanns sobre o Parque Municipal.\n#Mandesuafotopraprefa http://t.co/5shLMYm299"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-08-10T11:39:03.000Z",
            "id": "630704911596957697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americano morre em ataque de urso pardo: Ataque ocorreu no famoso Parque Nacional de Yellowstone; o servi\u00e7o de... http://t.co/vEhJjWJXeQ"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-08-10T11:39:00.000Z",
            "id": "630704900523950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americano morre em ataque de urso pardo: Ataque ocorreu no famoso Parque Nacional de Yellowstone; o servi\u00e7o de... http://t.co/q8jqilZEnv"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-08-10T11:38:56.000Z",
            "id": "630704882706595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americano morre em ataque de urso pardo: Ataque ocorreu no famoso Parque Nacional de Yellowsto... http://t.co/q8jqilZEnv #teamfollowback"
        },
        {
            "author_id": "1728305923",
            "created_at": "2015-08-10T11:34:18.000Z",
            "id": "630703714265907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras e atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/IeRChnfSZr"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-08-10T11:17:48.000Z",
            "id": "630699561909026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americano morre em ataque de urso pardo: Ataque ocorreu no famoso Parque Nacional de Yellowstone; o servi\u00e7o de... http://t.co/B5G2GcBnw9"
        },
        {
            "author_id": "2715424405",
            "created_at": "2015-08-10T11:12:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "82856243",
                        "start": 53,
                        "username": "NatGeoEsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "630698168255053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/TwQCibdhiX Via @NatGeoEsp"
        },
        {
            "author_id": "238104577",
            "created_at": "2015-08-10T11:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "17471979",
                        "start": 49,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "630698148801806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/x1E8awJBkq @NatGeo"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-08-10T10:54:57.000Z",
            "id": "630693813695033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americano morre em ataque de urso pardo: Ataque ocorreu no famoso Parque Nacional de Yellowstone; o servi\u00e7o de... http://t.co/bs0ND2HMXs"
        },
        {
            "author_id": "66415857",
            "created_at": "2015-08-10T10:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221013,
                        -20.00731853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "630693173136900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto houver sol... #bomdia @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/J5Iw9D0EPN"
        },
        {
            "author_id": "456969538",
            "created_at": "2015-08-10T10:48:07.000Z",
            "id": "630692091857735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americano morre em ataque de urso pardo: Ataque ocorreu no famoso Parque Nacional de Yellowstone; o servi\u00e7o de... http://t.co/Nv5QABfN4T"
        },
        {
            "author_id": "139612290",
            "created_at": "2015-08-10T10:32:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02667586,
                        -30.34586825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "630688212227330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Boa semana!!! #18dias #28'ago #WD #itapu\u00e3 #segunda #vamosnessa @ Parque Estadual De Itapu\u00e3\u2026 https://t.co/NzRq9xCaVw"
        },
        {
            "author_id": "237449240",
            "created_at": "2015-08-10T10:32:33.000Z",
            "id": "630688177490038785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/IOuf3aa04o"
        },
        {
            "author_id": "549145324",
            "created_at": "2015-08-10T10:32:07.000Z",
            "id": "630688068937191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/kKJlLs6hf1 #NationalGeographic"
        },
        {
            "author_id": "2617795447",
            "created_at": "2015-08-10T10:32:03.000Z",
            "id": "630688052298387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/k2khJTC0Ht"
        },
        {
            "author_id": "2579260154",
            "created_at": "2015-08-10T10:32:03.000Z",
            "id": "630688052050931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/wGfC0iWvVS"
        },
        {
            "author_id": "2336888060",
            "created_at": "2015-08-10T10:16:17.000Z",
            "id": "630684084386148356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/6JnFF0bEGm"
        },
        {
            "author_id": "2913927550",
            "created_at": "2015-08-10T10:16:14.000Z",
            "id": "630684071115423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/gfTIONlSPQ"
        },
        {
            "author_id": "2911552863",
            "created_at": "2015-08-10T10:16:14.000Z",
            "id": "630684068892442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/tGt6yM32Bb"
        },
        {
            "author_id": "2911607740",
            "created_at": "2015-08-10T10:16:13.000Z",
            "id": "630684067785146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/ROiZoiCjZR"
        },
        {
            "author_id": "2911539213",
            "created_at": "2015-08-10T10:16:13.000Z",
            "id": "630684064291295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/o4dGnATgDj"
        },
        {
            "author_id": "2905379741",
            "created_at": "2015-08-10T10:16:12.000Z",
            "id": "630684060818378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/ZrMGXNXZHn"
        },
        {
            "author_id": "909004646",
            "created_at": "2015-08-10T10:16:09.000Z",
            "id": "630684048822681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo Parque Nacional de Sumava http://t.co/3doEQPaaPy"
        },
        {
            "author_id": "799775490",
            "created_at": "2015-08-10T10:16:08.000Z",
            "id": "630684045425246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/h11v8R9J5R"
        },
        {
            "author_id": "2216041728",
            "created_at": "2015-08-10T10:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "17471979",
                        "start": 53,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "630684039561658368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/NQjXCfbR3Z via @NatGeo"
        },
        {
            "author_id": "3300101080",
            "created_at": "2015-08-10T10:16:03.000Z",
            "id": "630684023887564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/xTVJ3z433W"
        },
        {
            "author_id": "1463969131",
            "created_at": "2015-08-10T10:16:03.000Z",
            "id": "630684021891055620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/41Eb6PbRGZ"
        },
        {
            "author_id": "264404594",
            "created_at": "2015-08-10T10:13:39.000Z",
            "id": "630683417835892736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/et7EmOwUR9"
        },
        {
            "author_id": "3020477152",
            "created_at": "2015-08-10T10:13:31.000Z",
            "id": "630683385200017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Sumava\" #naturaleza #OMG http://t.co/sbO5SDw9BL"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-08-10T10:13:09.000Z",
            "id": "630683294187810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no  \"PARQUE NACIONAL MARINHO DAHLAK \"  \u00c1rea Protegida da  ERITR\u00c9IA\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/2DNi8DuB4S"
        },
        {
            "author_id": "75150497",
            "created_at": "2015-08-10T10:11:59.000Z",
            "id": "630682999961600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/5YfAendZ73 #NatGeo"
        },
        {
            "author_id": "190997854",
            "created_at": "2015-08-10T10:10:12.000Z",
            "id": "630682550189621249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ngeographic: Parque Nacional de Sumava http://t.co/ZeAPDzp6d7"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-10T10:02:15.000Z",
            "id": "630680552467734528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/JZZRXUISUb http://t.co/QBGgEcLrYL"
        },
        {
            "author_id": "2198252016",
            "created_at": "2015-08-10T10:01:27.000Z",
            "id": "630680351782928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumava http://t.co/QdwyxakHxo"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2015-08-10T09:44:34.000Z",
            "id": "630676100285362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/XlfdHXVxZR  #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "291913712",
            "created_at": "2015-08-10T09:21:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "291930130",
                        "start": 52,
                        "username": "SESEIXA"
                    }
                ]
            },
            "id": "630670306684862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Courel, \u00bfParque nacional? #galicia #galiciamaxica @seseixa #courel http://t.co/3Iq5twWfSV"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-08-10T08:53:26.000Z",
            "id": "630663231737057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nAtividade dia 8 de Agosto de 2015.\nBook now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/Y0AzjeOG4C"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-10T08:10:55.000Z",
            "id": "630652533984350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/17yDurRZyI http://t.co/wGk3Co9h1M"
        },
        {
            "author_id": "3247253535",
            "created_at": "2015-08-10T06:33:00.000Z",
            "id": "630627891131322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque de Jurubatiba e as op\u00e7\u00f5es de passeios tur\u00edsticos do parque .... http://t.co/JpZs0fPk3x"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-10T06:04:17.000Z",
            "id": "630620666107142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/Wk22WBmXoj http://t.co/59GWKoNwWF"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-10T03:46:47.000Z",
            "id": "630586061572468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/2SkVbuvuTg http://t.co/caFoX2vWhh"
        },
        {
            "author_id": "2340510429",
            "created_at": "2015-08-10T03:01:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1039241892150607872",
                        "start": 0,
                        "username": "FabianoDeboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "630574737333338112",
            "in_reply_to_user_id": "3350097933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianodeboa O Parque Nacional passa"
        },
        {
            "author_id": "94142162",
            "created_at": "2015-08-10T02:24:12.000Z",
            "id": "630565277638520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo passeio na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera. \ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33#portotrombetas https://t.co/XEivphXfIx"
        },
        {
            "author_id": "2376153918",
            "created_at": "2015-08-10T02:07:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8352814,
                        -23.5143604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "630561195964137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no parque municipal de Carapicu\u00edba @ Parque Gabriel Chucre https://t.co/nhkDJ1JXam"
        },
        {
            "author_id": "2830250970",
            "created_at": "2015-08-10T02:02:16.000Z",
            "id": "630559759217885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National P... - http://t.co/dlaltyyu3N http://t.co/V5YN5cAxQA"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-08-10T01:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76024536,
                        -9.61266549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "630557726297464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/e7ZoZmtHeS"
        },
        {
            "author_id": "820479594",
            "created_at": "2015-08-10T01:45:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "630555608656314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocando o \u00e1lcool de ontem pra fora :p (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/wZsgKG2APL"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lPaulaParanhos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lPaulaParanhos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lPaulaParanhos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Palenque, Chiapas",
                "id": "8dd0ec4acd85224b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Su\u00ed\u00e7a",
                "country_code": "CH",
                "full_name": "Langenthal, Schweiz",
                "id": "cfee655a945f1895",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Par\u00e1, Brasil",
                "id": "f2e8609f44d80bc7",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carangola, Brasil",
                "id": "69a5abf343352830",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Santiago de Surco, Peru",
                "id": "005bf2190435cf68",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Camanducaia, Brasil",
                "id": "5f693a1470e19eb6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "id": "ba4ca60ad5bbb5c5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "602719839",
                "name": "ViajerosdelMisterio",
                "username": "VdMisterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923723114",
                "name": "Circuito ATAM",
                "username": "amenegale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138930384",
                "name": "fritor.",
                "username": "Vitujcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315320853",
                "name": "FC Amor Maroto",
                "username": "FcAmorMarotoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32433869",
                "name": "Sorriso Maroto",
                "username": "sorrisomaroto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252201534",
                "name": "Bruno Cardoso",
                "username": "bcbrunocardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117510515",
                "name": "Petr\u00f3polis",
                "username": "PMPetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152733400",
                "name": "Paloma Batista",
                "username": "PatiiBatiista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363328571",
                "name": "Ricco",
                "username": "sexwtrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227574178",
                "name": "Jornal ABC Rep\u00f3rter",
                "username": "JornalABCReprte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158660",
                "name": "Aurora Miranda Le\u00e3o",
                "username": "AuroraMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314619310",
                "name": "CalyMayorSL\u270c\uf8ff",
                "username": "Luis_CalyMayor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149639093",
                "name": "Naldo Ferreira",
                "username": "_Naldofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76394462",
                "name": "Rennannn",
                "username": "rennanrdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161832384",
                "name": "Professor Emerson",
                "username": "ProffEmerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369210873",
                "name": "Marcos Weiss",
                "username": "marquinhosweiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246220217",
                "name": "Edson Maiero",
                "username": "phototravel360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272007555",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Bussular",
                "username": "JCBussular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403915",
                "name": "vincenzo cassano \u2074\u2074",
                "username": "aqueladasza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57227297",
                "name": "Chico Z\u00e9",
                "username": "producaoeartf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637370865",
                "name": "CIEE ESP\u00cdRITO SANTO",
                "username": "CIEE_ESOFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174655284",
                "name": "Col\u00e9gio Pio XII",
                "username": "pioxiioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304797022",
                "name": "\u26a1\ufe0fNay",
                "username": "nayaraolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103297293",
                "name": "Rodando pelo Cear\u00e1",
                "username": "rodandopelocear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724335",
                "name": "Alessandro",
                "username": "ablemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2387830753",
                "name": "Nelson Costa Viagens",
                "username": "NCViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862724917",
                "name": "Maior Viagem",
                "username": "maiorviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758957026",
                "name": "Fer Rossetti",
                "username": "FerRosse77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588623794",
                "name": "FLAVIA AMADEU Design",
                "username": "amadeudesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222356512",
                "name": "Mari Viaja",
                "username": "reisentour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114546302",
                "name": "Ivone",
                "username": "opsmel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289710833",
                "name": "MovieMagia",
                "username": "moviemagia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15930545",
                "name": "maest",
                "username": "maest__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462810483",
                "name": "Instituto Geol\u00f3gico",
                "username": "igeologicosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580938142",
                "name": "Villas Marineras",
                "username": "vmarineras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599953102",
                "name": "Biodiversidade.eu",
                "username": "biodiv_gnp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291640518",
                "name": "Roi Carballal",
                "username": "RoiCarballal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318110260",
                "name": "Bruno Barbosa",
                "username": "brunobarbosapho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928611210",
                "name": "JB5Estrelas",
                "username": "JB5Estrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892203026",
                "name": "aRede Castro",
                "username": "aRedeCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230187291",
                "name": "Marc Camps Riba",
                "username": "marcamps92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590112441",
                "name": "Camilo Andres Piza",
                "username": "DosCincoMiVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19870060",
                "name": "@tiosamnews",
                "username": "tiosamnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94195631",
                "name": "Mundo MS",
                "username": "MundoMSOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169583856",
                "name": "Jaysson Vulc\u00e3o",
                "username": "jayssonvulcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384932083",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Contas de Pernambuco",
                "username": "MPCPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69770436",
                "name": "Leandro Nassif",
                "username": "leandro_nassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55269795",
                "name": "Wirismar Ramos",
                "username": "WROpinativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373077095",
                "name": "mayhara",
                "username": "mayh7ara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235593333",
                "name": "Heitor Bernardes",
                "username": "MundoBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3410946357",
                "name": "allanferreira",
                "username": "allansferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549730962",
                "name": "9\u00ba GB Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "nonogbpmesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Vieira Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098452846",
                "name": "Postenack",
                "username": "danielpostenack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304113323844210689",
                "name": "Lipe",
                "username": "Iagowx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466294634",
                "name": "Manuel Meneses",
                "username": "ManuelMeneses3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099757610",
                "name": "Aqui quem fala \u00e9 ela",
                "username": "postit_it",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162148190",
                "name": "Enrique Berumen",
                "username": "Beruque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140812423",
                "name": "imprensananet.com",
                "username": "StolzePereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320961118",
                "name": "dpb",
                "username": "DPBIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125366237",
                "name": "Mart\u00edn Nicol\u00e1s Jim\u00e9nez S\u00e1izar",
                "username": "inflablesjimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469827423",
                "name": "Felipe Souza #SOUBETALAB",
                "username": "felipesouza4388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463388356",
                "name": "juca santos",
                "username": "mjuca2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233783364",
                "name": "Dr Kieran",
                "username": "ComplexodeShane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540830550",
                "name": "Dennys Henrique \ud83d\udc99\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "Dennys_H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100347774",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3413241406",
                "name": "bruno",
                "username": "brunosousadeol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134747727",
                "name": "\ud83c\udd70lison Oliveir\ud83c\udd70",
                "username": "alisonurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84010188",
                "name": "RADAR 64",
                "username": "radar64com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3405024081",
                "name": "FENERBAH\u00c7E S. K.",
                "username": "fenerbahce_2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350599920",
                "name": "Gilmar Sossella",
                "username": "gilmarsossella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548912426",
                "name": "Campos",
                "username": "LuksCamposs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50159528",
                "name": "Fagner Fernandes",
                "username": "Fagner1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484299280",
                "name": "mercadodeflores",
                "username": "mercadosflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160237166",
                "name": "Oscar Apolinar",
                "username": "yo_os_car",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33407898",
                "name": "Fernando Lacerda",
                "username": "nando_lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966638145",
                "name": "Ruan Pablo",
                "username": "rruan_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112073581",
                "name": "he\u03b7rique cardoso",
                "username": "henriqueejc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54407003",
                "name": "Brona Gosta",
                "username": "bruhsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73447738",
                "name": "Francisco Gamboa",
                "username": "FranciscoGamboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374157802",
                "name": "Serra e Litoral",
                "username": "SerraeLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801127905",
                "name": "OsorioNaWeb",
                "username": "osorionaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56359617",
                "name": "HiperFoto",
                "username": "HiperFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106084970",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatoalvesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330349469",
                "name": "Ester Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "EsterAssumpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44019909",
                "name": "Norberto C. Silva",
                "username": "SILVAJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732142267",
                "name": "#QueDesastre es #AMLO !! \u2623 \ud83d\ude37 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "KeDesastre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362474178",
                "name": "Regina Alves",
                "username": "vilela2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2418534904",
                "name": "Marcia Guedes",
                "username": "omguedesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176609937",
                "name": "Felipe Rezende #OctaCampe\u00e3o \ud83c\udfc6",
                "username": "lipe_rezzende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92849454",
                "name": "Debora Motta",
                "username": "derbyzmott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248434535",
                "name": "Messias Anjos",
                "username": "messiasanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35071010",
                "name": "Helen Queiroz",
                "username": "Helenhq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111147974",
                "name": "J\u03c5\u03b1\u0273 C\u03b1\u027e\u0285\u03c3\u0282 B\u04bd\u0273\u00ed\u019a\u04bd\u0225 MX",
                "username": "benitezenlinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634054298",
                "name": "Notigrillo",
                "username": "Notigrillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171833186",
                "name": "#DonM",
                "username": "juanitocentella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303527993",
                "name": "Frangolino de Ver\u00e3o",
                "username": "SalaliAce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256207409",
                "name": "Cleide L\u00facia",
                "username": "forevercleide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213918062",
                "name": "Patricia Moreno",
                "username": "PatriciaMorgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419196735",
                "name": "Jefferson Rodrigues",
                "username": "jrliderancaFm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210850055",
                "name": "Mauricio Nava",
                "username": "mauricionavaskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307139056",
                "name": "Peko Carl",
                "username": "alasenlacabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133839725",
                "name": "Alfredo Nu\u00f1ez Gamboa",
                "username": "alfredonunezg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392948986",
                "name": "Ana Paula Mar\u00e7al PdA",
                "username": "anapaulamarcal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711022530",
                "name": "Dia de Correr",
                "username": "diadecorrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2376101260",
                "name": "nelson camargo",
                "username": "nelsoneugenio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53244455",
                "name": "sta well",
                "username": "staelguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138480357",
                "name": "chana gata",
                "username": "acamilaemilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111081759",
                "name": "Rafael Contatori",
                "username": "rafaelcontatori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373464763",
                "name": "Ad\u00edlio Palheta",
                "username": "Adilio_Palheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632891386",
                "name": "Nicco Brasil",
                "username": "niccobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55289359",
                "name": "dona do circo",
                "username": "bdgurjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62153095",
                "name": "Drama Queen",
                "username": "gabizinhassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102153021",
                "name": "Amanda",
                "username": "amaandapas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46548331",
                "name": "Celso  Silva",
                "username": "Celso_Sillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38430710",
                "name": "Hugo S\u00f3Agitos",
                "username": "hugosoagitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71451926",
                "name": "Grupo SoAgitos",
                "username": "soagitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41843075",
                "name": "Rafael Alves",
                "username": "rafaelalvestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258876988",
                "name": "Raphael",
                "username": "rapha_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196643110",
                "name": "Annuaire du tourisme",
                "username": "Livehotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239510817",
                "name": "Escola Jairo Grossi",
                "username": "jairogrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109275472",
                "name": "Dj Thiago Na Balada!",
                "username": "DjThiagoBaladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315554854",
                "name": "S\u00e1vio Neves",
                "username": "SavioNevesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62934599",
                "name": "DAVENTURA",
                "username": "DAVENTURAbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605908575",
                "name": "Tuane Singer",
                "username": "mcxgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130248946",
                "name": "Novah Turismo",
                "username": "NovahTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76039601",
                "name": "rafinha",
                "username": "yayrafy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40609355",
                "name": "Paola \u00a5",
                "username": "paolarramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3021319353",
                "name": "CBA",
                "username": "11CBA2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937727358",
                "name": "Paulo Henrique Nadiceo",
                "username": "phnadiceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19046263",
                "name": "Anna Nicole Smith",
                "username": "badmonange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349321108",
                "name": "Alexandre Cunha",
                "username": "alexxxcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344271986",
                "name": "CarlosSalazarCastro",
                "username": "csalazarcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171265615",
                "name": "francine maria",
                "username": "francinemerlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583861360",
                "name": "Mega R\u00e1dio VCA",
                "username": "MegaRadioVCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226993511",
                "name": "Novo tempo Bel\u00e9m",
                "username": "1080AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776858066",
                "name": "Juliana ",
                "username": "juul_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362013348",
                "name": "CMIC CDMX",
                "username": "CMIC_CDMX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294700550",
                "name": "#SouPetroBras",
                "username": "guterresalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99543838",
                "name": "V\u00edtor Gontijo",
                "username": "gontijo_vitin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298541799",
                "name": "tiago teixeira de an",
                "username": "tiagoritshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127653766",
                "name": "King Smoke",
                "username": "King0_0Smoke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753747044",
                "name": "Vinicius Bruno",
                "username": "viniciusbrunor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214719214",
                "name": "Thayn\u00e1",
                "username": "thaynaaacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212610465",
                "name": "PMSB Oficial",
                "username": "PMSrdoBonfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1931935628",
                "name": "viajeroo",
                "username": "viajeroo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62126978",
                "name": "Rodrigo Cury",
                "username": "rodrigocury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145385431",
                "name": "Henrique Machado",
                "username": "henrique_mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117457171",
                "name": "Tim Rob",
                "username": "TimRob1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709852926",
                "name": "ViajeaEspana",
                "username": "ViajeaEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161455279",
                "name": "M.E. Castroseiros",
                "username": "recorrerelmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129092972",
                "name": "B1",
                "username": "perahilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73019121",
                "name": "elielson borges",
                "username": "ingenieurborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30504785",
                "name": "Thiago Rebeque",
                "username": "thiagorebeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370545642",
                "name": "4WalKers",
                "username": "4WalKersTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2452231707",
                "name": "Rosaria",
                "username": "GRosadiroma82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29479000",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "10Ronaldinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2325533036",
                "name": "Alvaro",
                "username": "salado519",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2420558137",
                "name": "Bruno Mendes",
                "username": "brunoferabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101486124",
                "name": "Brigitte LG Baptiste",
                "username": "Brigittelgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78442816",
                "name": "Instituto Humboldt",
                "username": "inst_humboldt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77694285",
                "name": "Carlos Vives",
                "username": "carlosvives",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "545551039",
                "name": "Alcald\u00eda de Santa Marta",
                "username": "SantaMartaDTCH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1935911575",
                "name": "CICISA",
                "username": "CICISAIntegral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364538700",
                "name": "Raul Osvaldo",
                "username": "pfraul1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76996749",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Latinha",
                "username": "latinhalelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172937994",
                "name": "jorge cleto jr",
                "username": "jorgecletojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39159230",
                "name": "Gabriel Lordello",
                "username": "gabriellordello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70548028",
                "name": "Obrasweb",
                "username": "RevistaObras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162150366",
                "name": "Andr\u00e9 Siqueira",
                "username": "andrescorpse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170441563",
                "name": "Evang\u00e9licos do Rio",
                "username": "Evangelicos_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166716718",
                "name": "Transpar\u00eancia Crist\u00e3",
                "username": "transpar_crista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1135143332",
                "name": "PrefSantar\u00e9m",
                "username": "Prefeiturastm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234054099",
                "name": "Revista Viaje Mais",
                "username": "rev_viajemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237342068",
                "name": "LIVIANNE",
                "username": "liviabrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196725707",
                "name": "Companhia da Viagem",
                "username": "ciadaviagemvix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80321509",
                "name": "Paulo Gusm\u00e3o",
                "username": "prgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522462136",
                "name": "MVC Viagens",
                "username": "mvcviagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327391436",
                "name": "Na\u00e7\u00e3o Ruralista",
                "username": "radionacao4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228673147",
                "name": "Lucena Informa",
                "username": "lucena_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267160742",
                "name": "Prefeitura 7 Lagoas",
                "username": "Prefeitura7L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214218037",
                "name": "Anna Clara",
                "username": "annaapistori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319743513",
                "name": "Gabriel Bandeira",
                "username": "xperhaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72119051",
                "name": "deza",
                "username": "andrezatei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287182940",
                "name": "Irrelevante, Lude",
                "username": "LudeAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78329983",
                "name": "step",
                "username": "Steeepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225530466",
                "name": "Dani",
                "username": "daniellefroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165222910",
                "name": "denilzefranca",
                "username": "DenilzeFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178854295",
                "name": "Isis Macedo",
                "username": "isis_macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830250970",
                "name": "Ofertas viajes",
                "username": "ofertasviajes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35082131",
                "name": "Robson Silva",
                "username": "Robsonjiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142563184",
                "name": "HotBeachSpots.com",
                "username": "hotbeachspots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25515774",
                "name": "Igreja da Lagoinha",
                "username": "Lagoinha_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52069517",
                "name": "PRIETO",
                "username": "LHPrieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582860492",
                "name": "Vivian Geral Im\u00f3veis",
                "username": "VGeralImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361508710",
                "name": "Inst. Pinho-Bravo",
                "username": "PinhoBravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3330079696",
                "name": "Brasil Meu Destino",
                "username": "BR_MeuDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38526095",
                "name": "Rodrigo Siqueira",
                "username": "rodsiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414028059",
                "name": "teresopolisnoticias",
                "username": "terenoticias21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25501413",
                "name": "Eduardo A. Reis \ud83d\udc51",
                "username": "edumacambira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168155564",
                "name": "Flavio Serafini",
                "username": "serafinipsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3304616500",
                "name": "Ponto  Not\u00edcia",
                "username": "ptpontonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211837379",
                "name": "Cristiano Luiz",
                "username": "expressao_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25021826",
                "name": "Thiago",
                "username": "ThiagoMaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544306560",
                "name": "Desbravando Madrid",
                "username": "DesbravandoMad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93305000",
                "name": "Fabricio Silvestre",
                "username": "fabriciocultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3412622139",
                "name": "PMP_ASCOM",
                "username": "PMP_ASCOMPMP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206791434",
                "name": "Jorge de Paiva Bomfi",
                "username": "Jorgebomfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827081941",
                "name": "Interfriends",
                "username": "InterfriendsBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13529922",
                "name": "Visita Salou",
                "username": "VisitaSalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835816167",
                "name": "2 0 0 0",
                "username": "azevedo0420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044761433",
                "name": "Victoria \u2728",
                "username": "victoriagomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152684526",
                "name": "Blog do P\u00e1vulo",
                "username": "Blogdopavulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176677460",
                "name": "Paulaingrid",
                "username": "paulaingridd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523178228",
                "name": "RAH\u2022STA WEAR \u262e",
                "username": "RahstaWear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713765043",
                "name": "Frank Ribeiro",
                "username": "vamoofrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157432",
                "name": "Piramba Adventure",
                "username": "pirambacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229620876",
                "name": "Laura Helena",
                "username": "LauritchaHelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47656701",
                "name": "Yuri Barichivich",
                "username": "barichy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407638917",
                "name": "Memorial ChicoMendes",
                "username": "memorialCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379508270",
                "name": "ITAMAR  CASTRO",
                "username": "blogcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390891897",
                "name": "Izabela Lima",
                "username": "izabela_nada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158097635",
                "name": "Jornal Milion\u00e1rios\u00ae",
                "username": "jmilionarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455760606",
                "name": "Bouza Press",
                "username": "BouzaPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82856243",
                "name": "natgeoesp",
                "username": "NatGeoEsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2729086426",
                "name": "Guga",
                "username": "gusta_santoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2452140237",
                "name": "tk",
                "username": "tsukimarak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188531337",
                "name": "Diego Pav\u00e3o",
                "username": "diegopvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221164510",
                "name": "Emmanuelle Costa",
                "username": "Emmanuellern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65938564",
                "name": "Carolina Mussi",
                "username": "carolmussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233898853",
                "name": "\u03b1\u2113\u0454x \u25e1\u0308",
                "username": "alexlimareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70684594",
                "name": "Portal CG RN.com",
                "username": "luizmirraily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160376552",
                "name": "Guilherme D. M.",
                "username": "guizuxu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3263251816",
                "name": "Ver. Walmir Pinto",
                "username": "WalmirPintoVer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318871199",
                "name": "Educar Melhor",
                "username": "educarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808662498",
                "name": "Ana Pereira",
                "username": "anuska3694",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008862837",
                "name": "Bia Cristina",
                "username": "Bia_Cristhina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45260118",
                "name": "k.",
                "username": "yamakainspace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138463038",
                "name": "Peterson Padilha",
                "username": "peterpadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76835180",
                "name": "Biblioo",
                "username": "biblioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66547381",
                "name": "julia roberts",
                "username": "juschloenbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64035985",
                "name": "Carol Pedrosa",
                "username": "PedrosaCarol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198605630",
                "name": "Reporter - Am",
                "username": "reporter_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120458076",
                "name": "guidin",
                "username": "guidoc_assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54970248",
                "name": "SEU PRESENTE DE DEUS \ud83c\udf3b",
                "username": "andrefelipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407991605",
                "name": "VemComigoMedianeira",
                "username": "vemcomigomed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340648053",
                "name": "marcelalidiaescalera",
                "username": "marcelalidiaesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110797585",
                "name": "Rafael Beligoli",
                "username": "rafabeligoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100258784",
                "name": "Jornal do Povo PR",
                "username": "jpovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100512264",
                "name": "\u043b\u044d\u0430 \u044f\u0441\u043d\u0430\u044f #freebritney",
                "username": "LeaYasnaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210865106",
                "name": "QTRAVEL",
                "username": "RevistaQTRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285267941",
                "name": "Portal Aran\u00e3s",
                "username": "Portal_Aranas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160583864",
                "name": "MariliaGabi",
                "username": "GabMariliia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1728305923",
                "name": "nilton reis de olive",
                "username": "niltonreisdeoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715424405",
                "name": "Simon Stelian",
                "username": "SimonStelian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238104577",
                "name": "Osiris",
                "username": "OsirisAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66415857",
                "name": "Paulo Teixeira",
                "username": "Paulo_Hteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456969538",
                "name": "Ausente/DPS Respondo",
                "username": "ddlwill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139612290",
                "name": "William Dias",
                "username": "williamdiasRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237449240",
                "name": "Franklin Aguilar",
                "username": "frankenlaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549145324",
                "name": "Angel Gonz\u00e1lez",
                "username": "lavidaconsalud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617795447",
                "name": "Lugares M\u00e1gicos",
                "username": "1LugaresMagicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579260154",
                "name": "Gabi Maldonado",
                "username": "GabiMaldonado19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336888060",
                "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2d \ud835\ude0d\ud835\ude30\ud835\ude23\ud835\ude2a\ud835\ude22 \ud83d\udef8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "FobiaIRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2913927550",
                "name": "RAUL CAPITAN GREGORI",
                "username": "GregoriRaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911552863",
                "name": "FERNANDO CABO PICON",
                "username": "FernancaboCabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911607740",
                "name": "VICTOR MASIP POPA",
                "username": "MasipPopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911539213",
                "name": "MIGUEL GREGORIO RODR",
                "username": "gregorio_rodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905379741",
                "name": "RICARDO CAMARA MARTO",
                "username": "MartoCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909004646",
                "name": "Publipan Tuy",
                "username": "publipan_Tuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799775490",
                "name": "Almacenes Her\u00f3doto",
                "username": "AHerodoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216041728",
                "name": "_Azote_",
                "username": "landscapesspain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300101080",
                "name": "Rodrigo Ram\u00edrez",
                "username": "1999J10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463969131",
                "name": "Vamos Locotes",
                "username": "AnimoLocotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264404594",
                "name": "herfitis92",
                "username": "herfitis92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020477152",
                "name": "Andrea",
                "username": "venividi_andy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75150497",
                "name": "Rafael Borges Vargas",
                "username": "RafaelBorgesV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190997854",
                "name": "Daniel Perez",
                "username": "danielamalur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198252016",
                "name": "timeline",
                "username": "HistoryFaceline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291913712",
                "name": "Galicia M\u00e1xica",
                "username": "GaliciaMaxica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291930130",
                "name": "Seseixa",
                "username": "SESEIXA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247253535",
                "name": "macaetips.com",
                "username": "macaetips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340510429",
                "name": "#PL490N\u00c3O",
                "username": "UmBairrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039241892150607872",
                "name": "Fabiano Quadros Deboa",
                "username": "FabianoDeboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94142162",
                "name": "Bruna Vieira",
                "username": "BrunaVieira_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376153918",
                "name": "ITAMAR TEIXEIRA",
                "username": "ITAMARTEIXEIRA4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820479594",
                "name": "Neto",
                "username": "icaronetoo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "632246760375762945",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cm77l6p7hen4a7q2cbbxl9bu0ozh",
        "oldest_id": "630555608656314368",
        "result_count": 500
    }
}