{
    "data": [
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-07-01T22:33:28.000Z",
            "id": "616374086114091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/pOXLfGFj94 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-07-01T22:33:15.000Z",
            "id": "616374032254930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/x2uosN2J8q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-07-01T22:33:03.000Z",
            "id": "616373981092802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/TfCRUPkNnv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-07-01T22:32:52.000Z",
            "id": "616373933336465410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/Ic5rS5gy2Q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-07-01T22:32:44.000Z",
            "id": "616373900117540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/AvJPXtVFfD"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-07-01T22:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "616373891171160064",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nest... http://t.co/Va0p9zj4A4"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2015-07-01T22:32:41.000Z",
            "id": "616373888805502976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/O30UpQAldf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-07-01T22:32:40.000Z",
            "id": "616373885609480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/zBOyVHxTs8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-07-01T22:32:36.000Z",
            "id": "616373867624337409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/ddPVAD27Qw"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-07-01T22:32:33.000Z",
            "id": "616373854861070337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/E50SAVHiDr"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2015-07-01T22:32:30.000Z",
            "id": "616373844270387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/9Rb3oJWGw7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-07-01T22:32:18.000Z",
            "id": "616373791636107265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/AI4bjWxRH8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-07-01T22:32:10.000Z",
            "id": "616373760501768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/iSmvMDogvX"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2015-07-01T22:32:06.000Z",
            "id": "616373742931849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/w6zxjLCIEh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-07-01T22:32:03.000Z",
            "id": "616373730260824064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/NrTWMR0M1Q"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:59.000Z",
            "id": "616373713924009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/Vv66GaiMkw"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:56.000Z",
            "id": "616373702196793345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/JD5GvWwR16"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:55.000Z",
            "id": "616373695171301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/UTY6DWHfNi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:54.000Z",
            "id": "616373689962004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/Z7uTpNRnaX"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:49.000Z",
            "id": "616373671989350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quar... http://t.co/XQgHDhFwzL"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:46.000Z",
            "id": "616373659020587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/1sujgkF2fi"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:44.000Z",
            "id": "616373650132828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/8zwxLbSjHg"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:44.000Z",
            "id": "616373649323393026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/RIJDMkrO9L #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:36.000Z",
            "id": "616373617434071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/lNkTcc3kLE"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:30.000Z",
            "id": "616373589885874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/HGhgZgfyca #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:29.000Z",
            "id": "616373586211663872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/bZJDCNBBvE"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:24.000Z",
            "id": "616373565101727745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/33NOeYcuwd"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:21.000Z",
            "id": "616373554209144833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/ZRFRSePQzj"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:17.000Z",
            "id": "616373538249781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/WfPnlpWblb"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:14.000Z",
            "id": "616373524588965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/tWhLUV22SI"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:06.000Z",
            "id": "616373491558780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/xC8WBcmEcm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-07-01T22:31:01.000Z",
            "id": "616373469849083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/tURa43CUMC"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-07-01T22:30:52.000Z",
            "id": "616373433094397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/hyqJ0O4wo8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-07-01T22:30:42.000Z",
            "id": "616373389410742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o ... http://t.co/unBPdFTFop #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-07-01T22:30:41.000Z",
            "id": "616373385212243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/MpgivlkfkM"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-07-01T22:30:39.000Z",
            "id": "616373375867314176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/ulpYsiPwET"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-07-01T22:30:04.000Z",
            "id": "616373229985214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi ap... http://t.co/MwsPhGSMlL #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-07-01T22:29:41.000Z",
            "id": "616373132710928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/dp1yVutfU4"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-07-01T22:29:34.000Z",
            "id": "616373104089042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/IJvf7DZavB"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-07-01T22:29:29.000Z",
            "id": "616373082035322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/m1XdRHLIZj"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-07-01T22:29:18.000Z",
            "id": "616373039781949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/r3cJQHHWRF"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-07-01T22:29:16.000Z",
            "id": "616373028931309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/P1rMPhc8WW"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-07-01T22:29:13.000Z",
            "id": "616373015253659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/P3fZo4Qas0"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-07-01T22:29:11.000Z",
            "id": "616373010061135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati: Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1... http://t.co/TSbSD7Pade"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-07-01T22:28:53.000Z",
            "id": "616372930755211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o \u00e9 usar 70 mil ... http://t.co/LZ7QhvxDEB"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-07-01T22:28:42.000Z",
            "id": "616372888707280900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o \u00e9 usar 70 mil ... http://t.co/zsWan0Tlul"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-07-01T22:28:32.000Z",
            "id": "616372844671315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Projeto foi apresentado nesta quarta-feira (1\u00ba) na Sema, em Curitiba.\nInten\u00e7\u00e3o \u00e9 usar 70 mil ... http://t.co/soTZQbHQrt"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-07-01T22:28:28.000Z",
            "id": "616372826912727040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati http://t.co/glI74vnmPw"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-01T22:28:07.000Z",
            "id": "616372740954673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati http://t.co/z7zxmXfwYT"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-01T22:28:01.000Z",
            "id": "616372712706043906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em \u00e1rea verde de Irati http://t.co/SIuJPtb0wv"
        },
        {
            "author_id": "85826839",
            "created_at": "2015-07-01T22:16:21.000Z",
            "id": "616369777817333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannett (BH-MG)\n#Lindo at\u00e9 no fim... do dia! http://t.co/o5LYX2gzwN"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2015-07-01T22:13:42.000Z",
            "id": "616369111623462913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As constru\u00e7\u00f5es residenciais que estavam em andamento no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios, unidade de... http://t.co/scneb67IYT"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2015-07-01T22:09:48.000Z",
            "id": "616368128482799620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RM Petroleiro: #Ent\u00e3oMeApaixonei | Parque Nacional do Catimbau (P... http://t.co/hUiJRgeICw"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2015-07-01T22:00:02.000Z",
            "id": "616365671119777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Palmas e Pe\u00e7as, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Grumari, Rio de Janeiro.\nFoto: Flavio Veloso /... http://t.co/mzTyo3lyYh"
        },
        {
            "author_id": "83748411",
            "created_at": "2015-07-01T21:52:32.000Z",
            "id": "616363784215597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios: http://t.co/wBgfstL6ay"
        },
        {
            "author_id": "2634212546",
            "created_at": "2015-07-01T21:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "616362824558858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de iguaz\u00fa\u26c5\ud83c\udf43\ud83d\udca6\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Npwbz1k5P5"
        },
        {
            "author_id": "46744748",
            "created_at": "2015-07-01T21:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "616353339853418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/MddqanLs2E"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2015-07-01T21:02:49.000Z",
            "id": "616351272644538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria dos apanhadores/as de Flores Sempre Vivas! Proposta de recategoriza\u00e7\u00e3o de Parque... http://t.co/XwOP3WhHtC"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-07-01T21:00:56.000Z",
            "id": "616350801414496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Angela Portela pede que implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Lavrado (RR) respeite pequenos produtores http://t.co/SNLRT5iDwp"
        },
        {
            "author_id": "2445666792",
            "created_at": "2015-07-01T20:50:48.000Z",
            "id": "616348250858254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conhe\u00e7a\nQuando for passear pelo Cear\u00e1, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional de Ubajara\u2026 http://t.co/FpxChIPYe6 http://t.co/gGFejEeR8y"
        },
        {
            "author_id": "2445666792",
            "created_at": "2015-07-01T20:50:45.000Z",
            "id": "616348236438183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conhe\u00e7a\nQuando for passear pelo Cear\u00e1, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional de Ubajara e andar de bondinho... http://t.co/ULxo4mMLyd"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2015-07-01T20:50:06.000Z",
            "id": "616348073606844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura fica livre de rede el\u00e9trica \u2022 Portal Aran\u00e3s... http://t.co/5bQclQxMYA"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2015-07-01T20:43:50.000Z",
            "id": "616346497047642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Companhia Energ\u00e9tica de Minas Gerais \u2013 Cemig conclui, no \u00faltimo m\u00eas, a desmontagem da linha de distribui\u00e7\u00e3o que... http://t.co/fWmx8PNeNp"
        },
        {
            "author_id": "165540155",
            "created_at": "2015-07-01T20:36:00.000Z",
            "id": "616344523413815297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES - PIRACURUCA PIAUI http://t.co/BPSu5VLDJn"
        },
        {
            "author_id": "240889711",
            "created_at": "2015-07-01T20:33:15.000Z",
            "id": "616343834289700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "D\u00eda 33 &gt; Cataratas lado brasilero #rollingsuramerica (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil)) https://t.co/ysAwwGVTqE http://t.co/ZsPqqCigy1"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-07-01T19:51:52.000Z",
            "id": "616333418884952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Angela Portela pede que implanta\u00e7\u00e3o do Parq\u2026 http://t.co/57NLXrwRXH"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-07-01T19:38:21.000Z",
            "id": "616330015060439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba http://t.co/Sz4MW4nmN9"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-07-01T19:38:16.000Z",
            "id": "616329994726428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba http://t.co/BxfILebjWT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-01T19:17:52.000Z",
            "id": "616324863515590657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-07-01T19:10:04.000Z",
            "id": "616322898878332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para divers\u00e3o e estudo.Confira em http://t.co/uFZPx9Zw1x"
        },
        {
            "author_id": "152708814",
            "created_at": "2015-07-01T19:08:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.76306454,
                        -29.65943489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007ddd37c372f419"
            },
            "id": "616322625757937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - FLONA https://t.co/WYKNRB4br6"
        },
        {
            "author_id": "68483432",
            "created_at": "2015-07-01T19:02:33.000Z",
            "id": "616321008434151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento de Observa\u00e7\u00e3o de Aves no Parque Estadual da Pedra Selada no final de semana de 04 e 05 de julho. http://t.co/LGYPYjPeNy"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2015-07-01T19:00:06.000Z",
            "id": "616320389514428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa lindeza da natureza (at\u00e9 rimou!) fica l\u00e1 no Parque Estadual do Biribiri. \nQuem sabe o que significa... http://t.co/D0aRBBjzdX"
        },
        {
            "author_id": "312292385",
            "created_at": "2015-07-01T19:00:01.000Z",
            "id": "616320369637654528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergio Reis vai fazer a festa da galera durante o Sesc no Parque em Belo Horizonte. O Parque Municipal de BH vai... http://t.co/8jbZqj2XWo"
        },
        {
            "author_id": "1198160624",
            "created_at": "2015-07-01T18:23:52.000Z",
            "id": "616311270917189633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia, no Rio, segue indefinido http://t.co/UoUvqvfLkR"
        },
        {
            "author_id": "15476866",
            "created_at": "2015-07-01T18:10:43.000Z",
            "id": "616307965012889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS SALVAR O PICO DO JABRE \u2757\ufe0f\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f Desde a sua cria\u00e7\u00e3o em 2002 o Parque Estadual do Pico do Jabre,\u2026 https://t.co/VE9VIll1kJ"
        },
        {
            "author_id": "2327803087",
            "created_at": "2015-07-01T17:58:37.000Z",
            "id": "616304918283067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem ao Parque Estadual de Vila Velha! #bio #turma #UFFS https://t.co/oGbiLly0xs"
        },
        {
            "author_id": "168459444",
            "created_at": "2015-07-01T17:36:30.000Z",
            "id": "616299353536200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A new species of Allobates (Anura: Aromobatidae) from Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1 State, Brazil http://t.co/nIjV6qpJrK"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-01T17:33:11.000Z",
            "id": "616298517674487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime http://t.co/w9uPftuZPg http://t.co/49OG1sH2tA"
        },
        {
            "author_id": "66202762",
            "created_at": "2015-07-01T17:14:17.000Z",
            "id": "616293761304412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio acontece pouco depois de uma a\u00e7\u00e3o conjunta que demoliu casas em constru\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de desativar uma rede de... http://t.co/qjguYEnHbR"
        },
        {
            "author_id": "33026822",
            "created_at": "2015-07-01T17:14:00.000Z",
            "id": "616293690798133250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra d\u2019Aire celebra s\u00e1bado o 21\u00ba anivers\u00e1rio -... http://t.co/tIGNLCB8Rg"
        },
        {
            "author_id": "33026822",
            "created_at": "2015-07-01T17:12:32.000Z",
            "id": "616293321221238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra d\u2019Aire celebra s\u00e1bado o 21\u00ba anivers\u00e1rio - Tinta Fresca http://t.co/dIUwj1pDbs"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2015-07-01T17:06:57.000Z",
            "id": "616291915517063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas tem uma das 15 cachoeiras mais bonitas do Brasil!!!\n Cachoeira de Sao Romao - Parque Nacional... http://t.co/0EFWK1AWoQ"
        },
        {
            "author_id": "2816118142",
            "created_at": "2015-07-01T17:06:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "616291689272111105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso juntar uma galera ir para o parque municipal fazer um piquenique e passar uma tarde l\u00e1 \ud83c\udf43"
        },
        {
            "author_id": "3323085136",
            "created_at": "2015-07-01T16:49:49.000Z",
            "id": "616287604451995648",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98FC Boa tarde! Neste domingo corrida feminina na Pampulha, so Sesc no Parque Municipal e Infantaria no Prado. Informa\u00e7\u00f5es com Mister Bus"
        },
        {
            "author_id": "3330300321",
            "created_at": "2015-07-01T16:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1204483705735196673",
                        "start": 8,
                        "username": "themichellewie"
                    }
                ]
            },
            "id": "616287347425079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost @themichellewie @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/QV5nmNsxSu"
        },
        {
            "author_id": "75108392",
            "created_at": "2015-07-01T16:36:15.000Z",
            "id": "616284188405276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais lindo ainda quando v\u00e3o na parque Nacional, mandam a foto e falam que lembraram de voc\u00ea \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "115655921",
            "created_at": "2015-07-01T16:33:34.000Z",
            "id": "616283515341172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Ketryn \ud83d\ude18 #InstaSize #friendship #friends #amizade #amigos (em Parque Municipal De Bh) http://t.co/DY02XloSrP"
        },
        {
            "author_id": "115655921",
            "created_at": "2015-07-01T16:33:33.000Z",
            "id": "616283510693863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ketryn \ud83d\ude18 #InstaSize #friendship #friends #amizade #amigos @ Parque Municipal De Bh https://t.co/TGjQYUGGY3"
        },
        {
            "author_id": "3248481305",
            "created_at": "2015-07-01T16:29:25.000Z",
            "id": "616282469642465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SERRA DA MANTIQUEIRA - 8\u00ba LOCAL DE \u00c1REA PROTEGIDA MAIS INSUBSTITU\u00cdVEL DO PLANETA\nCarlos Jose Ruffato Favoreto\nhttps://t.co/WFR71vvke6"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2015-07-01T16:18:31.000Z",
            "id": "616279725011533825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/dcuyfqUP55"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2015-07-01T15:48:17.000Z",
            "id": "616272118737731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios http://t.co/QF5ShY4tN4"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-07-01T15:25:19.000Z",
            "id": "616266340047958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba http://t.co/BNF4gvVgbe"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-07-01T15:25:15.000Z",
            "id": "616266322859687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba http://t.co/toxCjtElKy"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2015-07-01T15:13:34.000Z",
            "id": "616263382639861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH em Festa: SESC promove S\u00e9rgio Reis no Parque Municipal. #BHnaRede http://t.co/HzKFdRu8Os"
        },
        {
            "author_id": "1580228156",
            "created_at": "2015-07-01T15:10:20.000Z",
            "id": "616262566185189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entao neeh passando aki paah deeixar um convite pro rolezinho no parque municipal no mes que vem 23/08/2015 \u00e1s... http://t.co/zGEXSBwZuG"
        },
        {
            "author_id": "270198518",
            "created_at": "2015-07-01T14:52:03.000Z",
            "id": "616257966300213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios http://t.co/Hfy9srdydS"
        },
        {
            "author_id": "291647065",
            "created_at": "2015-07-01T14:45:06.000Z",
            "id": "616256217032327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios\n http://t.co/CDVPUI1Zvm"
        },
        {
            "author_id": "59832757",
            "created_at": "2015-07-01T14:22:59.000Z",
            "id": "616250652159836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam cria\u00e7\u00e3o de Parque Municipal do Horto Florestal http://t.co/kTXD4G6h3h"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-01T14:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "186699518",
                        "start": 8,
                        "username": "marcelomoaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "616250372642967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @marcelomoaz\n\u30fb\u30fb\u30fb\nVista do Vale do Travess\u00e3o, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG\nfoto 1\n#serradocip\u00f3... http://t.co/7AbK3ALVyK"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-01T14:21:50.000Z",
            "id": "616250364522835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost marcelomoaz\n\u30fb\u30fb\u30fb\nVista do Vale do Travess\u00e3o, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG\nfoto\u2026 https://t.co/OEu3VImRby"
        },
        {
            "author_id": "70381287",
            "created_at": "2015-07-01T14:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "235778607",
                        "start": 0,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "616248578206494720",
            "in_reply_to_user_id": "235778607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sudemagovpb embarga constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual das Trilhas, em Jo\u00e3o Pessoa  http://t.co/0gng8svbR2 #paraibaja"
        },
        {
            "author_id": "132907466",
            "created_at": "2015-07-01T14:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "235778607",
                        "start": 0,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "616248577996812288",
            "in_reply_to_user_id": "235778607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sudemagovpb embarga constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual das Trilhas, em Jo\u00e3o Pessoa  http://t.co/kpWDJXGYnO #paraibaja"
        },
        {
            "author_id": "85919670",
            "created_at": "2015-07-01T14:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "235778607",
                        "start": 0,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "616248577996800000",
            "in_reply_to_user_id": "235778607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sudemagovpb embarga constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual das Trilhas, em Jo\u00e3o Pessoa  http://t.co/w5qHu2xAZU #paraibaja"
        },
        {
            "author_id": "82089092",
            "created_at": "2015-07-01T14:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "235778607",
                        "start": 0,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "616248577980035073",
            "in_reply_to_user_id": "235778607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sudemagovpb embarga constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual das Trilhas, em Jo\u00e3o Pessoa  http://t.co/VavdOqRyeB #paraibaja"
        },
        {
            "author_id": "349053302",
            "created_at": "2015-07-01T14:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "235778607",
                        "start": 0,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "616248577757736961",
            "in_reply_to_user_id": "235778607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sudemagovpb embarga constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual das Trilhas, em Jo\u00e3o Pessoa  http://t.co/NwVAWFn0Nn #paraibaja"
        },
        {
            "author_id": "184061807",
            "created_at": "2015-07-01T14:03:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "616245806383923200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANYON FORTALEZA\nPARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL\nCAMBAR\u00c1 DO SUL/RS http://t.co/8KLKUjpnRt"
        },
        {
            "author_id": "53957217",
            "created_at": "2015-07-01T14:01:19.000Z",
            "id": "616245198776102912",
            "in_reply_to_user_id": "78697754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegoscracho vai na Biblioteca Parque Estadual, fica na Presidente Vargas."
        },
        {
            "author_id": "47475462",
            "created_at": "2015-07-01T13:59:42.000Z",
            "id": "616244791446122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco\u00a0Rios http://t.co/iwgS8vCcHZ http://t.co/Nq9baRN8za"
        },
        {
            "author_id": "18120410",
            "created_at": "2015-07-01T13:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "69945833",
                        "start": 0,
                        "username": "fepiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "616243971900182528",
            "in_reply_to_user_id": "69945833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fepiu Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ;)"
        },
        {
            "author_id": "40461602",
            "created_at": "2015-07-01T13:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "616243278074224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como falar de coisas que n\u00e3o existem? @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ikgtO5xGej"
        },
        {
            "author_id": "1965481339",
            "created_at": "2015-07-01T13:48:36.000Z",
            "id": "616241999038033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do Parque Nacional de Cesar\u00e9ia. Lugar arrepiante! Meu novo lugar favorito da terra, com a\u2026 https://t.co/tNNWil124G"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-01T13:47:18.000Z",
            "id": "616241673526509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia S\u00e3o Louren\u00e7o x Cast\u00e1lia Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/Jh1OSqTofl"
        },
        {
            "author_id": "47656563",
            "created_at": "2015-07-01T13:38:44.000Z",
            "id": "616239514219114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios - http://t.co/gXQzasTzd0"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2015-07-01T13:33:29.000Z",
            "id": "616238193499852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios - http://t.co/f6qtTOOOG8"
        },
        {
            "author_id": "348810091",
            "created_at": "2015-07-01T13:23:21.000Z",
            "id": "616235644847816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/JpmeDJwjX3"
        },
        {
            "author_id": "211881219",
            "created_at": "2015-07-01T13:19:29.000Z",
            "id": "616234670439534593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco\u00a0Rios http://t.co/25xlvD1gZt"
        },
        {
            "author_id": "66690981",
            "created_at": "2015-07-01T13:19:14.000Z",
            "id": "616234607264993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco\u00a0Rios http://t.co/aPFWGzxiOk"
        },
        {
            "author_id": "2193419402",
            "created_at": "2015-07-01T13:19:12.000Z",
            "id": "616234600755367937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco\u00a0Rios http://t.co/XzLgkZy9jC"
        },
        {
            "author_id": "2193419402",
            "created_at": "2015-07-01T13:19:10.000Z",
            "id": "616234593306451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado, por meio da Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o do Meio-Ambiente (Sudema), embargou, nesta... http://t.co/aMVmXUXRPZ"
        },
        {
            "author_id": "2921659667",
            "created_at": "2015-07-01T13:17:31.000Z",
            "id": "616234177961295875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo https://t.co/WhPzLEH9IQ"
        },
        {
            "author_id": "2835026146",
            "created_at": "2015-07-01T13:14:19.000Z",
            "id": "616233370062880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios - Pauta PB http://t.co/5TAWZ8uivK"
        },
        {
            "author_id": "2835026146",
            "created_at": "2015-07-01T13:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "2835026146",
                        "start": 113,
                        "username": "PautaPB"
                    }
                ]
            },
            "id": "616233316547694593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios http://t.co/5TAWZ8uivK via @PautaPB"
        },
        {
            "author_id": "110701617",
            "created_at": "2015-07-01T13:05:27.000Z",
            "id": "616231141859848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios - Giro PB: http://t.co/kAFu0Xqtab"
        },
        {
            "author_id": "105224931",
            "created_at": "2015-07-01T13:01:46.000Z",
            "id": "616230214490681344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco\u00a0Rios http://t.co/QjnWLLeNeB http://t.co/IV9nDBvciO"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2015-07-01T13:00:36.000Z",
            "id": "616229919350226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo embarga constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios http://t.co/QF5ShY4tN4"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2015-07-01T12:37:58.000Z",
            "id": "616224225011982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/isdambT8j3"
        },
        {
            "author_id": "105838161",
            "created_at": "2015-07-01T12:32:37.000Z",
            "id": "616222876304146433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o derruba 100 casas pr\u00f3ximas a reserva florestal e rios da Para\u00edba: Local \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/Lxd2Zdqg4b"
        },
        {
            "author_id": "18048260",
            "created_at": "2015-07-01T12:32:36.000Z",
            "id": "616222875016523777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o derruba 100 casas pr\u00f3ximas a reserva florestal e rios da Para\u00edba: Local \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/OmYocgjJbF"
        },
        {
            "author_id": "42036151",
            "created_at": "2015-07-01T12:25:07.000Z",
            "id": "616220991644151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tinha que defendia a constru\u00e7\u00e3o do CT Meninos da Vila no meio de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e dar a Vila Belmiro como garantia"
        },
        {
            "author_id": "54407003",
            "created_at": "2015-07-01T12:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69361056,
                        -9.0029355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "616220903727349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada - parque nacional Serra da Capivara - PI. \u2764\ufe0f @ Serra Da Capivara https://t.co/fjUSON3bhp"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2015-07-01T12:23:58.000Z",
            "id": "616220700374863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura fica livre de rede el\u00e9trica - http://t.co/avFjmQjEBu"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-07-01T12:22:52.000Z",
            "id": "616220421751484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba http://t.co/LK2rVKlhNl"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2015-07-01T12:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "35524446",
                        "start": 85,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "616214816265531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime https://t.co/7hNyqogl2T via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "2800051050",
            "created_at": "2015-07-01T11:21:38.000Z",
            "id": "616205013384302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de inigual\u00e1vel beleza, todo o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas proporciona a quem o visita paisagens de rara... http://t.co/zOuoXNTte3"
        },
        {
            "author_id": "177525846",
            "created_at": "2015-07-01T10:02:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.19330177,
                        41.7588327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "616185075613478912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga https://t.co/5eaHmYUI5b"
        },
        {
            "author_id": "1965481339",
            "created_at": "2015-07-01T09:57:58.000Z",
            "id": "616183958284464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro passeio: Parque Nacional de Cesar\u00e9ia! \u00d4 lugar lindo!!! Estou apaixonada!\n#tukaemisrael\u2026 https://t.co/fN7Ts4y9qx"
        },
        {
            "author_id": "445918211",
            "created_at": "2015-07-01T09:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9367325,
                        -19.9224847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "616179518890450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belohorizontecity \ud83d\udd3a @ cal\u00e7ado do parque municipal BH https://t.co/X68TMRvjQM"
        },
        {
            "author_id": "2394120687",
            "created_at": "2015-07-01T09:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452735,
                        -19.92454851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "616175650924314625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Toque o berrante, seu mo\u00e7o, que \u00e9 pra eu ficar ouvindo\"\n\n#sergioreis @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/Q0jsPhJmxm"
        },
        {
            "author_id": "2738960732",
            "created_at": "2015-07-01T03:18:00.000Z",
            "id": "616083304362700801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "____VISITA A RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA DE GURUPI-PIRI\u00c1.\n\n_PORTO DO ITA\u00c7\u00da, Viseu, Par\u00e1, Brasil. \u2014 se sentindo... http://t.co/lL6hG5nw12"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2015-07-01T03:07:20.000Z",
            "id": "616080617168474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/YbkGXk38tx"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-07-01T02:59:07.000Z",
            "id": "616078551918342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem Passarinhar Rio no Parque Estadual da Pedra Selada http://t.co/FAoA2q3v51"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-07-01T02:58:38.000Z",
            "id": "616078428786155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem Passarinhar Rio no Parque Estadual da Pedra Selada http://t.co/hYyek2qcx8"
        },
        {
            "author_id": "579170941",
            "created_at": "2015-07-01T02:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "616071337921150980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi ao parque nacional da Tijuca e vi esse macaco prego. @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/sripW9nRST"
        },
        {
            "author_id": "39861355",
            "created_at": "2015-07-01T01:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8733594,
                        -22.3785326
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "616058191248535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve trilha, cachoeira e \"pongola\". Hahahahaha @ Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/J00OTlSIxa"
        },
        {
            "author_id": "302423846",
            "created_at": "2015-07-01T01:20:02.000Z",
            "id": "616053617938690049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do curso de Hist\u00f3ria realizam atividade de campo no Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/56qitOdPpx"
        },
        {
            "author_id": "408637307",
            "created_at": "2015-07-01T01:17:08.000Z",
            "id": "616052885198123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibis Blanco, Parque Nacional Corcovado, Costa Rica. https://t.co/qTsz7OkFUu"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-07-01T01:10:35.000Z",
            "id": "616051238375948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais w/ @weverton_branco https://t.co/moOUMqD53g"
        },
        {
            "author_id": "86683586",
            "created_at": "2015-07-01T00:55:54.000Z",
            "id": "616047540841005057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A new species of Allobates (Anura: Aromobatidae) from Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1 State, Brazil\nhttp://t.co/sdNphugC8p"
        },
        {
            "author_id": "532601969",
            "created_at": "2015-07-01T00:40:22.000Z",
            "id": "616043634652250116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje gravamos para a TV Rio-sul no parque nacional de Itatiaia. Foi sensacional treinar em meio a\u2026 https://t.co/XBAkwjr3AN"
        },
        {
            "author_id": "3081383088",
            "created_at": "2015-07-01T00:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "616043124679421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ufe0f\ud83c\udf04\u2601\ufe0f Agulhas Negras / subida @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/TkQ4iwjZqk"
        },
        {
            "author_id": "174021429",
            "created_at": "2015-07-01T00:09:35.000Z",
            "id": "616035888456441857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandiosa Castanheira na Reserva Extrativista Chico Mendes! #engenhariaflorestal #amazom #amozonia\u2026 https://t.co/VDPm2Cgg56"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-30T23:58:53.000Z",
            "id": "616033192634617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1058548148",
            "created_at": "2015-06-30T23:21:34.000Z",
            "id": "616023803441758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u201cSerras das Confus\u00f5es\u201d  \u00e9 contemplado por projeto de coopera\u00e7\u00e3o entre Brasil e\u00a0It\u00e1lia http://t.co/VujyS02YNd"
        },
        {
            "author_id": "1056229886",
            "created_at": "2015-06-30T23:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.751644,
                        -20.74151087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "616023234484568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/jHr5xzCoLE"
        },
        {
            "author_id": "632891386",
            "created_at": "2015-06-30T23:18:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 70,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "616022978816573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos dar aquela corridinha de leve... (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/281Veg0CfR"
        },
        {
            "author_id": "962869922",
            "created_at": "2015-06-30T22:52:06.000Z",
            "id": "616016386813526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual da Serra do Mar em Caraguatatuba. DATA: 04/07/15 - s\u00e1bado http://t.co/Gp943wTCCv"
        },
        {
            "author_id": "37827404",
            "created_at": "2015-06-30T22:16:18.000Z",
            "id": "616007379629568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rgio Reis faz show gratuito no Parque Municipal http://t.co/beu24GptbY"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2015-06-30T22:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87312307,
                        -23.49710372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "616006033169891329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa correr um pouco! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/C28n0x1aEX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-30T21:45:13.000Z",
            "id": "615999557047058433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatamento avan\u00e7a na Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1 http://t.co/qX2fXd1v4W"
        },
        {
            "author_id": "27775701",
            "created_at": "2015-06-30T21:33:37.000Z",
            "id": "615996635223601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Hoje foram 15k de trilha para ver algumas lindas paisagens\u2026 https://t.co/LyroRyC0bO"
        },
        {
            "author_id": "435277398",
            "created_at": "2015-06-30T21:21:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "997748898",
                        "start": 85,
                        "username": "keithkravitz"
                    }
                ]
            },
            "id": "615993671020736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios para o Parque Nacional Grand Canyon http://t.co/oxXTCw3GJu #grandcanyon via @keithkravitz"
        },
        {
            "author_id": "997748898",
            "created_at": "2015-06-30T21:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "997748898",
                        "start": 85,
                        "username": "keithkravitz"
                    }
                ]
            },
            "id": "615993584324472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios para o Parque Nacional Grand Canyon http://t.co/3KUPHxe25Y #grandcanyon via @keithkravitz"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2015-06-30T21:18:59.000Z",
            "id": "615992952964288513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #Botsuana, Parque Nacional do Chobe tem a maior popula\u00e7\u00e3o de #elefantes do mundo http://t.co/o6ZCG6V3pi"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-06-30T21:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "126698796",
                        "start": 8,
                        "username": "CiMonaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "615988933122461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @cimonaco\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG - aquele momento de d\u00favida onde ap\u00f3s pedalar 10km vc... http://t.co/agqxBM3HYH"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-06-30T21:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "126698796",
                        "start": 8,
                        "username": "CiMonaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "615988924821950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @cimonaco\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG - aquele momento de d\u00favida onde ap\u00f3s\u2026 https://t.co/6DJOpQVX2M"
        },
        {
            "author_id": "98018645",
            "created_at": "2015-06-30T20:14:41.000Z",
            "id": "615976774510473217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aquela \u00e1rea verde enorme que liga Penha ao Complexo do Alem\u00e3o? Imagina se al\u00ed fosse um Parque Municipal... http://t.co/eu7opjDYYY"
        },
        {
            "author_id": "1382281177",
            "created_at": "2015-06-30T20:03:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "615973994605453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modo zen ! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/M1YQt8xaYe"
        },
        {
            "author_id": "54620444",
            "created_at": "2015-06-30T20:00:09.000Z",
            "id": "615973115294797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 a mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds, criada em 1937 http://t.co/TMGft2KgnS #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2015-06-30T20:00:02.000Z",
            "id": "615973084768636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ver uma paisagem de perder o f\u00f4lego? Visite o Parque Nacional de Huascar\u00e1n. \u00c9 um parque na Cordillera... http://t.co/37EFxZpo5J"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2015-06-30T19:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "615967862205886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pratica \ud83d\ude09 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/mNFc1fNWft"
        },
        {
            "author_id": "269515439",
            "created_at": "2015-06-30T19:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49889733,
                        -3.7327025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "615965975108825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada passo \u00e9 uma experi\u00eancia de aprendizado nos caminhos que a vida nos leva... @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/LN8h2to89I"
        },
        {
            "author_id": "347993643",
            "created_at": "2015-06-30T19:28:35.000Z",
            "id": "615965170775498753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto F\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG recebe inscri\u00e7\u00f5es a partir de segunda-feira. Confira http://t.co/Y5EKwGOCH9"
        },
        {
            "author_id": "179368257",
            "created_at": "2015-06-30T19:17:32.000Z",
            "id": "615962388827926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Espirito Santo | Parque Estadual do Jalap\u00e3o | Tocantins\n\n#brasil #tocantins #igersbrasil\u2026 https://t.co/kgTsP9R5Nf"
        },
        {
            "author_id": "3301856247",
            "created_at": "2015-06-30T19:05:51.000Z",
            "id": "615959448046174209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Yellowstone National Park, nos estados Unidos, foi o primeiro parque nacional do mundo, foi criado em 1872."
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2015-06-30T18:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "14116807",
                        "start": 103,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "615957075420651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns. https://t.co/GPwtMAqLPa via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "40380372",
            "created_at": "2015-06-30T18:55:02.000Z",
            "id": "615956727696068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capivara \ud83d\udc3e @ Parque Estadual Horto Florestal https://t.co/91rPYo4tUt"
        },
        {
            "author_id": "2197678858",
            "created_at": "2015-06-30T18:48:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "615955183638573056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos veadeiros . Queda dos 120mts - alto mais belo que j\u00e1 vi. @ Parque Nacional Chapada Dos\u2026 https://t.co/si0Eg8xu4g"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2015-06-30T18:48:27.000Z",
            "id": "615955070874742785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Milton Prates\n\nCart\u00e3o postal de Montes Claros traz entretenimento para toda a popula\u00e7\u00e3o\n\nUm dos... http://t.co/tqJ5tRVNRv"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2015-06-30T18:20:28.000Z",
            "id": "615948028583673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na APA da Marituba: Os locais preservados da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ma... http://t.co/EC0vBZ3SoY"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-06-30T18:20:26.000Z",
            "id": "615948021717569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na APA da Marituba: Os locais preservados da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ma... http://t.co/b6oLEF197z"
        },
        {
            "author_id": "1354414723",
            "created_at": "2015-06-30T18:20:24.000Z",
            "id": "615948011592482821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na APA da Marituba: Os locais preservados da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ma... http://t.co/6LDWO95KuW"
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2015-06-30T18:08:22.000Z",
            "id": "615944983078699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com objetivo de promover a gest\u00e3o participativa do Parque Municipal do Riacho do Meio, houvea Forma\u00e7\u00e3o da... http://t.co/vC9hAR56ng"
        },
        {
            "author_id": "61516648",
            "created_at": "2015-06-30T17:44:15.000Z",
            "id": "615938916567416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucesso de p\u00fablico na Primavera da Libre BH http://t.co/R1mIFTukY5"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2015-06-30T17:41:52.000Z",
            "id": "615938316790300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/F4loVxWURy"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2015-06-30T17:35:54.000Z",
            "id": "615936813572726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/kai2EpgHHa"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2015-06-30T17:32:24.000Z",
            "id": "615935931141500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecl\u00e9ticos do Parque Nacional da Tijuca! #Job #parnaju #Natureza #errejota #corcovadonationalpark\u2026 https://t.co/m4C0ir8GOj"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2015-06-30T17:19:02.000Z",
            "id": "615932569922568193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins renova Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica para fortalecer a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Cant... http://t.co/cRmH7C2N3b"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-30T17:00:35.000Z",
            "id": "615927925901275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://t.co/vWCW0uKpla"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-06-30T16:42:59.000Z",
            "id": "615923498410737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Palmas e Pe\u00e7as, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Grumari, Rio de Janeiro.\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais em... http://t.co/aLmnHrr5ej"
        },
        {
            "author_id": "440865147",
            "created_at": "2015-06-30T15:48:01.000Z",
            "id": "615909664165916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00fanete! http://t.co/HtjcCnD8Js"
        },
        {
            "author_id": "178431678",
            "created_at": "2015-06-30T15:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.53245,
                        -22.651055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "615907374281424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Day \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/AfkCXrJyYU"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2015-06-30T15:32:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "615905680655052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery in Franco da Rocha, SP https://t.co/etapsUdY2m"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-06-30T15:29:24.000Z",
            "id": "615904977077317633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia \n\n\"O Parque Nacional KrKa foi um dos s\u00edtios que me fascinou na viagem \u00e0 Cro\u00e1cia. A... http://t.co/BQeNTSI5Fv"
        },
        {
            "author_id": "48824325",
            "created_at": "2015-06-30T15:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.23262964,
                        11.11705934
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "615904549233139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanecer \ud83c\udf1e @ Parque Nacional Natural Tayrona https://t.co/NAlO9OHcyL"
        },
        {
            "author_id": "319757141",
            "created_at": "2015-06-30T15:25:16.000Z",
            "id": "615903940169891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Unidade Ub\u00e1/UEMG] Estudantes de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas visitam Parque Estadual da Serra do Brigadeiro: http://t.co/wXEovHK57T"
        },
        {
            "author_id": "3327725207",
            "created_at": "2015-06-30T15:22:06.000Z",
            "id": "615903142266425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To pensando seriamente em matar o primeiro hor\u00e1rio l\u00e1 no parque municipal... Ficar jogando pipoca p peixinhos"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-06-30T14:11:11.000Z",
            "id": "615885296018817026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00e9rie Parques do Brasil \u2013 Parque Estadual de Ita\u00fanas\"  http://t.co/oDQ5vRitJ7"
        },
        {
            "author_id": "2371892840",
            "created_at": "2015-06-30T14:08:20.000Z",
            "id": "615884578654396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da M\u00e1rcia Vieira Yellow: PARQUE MUNICIPAL: CART\u00c3O POSTAL traz entreteniment... http://t.co/mTZyzfCwsi"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-06-30T14:00:34.000Z",
            "id": "615882622607183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime http://t.co/JwLMJSaYWW"
        },
        {
            "author_id": "837898758",
            "created_at": "2015-06-30T13:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 40,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "615880140330037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia. (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/BShPo5JkYb"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-06-30T13:48:46.000Z",
            "id": "615879652326768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins renova Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica para fortalecer a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Cant\u00e3o: http://t.co/OTGInq3eS0"
        },
        {
            "author_id": "21148988",
            "created_at": "2015-06-30T13:44:05.000Z",
            "id": "615878473576484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira... No Parque Estadual da Pedra Branca. Rio de Janeiro, Brasil. http://t.co/xaOlBsT9mb"
        },
        {
            "author_id": "21148988",
            "created_at": "2015-06-30T13:42:03.000Z",
            "id": "615877961665875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira... No Parque Estadual da Pedra Branca. Rio de Janeiro, Brasil. #flickr https://t.co/mVp4RUN3W5"
        },
        {
            "author_id": "39861355",
            "created_at": "2015-06-30T13:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8733594,
                        -22.3785326
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "615876207901548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotoss\u00edntese. @ Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6F1f22i4mF"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-06-30T13:11:26.000Z",
            "id": "615870256683335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e\udbb8\udc3eO Parque Estadual do Cant\u00e3o entra na III Fase do Programa ARPA. O programa \u00e9 executado pelo Minist\u00e9rio do Meio... http://t.co/YOOoaenYYe"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2015-06-30T13:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69298653,
                        -22.90941307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "615869303682920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/oqHhMdhY5X"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-06-30T12:46:30.000Z",
            "id": "615863981916426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Ao visitar o Parque Nacional dos #len\u00e7\u00f3ismaranhenses o problema \u00e9 se decidir por qual lagoa f\u2026 http://t.co/6M6wi1co9Q"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-30T12:45:12.000Z",
            "id": "615863657243787265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Desmatamento avan\u00e7a na Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1\n http://t.co/plHahHThRU"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-06-30T12:41:28.000Z",
            "id": "615862717191168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por encontrar a maioria dos g\u00eaiseres da Terra e uma biodiversidade \u00fanica, o Parque Nacional de Yellowstone foi cri\u2026 http://t.co/Yl9ai64DAV"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-06-30T12:40:24.000Z",
            "id": "615862450286669826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Anf\u00edbio na Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi (SP). Flagra de C\u00e9sar Alexandre \u00e9 a foto do dia http://t.co/l6vA18en4G http://t.co/N1JZJjYt2J"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-06-30T12:39:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "253034260",
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "615862147852173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Invent\u00e1rio Florestal revelou #cacau nativo na #resex #ChicoMendes. Leia mais no site @ICMBio =&gt; http://t.co/x2sdZ0EGpX"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2015-06-30T12:32:56.000Z",
            "id": "615860568407343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano foragido do zool\u00f3gico do parque da cidade em Aracaju, a 12 anos, \u00e9 encontrado em Parque Nacional da... http://t.co/yKq8DgVkK6"
        },
        {
            "author_id": "141251760",
            "created_at": "2015-06-30T12:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16174305,
                        -25.09583466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "615858279399432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por encontrar a maioria dos g\u00eaiseres da Terra e uma biodiversidade \u00fanica, o Parque Nacional de\u2026 https://t.co/9Wc1nMrJNl"
        },
        {
            "author_id": "237342068",
            "created_at": "2015-06-30T11:26:06.000Z",
            "id": "615843748149358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah que maneiro.. on\u00e7as no parque nacional de Foz \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "81178115",
            "created_at": "2015-06-30T10:54:56.000Z",
            "id": "615835904905752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal aqui. #flibh #bh @ Parque Municipal De Bh https://t.co/FsnjED8r8E"
        },
        {
            "author_id": "196417042",
            "created_at": "2015-06-30T05:16:19.000Z",
            "id": "615750691735384064",
            "in_reply_to_user_id": "256583401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ca_Angelin ta loka aqui \u00e9 cultura, Parque Nacional Serra da Capivara, vai estudar mais, nao ta boa ainda"
        },
        {
            "author_id": "2774543839",
            "created_at": "2015-06-30T03:33:17.000Z",
            "id": "615724762850066432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual a diferen\u00e7a entre esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, reserva biol\u00f3gica ou parque nacional? http://t.co/r2Qv5Ur5z5 http://t.co/zwRnWlL0KZ"
        },
        {
            "author_id": "456969538",
            "created_at": "2015-06-30T03:18:59.000Z",
            "id": "615721164967706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Botsuana, Parque Nacional do Chobe tem a maior popula\u00e7\u00e3o de elefantes do mundo: Com porta de entrada em Kas... http://t.co/RMuwh30oJd"
        },
        {
            "author_id": "89725403",
            "created_at": "2015-06-30T02:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "615715900679974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alanis e J\u00falia pedalando @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/WRp07SrQnJ"
        },
        {
            "author_id": "22759630",
            "created_at": "2015-06-30T02:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4320838,
                        -12.93043881
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "615702562076028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... E o que \u00e9 realmente bom nesta vida, despenteia...\" \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 @ Parque Estadual das Sete Passagens https://t.co/eJEJAGThXc"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-06-30T02:02:31.000Z",
            "id": "615701919286214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/eBRwg4QAuo"
        },
        {
            "author_id": "509662703",
            "created_at": "2015-06-30T01:56:52.000Z",
            "id": "615700498306482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "l\u00e1 na Floresta Nacional, fazer ecoturismo!! http://t.co/Wgbq0MV8Wi"
        },
        {
            "author_id": "29269245",
            "created_at": "2015-06-30T01:03:56.000Z",
            "id": "615687178220380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava vivendo isolado numa comunidade ind\u00edgena no meio do parque nacional do xing\u00fa: o que \u00e9 falsiane?"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-06-30T00:51:20.000Z",
            "id": "615684006915514368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/9sk8lJBT8D"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2015-06-30T00:40:49.000Z",
            "id": "615681359411961857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o. Lindo! https://t.co/SA7tpNjDxT #drone #montanhas"
        },
        {
            "author_id": "111729545",
            "created_at": "2015-06-30T00:32:21.000Z",
            "id": "615679228370100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"FLI - BH PRIMAVERA LIBRE Parque Municipal de Belo Horizonte\" http://t.co/ifjqXSIS3L"
        },
        {
            "author_id": "82602638",
            "created_at": "2015-06-30T00:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33680325,
                        -10.76952892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "615676944454156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De uma domingo de aventura!! #nature #nordeste @ Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/UEV5c4Cjb2"
        },
        {
            "author_id": "339150213",
            "created_at": "2015-06-29T23:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235458,
                        -29.31309333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "615668464141905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu riso \u00e9 t\u00e3o feliz contigo! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/OSYbPcPp5U"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-06-29T23:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "615666585454424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fear of the dark?? @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/b9e2OFRwmD"
        },
        {
            "author_id": "71653775",
            "created_at": "2015-06-29T23:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "155071457",
                        "start": 18,
                        "username": "Abreu_Marcelle"
                    }
                ]
            },
            "id": "615663680986947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Coluna da @abreu_marcelle tem dica sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. O link direto\u2026 https://t.co/83r2V3xAXe"
        },
        {
            "author_id": "331052417",
            "created_at": "2015-06-29T23:21:31.000Z",
            "id": "615661400824754177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal com a equipe de Aventuras da Trekking POA. (Parque Nacional Aparados da Serra). S\u00e1bado, 27 de Junho... http://t.co/WAHRdCsJ2p"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2015-06-29T23:18:33.000Z",
            "id": "615660656847556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: Ref\u00fagio de Vida Silvestre ou Parque Nacional?\nImbr\u00f3glio envolvendo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alcatrazes... http://t.co/ni1BxLjikK"
        },
        {
            "author_id": "3304313290",
            "created_at": "2015-06-29T23:12:18.000Z",
            "id": "615659082247196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVENT\u00c1RIO FLORESTAL REVELOU CACAU NATIVO NA RESEX CHICO MENDES http://t.co/BjAOzJdRSF"
        },
        {
            "author_id": "78008850",
            "created_at": "2015-06-29T22:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "2595422198",
                        "start": 59,
                        "username": "SP4YOU_BLOG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "615653911093977088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de bombas, serra da Cantareira . splovers ig_saopaulo @sp4you_blog. @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/kaUQh96XzQ"
        },
        {
            "author_id": "349822333",
            "created_at": "2015-06-29T22:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "615653446088302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/bxp8GEfLJj"
        },
        {
            "author_id": "428675385",
            "created_at": "2015-06-29T22:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "615648463162753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPE\u00d5ES!!! (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/l2Flwtfj30"
        },
        {
            "author_id": "51487664",
            "created_at": "2015-06-29T22:26:35.000Z",
            "id": "615647578458226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o da Biblioteca Parque Estadual - 30 de junho a 4 julho http://t.co/ONPmQrgdbS"
        },
        {
            "author_id": "112452932",
            "created_at": "2015-06-29T22:22:11.000Z",
            "id": "615646469081554946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/lsaHdSqCrj"
        },
        {
            "author_id": "21148988",
            "created_at": "2015-06-29T22:00:31.000Z",
            "id": "615641020236197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol, Luz, Vida... No Parque Estadual da Pedra Branca. Rio de Janeiro, Brasil. #flickr https://t.co/UxT9kq7ZqX"
        },
        {
            "author_id": "124749254",
            "created_at": "2015-06-29T21:29:14.000Z",
            "id": "615633143660478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/Cwog4BNTiZ"
        },
        {
            "author_id": "2206028688",
            "created_at": "2015-06-29T21:11:22.000Z",
            "id": "615628647723102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite partiu parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "991883659",
            "created_at": "2015-06-29T21:05:27.000Z",
            "id": "615627162058665984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-06-29T20:51:30.000Z",
            "id": "615623649794596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que faz parte da incr\u00edvel @rotadasemocoesbr, que inc\u2026 http://t.co/zkIvZBNYBD"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2015-06-29T20:35:30.000Z",
            "id": "615619621895467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que faz parte da incr\u00edvel @rotadasemocoesbr\n\u2014-\u2014-\u2014\u2026 http://t.co/xEyUMIVMgw http://t.co/j9Qi6waWPm"
        },
        {
            "author_id": "2230584145",
            "created_at": "2015-06-29T20:23:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "615616480537878528",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CapivaraMa E no Parque Nacional de Itatiaia, vc j\u00e1 esteve?\nhttps://t.co/rMWVDX4iOv"
        },
        {
            "author_id": "2657839469",
            "created_at": "2015-06-29T20:01:04.000Z",
            "id": "615610956941524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai te fude ta mt frio no parque nacional bora yuri"
        },
        {
            "author_id": "56189905",
            "created_at": "2015-06-29T19:40:30.000Z",
            "id": "615605782420127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour virtual pelo Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Mq3cvzyLug"
        },
        {
            "author_id": "510613195",
            "created_at": "2015-06-29T19:34:01.000Z",
            "id": "615604150701813761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o vilarejo de Trindade fica situado dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cairu\u00e7u? O uso... http://t.co/gmcy5T781D"
        },
        {
            "author_id": "3303959979",
            "created_at": "2015-06-29T19:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "615600949516742656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAM 2927 - Em Parque Municipal Ecol\u00f3gico M\u00c1RIO DO CANTO - ITAQUAQUECETUBA.SP: http://t.co/RhTfaYffpp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-06-29T19:00:21.000Z",
            "id": "615595679818362884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para temporada de f\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. http://t.co/OAwpe5JC0l"
        },
        {
            "author_id": "2979306094",
            "created_at": "2015-06-29T18:40:29.000Z",
            "id": "615590677292974081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Central Park em nova Iorque \u00e9 muito mais bonito do que o parque municipal de BH voc\u00eas precisam ver principalmente quando neva l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "339551124",
            "created_at": "2015-06-29T17:53:16.000Z",
            "id": "615578793978281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/oNdVaZo1gY"
        },
        {
            "author_id": "3044848287",
            "created_at": "2015-06-29T17:50:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3880734,
                        -22.9287898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "615578056472797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto foi registrada pelo nosso seguidor carlos_dumas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, RJ.\n-\nO\u2026 https://t.co/YRubyaiqiN"
        },
        {
            "author_id": "230560129",
            "created_at": "2015-06-29T17:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345543,
                        -23.49687081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "615573770464555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o que enche o cora\u00e7\u00e3o de esperan\u00e7a \ud83c\udf3f\ud83c\udf3a \u2022 jun15 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/Vd2pYa39pP"
        },
        {
            "author_id": "345417636",
            "created_at": "2015-06-29T17:28:29.000Z",
            "id": "615572558201659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quarta-feira (01), o Parque Municipal das Arauc\u00e1rias completa 24 anos e para comemorar realizaremos a... http://t.co/IyNbpYx5tj"
        },
        {
            "author_id": "349428820",
            "created_at": "2015-06-29T17:26:25.000Z",
            "id": "615572040276439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - PI... #ChiqTop @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/U1mGa8Hk8z"
        },
        {
            "author_id": "711509885",
            "created_at": "2015-06-29T17:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "615568622103207936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @heyythays https://t.co/DX6cPwTUta"
        },
        {
            "author_id": "349428820",
            "created_at": "2015-06-29T17:07:43.000Z",
            "id": "615567333134848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dirigindo sobre a Serra da Capivara @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/cVvgtgnuv3"
        },
        {
            "author_id": "2545720698",
            "created_at": "2015-06-29T17:00:31.000Z",
            "id": "615565522395119619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior\u00eda dos visitantes apoia a regulaci\u00f3n do acceso ao Monumento Natural da Praia das  ... - http://t.co/x6Q007W2ER http://t.co/9ehbCEZ1hf"
        },
        {
            "author_id": "99323155",
            "created_at": "2015-06-29T15:53:46.000Z",
            "id": "615548724538966020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do Parque Municipal Buritis Sebasti\u00e3o J\u00falio A devem come\u00e7ar ainda neste per\u00edodo de seca\n\nhttp://t.co/XNxRAYiJrg http://t.co/5nZMHfbuxU"
        },
        {
            "author_id": "134200995",
            "created_at": "2015-06-29T15:37:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "615544502107926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marina Colasanti falando que o Parque Municipal \u00e9 o Central Park brasileiro \u2764\u2764\u2764"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-06-29T15:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "615543235704975362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/StYghKSgym"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-06-29T15:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "615543089764139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/sOKmue5Bhf"
        },
        {
            "author_id": "2310620784",
            "created_at": "2015-06-29T15:18:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "615539796002344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gata \ud83d\udc31 @ Parque Nacional https://t.co/56Iwz73c8U"
        },
        {
            "author_id": "272152968",
            "created_at": "2015-06-29T14:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15084884",
                        "start": 0,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "615533447612887040",
            "in_reply_to_user_id": "15084884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetadopovo se n\u00e3o me engano, os servi\u00e7os prestados no parque nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o terceirizados? Na tijuca tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "1551968479",
            "created_at": "2015-06-29T14:36:34.000Z",
            "id": "615529294937366529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@_stylegringo (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/g7qfpfX1ww"
        },
        {
            "author_id": "23186800",
            "created_at": "2015-06-29T14:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "329274503",
                        "start": 0,
                        "username": "AmexGamboa"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "60909587",
                        "start": 12,
                        "username": "monikalive"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2377551722",
                        "start": 24,
                        "username": "monikalive2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "615528662046220288",
            "in_reply_to_user_id": "329274503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmexGamboa @monikalive @monikalive2 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, obrigado por aumentar meu vocabul\u00e1rio auf deutsch"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2015-06-29T13:52:26.000Z",
            "id": "615518189519249408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31 #sempalavras : Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3is | #Maranhao #RotaDasEmocoes #ap https://t.co/ElQV6h2AGQ"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2015-06-29T13:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85408081,
                        -2.66734837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "615517303598370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, MA https://t.co/agxKLJmk2m http://t.co/osaInvihfL"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-06-29T13:31:00.000Z",
            "id": "615512792641179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque nacional de Waterton #Alberta possui paisagens vibrantes formadas p/ suas rochas sedimentares 1/2 http://t.co/YlMxOtycPc"
        },
        {
            "author_id": "2474721506",
            "created_at": "2015-06-29T13:12:26.000Z",
            "id": "615508120085901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Prefeitura do Rio recebeu dinheiro pra criar o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia aqui no... http://t.co/OqccxQwdfF"
        },
        {
            "author_id": "72352042",
            "created_at": "2015-06-29T13:07:57.000Z",
            "id": "615506995068669952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que a Prefeitura recebeu dinheiro pra criar um Parque Municipal Verde aqui no Complexo do Alem\u00e3o e n\u00e3o fez... http://t.co/JGVjOAmMy6"
        },
        {
            "author_id": "73648979",
            "created_at": "2015-06-29T12:56:03.000Z",
            "id": "615503998804627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando de telef\u00e9rico no parque municipal de Aracaju! http://t.co/0T5ZYX8Irc"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-06-29T12:22:00.000Z",
            "id": "615495429652938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o \u00faltimo Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre a cidade de Araponga/MG e o Parque Estadual\u2026 https://t.co/ADa5b0icuj"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-29T11:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60298565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "615489418284150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/WJioFEEy3I"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-06-29T11:49:50.000Z",
            "id": "615487333991714818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/HtVM1dlacD Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2015-06-29T11:48:12.000Z",
            "id": "615486922870366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado foi dia da nossa travessia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e pra come\u00e7ar a semana com muita energia... http://t.co/ZR3qYudZDG"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-29T11:27:11.000Z",
            "id": "615481634339602433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Escalavrado e a sua bela crista - \nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO). \nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG... http://t.co/QaiB689Oe8"
        },
        {
            "author_id": "358737250",
            "created_at": "2015-06-29T10:47:38.000Z",
            "id": "615471680157274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro. mais... http://t.co/IDsqvUrYt1"
        },
        {
            "author_id": "437355943",
            "created_at": "2015-06-29T10:34:05.000Z",
            "id": "615468273845469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior\u00eda dos visitantes apoia a regulaci\u00f3n do acceso ao Monumento Natural da Praia das Catedrais http://t.co/pzSrRWQD6g"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-06-29T10:19:05.000Z",
            "id": "615464495314505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque faz parte desta iniciativa. http://t.co/ccBvNfiyMl"
        },
        {
            "author_id": "50756361",
            "created_at": "2015-06-29T10:05:38.000Z",
            "id": "615461110116941826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando no Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o, excelente fim de semana na Serra da Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "39723601",
            "created_at": "2015-06-29T08:51:18.000Z",
            "id": "615442407212064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cx destas em plena \u00e1rea protegida da Costa Vicentina... \n\nCanalhas... http://t.co/Ww9LREtb0a"
        },
        {
            "author_id": "174711366",
            "created_at": "2015-06-29T08:32:33.000Z",
            "id": "615437685197570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior\u00eda dos visitantes apoia a regulaci\u00f3n do acceso ao Monumento Natural da Praia das Catedrais http://t.co/jk8leWHLDp v\u00eda @1StadioSport"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2015-06-29T06:00:58.000Z",
            "id": "615399537834872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horas de viagem at\u00e9 o Parque Estadual do Desengano;porem valeu o esfor\u00e7o para a apresenta\u00e7\u00e3o do resultado desta... http://t.co/uHbeOXNXRy"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2015-06-29T05:45:48.000Z",
            "id": "615395722561724417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "38373982",
            "created_at": "2015-06-29T03:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "615354369618386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi com emo\u00e7\u00e3o total @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/UwLT7geo3r"
        },
        {
            "author_id": "998131099",
            "created_at": "2015-06-29T01:17:02.000Z",
            "id": "615328083722268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri \u2013 Munic\u00edpio de Diamantina, MG, Brazil by Gil Leonardi (Imprensa-MG) \u2013 31 http://t.co/jsV9aDeEt1"
        },
        {
            "author_id": "2439510025",
            "created_at": "2015-06-29T01:04:26.000Z",
            "id": "615324915928039428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GlZlotdYJw"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2015-06-29T01:03:02.000Z",
            "id": "615324562717298689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana fizemos um Workshop de Fotografia de Montanha no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) com o... http://t.co/IS1STAsoX0"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-06-29T01:00:18.000Z",
            "id": "615323875623194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha rela\u00e7\u00e3o com #Maric\u00e1 teve origem na luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca no final da... http://t.co/hJRCN6suFg"
        },
        {
            "author_id": "45964476",
            "created_at": "2015-06-29T00:57:25.000Z",
            "id": "615323150486740994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PhotoGrid @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa, Brasil https://t.co/7Qu4DSCL3s"
        },
        {
            "author_id": "49423060",
            "created_at": "2015-06-29T00:29:23.000Z",
            "id": "615316092530098177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "You gotta be kitten me @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/MO1KaRlsLu"
        },
        {
            "author_id": "88798032",
            "created_at": "2015-06-29T00:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10688764,
                        -15.5601941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "615316030991257601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/vx7w6DUkbv"
        },
        {
            "author_id": "598946397",
            "created_at": "2015-06-29T00:22:41.000Z",
            "id": "615314409007804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional do Jasper, no Canad\u00e1 um dos mais belos cart\u00f5es postais do mundo, vale a pena visitar. http://t.co/40F18wcvoX"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-06-29T00:15:01.000Z",
            "id": "615312480181559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo far\u00e1 consulta p\u00fablica para discutir amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. #EMAGOSTO #ELEMIDIA"
        },
        {
            "author_id": "65083684",
            "created_at": "2015-06-29T00:09:47.000Z",
            "id": "615311161098129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gata das mais gatas! \ud83d\ude0d\u2764\ud83c\udf3f #Relaxing #Girlfriend #Nofilter #Mylove (@ Parque Municipal) http://t.co/oT8n4SLFlU"
        },
        {
            "author_id": "360170573",
            "created_at": "2015-06-28T23:47:41.000Z",
            "id": "615305597987225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baby \ud83d\udc9c\ud83d\udc91 @ Parque Municipal https://t.co/HlkIXkHptK"
        },
        {
            "author_id": "264872306",
            "created_at": "2015-06-28T23:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.59492466,
                        -23.56974382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "615304731502747648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe beleza em SP\u270c @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/y4yPuUpfYp"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-28T23:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60298565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "615300602059452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/ZjH732uhfi"
        },
        {
            "author_id": "1732714532",
            "created_at": "2015-06-28T23:16:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "615297861761245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/M463pflABL"
        },
        {
            "author_id": "39861355",
            "created_at": "2015-06-28T23:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8733594,
                        -22.3785326
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "615297617879240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/7T1jm5done"
        },
        {
            "author_id": "186310538",
            "created_at": "2015-06-28T23:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "615297292380315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modo naturaleza @ Parque Nacional https://t.co/amfjOOnUef"
        },
        {
            "author_id": "83275783",
            "created_at": "2015-06-28T23:12:32.000Z",
            "id": "615296755844972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro... no morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo no parque nacional chapada dos Guimar\u00e3es. https://t.co/U0nLfCgEFx"
        },
        {
            "author_id": "166840171",
            "created_at": "2015-06-28T23:12:03.000Z",
            "id": "615296634209996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/2PCUebEYo4"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2015-06-28T23:10:01.000Z",
            "id": "615296119396937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional \u00e9 o s\u00edmbolo da Nam\u00edbia. Qto as dunas de areias vermelhas que circundam o Parque, O Grande Pai \u00e9... http://t.co/FufRHCYIyo"
        },
        {
            "author_id": "38373982",
            "created_at": "2015-06-28T23:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "615295137082703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar \u00e9 renovar a alma , revigorar a vida , viajar \u00e9 tudo de bom @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/OEbyu70UFp"
        },
        {
            "author_id": "38373982",
            "created_at": "2015-06-28T23:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "615293842204528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Dica \u00e9 o passeio ao Parque Nacional Igua\u00e7u para contemplar as famosas Cataratas do Igua\u00e7u @\u2026 https://t.co/a77aJWgtSB"
        },
        {
            "author_id": "31300927",
            "created_at": "2015-06-28T22:55:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "615292554121211908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia especial em um lugar lindo! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2600\ufe0f#fortedesantatereza @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguay https://t.co/SwWm76GlRE"
        },
        {
            "author_id": "286341800",
            "created_at": "2015-06-28T22:27:01.000Z",
            "id": "615285297937575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pode voltar 03.04.15! #Para\u00edso   \ud83d\udc59\ud83c\udf0a\ud83c\udf1e\ud83d\ude0d\ud83d\udc98\u2764 @ Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/957SdtfPJM"
        },
        {
            "author_id": "59936839",
            "created_at": "2015-06-28T22:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "107136287",
                        "start": 8,
                        "username": "DepBrunaFurlan"
                    }
                ]
            },
            "id": "615281415840731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @depbrunafurlan with repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\nFui no parque municipal em Barueri encontrar o pessoal,\u2026 https://t.co/fVImWSfHsP"
        },
        {
            "author_id": "369831805",
            "created_at": "2015-06-28T22:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "615281343317049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mmmm \ud83c\udf0a\ud83c\udf05\ud83d\udc59 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/8muvbE13Lv"
        },
        {
            "author_id": "107136287",
            "created_at": "2015-06-28T22:04:56.000Z",
            "id": "615279740417646593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal em Barueri encontrar o pessoal, gente de v\u00e1rios munic\u00edpios e do meu tamb\u00e9m.\n\u00c9\u2026 https://t.co/djCL9lSCla"
        },
        {
            "author_id": "369831805",
            "created_at": "2015-06-28T21:59:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "615278420566609921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83d\udc59 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/baxaEh5SaV"
        },
        {
            "author_id": "224622191",
            "created_at": "2015-06-28T21:30:05.000Z",
            "id": "615270971822481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquestra no parque &lt;3 (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/B4kTASXuBe"
        },
        {
            "author_id": "3063855177",
            "created_at": "2015-06-28T21:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "615269665082900484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando apenas (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/m9k0HNRzSt"
        },
        {
            "author_id": "1598468438",
            "created_at": "2015-06-28T21:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23871767,
                        -16.7035692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "615268796291530753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica e amigos... #DomingoNoParque #amo @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/cKwWS5IhQE"
        },
        {
            "author_id": "76452402",
            "created_at": "2015-06-28T21:18:25.000Z",
            "id": "615268034509414401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquestra Filarm\u00f4nica ... Uhuuuu (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/qaVL35drxq"
        },
        {
            "author_id": "70688353",
            "created_at": "2015-06-28T21:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 49,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "615267270265282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa Junina 2015 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/08BHL4Znyg"
        },
        {
            "author_id": "283215839",
            "created_at": "2015-06-28T21:13:27.000Z",
            "id": "615266784594272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando... @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/ewxFX9X6GK"
        },
        {
            "author_id": "1719304322",
            "created_at": "2015-06-28T21:11:35.000Z",
            "id": "615266314475716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boipeba Uma APA!\nNo Brasil, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) \u00e9 uma \u00e1rea em geral extensa, com um certo grau... http://t.co/INtyEZp7IJ"
        },
        {
            "author_id": "93612028",
            "created_at": "2015-06-28T21:05:15.000Z",
            "id": "615264724050137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boipeba Uma APA!\nNo Brasil, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) \u00e9 uma \u00e1rea em geral extensa, com um certo grau... http://t.co/igaJiySOW4"
        },
        {
            "author_id": "2793679665",
            "created_at": "2015-06-28T21:00:10.000Z",
            "id": "615263443541737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de domingo com vov\u00f3 trepessa @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/6NiMrbpKXz"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-06-28T20:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "92516350",
                        "start": 1,
                        "username": "SigaRedeBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "615263220564127744",
            "in_reply_to_user_id": "92516350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@SigaRedeBrasil: Conhecido como deserto do Brasil, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o tamb\u00e9m pode ser chamado de o\u00e1sis! http://t.co/9C6axwoSPX\u201d"
        },
        {
            "author_id": "132941764",
            "created_at": "2015-06-28T20:45:03.000Z",
            "id": "615259640515952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picnic Vitoriano.. Com a minha amiga #best #picnic \ud83d\udc6d @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ByCJ4xIZVs"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2015-06-28T20:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "615259543417790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Eyes @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/6bPuzCDZVa"
        },
        {
            "author_id": "41423133",
            "created_at": "2015-06-28T20:44:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "615259454498586624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/upVh4Qwy1G"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2015-06-28T20:35:23.000Z",
            "id": "615257206515191809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio vai realizar consultas p\u00fablicas para debater a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/CioztnBOME"
        },
        {
            "author_id": "68887953",
            "created_at": "2015-06-28T20:31:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "615256240873152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coachella feelings! #OrquestraNosBairros #M\u00fasicasDeCinema (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/Vtc2WdqLt4"
        },
        {
            "author_id": "3310833376",
            "created_at": "2015-06-28T20:14:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.70796846,
                        -9.64100077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "615251999190351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal in Itatiba, Sao paulo https://t.co/XoTu7JBWgL"
        },
        {
            "author_id": "3310833376",
            "created_at": "2015-06-28T20:13:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76019738,
                        -9.61276087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "615251660814856193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/Qp6jlPwjB8"
        },
        {
            "author_id": "17431685",
            "created_at": "2015-06-28T20:07:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "615250076416483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/RkdQIObLox"
        },
        {
            "author_id": "36460401",
            "created_at": "2015-06-28T19:38:27.000Z",
            "id": "615242876331536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltemos a falar os jornaleiros. \nO Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es sempre foi, e sempre ser\u00e1 ultima... http://t.co/h5fEB7pPdz"
        },
        {
            "author_id": "3298604896",
            "created_at": "2015-06-28T19:36:30.000Z",
            "id": "615242389553332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce -  http://t.co/aq9UCv88CS"
        },
        {
            "author_id": "78090980",
            "created_at": "2015-06-28T19:33:38.000Z",
            "id": "615241665649999873",
            "in_reply_to_user_id": "789402830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uluscaa @agguiar_mari parque municipal \u00e9 amor e \u00e9 bem maior, prefiro l\u00e1 kk mas fecha cedo"
        },
        {
            "author_id": "45964476",
            "created_at": "2015-06-28T19:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "615239599376371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Dr99WjSDcR"
        },
        {
            "author_id": "211538365",
            "created_at": "2015-06-28T19:19:44.000Z",
            "id": "615238166316912645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pico Marumbi, na Serra do Mar, em Morretes, na qual a Prefeitura investiu mais de R$ 600 mil... http://t.co/rKwzWbhbvc"
        },
        {
            "author_id": "2916793497",
            "created_at": "2015-06-28T19:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "615237595547762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festivaaaaal \ud83d\ude15 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/96afufVC7N"
        },
        {
            "author_id": "64516901",
            "created_at": "2015-06-28T18:58:02.000Z",
            "id": "615232707522641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o Ramel\u00e3o \ud83d\ude0a @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/3ZbqrZ3IlG"
        },
        {
            "author_id": "107593433",
            "created_at": "2015-06-28T18:56:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.2149802,
                        8.6362402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0096220c798886ce"
            },
            "id": "615232313329369090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \u270c @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/jIeS8xdOgW"
        },
        {
            "author_id": "133788486",
            "created_at": "2015-06-28T18:54:28.000Z",
            "id": "615231811489255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeza que encontrei l\u00e1 na Feira do Livro Internacional \u2764 #FLI #Parque Municipal https://t.co/TyhLXdiMDl"
        },
        {
            "author_id": "1413921583",
            "created_at": "2015-06-28T18:49:31.000Z",
            "id": "615230563155341313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei do dia que eu, Igor, Fabi e Carol fomos andar de canoa no Parque Municipal daqui de BH kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "78090980",
            "created_at": "2015-06-28T18:44:20.000Z",
            "id": "615229258231869440",
            "in_reply_to_user_id": "1969982696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agguiar_mari @uluscaa ou \u00e9 liberdade ou \u00e9 parque municipal, tomara que seja no parque, pq \u00e9 gente demais hauahua mas te aviso aqui :)"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-06-28T18:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "615228387666325504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/tN7tmu7awI"
        },
        {
            "author_id": "260409953",
            "created_at": "2015-06-28T18:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 57,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "615228276559187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kd os velho traz os velho (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/xFu0nUhRC3"
        },
        {
            "author_id": "64516901",
            "created_at": "2015-06-28T18:38:08.000Z",
            "id": "615227698047229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d\ud83c\udf3c\u26c5\ufe0f @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/WosrgaN5vF"
        },
        {
            "author_id": "2176922275",
            "created_at": "2015-06-28T18:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2397367540",
                        "start": 66,
                        "username": "heydudet"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "615224605356236801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de divo (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @heydudet @gabriielcrf_) https://t.co/0n7lEuZEBw"
        },
        {
            "author_id": "64516901",
            "created_at": "2015-06-28T18:23:08.000Z",
            "id": "615223922817114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de parque!! #barueri #domJose #line #nat #Bru @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/oWxcuMd1h0"
        },
        {
            "author_id": "78810954",
            "created_at": "2015-06-28T18:06:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "615219861002809345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de ensaio! #VidaDeFot\u00f3grafo #AsFotography #EnsaioDeCasal #Photography @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/kvU11W4fZQ"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-06-28T18:00:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "615218262436134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/30kZt1dPck"
        },
        {
            "author_id": "166346249",
            "created_at": "2015-06-28T17:57:00.000Z",
            "id": "615217348824440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Moldiv FliBh- doming\u00e3o liter\u00e1rio. Prazer em conhecer Ana Miranda!\u270f\ufe0f\ud83d\udcd6 @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/yzPPigVqjn"
        },
        {
            "author_id": "2397367540",
            "created_at": "2015-06-28T17:48:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "615215216796803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gabriielcrf_ https://t.co/uBlG1bWR0x"
        },
        {
            "author_id": "31589274",
            "created_at": "2015-06-28T17:38:11.000Z",
            "id": "615212612297617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez a rica fauna do Parque Estadual da Pedra Branca sendo citada e divulgada no National Geographic.... http://t.co/mZZ7afxTmJ"
        },
        {
            "author_id": "438639994",
            "created_at": "2015-06-28T17:00:30.000Z",
            "id": "615203129240473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/GuMRcVVDb6"
        },
        {
            "author_id": "416626686",
            "created_at": "2015-06-28T16:57:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1427257474172833796",
                        "start": 28,
                        "username": "RaphaelAssis95"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "615202439747272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Faz car\u00e3o miga.\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nFoto : @raphaelassis95 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/PrmhyzsvRC"
        },
        {
            "author_id": "219790042",
            "created_at": "2015-06-28T16:34:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09412393,
                        -22.46301549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "615196670842773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que a felicidade \u00e9 t\u00e3o incerta, que seja incerta em um bom lugar \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Serra dos\u2026 https://t.co/66ixfZtKVS"
        },
        {
            "author_id": "76647326",
            "created_at": "2015-06-28T16:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452325,
                        -19.92455508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "615194203975454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/FhyCO8nyFN"
        },
        {
            "author_id": "91804977",
            "created_at": "2015-06-28T16:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "16873631",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielaAF"
                    }
                ]
            },
            "id": "615193422958317568",
            "in_reply_to_user_id": "16873631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielaAF ah, vai ser no Teatro Francisco Nunes salvo engano, dentro do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "3347923821",
            "created_at": "2015-06-28T16:12:08.000Z",
            "id": "615190956623687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de belo horizonte http://t.co/P4KQSaNfXc"
        },
        {
            "author_id": "264402024",
            "created_at": "2015-06-28T16:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51086075,
                        -20.43326358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "615189329795751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Itacolomi in Ouro Preto, Minas Gerais https://t.co/YlFtRmvodb"
        },
        {
            "author_id": "78810954",
            "created_at": "2015-06-28T15:54:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "615186490432352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio externo Mayane+Matheus #VidaDeFot\u00f3grafo #AsFotography @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra https://t.co/xcGJ2SvNWD"
        },
        {
            "author_id": "123373465",
            "created_at": "2015-06-28T15:49:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64762713,
                        -27.21090243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "615185174268092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de alguns Km, uma parada pra descansar \ud83d\udcaa\ud83d\udeb2\ud83d\udc8f #domingo #bike @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/U0O2wHeWuq"
        },
        {
            "author_id": "80168737",
            "created_at": "2015-06-28T15:08:09.000Z",
            "id": "615174854329937921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal! https://t.co/1cVUNVDqlo"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-06-28T15:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "274704957",
                        "start": 1,
                        "username": "_viajarmelhor"
                    }
                ]
            },
            "id": "615174245660917760",
            "in_reply_to_user_id": "274704957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@_viajarmelhor: Viagem e aventura: Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/S58kaK0vae http://t.co/ksmy7BGtWD\u201d"
        },
        {
            "author_id": "460241139",
            "created_at": "2015-06-28T15:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452325,
                        -19.92455508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "615174074772365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7ck7Ld3xaI"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T15:02:04.000Z",
            "id": "615173325426413569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/LVQx7xQkFE"
        },
        {
            "author_id": "1673858713",
            "created_at": "2015-06-28T14:57:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.22245269,
                        -23.53170374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "615172120931397634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/xegjlFlIvv"
        },
        {
            "author_id": "145697801",
            "created_at": "2015-06-28T14:55:00.000Z",
            "id": "615171546420781057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara... #Geografia https://t.co/hwwAVuwObY"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2015-06-28T14:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0408445,
                        -7.02009167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "615168884711276545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais volumosa cachoeira da #ChapadaDasMesas fica dentro do Parque Nacional e tem 24 metros de\u2026 https://t.co/oz4GROR6es"
        },
        {
            "author_id": "68887953",
            "created_at": "2015-06-28T14:25:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "615164116857135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo de familia feelings: edi\u00e7\u00e3o Miguel (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/kuuei89g45"
        },
        {
            "author_id": "39655271",
            "created_at": "2015-06-28T14:21:46.000Z",
            "id": "615163180868890624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #FLI #viverEmMinas #parqueMunicipal https://t.co/LfwnMFefyL"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2015-06-28T14:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799967,
                        -15.45859108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "615160950203777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Ev7bdzjkxV"
        },
        {
            "author_id": "2216407443",
            "created_at": "2015-06-28T14:05:01.000Z",
            "id": "615158966935506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mobilidade que queremos.\n\nPapo rolando agora no parque municipal, no gramado ao lado do pal\u00e1cio das artes.... http://t.co/jELp5ZU14o"
        },
        {
            "author_id": "84083855",
            "created_at": "2015-06-28T14:02:07.000Z",
            "id": "615158238691127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior\u00eda dos visitantes apoia a regulaci\u00f3n do acceso ao Monumento Natural da Praia das Catedrais - http://t.co/2wJUmqSD2b"
        },
        {
            "author_id": "341547157",
            "created_at": "2015-06-28T14:00:03.000Z",
            "id": "615157718337196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NossoNordeste:  Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Re\u00fane um conjunto de... http://t.co/Vs6V8f7rBV"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T13:50:08.000Z",
            "id": "615155219618504705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/sREUDmXiwD"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-06-28T13:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "615152618004983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/mzwLGvHbx3"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-28T13:16:44.000Z",
            "id": "615146817496420353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9\nSanto Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9,  MG\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/cYuYvK0eRD"
        },
        {
            "author_id": "347837624",
            "created_at": "2015-06-28T12:54:25.000Z",
            "id": "615141199939284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TAYRONA \u2013 Santa Marta \u2013 COL\u00d4MBIA"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T12:40:28.000Z",
            "id": "615137687520022528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/P2YX1yGwrA"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-28T11:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60298565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "615124665040793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/THBw7kmkIl"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T11:39:33.000Z",
            "id": "615122360467894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/VhCgsIKEgm"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T10:39:35.000Z",
            "id": "615107266640003073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/PX5FvFSscI"
        },
        {
            "author_id": "26835469",
            "created_at": "2015-06-28T10:34:54.000Z",
            "id": "615106089378553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/6p6qKQg3fD"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T09:37:56.000Z",
            "id": "615091754988105732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/nzEoOaJMT5"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T08:37:38.000Z",
            "id": "615076579560001536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/AGc2lYlvR4"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T07:39:28.000Z",
            "id": "615061939320922113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/2qlqJdCyOJ"
        },
        {
            "author_id": "408391296",
            "created_at": "2015-06-28T07:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "481178345",
                        "start": 116,
                        "username": "Sevilla_Turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "615060071895076866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00c1rboles singulares para mostrar el Monumento Natural de la Ribera del Guada\u00edra http://t.co/x4FuX35CxP #D\u00edadel\u00c1rbol @Sevilla_Turismo"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T06:38:32.000Z",
            "id": "615046605243326465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/AQkJq5Jefa"
        },
        {
            "author_id": "1943088666",
            "created_at": "2015-06-28T06:28:47.000Z",
            "id": "615044153194512384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo t\u00e1 \"perto\" do parque nacional da tijuca,ser\u00e1 q Neymar t\u00e1 la tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T05:36:20.000Z",
            "id": "615030952142761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/q9JVdTIclZ"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T04:30:40.000Z",
            "id": "615014428124258308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/EPBasHzSCh"
        },
        {
            "author_id": "243202330",
            "created_at": "2015-06-28T04:19:02.000Z",
            "id": "615011501372477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou no parque municipal vender minha arte"
        },
        {
            "author_id": "2269790148",
            "created_at": "2015-06-28T04:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "231947368",
                        "start": 98,
                        "username": "JeanRhoden"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74570099,
                        -28.14297037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "615007978807296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaah se ele soubesse o que a filha dele faaaaaaz (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel w/ @jeanrhoden) https://t.co/cy2AlTHWBV"
        },
        {
            "author_id": "174752558",
            "created_at": "2015-06-28T03:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21070958,
                        -22.9520371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "615001938946576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C'est la vie! \ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83d\udc99 @ Parque Nacional Da Tijuca - Paineiras-Vista Chinesa https://t.co/TwbscazdvB"
        },
        {
            "author_id": "1070076973",
            "created_at": "2015-06-28T03:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "332600848",
                        "start": 0,
                        "username": "loezaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "614999725503324160",
            "in_reply_to_user_id": "332600848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loezaaa amanh\u00e3 tem yoga no parque municipal \u00e0s 9h, se vc conseguir chegar essa hora a gente podia ir n\u00e9, queria mt fazer e \u00e9 s\u00f3 levar canga"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T03:26:11.000Z",
            "id": "614998199607140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/gE7ZQJvmuP"
        },
        {
            "author_id": "39861135",
            "created_at": "2015-06-28T03:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "231947368",
                        "start": 64,
                        "username": "JeanRhoden"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1311834889",
                        "start": 76,
                        "username": "Luana_Steinmetz"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "619391183",
                        "start": 93,
                        "username": "jonattancharles"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74570099,
                        -28.14424527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "614994798643126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os terr\u00edvel \ud83c\udf7b (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel w/ @jeanrhoden @luana_steinmetz @jonattancharles) https://t.co/nuUHWSaZuV"
        },
        {
            "author_id": "39861135",
            "created_at": "2015-06-28T03:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1311834889",
                        "start": 64,
                        "username": "Luana_Steinmetz"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "619391183",
                        "start": 81,
                        "username": "jonattancharles"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1686064225",
                        "start": 98,
                        "username": "carolinalf_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74570099,
                        -28.14424527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "614994643772682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os terr\u00edvel \ud83c\udf7b (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel w/ @luana_steinmetz @jonattancharles @carolinalf_) https://t.co/zvdErelfDi"
        },
        {
            "author_id": "39593563",
            "created_at": "2015-06-28T03:04:30.000Z",
            "id": "614992742847000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 quero que o per\u00edodo comece para eu ir na Biblioteca Parque Estadual alugar meus filhos \u2665"
        },
        {
            "author_id": "28596620",
            "created_at": "2015-06-28T02:59:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "614991438598832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boladenieve barraqueando (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/rkFD9xhaXo http://t.co/nyw10Dxjzj"
        },
        {
            "author_id": "65245631",
            "created_at": "2015-06-28T02:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02148409,
                        -12.14949323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "614990662866477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pepitoooo @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/51G9crO5Ja"
        },
        {
            "author_id": "1384111405",
            "created_at": "2015-06-28T02:49:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "614988872355840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alojamento muito show, hospedagem 5 estrelas... @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/3A1DmIE1xU"
        },
        {
            "author_id": "1384111405",
            "created_at": "2015-06-28T02:13:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "614979987284865025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Numa cachoeira\nfolia das gotas do rio.\nS\u00e3o \u00e1guas no cio.\"\n\nMarcelo Santos Silv\u00e9rio @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/51UIUdNeCt"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T02:13:49.000Z",
            "id": "614979986571816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/cFAETuUmZW"
        },
        {
            "author_id": "208084794",
            "created_at": "2015-06-28T02:05:24.000Z",
            "id": "614977869501067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Tel\u00e9grafo fica em #BarraDeGuaratiba #Parque Estadual da #PedraBranca regi\u00e3o e algumas das praias selvagens http://t.co/vsFhrAiy3R"
        },
        {
            "author_id": "586083870",
            "created_at": "2015-06-28T01:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1311834889",
                        "start": 62,
                        "username": "Luana_Steinmetz"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1686064225",
                        "start": 79,
                        "username": "carolinalf_"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "854832260",
                        "start": 92,
                        "username": "AnaCarol_Welter"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74570099,
                        -28.14424527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "614972882142261248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos bailar \ud83d\udc83 (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel w/ @luana_steinmetz @carolinalf_ @anacarol_welter) https://t.co/6FJc3zaRQb"
        },
        {
            "author_id": "34815868",
            "created_at": "2015-06-28T01:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614968959079706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "About this afternoon! \ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf3e#FlorestaDaTijuca #RioDeJaneiro #Brasil @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/bzPOsaBKvc"
        },
        {
            "author_id": "266772883",
            "created_at": "2015-06-28T01:16:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "854832260",
                        "start": 80,
                        "username": "AnaCarol_Welter"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74535771,
                        -28.14545597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "614965624624807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na torcida Eliii \ud83d\udc78 (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel w/ @deniseferst_ @anacarol_welter) https://t.co/ec8L1jC236"
        },
        {
            "author_id": "145751664",
            "created_at": "2015-06-28T01:13:52.000Z",
            "id": "614964901614874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/c7H7NvfeQh"
        },
        {
            "author_id": "607262035",
            "created_at": "2015-06-28T01:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "614963957833572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de playa.!! @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/BaEquJFip4"
        },
        {
            "author_id": "36525781",
            "created_at": "2015-06-28T01:08:56.000Z",
            "id": "614963660209917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/mBIHox4Llu"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T01:04:40.000Z",
            "id": "614962584765263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/kUu97NiDqb"
        },
        {
            "author_id": "1863444506",
            "created_at": "2015-06-28T00:57:21.000Z",
            "id": "614960745403559936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "thinking about the weekend at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/nkDOZK3SKk"
        },
        {
            "author_id": "1384111405",
            "created_at": "2015-06-28T00:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "614958830389174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tudo \u00e9 t\u00e3o simples quanto um pintar de caverna.\"\n\nKiko Arquer @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/qj5E6Y4Zgi"
        },
        {
            "author_id": "257569659",
            "created_at": "2015-06-28T00:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "614953252875051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi! #babinha \ud83d\udc76\ud83d\ude1d @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/W0vTkRl2tk"
        },
        {
            "author_id": "3345164057",
            "created_at": "2015-06-28T00:19:31.000Z",
            "id": "614951222831935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Moraine Lake fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela\u2026 https://t.co/QEr95o62W8"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-28T00:05:37.000Z",
            "id": "614947725193420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal - Super Not\u00edcia http://t.co/Ab4uHGPgcE"
        },
        {
            "author_id": "59449059",
            "created_at": "2015-06-28T00:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62493127,
                        -19.34881659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "614947549615648768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mortosdecansados #andeidemais #deubommm @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rLi4Mh1QcQ"
        },
        {
            "author_id": "59449059",
            "created_at": "2015-06-27T23:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62493127,
                        -19.34881659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "614946120234610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Farofa. #serradocipo #cachoeiradafarofa @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5whrJOHTxk"
        },
        {
            "author_id": "148118710",
            "created_at": "2015-06-27T23:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "614945858946207744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vig\u00edlia\ud83d\ude0d (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/KwS70ut3jz"
        },
        {
            "author_id": "59449059",
            "created_at": "2015-06-27T23:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62493127,
                        -19.34881659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "614945105817022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradocipo #withmylove @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/w7Fc1MiXQX"
        },
        {
            "author_id": "1384111405",
            "created_at": "2015-06-27T23:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "614940379973087232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente a natureza n\u00e3o faz nada em v\u00e3o..! @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/jXFJmpfKWg"
        },
        {
            "author_id": "2897633049",
            "created_at": "2015-06-27T23:34:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "614939822789165058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mana linda !! #linda #minhairm\u00e3 \n#naotrocopornada #cataratas #viagem \n#fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ToFp4r8rQK"
        },
        {
            "author_id": "1384111405",
            "created_at": "2015-06-27T23:25:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "614937637091196928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o de Deus! @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/XQKfoC3paC"
        },
        {
            "author_id": "3051704793",
            "created_at": "2015-06-27T23:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "730494508232740865",
                        "start": 0,
                        "username": "namseoke"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "827523190687662081",
                        "start": 10,
                        "username": "soonkyuns"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1042899813044510720",
                        "start": 21,
                        "username": "sungjong"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1391021777812262920",
                        "start": 42,
                        "username": "myunngsoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "614936896897187841",
            "in_reply_to_user_id": "2998905449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@namseoke @soonkyuns @sungjong @jongkaism @myunngsoo Kkkkkkkkkkkkkk parque municipal cala a boca lara"
        },
        {
            "author_id": "1384111405",
            "created_at": "2015-06-27T23:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "614935335705935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente lindo..! @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/V51et56iXn"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-27T23:05:14.000Z",
            "id": "614932530060488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literatura em cena - Super Not\u00edcia http://t.co/pB4cTchoI5"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-27T23:01:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60298565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "614931481857814529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/jma1y9TRUQ"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2015-06-27T22:53:47.000Z",
            "id": "614929646417747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Conhe\u00e7aOAmazonas\n\nParque Nacional de Anavilhanas\n\nFoto: http://t.co/Qh1dorKjsA / Edmar Almeida http://t.co/4bEkLPSjNl"
        },
        {
            "author_id": "3318229282",
            "created_at": "2015-06-27T22:49:55.000Z",
            "id": "614928674735947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade dessa dupla... @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/TyP9fDD4T3"
        },
        {
            "author_id": "53930102",
            "created_at": "2015-06-27T22:40:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "614926333752295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional. Fli - Bh (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/I6lrl1X5zH"
        },
        {
            "author_id": "960442482",
            "created_at": "2015-06-27T22:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "614920413123092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/bGvNAH2W19"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-27T22:02:48.000Z",
            "id": "614916818260594688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literatura em cena - Super Not\u00edcia http://t.co/xMgqabEzuw"
        },
        {
            "author_id": "76835268",
            "created_at": "2015-06-27T21:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31292286,
                        -29.45455862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "614914381374205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#curtindo #parquedefeliz #biker #melbike #melciclista #dog #dogbiker    #dogbiking @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/ugSMmku4W0"
        },
        {
            "author_id": "1096748209",
            "created_at": "2015-06-27T21:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31262235,
                        -29.45297533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "614913268323348480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mundo sem fim \ud83d\udcf7\ud83c\udfac @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/pfr2MyAVAg"
        },
        {
            "author_id": "472176404",
            "created_at": "2015-06-27T21:47:16.000Z",
            "id": "614912907638349824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por falta de agua, Parque Nacional La Cangreja permanecer\u00e1 cerrado http://t.co/4rd7BqgbdV"
        },
        {
            "author_id": "113127102",
            "created_at": "2015-06-27T21:46:44.000Z",
            "id": "614912773420675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de fotografia no Parque Nacional do Itatiaia. Dia inteiro de iso .. abertura e velocidade. Movimento... http://t.co/IdAzj2OuHi"
        },
        {
            "author_id": "55640785",
            "created_at": "2015-06-27T21:32:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74637507,
                        10.34468856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013c4ab452ad50e9"
            },
            "id": "614909110459441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventurando~ #sanfelipe @ Parque Nacional Yuruvi https://t.co/sQb0BA8Vji"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2015-06-27T21:25:13.000Z",
            "id": "614907359949930497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/uoOIRp7KKR"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2015-06-27T21:23:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77098295,
                        -29.68636642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "614907002133827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de torcer p namorado \ud83d\udc99 (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini) https://t.co/F72me4FK7l"
        },
        {
            "author_id": "22225942",
            "created_at": "2015-06-27T21:11:58.000Z",
            "id": "614904023330586624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literatura em cena - Super Not\u00edcia http://t.co/zQhiGVXINE"
        },
        {
            "author_id": "91839568",
            "created_at": "2015-06-27T21:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92700936,
                        -19.93664226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "614902622454198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42 @ Parque Municipal https://t.co/SXaUa58mT0"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-27T21:01:29.000Z",
            "id": "614901387512709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literatura em cena - Super Not\u00edcia http://t.co/4ZlPPQGQIK"
        },
        {
            "author_id": "71446639",
            "created_at": "2015-06-27T20:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "614897802703978497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/aF3uHStGgY"
        },
        {
            "author_id": "283522559",
            "created_at": "2015-06-27T20:35:34.000Z",
            "id": "614894866204651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis S\u00e3o Paulo! @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/AFsoXz1ctm"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-27T20:33:40.000Z",
            "id": "614894386279661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literatura em cena - Super Not\u00edcia http://t.co/gZ1ZbV0AgC"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-27T20:33:40.000Z",
            "id": "614894384295735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literatura em cena - Super Not\u00edcia http://t.co/3lrpAfyz9e"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-06-27T20:25:35.000Z",
            "id": "614892351756984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal: Mesa \u201cA Vida dos Outros: Sobre Escrever... http://t.co/ZAvjHDxfru"
        },
        {
            "author_id": "46646742",
            "created_at": "2015-06-27T20:23:15.000Z",
            "id": "614891765422796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3 o nosso encontro no Parque Municipal as 13:00hs, no palco de historias, bem em frente ao Teatro... http://t.co/CoXlG1QeOP"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-27T20:20:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10474837,
                        -15.82794472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "614891130740674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Flona  Floresta Nacional de brasilia https://t.co/B1qZ5pSOEY"
        },
        {
            "author_id": "66732896",
            "created_at": "2015-06-27T20:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235458,
                        -29.31309333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "614890337228705795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Completando 20 anos com preparo f\u00edsico de 70 hahah #Canela #serragaucha #vivaRS @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/gHuqCYy8VF"
        },
        {
            "author_id": "283522559",
            "created_at": "2015-06-27T20:10:56.000Z",
            "id": "614888666691977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando... Tudo azul!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/aDV11EqMhL"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-27T20:03:16.000Z",
            "id": "614886736590729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literatura em cena - Super Not\u00edcia http://t.co/4ynOMepvLy"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2015-06-27T20:01:20.000Z",
            "id": "614886247673167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literatura em cena - Super Not\u00edcia http://t.co/40yGfvL2Pz"
        },
        {
            "author_id": "2984367945",
            "created_at": "2015-06-27T19:58:21.000Z",
            "id": "614885497928708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal: Mesa \u201cA Vida dos Outros: Sobre Escrever... http://t.co/16zk2oAxn7"
        },
        {
            "author_id": "2984444536",
            "created_at": "2015-06-27T19:58:11.000Z",
            "id": "614885456669356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal: Mesa \u201cA Vida dos Outros: Sobre Escrever... http://t.co/14ZDwIT9jp"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-06-27T19:58:04.000Z",
            "id": "614885428957544449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal: Mesa \u201cA Vida dos Outros: Sobre Escrever... http://t.co/ZAvjHDxfru"
        },
        {
            "author_id": "2211575454",
            "created_at": "2015-06-27T19:42:52.000Z",
            "id": "614881602896850945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres Del Paine est\u00e1 localizado no Sul da Patagonia Chilena. \u00c9 considerada uma regi\u00e3o... http://t.co/T3TgB8Bh8u"
        },
        {
            "author_id": "515649712",
            "created_at": "2015-06-27T19:37:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.359073,
                        39.353435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9de471cda4f80c83"
            },
            "id": "614880264716619777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chapa est\u00e1 quente \ud83d\udd25\ud83d\udd25 #BotaCalor #EuGosto #\u00c9V\u00eaLasTombar @ Parque Municipal de Peniche https://t.co/IdlQjuzZIj"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-06-27T19:02:17.000Z",
            "id": "614871390068572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Espa\u00e7o Ribalta, no Parque Municipal, recebe amanh\u00e3, \u00e0s 10h30, \"Palavras na mesa: literatura e gastronomia\": http://t.co/ZmclZuUpon #flibh"
        },
        {
            "author_id": "179643438",
            "created_at": "2015-06-27T19:01:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326222,
                        -21.72790153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "614871264205869058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou can\u00e7\u00e3o e paz,\nSou caminho entre a terra e o c\u00e9u,\nSou Minas Gerais...\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/2sJRE90aOr"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2015-06-27T18:27:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614862509128949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#florestadatijuca #waterfall #cachoeira #destinoerrejota #errejota #riodejaneiro @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/KHkXlyQrut"
        },
        {
            "author_id": "338557906",
            "created_at": "2015-06-27T17:48:34.000Z",
            "id": "614852838062211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje queria ir pro parque municipal \ud83c\udf43"
        },
        {
            "author_id": "55983288",
            "created_at": "2015-06-27T17:43:53.000Z",
            "id": "614851660079333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vem pra c\u00e1! Estamos no Parque Municipal, entrada perto do Pal\u00e1cio das Artes. Livros com at\u00e9 50% de\u2026 https://t.co/lINucCgNST"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-06-27T17:37:48.000Z",
            "id": "614850128260808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do dia com Cida Rocha\nCANYON MALACARA PARQUE NACIONAL SERRA GERAL!"
        },
        {
            "author_id": "377691381",
            "created_at": "2015-06-27T17:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "12492072",
                        "start": 71,
                        "username": "GreenpeaceArg"
                    }
                ]
            },
            "id": "614848676511543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Firma para proteger este parque Nacional! \u27a1 https://t.co/0gOCGPiFP4 \u27a1 @GreenpeaceArg"
        },
        {
            "author_id": "2546258016",
            "created_at": "2015-06-27T17:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "614847086195023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hamb\u00farguer de costela do Nick Prime Sandwich t\u00e1 demais aqui no Parque Municipal!! #produtosmineiros\u2026 https://t.co/nvwJRpmOIJ"
        },
        {
            "author_id": "2984367945",
            "created_at": "2015-06-27T17:09:56.000Z",
            "id": "614843115405357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional invade o parque Municipal de BH: Evento realizado no Centro da capital, que t... http://t.co/cWfXgRfRqL"
        },
        {
            "author_id": "2984444536",
            "created_at": "2015-06-27T17:09:44.000Z",
            "id": "614843063601463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional invade o parque Municipal de BH: Evento realizado no Centro da capital, que t... http://t.co/wNb0FWCgKI"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-06-27T17:09:38.000Z",
            "id": "614843040813813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional invade o parque Municipal de BH: Evento realizado no Centro da capital, que t... http://t.co/lUux6l3MG4"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2015-06-27T16:49:17.000Z",
            "id": "614837919505735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SaladeImprensa  \n\nDeputado Augusto Carvalho fomenta discuss\u00f5es sobre a amplia\u00e7\u00e3o da Parque da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/5fcWSVWNhZ"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2015-06-27T16:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614828823616581632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a manh\u00e3 nasceu azul , adoro esse c\u00e9u e essa coisa toda @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/uY1LepGnMj"
        },
        {
            "author_id": "60409951",
            "created_at": "2015-06-27T16:03:18.000Z",
            "id": "614826345105891329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tropeiro e bife de oio! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/DKihp44ta4"
        },
        {
            "author_id": "383585321",
            "created_at": "2015-06-27T16:01:41.000Z",
            "id": "614825938027737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/AuENZqYIdQ"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2015-06-27T15:40:46.000Z",
            "id": "614820676097196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ReservasNaturales &gt; Parque Nacional Etosha (Namibia) http://t.co/tyqx8ItFJL http://t.co/ukZgMJBTaW"
        },
        {
            "author_id": "17766203",
            "created_at": "2015-06-27T15:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.289585,
                        -20.27532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "614819961689800705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se pedalar, n\u00e3o filme. Se filmar, n\u00e3o poste. Se postar, negue. \ud83d\udeb2 @ Parque Municipal Pe. Alfonso Pastore https://t.co/aQevfeQadQ"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-06-27T15:25:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "614816710919626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/0VRcTvXdFM"
        },
        {
            "author_id": "82748978",
            "created_at": "2015-06-27T15:24:26.000Z",
            "id": "614816563737284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 #Cataratas #Falls @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/56zkZxyyis"
        },
        {
            "author_id": "2546258016",
            "created_at": "2015-06-27T15:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "614814737499561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tropeiro com ovo do chef Gabriel Trillo, agora no Parque Municipal, no Fli-BH, com participa\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/P8U9oaAaoE"
        },
        {
            "author_id": "57210451",
            "created_at": "2015-06-27T15:16:03.000Z",
            "id": "614814454392442881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 #flickr https://t.co/QRkA9xbGVx"
        },
        {
            "author_id": "181909596",
            "created_at": "2015-06-27T15:11:07.000Z",
            "id": "614813214954647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dimi,  tem algu\u00e9m tentando roubar seu posto de soteropolitano favorito... @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/0vwcKw5kcY"
        },
        {
            "author_id": "2358274304",
            "created_at": "2015-06-27T15:06:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "614811935666741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confian\u00e7a \u00e9 o que nos define \u270c\ud83c\udffb\ufe0f @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/mGRbisDGrr"
        },
        {
            "author_id": "2657666944",
            "created_at": "2015-06-27T14:41:28.000Z",
            "id": "614805751522033664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme Cobertura Sutil, gravado no meio do parque municipal pelo diretor T\u00falio Barombine e o ator J\u00falio Bonfim.. @Cajuetotonho"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-06-27T14:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "614802669367087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos chapar que amar n\u00e3o vai rolar (8) (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/8iCOxdTJhY"
        },
        {
            "author_id": "152116244",
            "created_at": "2015-06-27T14:22:28.000Z",
            "id": "614800969084309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversa entre primos!! \ud83d\udc91 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/3f9epFIwxj"
        },
        {
            "author_id": "47049001",
            "created_at": "2015-06-27T14:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3730202,
                        -22.9998894
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614799696532504580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respondida a pergunta milenar... Jacar\u00e9 no seco, dorme! @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/kzHn9DDyIZ"
        },
        {
            "author_id": "152116244",
            "created_at": "2015-06-27T14:12:15.000Z",
            "id": "614798400379310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado em fam\u00edlia!!! \ud83d\ude0e\u2600\ufe0f @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/rSe1yejGv7"
        },
        {
            "author_id": "152116244",
            "created_at": "2015-06-27T14:11:11.000Z",
            "id": "614798130803044353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda do tio!!! \u2764\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc78\ud83c\udffb @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/XFhjEHvMpS"
        },
        {
            "author_id": "152116244",
            "created_at": "2015-06-27T14:08:27.000Z",
            "id": "614797444539416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do lanche!!!\nUm s\u00e1bado pra sair com as crian\u00e7as!! @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/2XUBLz8eBb"
        },
        {
            "author_id": "2903940311",
            "created_at": "2015-06-27T14:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2648472334",
                        "start": 0,
                        "username": "carolzinha_246"
                    }
                ]
            },
            "id": "614797430333284352",
            "in_reply_to_user_id": "2648472334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolzinha_246 no Parque Estadual do Chacrinha aq do lado de casa"
        },
        {
            "author_id": "103631289",
            "created_at": "2015-06-27T14:01:02.000Z",
            "id": "614795576748699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Municipal de BH. Aqui tem Guia de Comida de rua de Salvador. Vem! http://t.co/Qh3hWQZjMe"
        },
        {
            "author_id": "76923965",
            "created_at": "2015-06-27T13:59:27.000Z",
            "id": "614795180160471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Venha para o Parque Municipal de BH para a Primavera da LIBRE. S\u00f3 esse fim de semana, tudo com at\u00e9 50% de desconto. http://t.co/v3AP3ETOO9"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2015-06-27T13:58:44.000Z",
            "id": "614794999037825026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/YrkjWdKsKF"
        },
        {
            "author_id": "926210658",
            "created_at": "2015-06-27T13:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42348217,
                        -10.54562347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "614790146140033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1b @ Parque Estadual Do Jalap\u00e3o. https://t.co/R3o8sOzen2"
        },
        {
            "author_id": "230206226",
            "created_at": "2015-06-27T13:38:44.000Z",
            "id": "614789966221168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou esperando dona Olivia se arrumar pra gente ir pro Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-27T13:38:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786017,
                        -15.78726687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "614789817629569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/8VwyciRmRD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taquara, Brasil",
                "id": "007ddd37c372f419",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Barinas, Venezuela",
                "id": "0096220c798886ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "San Felipe, Venezuela",
                "id": "013c4ab452ad50e9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Peniche, Portugal",
                "id": "9de471cda4f80c83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85826839",
                "name": "Ant\u00f4nio Rodrigues",
                "username": "rodriguesgalooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710711738",
                "name": "Ra\u00ed na estrada",
                "username": "rai_axe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83748411",
                "name": "Humberto Alexandre",
                "username": "1bertoAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634212546",
                "name": "Bel",
                "username": "BelVassallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46744748",
                "name": "rubem.",
                "username": "rubemcohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600165",
                "name": "CAA Norte de Minas",
                "username": "CAANORTEDEMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445666792",
                "name": "Tripda",
                "username": "tripdacarona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285267941",
                "name": "Portal Aran\u00e3s",
                "username": "Portal_Aranas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165540155",
                "name": "Gennes Rocha",
                "username": "Garocha_fla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240889711",
                "name": "Diana Mart\u00ednez",
                "username": "DianisMarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152708814",
                "name": "Renata T.",
                "username": "reretrevizan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68483432",
                "name": "Visconde de Mau\u00e1",
                "username": "viscdemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312292385",
                "name": "GaleriadeArteCopasa",
                "username": "ArteCopasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198160624",
                "name": "PACS",
                "username": "InstitutoPACS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15476866",
                "name": "Claudiano Brito \u270a\ud83c\udfff\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "ClaudianoBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327803087",
                "name": "rafa",
                "username": "pazinattorafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168459444",
                "name": "DGHT - Herpetologie & Terrarienkunde",
                "username": "DGHTeV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66202762",
                "name": "Revista Edificar",
                "username": "RevistaEdificar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33026822",
                "name": "Jornal Tinta Fresca",
                "username": "tintafresca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816118142",
                "name": "Ariel Thamara",
                "username": "ThamaraAriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323085136",
                "name": "MisterbusMG",
                "username": "Misterbusmgbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330300321",
                "name": "Gustavo Olzon",
                "username": "gcogolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204483705735196673",
                "name": "Michael Wi",
                "username": "themichellewie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75108392",
                "name": "Ray",
                "username": "martinsrayssaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115655921",
                "name": "Luizito",
                "username": "luis_dudue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248481305",
                "name": "ECP Environ",
                "username": "ECPRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580228156",
                "name": "Edy Helbert",
                "username": "EdyHelbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270198518",
                "name": "Para\u00edba",
                "username": "paraiba_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291647065",
                "name": "TonyShowOficial",
                "username": "TonyShowOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59832757",
                "name": "Helcio Ferreira",
                "username": "HelcioFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186699518",
                "name": "Marcelo Txow",
                "username": "marcelomoaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70381287",
                "name": "Felipe Mattos",
                "username": "FelipeMatos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132907466",
                "name": "F\u00e1bio C. Bernardo",
                "username": "fabiocbernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85919670",
                "name": "When I was young, I prayed for lightning",
                "username": "EdilaneFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82089092",
                "name": "F\u00e1bio Augusto",
                "username": "fabio_augustojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349053302",
                "name": "Rayssa",
                "username": "rdctf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184061807",
                "name": "Henrique Wayhs",
                "username": "Hique_Wayhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53957217",
                "name": "Priscilla Almeida",
                "username": "priih_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47475462",
                "name": "Gutemberg Cardoso",
                "username": "gutembergc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18120410",
                "name": "Anti-her\u00f3i manauara",
                "username": "uberdam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69945833",
                "name": "fa",
                "username": "fepiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40461602",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor Nunes",
                "username": "jvnunes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965481339",
                "name": "Tuka Sampaio",
                "username": "tukasampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47656563",
                "name": "Portal WSCOM",
                "username": "wscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348810091",
                "name": "Aldemir #timbeta",
                "username": "aldemyrfrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211881219",
                "name": "sayonnara",
                "username": "sayonnara_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66690981",
                "name": "Simone Duarte #38",
                "username": "sireporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193419402",
                "name": "Blog Simone Duarte",
                "username": "blogdasimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921659667",
                "name": "Amon Carvalho \u201cAMONzito\u201d",
                "username": "amon_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835026146",
                "name": "Pauta PB",
                "username": "PautaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110701617",
                "name": "Z\u00e9 Eufl\u00e1vio",
                "username": "zeeuflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105224931",
                "name": "Fonte 83",
                "username": "portalfonte83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105838161",
                "name": "Emerson Machado",
                "username": "emersonmofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048260",
                "name": "Portal Correio",
                "username": "portalcorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42036151",
                "name": "Morena Tropicana",
                "username": "claudinhabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54407003",
                "name": "Brona Gosta",
                "username": "bruhsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800051050",
                "name": "Time Drive",
                "username": "TimeDrive1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177525846",
                "name": "Filiz \u015een",
                "username": "birfilizvar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445918211",
                "name": "livanclife \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Livanclife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394120687",
                "name": "F\u00eah!",
                "username": "fandradebhz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738960732",
                "name": "Bas\u00edlia Querida",
                "username": "BasiliaQuerida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579170941",
                "name": "FFSSRJ/FUT7RIO",
                "username": "FFSSRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39861355",
                "name": "J\u00e1 bebeu \u00e1gua?",
                "username": "GabbyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302423846",
                "name": "Hermeson Cassiano",
                "username": "hermesoncassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408637307",
                "name": "Manuel's Tours, Costa Rica",
                "username": "ManuelsTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86683586",
                "name": "Zootaxa updates",
                "username": "Zootaxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532601969",
                "name": "Hugo Viana",
                "username": "WolverineHugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081383088",
                "name": "Michele Campos",
                "username": "michelecamposf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174021429",
                "name": "barbask",
                "username": "benskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058548148",
                "name": "Ca\u00e7ando Conversa",
                "username": "cacandoconversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056229886",
                "name": "luiz",
                "username": "LuizLuizmorim12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632891386",
                "name": "Nicco Brasil",
                "username": "niccobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962869922",
                "name": "Impacto Zen Caragu\u00e1",
                "username": "ImpactoZen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37827404",
                "name": "MM2309",
                "username": "MM2309",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27775701",
                "name": "JuGuimaraes",
                "username": "juguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435277398",
                "name": "ione mahler",
                "username": "ionemahler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997748898",
                "name": "Grand Canyon Keith",
                "username": "keithkravitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98018645",
                "name": "Vila Cruzeiro RJ",
                "username": "bairrodapenha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1382281177",
                "name": "Denner \ud83e\udd19\ud83c\udffd\u2720",
                "username": "ColtDenner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54620444",
                "name": "FecomercioSP",
                "username": "FECOMERCIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269515439",
                "name": "D\u00e9rik Ferreira",
                "username": "DeekFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347993643",
                "name": "Veterin\u00e1ria UFMG",
                "username": "VeterinariaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179368257",
                "name": "Mauro Dominguez",
                "username": "Mauro_FD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301856247",
                "name": "Erik",
                "username": "VoceSabiaSDV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40380372",
                "name": "Karen Ohara \ud83d\udeaa",
                "username": "kahoharah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2197678858",
                "name": "douglas da silva",
                "username": "douglas54445939",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354414723",
                "name": "L\u00edgia Fonseca",
                "username": "LgiaFonseca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473894614",
                "name": "Cogerh",
                "username": "CogerhCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61516648",
                "name": "MARdeIDEIAS editora",
                "username": "mardeideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373975811",
                "name": "ITTI / UFPR",
                "username": "ittiufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440865147",
                "name": "AyWey Cancun",
                "username": "AyWeyCancun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178431678",
                "name": "Uzumaki Naruto",
                "username": "twyutter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48824325",
                "name": "Vane",
                "username": "vanecdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319757141",
                "name": "UEMG",
                "username": "uemgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327725207",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "ajujulia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371892840",
                "name": "marciavieirayellow",
                "username": "marciayellow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837898758",
                "name": "Daniel Hauradou",
                "username": "daniel_hauradou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21148988",
                "name": "Leonardo Martins",
                "username": "Leonardoxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141251760",
                "name": "TOP Destinos",
                "username": "topdestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237342068",
                "name": "LIVIANNE",
                "username": "liviabrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81178115",
                "name": "caodias",
                "username": "caodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196417042",
                "name": "Bruno TBL",
                "username": "bdossantos95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774543839",
                "name": "AAF",
                "username": "amigosflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456969538",
                "name": "Ausente/DPS Respondo",
                "username": "ddlwill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89725403",
                "name": "TAVINHO",
                "username": "TAVINHOMRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22759630",
                "name": "Solana Menezes",
                "username": "solzinhassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509662703",
                "name": "CImadaSErra",
                "username": "CImadaSErra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29269245",
                "name": "NETOGABIRU CALON ARTH /|\\ - ando com a sorte",
                "username": "netogabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111729545",
                "name": "Jordhan Lessa",
                "username": "lessajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82602638",
                "name": "Eder Geyson",
                "username": "edergeyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339150213",
                "name": "Tiago Silva",
                "username": "tiago_silva_03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71653775",
                "name": "Mayara Barbosa",
                "username": "maybbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155071457",
                "name": "Marcelle Abreu",
                "username": "Abreu_Marcelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331052417",
                "name": "Daniel Santos",
                "username": "DanielSantos_tw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304313290",
                "name": "H\u00e9lio Fran\u00e7a",
                "username": "heliofranca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78008850",
                "name": "Pedro Hutter",
                "username": "Pedrohutter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595422198",
                "name": "SP4YOU",
                "username": "SP4YOU_BLOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349822333",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rosobreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428675385",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas3ueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51487664",
                "name": "Morro da Provid\u00eancia",
                "username": "morroprovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112452932",
                "name": "nath",
                "username": "shelikesbizzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124749254",
                "name": "Eduardo Rocha",
                "username": "edurocha_fot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206028688",
                "name": "angelo yuri",
                "username": "angelomlkzika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991883659",
                "name": "Bernadette Lyra",
                "username": "BernadetteLyra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230584145",
                "name": "Fi\u00f3dor LULA Andrade",
                "username": "FidorAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657839469",
                "name": "Luke",
                "username": "crfluccvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56189905",
                "name": "EDJr - Edmir Junior",
                "username": "edjredmirjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510613195",
                "name": "Pousada do Riacho",
                "username": "PousadadoRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303959979",
                "name": "Rejane Rabello",
                "username": "rabello_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2979306094",
                "name": "Mineiro Aventura",
                "username": "NebulosG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339551124",
                "name": "Caldas e Acioli",
                "username": "caldaseacioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044848287",
                "name": "Profiss\u00e3o Aventura",
                "username": "pro_aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230560129",
                "name": "\u2661 Taatchi",
                "username": "Taatchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345417636",
                "name": "Luan Grofoski",
                "username": "LuanGrofoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349428820",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos",
                "username": "JoaoMarcosgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711509885",
                "name": "larissa",
                "username": "drunkjurissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545720698",
                "name": "CreandoTu Provincia",
                "username": "creatuprovincia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99323155",
                "name": "Goi\u00e2nia - No Cora\u00e7\u00e3o do Brasil",
                "username": "GoianiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134200995",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "onlythainaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310620784",
                "name": "Paula\u26a1\ufe0f",
                "username": "PaulaSweet27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272152968",
                "name": "Pel\u00facio Bola",
                "username": "pelodebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1551968479",
                "name": "deise",
                "username": "deisocaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23186800",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7pelasvacinas",
                "username": "rgflores1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329274503",
                "name": "Amex\u00ae",
                "username": "AmexGamboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60909587",
                "name": "Monika \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "monikalive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377551722",
                "name": "Monika",
                "username": "monikalive2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29264538",
                "name": "Alexandra Aranovich",
                "username": "cafeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2474721506",
                "name": "Coletivo Papo Reto",
                "username": "CPapo_Reto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72352042",
                "name": "Thain\u00e3",
                "username": "Thaina_Medeiros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73648979",
                "name": "welton",
                "username": "josewelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358737250",
                "name": "Angelo Corcione",
                "username": "corcioneangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437355943",
                "name": "Novas de Galicia",
                "username": "NovasdeGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50756361",
                "name": "Demetrius Alexandre",
                "username": "dmtriusalexandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39723601",
                "name": "Senhores do Fraque\u00ae",
                "username": "fraque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174711366",
                "name": "manuellopezmari\u00f1o",
                "username": "xalomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38373982",
                "name": "Fernando Vivacit\u00e9 Viagens",
                "username": "Nandoc2520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998131099",
                "name": "cartesmamieliselise.",
                "username": "cartesmamielise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439510025",
                "name": "kev",
                "username": "kevilynsilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964476",
                "name": "bronx",
                "username": "bronsqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49423060",
                "name": "Villanelle",
                "username": "CindyLohana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88798032",
                "name": "Robin",
                "username": "karlafranca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598946397",
                "name": "wesley sousa",
                "username": "wesleysousa04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65083684",
                "name": "Luan'",
                "username": "pray_for_mim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360170573",
                "name": "William Queiroz",
                "username": "_WillQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264872306",
                "name": "Ana Carolina Vargas",
                "username": "cahvaargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732714532",
                "name": "Torres Filmes",
                "username": "TorresFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186310538",
                "name": "Leonardo  cuello",
                "username": "rugeles2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83275783",
                "name": "Everton Honorato",
                "username": "ehsilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166840171",
                "name": "\u26a1 PRESS RELEASES",
                "username": "PressReleases__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31300927",
                "name": "Nathalia King",
                "username": "nathaliaking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286341800",
                "name": "Duda \ud83d\udc3c",
                "username": "almeidaduddaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59936839",
                "name": "Randal",
                "username": "jonatasrandal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107136287",
                "name": "Bruna Dias Furlan",
                "username": "DepBrunaFurlan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369831805",
                "name": "Julieth",
                "username": "JuliRdrgz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224622191",
                "name": "boto f\u00e9",
                "username": "valeriaberros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063855177",
                "name": "Bruno Muro",
                "username": "brumureta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598468438",
                "name": "Ju Tol\u00eado",
                "username": "jutoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76452402",
                "name": "WdS",
                "username": "welitondasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70688353",
                "name": "Jean Marcelo",
                "username": "Jeanmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283215839",
                "name": "Cheila",
                "username": "cheiladbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1719304322",
                "name": "FFernandoSSchocolate",
                "username": "FFernandoSSchoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93612028",
                "name": "Fernando Queiros",
                "username": "nandoplayboipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793679665",
                "name": "Saulo",
                "username": "saulovitalpaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770699781",
                "name": "findtrip",
                "username": "Findtrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92516350",
                "name": "Rede Brasil Aluguel",
                "username": "SigaRedeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132941764",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd71\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98",
                "username": "camillarejanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19519273",
                "name": "::::Julio Rezende:::",
                "username": "juliorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41423133",
                "name": "jonatas",
                "username": "jonatasl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68887953",
                "name": "\ud83e\udda5",
                "username": "luizduardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310833376",
                "name": "Tiago Leite #TIMBETA",
                "username": "tiagoleite1295",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17431685",
                "name": "Andr\u00e9 Mar\u00e7al",
                "username": "AndreCopolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36460401",
                "name": "Lenny\u2620\u21c6",
                "username": "ileniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298604896",
                "name": "AGEX",
                "username": "AGEx_Asociacion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78090980",
                "name": "Bruna",
                "username": "iitsbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211538365",
                "name": "GETabapu\u00e3",
                "username": "GETabapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916793497",
                "name": "Thayna",
                "username": "thaynaandressa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64516901",
                "name": "Viviane Santana",
                "username": "ViviLoirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107593433",
                "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude74\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude73\ud835\ude81\ud835\ude7e \ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude81\ud835\ude78\ud835\ude80\ud835\ude84\ud835\ude74",
                "username": "Drolean21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133788486",
                "name": "Laurinha \u263e",
                "username": "LauraRNolasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413921583",
                "name": "Adri Miranda",
                "username": "AdrielleCryz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260409953",
                "name": "aquela linha do kabiesile",
                "username": "IGNIV0MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176922275",
                "name": "Guilherme \u0950",
                "username": "T_Gorda0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397367540",
                "name": "Maria\u2741",
                "username": "heydudet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78810954",
                "name": "Playing games",
                "username": "aleslvlvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166346249",
                "name": "Ester Schmidt \ud83c\udf35",
                "username": "EsterSchm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31589274",
                "name": "Evandro V. Ouriques",
                "username": "EvandroOuriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438639994",
                "name": "francisco",
                "username": "meigorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416626686",
                "name": "bella",
                "username": "bebelasilmarovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427257474172833796",
                "name": "Raphael",
                "username": "RaphaelAssis95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219790042",
                "name": "gio",
                "username": "giovaannatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76647326",
                "name": "Wesllen Diniz",
                "username": "wesllendiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91804977",
                "name": "Adrina",
                "username": "adrinapl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16873631",
                "name": "DaniAF",
                "username": "DanielaAF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347923821",
                "name": "judsmar Rodrigues pi",
                "username": "juds1pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264402024",
                "name": "p\u00ea i p\u00ea o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "felipiipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123373465",
                "name": "Marcelle Loureiro",
                "username": "cellyloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80168737",
                "name": "Ana C Coutinho",
                "username": "anacantora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460241139",
                "name": "Isabela \ud83c\udfd0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "shortsaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149349992",
                "name": "Jos\u00e9 Sarney",
                "username": "SarneyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673858713",
                "name": "\u2671 \u2654rei dos caracteres\u2654 \u2671",
                "username": "rapper_D_O_N_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145697801",
                "name": "Leilson Kent",
                "username": "LeilsonKent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39655271",
                "name": "Calcinhas No Box \ud83c\udf35 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "CalcinhasNoBox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216407443",
                "name": "Tarifa Zero BH",
                "username": "tarifazerobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84083855",
                "name": "ACEFGA",
                "username": "acefga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341547157",
                "name": "Cearense de Rally",
                "username": "cearenserally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347837624",
                "name": "\ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a \ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "CHSPCONSULTOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26835469",
                "name": "Xande De La R\u00f6cha",
                "username": "xanderocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408391296",
                "name": "Historias de Luz",
                "username": "HistoriasDeLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481178345",
                "name": "Turismo de la Provincia de Sevilla",
                "username": "Sevilla_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1943088666",
                "name": "K\u00e1 \u2763",
                "username": "lovenjrftgil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243202330",
                "name": "perigou",
                "username": "perigouu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269790148",
                "name": "GAUCHISMO \ud83d\udc0e",
                "username": "_gauchismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231947368",
                "name": "Jean \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "JeanRhoden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174752558",
                "name": "Patr\u00edcia Saldanha",
                "username": "patriciafsald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070076973",
                "name": "loo",
                "username": "xstrvsx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332600848",
                "name": "Lu",
                "username": "loezaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39861135",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedrocaitano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311834889",
                "name": "Luana Steinmetz",
                "username": "Luana_Steinmetz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619391183",
                "name": "JC",
                "username": "jonattancharles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686064225",
                "name": "Carol",
                "username": "carolinalf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39593563",
                "name": "gonzalez \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "renatogonzalez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28596620",
                "name": "Gabriel Floyd",
                "username": "Gabriel_Floyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65245631",
                "name": "Christian",
                "username": "christian_vegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384111405",
                "name": "Jose Tonello",
                "username": "Juzetonello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208084794",
                "name": "Kadinho",
                "username": "Kadinhoboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586083870",
                "name": "Renata",
                "username": "CollingRenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854832260",
                "name": "Ana Carol",
                "username": "AnaCarol_Welter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34815868",
                "name": "Camille Fraga",
                "username": "Mille_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266772883",
                "name": "Fernanda'",
                "username": "_FernandaaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145751664",
                "name": "Marcos Bassolli",
                "username": "marcosbassolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607262035",
                "name": "Mario Mendoza Aroca",
                "username": "mendozaaroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36525781",
                "name": "Suzana Mattos",
                "username": "sucamattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1863444506",
                "name": "Ricardo Kaptzan",
                "username": "RMKaptzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257569659",
                "name": "Wesley Morais",
                "username": "fowesmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345164057",
                "name": "Segredo de Homem\u2122",
                "username": "segredodehomem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59449059",
                "name": "Rayra Chaves",
                "username": "rahh_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148118710",
                "name": "Mefist\u00f3feles",
                "username": "DemOHoors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897633049",
                "name": "Ramon Fernandes",
                "username": "RamonGFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051704793",
                "name": "carola.",
                "username": "bxngsterr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730494508232740865",
                "name": "sun",
                "username": "namseoke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827523190687662081",
                "name": "nah",
                "username": "soonkyuns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042899813044510720",
                "name": "gee",
                "username": "sungjong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391021777812262920",
                "name": "M",
                "username": "myunngsoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318229282",
                "name": "Dimi Marchioni",
                "username": "DimiMarchioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53930102",
                "name": "Kleriston",
                "username": "kleristonkolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960442482",
                "name": "o+ cansado",
                "username": "segalnotlean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76835268",
                "name": "Mois\u00e9s A. Reichert",
                "username": "MoTz_182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096748209",
                "name": "Diemer",
                "username": "diemer_will",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472176404",
                "name": "La Prensa Libre",
                "username": "Laprensalibrecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113127102",
                "name": "Tati Batista Lang",
                "username": "ta_tia_ne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55640785",
                "name": "Jennifer L\u00f3pez\ud83c\udf4d\ufe0f",
                "username": "JenniLopezD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22225942",
                "name": "\u043d\u0435 b\u043ba\u0442\u043d0\u0439",
                "username": "noblat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91839568",
                "name": "Mirnei",
                "username": "mirnajade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71446639",
                "name": "\u00c9don Sperafico",
                "username": "SperaficoE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283522559",
                "name": "Nath\u00e1lia Figueir\u00eado",
                "username": "nathdfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46646742",
                "name": "R\u00fabia Mesquita",
                "username": "rubiamesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66732896",
                "name": "Isabela Fl\u00f4res",
                "username": "isabelafflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984367945",
                "name": "DAYSEBAHIA201",
                "username": "DAYSEBAHIA201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984444536",
                "name": "disponivel050DG",
                "username": "disponivel050DG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211575454",
                "name": "Fran-Fem\u00eb Turismo",
                "username": "franfemeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515649712",
                "name": "Nuno Pinho",
                "username": "nunoepinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179643438",
                "name": "\u00cdm\u00e3 de problemas",
                "username": "ArthuzimSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22005308",
                "name": "F\u00e1bio Sardinha",
                "username": "fabio_sardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338557906",
                "name": "Thamires Alves",
                "username": "Thaamyalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55983288",
                "name": "melissa de s\u00e1",
                "username": "melissadesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377691381",
                "name": "SABRI",
                "username": "sabrinnagimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12492072",
                "name": "Greenpeace Argentina",
                "username": "GreenpeaceArg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2546258016",
                "name": "Projeto Aproxima",
                "username": "projetoaproxima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60409951",
                "name": "Claudia Matoso",
                "username": "clmatoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383585321",
                "name": "Occupy Brazil",
                "username": "OccupyBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17766203",
                "name": "BRD2 100% forabolsonaro \ud83d\udda4\u2764\ufe0f SRN",
                "username": "bruno_reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82748978",
                "name": "ManoJunckes",
                "username": "ManoJunckes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57210451",
                "name": "Fernando",
                "username": "fbryanfrizzarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181909596",
                "name": "Rejane Ayres",
                "username": "rejaneayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358274304",
                "name": "\u21a0 \u0110\u0394\u0394N\u030c",
                "username": "almeidadaniel77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657666944",
                "name": "Gabriel Diniz",
                "username": "lenni98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152116244",
                "name": "Dino N\u00f3brega",
                "username": "dino_hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47049001",
                "name": "\u0410lan Parada",
                "username": "alanparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903940311",
                "name": "nicolle arrastafari",
                "username": "nicolleoliv_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648472334",
                "name": "MULAMBA \u2764",
                "username": "carolzinha_246",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103631289",
                "name": "Poro",
                "username": "porosidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76923965",
                "name": "Insta: editoradraco",
                "username": "editoradraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926210658",
                "name": "Thaysa Demarchi",
                "username": "thaysademarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230206226",
                "name": "Iris Figueiredo",
                "username": "irisfigueiredo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "616374086114091008",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cg9cjuflap84jnsbt8loke37qp31",
        "oldest_id": "614789817629569024",
        "result_count": 498
    }
}