{
    "data": [
        {
            "author_id": "76923965",
            "created_at": "2015-06-27T13:25:31.000Z",
            "id": "614786638665883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Corre para o Parque Municipal de Belo Horizonte para mais um dia da Primavera de LIBRE em MG. S\u00f3 at\u00e9 amanh\u00e3!... http://t.co/SW1EQ6RbLg"
        },
        {
            "author_id": "709673033",
            "created_at": "2015-06-27T12:46:12.000Z",
            "id": "614776743635853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wi-Fi do parque municipal t\u00e1 r\u00e1pido! \ud83d\ude01\ud83d\udcf6"
        },
        {
            "author_id": "2358274304",
            "created_at": "2015-06-27T12:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221013,
                        -20.00731853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "614772570513088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confian\u00e7a \u00e9 o que nos define! \u270c\ud83c\udffb\ufe0f @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/4DdkSapPQM"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2015-06-27T12:14:27.000Z",
            "id": "614768753256087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO PARQUE CHEGANDO!\n\nA regi\u00e3o do Cap\u00e3o Redondo, na zona sul de S\u00e3o Paulo, ganha mais um parque municipal a... http://t.co/p8f8uiwtUh"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2015-06-27T12:13:38.000Z",
            "id": "614768548691316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO PARQUE CHEGANDO!\n\nA regi\u00e3o do Cap\u00e3o Redondo, na zona sul de S\u00e3o Paulo, ganha mais um parque municipal a... http://t.co/wKZ8QYiu6S"
        },
        {
            "author_id": "117608182",
            "created_at": "2015-06-27T12:06:11.000Z",
            "id": "614766674131206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "quero tanto ir na feira liter\u00e1ria\nmas no centro......................... parque municipal........... n\u00e3o tenho dinheiros............. ;'("
        },
        {
            "author_id": "111729545",
            "created_at": "2015-06-27T12:03:04.000Z",
            "id": "614765890962370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 26 junho 2015 - chegamos no Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/n6vViTPkHh"
        },
        {
            "author_id": "487511667",
            "created_at": "2015-06-27T11:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "614764722060177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo \u00e0 janela do c\u00e9u (@ Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais) https://t.co/Mc5nwYAzlW"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-27T11:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "614755070387847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/dB6KXdjz3o"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-06-27T10:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1860850658",
                        "start": 47,
                        "username": "HlTeodoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "614749486523514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - \"Mergulhe\" na dica do @hlteodoro no parque nacional da Chapada dos Veadeiros, uma unidad\u2026 http://t.co/9WhOHsA12K"
        },
        {
            "author_id": "2546258016",
            "created_at": "2015-06-27T10:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "614747537312993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais tem participa\u00e7\u00e3o especial do Projeto Aproxima no FLI-BH, no Parque Municipal! Entrada\u2026 https://t.co/iRCVgxpP2x"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-27T10:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786017,
                        -15.78726687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "614747011875737601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal do Sabado\ud83d\udeb2\ud83d\udeb4\ud83d\udeb2\ud83d\udeb4\ud83d\udeb2\ud83d\udeb4 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/JpOoL5RIGy"
        },
        {
            "author_id": "318032346",
            "created_at": "2015-06-27T08:32:11.000Z",
            "id": "614712820182196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce.\n#naturalezaExtremadura #PorElMundoSO http://t.co/8S27g0UJVP"
        },
        {
            "author_id": "914338772",
            "created_at": "2015-06-27T07:46:52.000Z",
            "id": "614701413537443841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de Yoga \u00e0s  10:00, no Parque  Municipal  de Loul\u00e9. \nNamaste http://t.co/utCMsF3dK1"
        },
        {
            "author_id": "234249437",
            "created_at": "2015-06-27T03:26:32.000Z",
            "id": "614635899423342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/fhyODJmwvi"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-06-27T03:13:48.000Z",
            "id": "614632693192650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - PETP - RJ - Brasil http://t.co/eIbAidJP5T"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-06-27T02:55:11.000Z",
            "id": "614628009828429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA arte r\u00fastica em madeira \u00e9 uma marca registrada do Parque Nacional Catimbau. Nomes como... http://t.co/DlDdQbzL0j"
        },
        {
            "author_id": "86361846",
            "created_at": "2015-06-27T02:53:05.000Z",
            "id": "614627480520007684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive, todos convidados! Parque Municipal (10h) e Livraria D'Pl\u00e1cido (14h30)!"
        },
        {
            "author_id": "3099592157",
            "created_at": "2015-06-27T02:39:21.000Z",
            "id": "614624024824553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/AjdKUFPYSq"
        },
        {
            "author_id": "126348406",
            "created_at": "2015-06-27T02:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "614617237174005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meeting (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/QABEgOX2Qj"
        },
        {
            "author_id": "3343502771",
            "created_at": "2015-06-27T00:24:22.000Z",
            "id": "614590057236811776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belorizontinos vimos pedir melhorias no Parque Municipal de nossa capital est\u00e3o bem ultrapassados tem mais de 30 anos http://t.co/jIbXjALFxZ"
        },
        {
            "author_id": "106558107",
            "created_at": "2015-06-26T23:27:22.000Z",
            "id": "614575711408357376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO GUARTEL\u00c1. 6* Maior C\u00e2nion do Mundo. Aqui pertinho. Em Tibagi. Vale a pena visitar. http://t.co/HHfsB100kl"
        },
        {
            "author_id": "484948422",
            "created_at": "2015-06-26T23:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "614573098185175041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fucking Cataratas! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/XerdfVRoeE"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-26T22:17:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "614558210842824706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/bHoZdgONXG"
        },
        {
            "author_id": "466843168",
            "created_at": "2015-06-26T22:02:30.000Z",
            "id": "614554354910121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto F\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG recebe inscri\u00e7\u00f5es a partir de...\n\nLeia mais:\n\nhttp://t.co/xdZBJQLoGP http://t.co/9ymxtVjs1N"
        },
        {
            "author_id": "254022425",
            "created_at": "2015-06-26T21:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69737531,
                        -25.77984079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "614553461959602176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou estar... \ud83c\udfa4 @ Parque Estadual do Monge https://t.co/AAgNMVDs2k"
        },
        {
            "author_id": "256065093",
            "created_at": "2015-06-26T21:44:45.000Z",
            "id": "614549885522677764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fugindo das preocupa\u00e7\u00f5es... @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/ci4NQDzYA0"
        },
        {
            "author_id": "431014923",
            "created_at": "2015-06-26T21:25:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "614545018586591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufac sedia semin\u00e1rio sobre os 10 anos do parque Estadual Chandless http://t.co/kt0KToRDu5 http://t.co/fBxOvlbag1"
        },
        {
            "author_id": "1551166232",
            "created_at": "2015-06-26T21:20:06.000Z",
            "id": "614543682033709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 18h30 tem \"O \u00daltimo Kuarup Branco\", que conta a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. http://t.co/giSNuz7YYp"
        },
        {
            "author_id": "232730225",
            "created_at": "2015-06-26T20:52:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55106586,
                        -19.46054849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "614536786778411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo!! #ParqueEstadualdoRioDoce \ud83c\udf32\ud83c\udf40\ud83d\udc4c\u2764\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\ude03 @ Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/5wLaj71FqR"
        },
        {
            "author_id": "89455086",
            "created_at": "2015-06-26T20:50:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96756636,
                        -19.80535437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "614536348045836294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reflexo @ Parque Estadual Serra Verde https://t.co/Fe2jQ6so8o"
        },
        {
            "author_id": "68483432",
            "created_at": "2015-06-26T20:39:34.000Z",
            "id": "614533484300779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour virtual pelo Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/BaDC4MkDmL"
        },
        {
            "author_id": "219655711",
            "created_at": "2015-06-26T20:37:47.000Z",
            "id": "614533033232867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IFAC participa da abertura do Semin\u00e1rio: 10 anos Parque Estadual Chandless na UFAC. Continue lendo em:... http://t.co/tP01Jjbkw2"
        },
        {
            "author_id": "219655711",
            "created_at": "2015-06-26T20:36:21.000Z",
            "id": "614532673558708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Abertura do Semin\u00e1rio: 10 Anos Parque Estadual Chandless: Eu Esco\" http://t.co/Eq85AywxdB"
        },
        {
            "author_id": "65458107",
            "created_at": "2015-06-26T20:20:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "614528696771284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/UqEHOWuJc6"
        },
        {
            "author_id": "3321036646",
            "created_at": "2015-06-26T20:10:43.000Z",
            "id": "614526221863534592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa pr\u00f3xima aventura \nParque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os 11/07/2015 http://t.co/l7ob4Dxjbw"
        },
        {
            "author_id": "196792806",
            "created_at": "2015-06-26T20:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "614524675822104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/UyrShL78df"
        },
        {
            "author_id": "601977682",
            "created_at": "2015-06-26T19:53:16.000Z",
            "id": "614521830318178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O avi\u00e3o onde o elenco se encontra est\u00e1 sobrevoando o sobre o Parque Nacional da Serra de Itajai (SC).\n#CoberturaTNBR"
        },
        {
            "author_id": "977308058",
            "created_at": "2015-06-26T19:50:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614521150282973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "RASTREAMENTO: O avi\u00e3o est\u00e1 sobrevoando o Parque Nacional da Serra de Itajai (SC)! #BrasilEsVerdeAmarilloYVIOLETTA"
        },
        {
            "author_id": "114858141",
            "created_at": "2015-06-26T19:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235458,
                        -29.31309333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "614514917140512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol. @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/36g2P6u9ud"
        },
        {
            "author_id": "51535308",
            "created_at": "2015-06-26T19:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614514336032260097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/P6NKmhJJJe"
        },
        {
            "author_id": "2872734449",
            "created_at": "2015-06-26T19:17:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "614512884647919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira - Caminhada cl\u00e1ssica no Parque Nacional do Capara\u00f3, localizado na divisa dos estados do ES com MG. http://t.co/XocV7HZ86Y"
        },
        {
            "author_id": "190658267",
            "created_at": "2015-06-26T19:16:32.000Z",
            "id": "614512585933631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxias do Sul ter\u00e1 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental com mil hectares de \u00e1rea no parque dos pinhais http://t.co/Urk3b7Ha4c #tuaradio"
        },
        {
            "author_id": "426587668",
            "created_at": "2015-06-26T18:43:47.000Z",
            "id": "614504343883132929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/c8sSfl6Dw1"
        },
        {
            "author_id": "92192973",
            "created_at": "2015-06-26T18:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614503769842298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ http://t.co/cgssu1ACHX"
        },
        {
            "author_id": "2755461232",
            "created_at": "2015-06-26T18:33:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "614501765715787780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei, cheguei \u26bd (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/lEP9thNORZ"
        },
        {
            "author_id": "146498509",
            "created_at": "2015-06-26T17:40:02.000Z",
            "id": "614488303484538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? A Praia do Rosa faz parte de uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que visa proteger a esp\u00e9cie da... http://t.co/zMipe7oVfn"
        },
        {
            "author_id": "68471902",
            "created_at": "2015-06-26T17:25:15.000Z",
            "id": "614484582365286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto t\u00f4 sentado de boa no Parque Municipal de boa, t\u00f4 cercado de pm dano role de cavalo cortano a vibe"
        },
        {
            "author_id": "159518044",
            "created_at": "2015-06-26T17:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614478620401254402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/pXugETbeyj"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2015-06-26T17:00:19.000Z",
            "id": "614478308076597248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Curta o #FDS e ajude na #CampanhadoAgasalho\n\nVeja parques estaduais que recebem doa\u00e7\u00f5es: http://t.co/Tn2Q4VVl6A http://t.co/jVF3OqY1GD"
        },
        {
            "author_id": "777056232",
            "created_at": "2015-06-26T16:46:04.000Z",
            "id": "614474721749561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/QxOWZDX7Ce"
        },
        {
            "author_id": "310507911",
            "created_at": "2015-06-26T16:41:58.000Z",
            "id": "614473688818294784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as s\u00e3o vistas em estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FkWahNg5ly"
        },
        {
            "author_id": "43006286",
            "created_at": "2015-06-26T16:39:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "15947602",
                        "start": 130,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "614473095328481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Colombo: Nomea\u00e7\u00e3o do novo parque municipal como: Bosque Municipal de Escotismo http://t.co/VDgW7dsWkZ via @Change"
        },
        {
            "author_id": "229989058",
            "created_at": "2015-06-26T16:32:17.000Z",
            "id": "614471253080932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sentindo-se em paz em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/st2wmxvD40"
        },
        {
            "author_id": "2377993370",
            "created_at": "2015-06-26T16:30:29.000Z",
            "id": "614470797734887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos que vamos..\nDia 28/06, no FLI BH/Primaverada LIBRE, \u00e0s 15:00 Parque Municipal\nDia 05/07, Festival de... http://t.co/S96nH5Rgc9"
        },
        {
            "author_id": "487511667",
            "created_at": "2015-06-26T16:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "614467141035819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 gostei (@ Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais) https://t.co/rHfBR72lXB"
        },
        {
            "author_id": "30286767",
            "created_at": "2015-06-26T16:05:31.000Z",
            "id": "614464515774803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descontos de 30% e 50% nas obras da Jaguatirica, aqui na Feira Primavera da LIBRE. No Parque Municipal at\u00e9 dom 28/06!"
        },
        {
            "author_id": "43006286",
            "created_at": "2015-06-26T16:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "614464339605647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Colombo: Nomea\u00e7\u00e3o do novo parque municipal como: Bosque Municipal de Escot... https://t.co/9NQMUnKriV via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2876058471",
            "created_at": "2015-06-26T15:46:16.000Z",
            "id": "614459671458484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instagram : by cmtetito - BH - Uberaba em grande estilo pelo parque nacional da canastra! #aviation #avporn #avgeek\u2026 http://t.co/ALCLEpsbaJ"
        },
        {
            "author_id": "2876058471",
            "created_at": "2015-06-26T15:46:08.000Z",
            "id": "614459637392388097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instagram : by cmtetito - BH - Uberaba em grande estilo pelo parque nacional da canastra! #aviation #avporn #avgeek\u2026 http://t.co/yW49usP2bu"
        },
        {
            "author_id": "329387653",
            "created_at": "2015-06-26T15:45:57.000Z",
            "id": "614459594031632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o segundo dia do Festival Liter\u00e1rio Internacional - Fli-Bh e estamos esperando voc\u00ea no Parque Municipal... http://t.co/i70dvhmsCZ"
        },
        {
            "author_id": "2314190663",
            "created_at": "2015-06-26T15:15:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9447594,
                        -8.0155602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "614451849341595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/zUL2lcfijh"
        },
        {
            "author_id": "2361508710",
            "created_at": "2015-06-26T15:15:02.000Z",
            "id": "614451809718038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de Capivaras aparece no Parque Estadual (Horto Florestal)\nVoc\u00ea j\u00e1 viu alguma? Conta pra gente nos... http://t.co/8oVfVzEnzu"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2015-06-26T15:06:10.000Z",
            "id": "614449581493981185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai acompanhar movimento de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional do Lavrado http://t.co/2kb4ubeEFp"
        },
        {
            "author_id": "134200995",
            "created_at": "2015-06-26T15:05:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "614449416762716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemProFli (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/8nwb7Sx1bS http://t.co/XpTYgvkQCa"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2015-06-26T14:55:31.000Z",
            "id": "614446899500875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tamb\u00e9m \u00e9 dia de Festival Liter\u00e1rio Internacional :) O Parque Municipal est\u00e1 transbordando cultura! #VemProFLI http://t.co/hWxdKmhUQz"
        },
        {
            "author_id": "56278638",
            "created_at": "2015-06-26T14:55:28.000Z",
            "id": "614446888700510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "On\u00e7as s\u00e3o vistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EGUrgg5t7K"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-06-26T14:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "68313718",
                        "start": 92,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "614442564725420032",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepBolsonaro que decep\u00e7\u00e3o, \u00e9s um escroto que pratica CRIME AMBIENTAL em \u00e1rea protegida e o @STF_oficial amorcega! http://t.co/Fhyj9vn2JI"
        },
        {
            "author_id": "37659962",
            "created_at": "2015-06-26T14:37:44.000Z",
            "id": "614442424706969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a sua #doa\u00e7\u00e3o ao Juven\u00f3polis - Casa do Servo Sofredor - rua do Padre Pinho - Parque Municipal -\u2026 https://t.co/ijGlX11USx"
        },
        {
            "author_id": "61516648",
            "created_at": "2015-06-26T14:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "54639341",
                        "start": 82,
                        "username": "LibreEditoras"
                    }
                ]
            },
            "id": "614442006614511616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera da Libre no Parque Municipal de BH \u2014 venha conhecer a bibliodiversidade @LibreEditoras http://t.co/0utRHQKDjb"
        },
        {
            "author_id": "13033692",
            "created_at": "2015-06-26T14:23:02.000Z",
            "id": "614438725544726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma lagoa seca toda vez que um carro de trilha faz propaganda no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, onde N\u00c3O se pode andar com carros"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-06-26T14:12:17.000Z",
            "id": "614436021183344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o em andamento as an\u00e1lises gen\u00e9ticas dos papagaios-de-peito-roxo soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias.... http://t.co/5Vw6NuH2Zo"
        },
        {
            "author_id": "14946991",
            "created_at": "2015-06-26T13:37:40.000Z",
            "id": "614427308548558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 17/jul, ter\u00e1 sess\u00e3o dupla com A HORA DO PESADELO e SEXTA-FEIRA 13 (originais), ao ar livre, no Parque Municipal, em BH."
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-06-26T13:37:18.000Z",
            "id": "614427215225204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Biribiri na Serra do Espinha\u00e7o: paisagens deslumbrantes...\n\n#MinasGerais #Diamantina http://t.co/S42pler5WF"
        },
        {
            "author_id": "393359232",
            "created_at": "2015-06-26T13:26:51.000Z",
            "id": "614424587837829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como foi o salto do lume? Estes dias est\u00e3o sendo muito especiais, com o espectacular evento astron\u00f3mico que... http://t.co/lzCp9rVSJk"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2015-06-26T13:21:19.000Z",
            "id": "614423192959078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a bi\u00f3loga que trabalha no parque, trata-se de um casal, pois s\u00e3o bichos que em seu habitat natural s\u00f3... http://t.co/F1AGg9iVgK"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-06-26T13:13:05.000Z",
            "id": "614421123267035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "197302536",
            "created_at": "2015-06-26T13:07:59.000Z",
            "id": "614419836815437825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito show!! Vale muito a pena dar um pulinho no Parque Municipal! http://t.co/44qksINMsb"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-06-26T13:00:01.000Z",
            "id": "614417833179656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer relaxar? \n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha ou barco,... http://t.co/VaPBDv5G41"
        },
        {
            "author_id": "221114421",
            "created_at": "2015-06-26T12:46:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0370532,
                        -13.7614311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40d5a90853c376cf"
            },
            "id": "614414496006844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Contendas Do Sincora https://t.co/H8npD7GOvP"
        },
        {
            "author_id": "570169596",
            "created_at": "2015-06-26T12:29:01.000Z",
            "id": "614410033972047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ferias no parque nacional do Geres."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-06-26T12:27:55.000Z",
            "id": "614409757248606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graxaim no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/TaykHKQPkA"
        },
        {
            "author_id": "366825124",
            "created_at": "2015-06-26T12:22:56.000Z",
            "id": "614408499762737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto mais \u00e1rea protegida mais liberdade eles ter\u00e3o para voar e menos risco de extin\u00e7\u00e3o ajude-nos a criar a... http://t.co/QJcdgKaugh"
        },
        {
            "author_id": "69313889",
            "created_at": "2015-06-26T12:22:21.000Z",
            "id": "614408355248013313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai acompanhar movimento de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional do Lavrado\nhttp://t.co/Z3jyKYmLQn"
        },
        {
            "author_id": "366825124",
            "created_at": "2015-06-26T12:20:33.000Z",
            "id": "614407903034871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto mais \u00e1rea protegida mais liberdade eles ter\u00e3o para voar e menos risco de extin\u00e7\u00e3o ajude-nos a criar a... http://t.co/jbqYT6azPh"
        },
        {
            "author_id": "2526266658",
            "created_at": "2015-06-26T12:06:51.000Z",
            "id": "614404451739287552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha q ir la p parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2015-06-26T12:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "614404068551860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ent\u00e3oMeApaixonei | Parque Nacional do Catimbau (PE) https://t.co/Krypqw28ge via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "45717106",
            "created_at": "2015-06-26T12:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.39355784,
                        -19.18227737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "614403811214364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga https://t.co/B2KIA3CH8j"
        },
        {
            "author_id": "211538365",
            "created_at": "2015-06-26T11:45:11.000Z",
            "id": "614399002738450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1\n\nA Trilha do Pai Z\u00e9 \u00e9 ideal para quem gosta de caminhadas com... http://t.co/QuNpyP2iGG"
        },
        {
            "author_id": "3132417947",
            "created_at": "2015-06-26T11:40:36.000Z",
            "id": "614397848239665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 o destino de inverno ideal para quem busca o primeiro contato com a neve - http://t.co/NLlUNQzuL1"
        },
        {
            "author_id": "616214536",
            "created_at": "2015-06-26T11:32:32.000Z",
            "id": "614395819056349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador 4x4..... http://t.co/xJSi7j0URh"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2015-06-26T11:24:53.000Z",
            "id": "614393890448216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco On\u00e7as s\u00e3o vistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pRwhhNEod6"
        },
        {
            "author_id": "845401652",
            "created_at": "2015-06-26T11:17:16.000Z",
            "id": "614391976176287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A NASA elixe unha instantanea do vigu\u00e9s Fernando Rey, que capturou \u00e1 L\u00faa, J\u00fapiter e Venus no parque nacional das... http://t.co/UvpsjhGxtj"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2015-06-26T11:04:32.000Z",
            "id": "614388769286934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam apenas alguma horinhas para o maior desafio de sua vida!\nA travessia do Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/dfBDWNpof3"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-06-26T10:11:31.000Z",
            "id": "614375430561206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/ralBCOb9Dg"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-06-26T10:11:31.000Z",
            "id": "614375427281321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/NBM6Pc0ROj"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-06-26T10:11:31.000Z",
            "id": "614375427272896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/AhnufvzlNZ"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-06-26T09:58:59.000Z",
            "id": "614372275060539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/dRZGKFOrd9"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-06-26T09:54:00.000Z",
            "id": "614371020569337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/M6iYAYGFe3"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-06-26T09:42:52.000Z",
            "id": "614368220598763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/drfgvqrcQK"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-06-26T09:12:32.000Z",
            "id": "614360583794761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Mamba-negra tentou por quase dois minutos atravessar a estrada."
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:43.000Z",
            "id": "614358365846646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/5MkBVBB6Oy"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:42.000Z",
            "id": "614358360758943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/Qb0cX5QS6d"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:41.000Z",
            "id": "614358357755887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/naYFv0HphF"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "614358350243827712",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:37.000Z",
            "id": "614358340869566464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/8w6BqGBXGN"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:35.000Z",
            "id": "614358334406144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/gvnOQfuUow"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:35.000Z",
            "id": "614358332447428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/XpwSY0478B"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:27.000Z",
            "id": "614358301359239169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/RazHknoOmD"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:25.000Z",
            "id": "614358292421197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/MnXfRoEDTP"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:25.000Z",
            "id": "614358290038853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/4grh4Z2jO0"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:24.000Z",
            "id": "614358287631319041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/NkHcOxasXd"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:22.000Z",
            "id": "614358277208408066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/OYXRqpTCVe"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:21.000Z",
            "id": "614358273471352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/znBuuDyg5U"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:20.000Z",
            "id": "614358269230911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/pBwBYrlI61"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:19.000Z",
            "id": "614358267347648512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/N4jWES353O"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:19.000Z",
            "id": "614358265346981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/pnicIgp55a #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:17.000Z",
            "id": "614358258355023873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/wRnTt97Nee"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:15.000Z",
            "id": "614358248116760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/vgMHYE5PO4"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:14.000Z",
            "id": "614358246485168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/7IXpb7Pkgf"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:14.000Z",
            "id": "614358244299923457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/0t1CpsXRQd"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:11.000Z",
            "id": "614358234271322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/knDKwGTw8V"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:10.000Z",
            "id": "614358229229776896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/ZrMSHQezMN"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:10.000Z",
            "id": "614358227594051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/LiTcTOCe67"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:09.000Z",
            "id": "614358225731764224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/ARCjDJxcEb"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:08.000Z",
            "id": "614358221747130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/eBoM7oIUCO"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:07.000Z",
            "id": "614358217133391873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/IpC0eDzPql"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:07.000Z",
            "id": "614358214209961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/wkh40QxZUY"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:03.000Z",
            "id": "614358200779812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/EMCCP0HtJB"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-06-26T09:02:53.000Z",
            "id": "614358156966100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/3GbtZDzGAr"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-06-26T09:02:52.000Z",
            "id": "614358151375138817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/0NvkIBspRW"
        },
        {
            "author_id": "58668948",
            "created_at": "2015-06-26T07:37:19.000Z",
            "id": "614336622520311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 a vez de tornar o Parque Natural Municipal da Lagoa do Jacar\u00e9 e das Dunas do Santinho... http://t.co/7Z1b3sxubW"
        },
        {
            "author_id": "69967100",
            "created_at": "2015-06-26T03:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "614272934031392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3pia de Parque Municipal Bh: http://t.co/y12qvE2nuM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69967100",
            "created_at": "2015-06-26T02:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "614264004785995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Bh: http://t.co/I8Z5hA50M0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "91811287",
            "created_at": "2015-06-26T02:28:36.000Z",
            "id": "614258933021155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a noite foi \"Too fast for you\". Voando na Floresta Nacional. http://t.co/GTDCGLweli"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2015-06-26T01:54:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "614250295737102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curta o #FDS e ajude na #CampanhadoAgasalho\n\nVeja parques estaduais que recebem doa\u00e7\u00f5es: http://t.co/7VKZ0xoHOG  http://t.co/OCWloW35TA"
        },
        {
            "author_id": "16205400",
            "created_at": "2015-06-26T01:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "40115674",
                        "start": 0,
                        "username": "Lilian_Lana"
                    }
                ]
            },
            "id": "614248819077857280",
            "in_reply_to_user_id": "40115674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lilian_Lana a parte da canoa tenho certeza que \u00e9 o Parque Municipal u,u"
        },
        {
            "author_id": "3091793638",
            "created_at": "2015-06-26T01:46:31.000Z",
            "id": "614248340260319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o 1\u00ba Festival Liter\u00e1rio Internacional de BH. O FLI ocorre no Parque Municipal at\u00e9 domingo, veja a programa\u00e7\u00e3o http://t.co/xKh1DDQoW6"
        },
        {
            "author_id": "38535269",
            "created_at": "2015-06-26T01:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.41244213,
                        -3.84673398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "614246245041881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remadinha no Sancho \ud83d\ude0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Marinho, Praia Do Sancho, Fernando De Noronha. https://t.co/IaB61W94RT"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2015-06-26T01:34:24.000Z",
            "id": "614245291605278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro da Aldeia \u2013 Jornal Not\u00edcias de S\u00e3o Pedro da Aldeia http://t.co/0TxrZ8NjXb"
        },
        {
            "author_id": "2750564361",
            "created_at": "2015-06-26T01:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1289830604",
                        "start": 124,
                        "username": "Postmoneybr"
                    }
                ]
            },
            "id": "614242102160031745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Piton a cobra caroneira ,em um parque nacional kruger,uma piton resolveu ... veja mais em http://t.co/6yWUXG20J0 via @postmoneybr"
        },
        {
            "author_id": "64583791",
            "created_at": "2015-06-26T01:17:57.000Z",
            "id": "614241153378942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livros da Alameda na Primavera da Libre de Belo Horizonte, no parque municipal.... http://t.co/TCpLyEHzpR"
        },
        {
            "author_id": "310854008",
            "created_at": "2015-06-26T01:13:37.000Z",
            "id": "614240060683210753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ Parque Estadual do Rio Vermelho \u00e9 ref\u00fagio de animais abandonados e doados. Veja a galeria de fotos http://t.co/n3YTF31ef0 via @ND_Onlin"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2015-06-26T01:11:55.000Z",
            "id": "614239634944598016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da ALE-RR vai acompanhar movimento de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional do Lavrado http://t.co/wP41Ov8KSJ"
        },
        {
            "author_id": "40143520",
            "created_at": "2015-06-26T01:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "39423297",
                        "start": 0,
                        "username": "BandNewsFMCtba"
                    }
                ]
            },
            "id": "614238524813012993",
            "in_reply_to_user_id": "39423297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BandNewsFMCtba Venho pedindo passarelas na av das torres onde a um lado temos um parque municipal e do outro o maior bairro de SJPinhais."
        },
        {
            "author_id": "1865371520",
            "created_at": "2015-06-26T00:44:17.000Z",
            "id": "614232678250979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo ( por @tgsilvapm ) #patosdeminas #patosdeminasmg #mg #minasgerais #capitaldomilho #fena\u2026 http://t.co/Dk4J7pAPIV"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-26T00:41:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "614231990456467457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/yVFgNVNSN6"
        },
        {
            "author_id": "66471647",
            "created_at": "2015-06-26T00:17:27.000Z",
            "id": "614225926033940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \ud83d\udc8e e infiltrados! Haha melhor lugar pra almo\u00e7ar! @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 - Tibagi https://t.co/nfa2dNxpM1"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2015-06-26T00:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "118864905",
                        "start": 0,
                        "username": "VTVcanal8"
                    }
                ]
            },
            "id": "614224541099913216",
            "in_reply_to_user_id": "118864905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VTVcanal8 Fotos de um lugar especial em Goi\u00e1s Brasil. Parque Nacional Serra Dourada: O lugar \u00e9 Lindo! http://t.co/8HdLiYVNRM"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2015-06-26T00:07:57.000Z",
            "id": "614223537042255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de uma comiss\u00e3o especial de deputados estaduais foi anunciada no in\u00edcio da tarde desta quinta-feira,... http://t.co/eRZo6IbS4X"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2015-06-26T00:07:44.000Z",
            "id": "614223483980021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da ALE-RR vai acompanhar movimento de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional do\u00a0Lavrado http://t.co/XGRzGmG0qX http://t.co/AvWY0NgJan"
        },
        {
            "author_id": "1654124738",
            "created_at": "2015-06-26T00:01:34.000Z",
            "id": "614221931152281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BH no Snap tinha que ter: maconheiro na Pr\u00e7 do Papa, mendigo tomando banho na Pr\u00e7 da Esta\u00e7\u00e3o, jaca caindo em algu\u00e9m no Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-06-25T23:50:11.000Z",
            "id": "614219064483954689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual da subida do Corcovado de Friburgo - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - RJ - Brasil https://t.co/OKcGY4XBT2"
        },
        {
            "author_id": "184271749",
            "created_at": "2015-06-25T23:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24097522,
                        -22.98043604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614208113491771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal da Cidade https://t.co/1ZdLRKqukY"
        },
        {
            "author_id": "240401539",
            "created_at": "2015-06-25T22:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "473159286",
                        "start": 0,
                        "username": "1FernandaTorres"
                    }
                ]
            },
            "id": "614206416497283072",
            "in_reply_to_user_id": "473159286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1FernandaTorres kkk pq vc nn vai no parque municipal.. vai ter uma feira liter\u00e1ria um trem assim .. eu vou t\u00e1 l\u00e1 a tarde toda.."
        },
        {
            "author_id": "473431133",
            "created_at": "2015-06-25T22:45:51.000Z",
            "id": "614202874218852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Com ela tudo se renova! @ Parque Municipal Do Sagui - Manhumirim - MG https://t.co/WyYBLTmdRC"
        },
        {
            "author_id": "240401539",
            "created_at": "2015-06-25T22:44:53.000Z",
            "id": "614202633453236225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou fazer um piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3331811883",
            "created_at": "2015-06-25T22:43:30.000Z",
            "id": "614202285946748928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica do Dia:Parque Nacional do Igua\u00e7u tem uma bela vista e uma brisa refrescante,um lugar e tanto para conhecer.\nhttp://t.co/JZjSj5RRk6"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-06-25T22:25:15.000Z",
            "id": "614197693133516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/TD8p3kXi8o"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2015-06-25T21:52:28.000Z",
            "id": "614189440655826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Nacional dos Aparados da Serra - Rio Grande do Sul/Santa Catarina (by Olhar de... http://t.co/tOvFkVyoNR"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-06-25T21:20:01.000Z",
            "id": "614181276170514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional dos Aparados da Serra - Rio Grande do Sul/Santa Catarina (by Olhar de Viajante) http://t.co/kb31ARelAK"
        },
        {
            "author_id": "84083855",
            "created_at": "2015-06-25T21:07:22.000Z",
            "id": "614178092978937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Xunta desenvolve na Praia das Catedrais unha xornada informativa sobre o Plan de Conservaci\u00f3n do Monumento Natural http://t.co/omE3tdh6k3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-06-25T20:07:03.000Z",
            "id": "614162913218142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Sera http://t.co/W6yvq75AJh"
        },
        {
            "author_id": "2513297329",
            "created_at": "2015-06-25T19:55:48.000Z",
            "id": "614160079835766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLI-BH 2015 Acontecendo agora no Parque Municipal :)\n#dayrellhotel #flibh #belohorizonte http://t.co/9ZKv8Rd9BF"
        },
        {
            "author_id": "17467391",
            "created_at": "2015-06-25T19:45:04.000Z",
            "id": "614157381363044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LookDoBem - Visite um parque estadual e ajude a Campanha do Agasalho 2015 --- http://t.co/iXwfdwFPPB"
        },
        {
            "author_id": "3301940369",
            "created_at": "2015-06-25T19:30:53.000Z",
            "id": "614153812048248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou conjunto serrano da Peneda-Ger\u00eas\", \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e... http://t.co/IWXIoSJN6N"
        },
        {
            "author_id": "1060646418",
            "created_at": "2015-06-25T19:15:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "614149956572680193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem a trilha do sumidouro pra gruta da lapinha l\u00e1 no parque estadual, d\u00e1 pra ir."
        },
        {
            "author_id": "238249899",
            "created_at": "2015-06-25T18:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345543,
                        -23.49687081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "614139433718255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De repente,uma foto de 2014 perdida :D @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/w7527qLLmD"
        },
        {
            "author_id": "64583791",
            "created_at": "2015-06-25T18:33:37.000Z",
            "id": "614139399379529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livros da Alameda na Primavera da Libre de Belo Horizonte, no parque municipal. https://t.co/Fy29Gc0p0w"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2015-06-25T18:25:29.000Z",
            "id": "614137353867804674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "15h25 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, frente ao Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2015-06-25T18:20:02.000Z",
            "id": "614135979667013632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho \u00e9 ref\u00fagio de animais abandonados e doados. Veja a galeria de fotos http://t.co/bkY6vrF5kh"
        },
        {
            "author_id": "26176065",
            "created_at": "2015-06-25T18:08:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "614133010502414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF http://t.co/SrsawitXyX"
        },
        {
            "author_id": "301037713",
            "created_at": "2015-06-25T18:04:54.000Z",
            "id": "614132170542710785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinacoteca Fant\u00e1stica: Campo - monumento natural. http://t.co/B2zVUTb9Qg"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2015-06-25T17:51:41.000Z",
            "id": "614128845516591105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a apenas 50 km da cid\u2026 http://t.co/OkIdm0TcHt http://t.co/NNNkQks7jS"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2015-06-25T17:49:21.000Z",
            "id": "614128259672993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), \u00e0 entrada para o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas...\n\nFoto de Silvano Vilarinho. http://t.co/Zs8uCWCQm6"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2015-06-25T17:35:47.000Z",
            "id": "614124843991199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo re\u00fane-se com moradores de assentamento para tratar de derrubada de edifica\u00e7\u00f5es em \u00e1rea da Floresta Nacional http://t.co/4KBN9MaJkG"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2015-06-25T17:34:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "524349796",
                        "start": 93,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "614124511634403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Caet\u00e9s c/ Amazonas, refletindo na Afonso Pena at\u00e9 o Parque Municipal (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2015-06-25T17:33:32.000Z",
            "id": "614124279286902785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "14h33 Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Caet\u00e9s com Amazonas, refletindo na Afonso Pena at\u00e9 o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-06-25T17:19:07.000Z",
            "id": "614120648583950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana, em hor\u00e1rios especiais, tem o \u00faltimo Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional... http://t.co/Zl8XptQMWZ"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2015-06-25T17:10:06.000Z",
            "id": "614118379100704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curta o #FDS e ajude na #CampanhadoAgasalho\n\nVeja parques estaduais que recebem doa\u00e7\u00f5es: http://t.co/Tn2Q4VVl6A http://t.co/2Vg209mUks"
        },
        {
            "author_id": "2449904809",
            "created_at": "2015-06-25T16:44:20.000Z",
            "id": "614111896921313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateiros (TO) - Parque Estadual do Jalap\u00e3o (State Park of Jalap\u00e3o) Brazilian cities with immense tou http://t.co/M6ynKyCtaa"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2015-06-25T16:39:22.000Z",
            "id": "614110646213419008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GPA flagra vacas e cavalos em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2015-06-25T16:36:48.000Z",
            "id": "614110000512925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Palco de Hist\u00f3rias do Parque Municipal ficou assim na manh\u00e3 de hoje! A programa\u00e7\u00e3o do FLI-BH t\u00e1 demais! #VemProFLI http://t.co/3c5auFsRDj"
        },
        {
            "author_id": "2894600709",
            "created_at": "2015-06-25T16:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1613316637",
                        "start": 0,
                        "username": "kamyllapratz"
                    }
                ]
            },
            "id": "614103297276907520",
            "in_reply_to_user_id": "1613316637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamyllapratz parque estadual Paulo C\u00e9sar vinha. \u00c9 em Guarapari."
        },
        {
            "author_id": "2545949840",
            "created_at": "2015-06-25T16:00:02.000Z",
            "id": "614100749723697153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TorresdelPaine, parque nacional do sul do #Chile, situa-se entre a cordilheira dos #Andes e a Patag\u00f4nia.... http://t.co/SJHsJA6SOn"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-06-25T15:57:11.000Z",
            "id": "614100029813489664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Primeira edi\u00e7\u00e3o do festival homenageia Carlos Drummond de Andrade.\nParque Municipal e Teatro Francisco Nunes recebem o evento."
        },
        {
            "author_id": "2843694472",
            "created_at": "2015-06-25T15:45:01.000Z",
            "id": "614096970827763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pedras deslizantes do Vale da Morte\n\nNo Parque Nacional do Vale da Morte (Calif\u00f3rnia/EUA) um misterioso... http://t.co/wofdLR6M1Y"
        },
        {
            "author_id": "1130741131",
            "created_at": "2015-06-25T15:42:36.000Z",
            "id": "614096360254472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem nao acredita este sou eu e este e'o parque municipal \na pergunta e'?\nquem mudou mais hahaha\nSe tem uma... http://t.co/HxQp7uSwRs"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2015-06-25T15:28:13.000Z",
            "id": "614092741828583425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A zona de amortecimento \u00e9 a \u00e1rea ao redor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde as atividades humanas est\u00e3o sujeitas a normas e restri\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2015-06-25T15:27:41.000Z",
            "id": "614092607392714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram contempladas as Reservas Biol\u00f3gicas do C\u00f3rrego Grande e C\u00f3rrego do Veado; ainda falta a delimita\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Rio Preto"
        },
        {
            "author_id": "116949597",
            "created_at": "2015-06-25T14:59:27.000Z",
            "id": "614085502115819521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza semin\u00e1rio sobre Parque Estadual\u00a0Chandless http://t.co/Nuaxy7XrbI http://t.co/1J2E1Uzlh8"
        },
        {
            "author_id": "475757411",
            "created_at": "2015-06-25T14:49:16.000Z",
            "id": "614082940952145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em Rond\u00f4nia http://t.co/XaJerivK5s"
        },
        {
            "author_id": "168359301",
            "created_at": "2015-06-25T14:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "75811041",
                        "start": 0,
                        "username": "Barbara_Lobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "614075412059172864",
            "in_reply_to_user_id": "75811041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbara_Lobo Parque Estadual do Parcel de Manoel Luis, mas n\u00e3o conhe\u00e7o operadoras por l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "425216730",
            "created_at": "2015-06-25T14:17:10.000Z",
            "id": "614074859887300608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de arena en el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil\n George Steinmetz para National... http://t.co/COVWiO1HG0"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-06-25T14:13:32.000Z",
            "id": "614073946258964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a noite vai esquentar no Cine Clube Olaria, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG! http://t.co/isCoKGv2Tw"
        },
        {
            "author_id": "1192348435",
            "created_at": "2015-06-25T13:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "614067095203115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Dunas do Santinho - Ingleses - Florian\u00f3polis https://t.co/5tSyO1iGAF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3304313290",
            "created_at": "2015-06-25T13:42:18.000Z",
            "id": "614066087676760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour virtual pelo Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/OolA1L8Q24"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-06-25T13:33:05.000Z",
            "id": "614063768776122369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite um dos lugares mais bonitos de #Portugal que poucas pessoas conhecem http://t.co/ck016P0r3K"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2015-06-25T13:30:02.000Z",
            "id": "614063000723529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho \u00e9 ref\u00fagio de animais abandonados e doados. Veja a galeria de fotos http://t.co/bkY6vrF5kh"
        },
        {
            "author_id": "42864660",
            "created_at": "2015-06-25T13:10:06.000Z",
            "id": "614057984679890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abandono de animais silvestres no parque do rio vermelho: http://t.co/HQ7xLq0PfJ"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2015-06-25T13:00:03.000Z",
            "id": "614055454906449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Tartaruga\n\nA Pedra da Tartaruga est\u00e1 localizada no Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis.\n\nO... http://t.co/o53NWFjMwa"
        },
        {
            "author_id": "37280094",
            "created_at": "2015-06-25T12:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2460294426",
                        "start": 0,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "614042634429050880",
            "in_reply_to_user_id": "2460294426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafejornal #cafecomjornal PRIMEIRA CACHOEIRA de JUAN no PARQUE NACIONAL da SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, TERES\u00d3POLIS, RJ. http://t.co/dL7bfo2nY9"
        },
        {
            "author_id": "37280094",
            "created_at": "2015-06-25T12:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2460294426",
                        "start": 0,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "614042311400497152",
            "in_reply_to_user_id": "2460294426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafejornal #cafecomjornal PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, na divisa de TERES\u00d3POLIS e NOVA FRIBURGO http://t.co/nTjZaxFqtS"
        },
        {
            "author_id": "278817011",
            "created_at": "2015-06-25T12:05:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "614041763918049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/4HDuw949ZY"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2015-06-25T11:50:02.000Z",
            "id": "614037834140258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem quem j\u00e1 est\u00e1 fazendo seu passeio no dia no Parque Nacional Do Igua\u00e7u!\n\nQuati. &lt;3 http://t.co/dsZiMsRIID"
        },
        {
            "author_id": "126779682",
            "created_at": "2015-06-25T11:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59647011,
                        -11.42889823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "614026625609560068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar fant\u00e1stico!! Mirante no Parque Sete Passagens, Miguel Calmon-BA. @ Parque Estadual Das Setes\u2026 https://t.co/D8FmS9AnZ1"
        },
        {
            "author_id": "138445972",
            "created_at": "2015-06-25T09:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "53355943",
                        "start": 1,
                        "username": "7maravillas"
                    }
                ]
            },
            "id": "613997426534449152",
            "in_reply_to_user_id": "53355943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@7maravillas: Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/kZjuiNlsxk #7Maravillas\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1620656736",
            "created_at": "2015-06-25T09:00:06.000Z",
            "id": "613995068878295041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuolumne Meadows | Yosemite National Park - USA\n\nO Parque Nacional de Yosemite nas montanhas de Nevada -... http://t.co/Xx2OEkRK3R"
        },
        {
            "author_id": "2314190663",
            "created_at": "2015-06-25T07:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9447594,
                        -8.0155602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "613972488683421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/GH76ldTQY2"
        },
        {
            "author_id": "55893664",
            "created_at": "2015-06-25T03:34:16.000Z",
            "id": "613913070331686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Barueri!!! @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/PZdqiTqRM0"
        },
        {
            "author_id": "892179258",
            "created_at": "2015-06-25T03:25:17.000Z",
            "id": "613910807559208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio de Belo horizonte 2015 os pontos principais ser\u00e3o o Parque Municipal e o Teatro Francisco... http://t.co/bc07IH1uKl"
        },
        {
            "author_id": "340074341",
            "created_at": "2015-06-25T03:20:22.000Z",
            "id": "613909573754322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre a suspens\u00e3o do edital de licita\u00e7\u00e3o para Concess\u00e3o Florestal da Floresta Estadual do Amap\u00e1... http://t.co/kOty5h56nh"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2015-06-25T03:05:04.000Z",
            "id": "613905722523394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FA\u00c7A UM TOUR EM 360\u00ba por diversas fotos e pontos de vista do Parque Nacional do Itatiaia. http://t.co/aXZ9klcVtN"
        },
        {
            "author_id": "66471647",
            "created_at": "2015-06-25T03:02:31.000Z",
            "id": "613905079385632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor equipe. Melhor grupo! Grupo \ud83d\udc8e @ Parque Estadual Do Guartel\u00e1 https://t.co/AwoG2J9vaH"
        },
        {
            "author_id": "74458862",
            "created_at": "2015-06-25T02:52:58.000Z",
            "id": "613902677060255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte. https://t.co/MYQ6x22rlv"
        },
        {
            "author_id": "14398703",
            "created_at": "2015-06-25T02:45:10.000Z",
            "id": "613900715342348289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "correria o parque municipal inteirinho"
        },
        {
            "author_id": "66471647",
            "created_at": "2015-06-25T02:28:26.000Z",
            "id": "613896503648759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho da felicidade \u00e9 o mais dif\u00edcil de achar. Mas eu estou a procura dele. @ Parque Estadual de\u2026 https://t.co/12snVvAONS"
        },
        {
            "author_id": "117253551",
            "created_at": "2015-06-25T01:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "22914738",
                        "start": 98,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "613888510530088960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em Rond\u00f4nia http://t.co/fRpiDdfC6G v\u00eda @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "46311431",
            "created_at": "2015-06-25T01:54:18.000Z",
            "id": "613887910484553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre http://t.co/LcLmCmu8pi"
        },
        {
            "author_id": "1297748228",
            "created_at": "2015-06-25T01:39:15.000Z",
            "id": "613884126802890753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Cro\u00e1cia!  lol :3 http://t.co/MhuLFR7Uzu"
        },
        {
            "author_id": "1305296880",
            "created_at": "2015-06-25T01:25:31.000Z",
            "id": "613880667038982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando show\ud83d\udcf7\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @ El Palmar Parque Nacional https://t.co/B1d1kCC0nK"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-06-25T00:58:07.000Z",
            "id": "613873774367129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - INTERDI\u00c7\u00c3O DO CAMPING REBOU\u00c7AS http://t.co/VNQb2jdOI6"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2015-06-25T00:51:18.000Z",
            "id": "613872059551219713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza semin\u00e1rio sobre Parque Estadual Chandless -  http://t.co/xSjsYPqmuD"
        },
        {
            "author_id": "201954627",
            "created_at": "2015-06-25T00:37:01.000Z",
            "id": "613868461706604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades matar aula no parque municipal &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "72909443",
            "created_at": "2015-06-25T00:36:11.000Z",
            "id": "613868252268097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Sobre Rochas, no +Globosat apresentou o Pico das Agulha Negras no Parque Nacional do Itatiaia. Acabei de... http://t.co/DKbX30G2Jl"
        },
        {
            "author_id": "201954627",
            "created_at": "2015-06-25T00:36:07.000Z",
            "id": "613868238041186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades ir pro parque municipal depois da aula &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-06-25T00:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "613860303906975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/ROHrR5Jfxw"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-06-24T23:41:48.000Z",
            "id": "613854569337065473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais w/ @weverton_branco https://t.co/f5Qe69JIgM"
        },
        {
            "author_id": "2307017304",
            "created_at": "2015-06-24T23:30:06.000Z",
            "id": "613851622502961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To com muita vontade de ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3037052939",
            "created_at": "2015-06-24T23:14:54.000Z",
            "id": "613847799994675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil em pauta de coleta de sugest\u00f5es colaborativas. https://t.co/5vbew0HYbI"
        },
        {
            "author_id": "233320970",
            "created_at": "2015-06-24T23:02:55.000Z",
            "id": "613844781718990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O teito das Illas... http://t.co/Jj7e6aR9Cg"
        },
        {
            "author_id": "53456282",
            "created_at": "2015-06-24T22:55:38.000Z",
            "id": "613842949265313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As gigantografias de #DanielMordzinski nas grades do Parque Municipal. \u00c9 o @flibh chegando! http://t.co/klTWBMYdYx"
        },
        {
            "author_id": "16177777",
            "created_at": "2015-06-24T22:54:03.000Z",
            "id": "613842552819728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem, povo do Rio tem Preto Zez\u00e9 Das Quadras di 16/06/2015\ndas 10 \u00e0s 12 na Biblioteca Parque Estadual\n\nSOBRE A... http://t.co/xGgaEc7SpW"
        },
        {
            "author_id": "924564258",
            "created_at": "2015-06-24T21:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "613825891391700994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO w/ @admfrederico https://t.co/r7XMPYlEqj"
        },
        {
            "author_id": "163955278",
            "created_at": "2015-06-24T21:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235458,
                        -29.31309333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "613820635521925121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E at\u00e9 o tempo passa arrastado s\u00f3 pra eu ficar do teu lado...\" \u26c4\ufe0f\u2744\ufe0f\ud83d\udc37\u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/3m0NeQiiQa"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2015-06-24T21:08:55.000Z",
            "id": "613816091920482307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em Rond\u00f4nia http://t.co/KDR1gJLwwx"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2015-06-24T21:00:16.000Z",
            "id": "613813918708842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Separe um #LookdoBem para a #CampanhadoAgasalho\n\nVeja parques estaduais que recebem doa\u00e7\u00f5es: http://t.co/Tn2Q4WcVY8 http://t.co/7aPSzIEi3A"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-06-24T20:56:44.000Z",
            "id": "613813028790865921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O programa \"Good News\" da RedeTV! esteve no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, um dos locais onde a Apremavi tamb\u00e9m... http://t.co/Y0mqAN1cVC"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2015-06-24T20:54:40.000Z",
            "id": "613812506088337410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/67MOPiaeya http://t.co/Kml3ETDu70"
        },
        {
            "author_id": "2923549625",
            "created_at": "2015-06-24T20:51:27.000Z",
            "id": "613811698047193088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em\u00a0Rond\u00f4nia http://t.co/juYBYHwhRK http://t.co/6b5La7H9a9"
        },
        {
            "author_id": "2938045060",
            "created_at": "2015-06-24T20:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "2936953349",
                        "start": 23,
                        "username": "CrysIndio"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "240676055",
                        "start": 71,
                        "username": "SwarmApp"
                    }
                ]
            },
            "id": "613811602098360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu acabei de destronar @crysindio como prefeito de Parque Municipal no @Swarmapp!\nhttps://t.co/6AU11Az89F http://t.co/XYiaKhbpjW"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-06-24T20:45:42.000Z",
            "id": "613810249825300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira dicas de Pousadas em Barreirinhas, regi\u00e3o onde est\u00e1 localizado o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses:... http://t.co/H36w0XLhwR"
        },
        {
            "author_id": "247458229",
            "created_at": "2015-06-24T20:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.97733891,
                        38.70923049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "613808148969848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol, \u00c1rvores, C\u00e9u #beautiful #semfiltro #nature #green @ Parque Municipal do Montijo https://t.co/X1xunZNCkC"
        },
        {
            "author_id": "42402306",
            "created_at": "2015-06-24T20:30:01.000Z",
            "id": "613806304595939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Terra Ronca segue preservado gra\u00e7as \u00e0 localiza\u00e7\u00e3o remota, em S\u00e3o Domingos, na divisa de Goi\u00e1s... http://t.co/8ymVweV2bi"
        },
        {
            "author_id": "80101111",
            "created_at": "2015-06-24T20:18:47.000Z",
            "id": "613803475005259777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 mant\u00e9m senten\u00e7a de condena\u00e7\u00e3o a casal que desrespeitou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qm3QWr06Po"
        },
        {
            "author_id": "118995046",
            "created_at": "2015-06-24T20:17:21.000Z",
            "id": "613803118418100225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha s\u00f3 este lugar que espet\u00e1culo! \ud83d\ude0d \u00c9 o Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia. Quem voc\u00ea levaria para l\u00e1? \ud83d\ude00 http://t.co/HaWkinFuV0"
        },
        {
            "author_id": "2617454892",
            "created_at": "2015-06-24T19:59:17.000Z",
            "id": "613798568462258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14\u00aa Festa do Pescador - Parque Municipal de Eventos\n\nAc\u00fasticos e Valvulados - Show imperd\u00edvel!!!\n\nMais de 30... http://t.co/j3SVbaftCH"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2015-06-24T19:47:37.000Z",
            "id": "613795632931831810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os frequentadores do Parque Municipal Ponte dos Bilhares contam desde o \u00faltimo domingo, 21, com um novo quiosque... http://t.co/wgK7WQ7akK"
        },
        {
            "author_id": "237683507",
            "created_at": "2015-06-24T19:45:34.000Z",
            "id": "613795117342793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine \u00e9 um parque nacional chileno localizado na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia, com paisagens espetaculares em... http://t.co/n5GuICb5aP"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-06-24T19:25:56.000Z",
            "id": "613790176872144900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-06-24T19:22:10.000Z",
            "id": "613789228187582464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinhedo recebe neste s\u00e1bado e domingo (27 e 28), a partir das 9h00, no Gin\u00e1sio do Parque Municipal, o Campeonato... http://t.co/emtoTmjApm"
        },
        {
            "author_id": "226768645",
            "created_at": "2015-06-24T19:07:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "613785522054516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal dividindo trakinas com mendigo"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-06-24T19:06:09.000Z",
            "id": "613785199692906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paineira na Floresta Nacional de #Ipanema http://t.co/SVBEcd8bOA"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-06-24T19:02:06.000Z",
            "id": "613784179969499141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse a publica\u00e7\u00e3o \u201cA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) e os Cart\u00f3rios de Registro de Im\u00f3veis\u201d: http://t.co/FtbU3DrdCZ"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-06-24T18:57:43.000Z",
            "id": "613783077735788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF AMORCEGA CRIME AMBIENTAL DE DEPUTADO FEDERAL EM \u00c1REA PROTEGIDA MARINHA! \"Princ\u00edpio da insignific\u00e2ncia\"??? Um... http://t.co/SlORkqkgt2"
        },
        {
            "author_id": "2569144840",
            "created_at": "2015-06-24T18:21:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "613773946534653953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero muuuuito ir l\u00e1 no parque municipal :/"
        },
        {
            "author_id": "66471647",
            "created_at": "2015-06-24T17:54:23.000Z",
            "id": "613767139653210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar pra chamar de para\u00edso. @ Parque Estadual Do Guartel\u00e1 https://t.co/qF7b1K04sp"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2015-06-24T17:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "23441521",
                        "start": 5,
                        "username": "EdsonBrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "613764298406502401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dep. @EdsonBrum \u00e9 convidado para inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de  Marcelino Ramos. http://t.co/0ZeYlIWHaw http://t.co/mrDu4lFy5v"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2015-06-24T17:40:06.000Z",
            "id": "613763542685233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 discutir o tema com autoridades e sociedade civil, durante o encontro que conta com a participa\u00e7\u00e3o... http://t.co/BYUtHykbop"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-24T17:02:16.000Z",
            "id": "613754023875887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico http://t.co/MnjKXv98MQ #Dicion\u00e1rioAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "94817412",
            "created_at": "2015-06-24T16:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "613752659074490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro do CEAMP!! @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/AxtcnWiHB6"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2015-06-24T16:50:11.000Z",
            "id": "613750982825123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em Rond\u00f4nia http://t.co/5y7AGbOzcZ"
        },
        {
            "author_id": "2455382135",
            "created_at": "2015-06-24T16:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "613747082382454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/qcQvffPPsD"
        },
        {
            "author_id": "776858066",
            "created_at": "2015-06-24T15:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345543,
                        -23.49687081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "613736451507941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de cabana no parque com as minhas meninas rs \u2764\ufe0f @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/mVqihwuqkl"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-06-24T15:42:46.000Z",
            "id": "613734015338725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea atua com turismo ou esporte e quer conhecer a biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras?... http://t.co/8u8DiTdXi6"
        },
        {
            "author_id": "39744322",
            "created_at": "2015-06-24T15:40:06.000Z",
            "id": "613733345722171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Rey captura conjun\u00e7\u00e3o tripla sobre o Parque Nacional da Gal\u00edcia: Que s\u00e3o esses objetos brilhantes que... http://t.co/cnIqeKeNtr"
        },
        {
            "author_id": "1048761072",
            "created_at": "2015-06-24T15:35:37.000Z",
            "id": "613732216833748994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem em s\u00e3 consci\u00eancia entra sozinha no parque Municipal depois das 17?"
        },
        {
            "author_id": "1048761072",
            "created_at": "2015-06-24T15:35:25.000Z",
            "id": "613732167508738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter uma apresenta\u00e7\u00e3o sobre a lenda indigena da cria\u00e7\u00e3o do mundo no Parque Municipal sexta. Mas 18h c\u00ea t\u00e1 de brinks comigo."
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2015-06-24T15:27:33.000Z",
            "id": "613730184529887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza semin\u00e1rio sobre Parque Estadual Chandless - http://t.co/KE4zrTxmND http://t.co/Vqrbp0rOH0"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-06-24T15:22:52.000Z",
            "id": "613729006941261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do anivers\u00e1rio de 41 anos do Parque Estadual da Pedra Branca! https://t.co/RUs9kqT4Me http://t.co/CBqlGJDeD4"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2015-06-24T15:20:09.000Z",
            "id": "613728325152866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza semin\u00e1rio sobre Parque Estadual\u00a0Chandless http://t.co/8f6cT5PHAI"
        },
        {
            "author_id": "2314190663",
            "created_at": "2015-06-24T15:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9447594,
                        -8.0155602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "613727609545957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde. @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/3MMHuO9ow2"
        },
        {
            "author_id": "27850453",
            "created_at": "2015-06-24T15:15:11.000Z",
            "id": "613727072184172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Rey captura conjun\u00e7\u00e3o tripla sobre o Parque Nacional da\u00a0Gal\u00edcia http://t.co/jxWHMoUtbg http://t.co/W8839BZKHj"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-06-24T15:04:01.000Z",
            "id": "613724262117982209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG e o Grupo de Astronomia da UFMG,  realiza mais uma edi\u00e7\u00e3o do projeto 'Quarta... http://t.co/mqRuf7xV7D"
        },
        {
            "author_id": "65345619",
            "created_at": "2015-06-24T14:55:17.000Z",
            "id": "613722065699516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro Silva is playing @ #Parque municipal de Felanitx #Felanitx #Spain, Sat 08 Aug 2015  #gigs"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-06-24T14:37:12.000Z",
            "id": "613717512933478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nComplexo Tur\u00edstico Cachoeira da Prata \nRio Farinha\nQuebra Jejum, ovos... http://t.co/gDJXzWrkt0"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-06-24T14:32:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "613716357004283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/2lEuVpSEMD"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-06-24T14:16:47.000Z",
            "id": "613712377431871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove hoje, \u00e0s 18h30, nova sess\u00e3o de observa\u00e7\u00e3o astron\u00f4mica. http://t.co/cl3mcgbhOs"
        },
        {
            "author_id": "46403893",
            "created_at": "2015-06-24T14:05:44.000Z",
            "id": "613709594418765826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1 recebe o projeto \u201cTeatro nos\u00a0Parques\u201d http://t.co/0oyLTHwaMU"
        },
        {
            "author_id": "77259156",
            "created_at": "2015-06-24T14:04:43.000Z",
            "id": "613709341590429696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBAMA ESTOURA GARIMPO ILEGAL NO PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM, EM ITAITUBA http://t.co/bN71FnrOYu"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-06-24T14:00:04.000Z",
            "id": "613708168506388482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista do Alto Tarauac\u00e1 (AC), uma das 105 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo... http://t.co/g2Vv89Eghm"
        },
        {
            "author_id": "23441521",
            "created_at": "2015-06-24T13:25:23.000Z",
            "id": "613699439467868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brum \u00e9 convidado para inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Marcelino Ramos http://t.co/MEChAgWWUw"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2015-06-24T13:24:12.000Z",
            "id": "613699143358398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brum \u00e9 convidado para inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Marcelino Ramos http://t.co/xT6DR3sV46"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2015-06-24T13:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "46738799",
                        "start": 37,
                        "username": "thaisbdias"
                    }
                ]
            },
            "id": "613697465678737408",
            "in_reply_to_user_id": "3342631684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodolforadio essa foto do perfil da @thaisbdias foi aqui em #Teres\u00f3polis, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os?"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2015-06-24T13:12:56.000Z",
            "id": "613696310261190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 entramos na contagem regressiva pra nossa Travessia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os...e voc\u00ea, j\u00e1... http://t.co/9uMNeHbplx"
        },
        {
            "author_id": "1613313414",
            "created_at": "2015-06-24T13:10:44.000Z",
            "id": "613695752955666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #G1 http://t.co/RfGNlJD5xl"
        },
        {
            "author_id": "2546258016",
            "created_at": "2015-06-24T13:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "613693630327451648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a javaindulgence (Java Chocolates)? Eles estar\u00e3o conosco no Parque Municipal, no FLI-BH,\u2026 https://t.co/pbp3yGrqgp"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2015-06-24T12:51:44.000Z",
            "id": "613690971688161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GMA evita inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o d`Anta http://t.co/dwgXXNLvK0"
        },
        {
            "author_id": "116072182",
            "created_at": "2015-06-24T12:44:25.000Z",
            "id": "613689132598988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um pa\u00eds que desde 1988 j\u00e1 desmatou o equivalente a quase 50 milh\u00f5es de campos de futebol s\u00f3 na Amaz\u00f4nia, n\u00e3o \u00e9... http://t.co/GupEohU0OC"
        },
        {
            "author_id": "320875234",
            "created_at": "2015-06-24T12:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "613688610827714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bonjour #green #life #cold \ud83c\udf00\ud83c\udf42\ud83c\udf43\u26c5 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ubeFc8voA2"
        },
        {
            "author_id": "534736409",
            "created_at": "2015-06-24T12:40:38.000Z",
            "id": "613688179984470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do turismo no Parque Estadual Ilha do Cardoso onde o IPeC vem a muitos anos... http://t.co/O09N5Ix6aX"
        },
        {
            "author_id": "2364945042",
            "created_at": "2015-06-24T12:34:04.000Z",
            "id": "613686526782869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh\u00e3o state, in northeastern Brazil"
        },
        {
            "author_id": "50778802",
            "created_at": "2015-06-24T12:34:00.000Z",
            "id": "613686511289110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE\n\nConsulta P\u00fablica quer sugest\u00f5es para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2015-06-24T12:30:04.000Z",
            "id": "613685521324228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo, reserva ecol\u00f3gica do Chile\nUm dos passeios mais famosos da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no sul do... http://t.co/rvkr07PJzL"
        },
        {
            "author_id": "104559453",
            "created_at": "2015-06-24T12:05:53.000Z",
            "id": "613679436467204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas no Parque Estadual Morro do Diabo. http://t.co/OiktOoK1s2"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2015-06-24T11:52:05.000Z",
            "id": "613675959724605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No v\u00eddeo desta semana a vista mais bonita do Vulc\u00e3o Villarica, claro que no Parque nacional Villarrica http://t.co/vqNdDqaGt4"
        },
        {
            "author_id": "198703206",
            "created_at": "2015-06-24T11:44:46.000Z",
            "id": "613674119247167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Um v\u00eddeo incr\u00edvel feito no Parque Nacional Kruger... http://t.co/mflm4GwKDA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-06-24T11:32:03.000Z",
            "id": "613670920331362305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional da Serra Geral, para trilhar na Borda do Canyon Fortaleza. http://t.co/UNEFh4nhtx"
        },
        {
            "author_id": "24964612",
            "created_at": "2015-06-24T11:04:47.000Z",
            "id": "613664058240208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amarante, Bai\u00e3o e Marco de Canaveses defendem Serra da Aboboreira como \u00e1rea protegida regional: \n\u00a0\nO President... http://t.co/3vxM1lW2iP"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2015-06-24T11:00:50.000Z",
            "id": "613663065075228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira, 24/06/2015 -Tempo no momento em Montes Claros - MG: 18\u00b0 (Fonte: Climatempo)\nParque Municipal Milton... http://t.co/WSVqti7ZqZ"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2015-06-24T10:36:08.000Z",
            "id": "613656848911110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Verde Vida leva voc\u00ea!\nSaida 12/07 de Volta Redonda, Barra Mansa e Resende.\nMais em nosso site... http://t.co/KCIo9x8Rp9"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-06-24T10:07:44.000Z",
            "id": "613649699577290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cHoward Hughes Medical Institute\u201d anuncia apoio \u00e0 educa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/gZxM53VPm6"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2015-06-24T09:52:34.000Z",
            "id": "613645886023843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no post em baixo a U.S. Embassy Maputo anuncia mais um financiamento para o Parque Nacional da Gorongosa.... http://t.co/H652zehGOE"
        },
        {
            "author_id": "177796568",
            "created_at": "2015-06-24T09:38:02.000Z",
            "id": "613642226384654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG https://t.co/xQx7OwXGbq"
        },
        {
            "author_id": "68253448",
            "created_at": "2015-06-24T09:36:29.000Z",
            "id": "613641835626500096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 25 e 26 tem Lucr\u00e9cia Georgia Leite no FLI - Parque Municipal. Eu vou! Vamos? http://t.co/yNMJwdRRCM"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-06-24T09:18:35.000Z",
            "id": "613637331354935297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE ESGOTO\n\nNovo diretor do Horto Florestal de S\u00e3o Paulo estuda voltar proibi\u00e7\u00e3o de c\u00e3es e... http://t.co/7dXFxOMr0o"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2015-06-24T08:20:38.000Z",
            "id": "613622747432923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal do Gandarela avisou: sem parque nacional (e sem recorte) n\u00e3o tem \u00e1gua para a RMBH. Ou voc\u00ea bebe \u00e1gua ou... http://t.co/fqb0HxeyXA"
        },
        {
            "author_id": "1719304322",
            "created_at": "2015-06-24T08:17:54.000Z",
            "id": "613622059013419008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boipeba Uma APA! O que \u00e9 Uma APA?\nNo Brasil, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) \u00e9 uma \u00e1rea em geral extensa,... http://t.co/glh9ttVXOR"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-06-24T06:05:13.000Z",
            "id": "613588668591161345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/0crShhGiFa"
        },
        {
            "author_id": "41373444",
            "created_at": "2015-06-24T05:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "613572278878646273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda Natureza \u00e9 uma harmonia divina. Obrigado Senhor por me trazer at\u00e9 aqui! \ud83d\ude4f @ Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/dF2mNQcDmx"
        },
        {
            "author_id": "34149622",
            "created_at": "2015-06-24T03:52:05.000Z",
            "id": "613555165166239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atentos http://t.co/IZVDa7wfVk"
        },
        {
            "author_id": "2675622434",
            "created_at": "2015-06-24T02:38:53.000Z",
            "id": "613536744328331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Cidade dos Animais', a capital da fauna do Parque Estadual do Prosa http://t.co/vWvgT2hukO via @OharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "352588016",
            "created_at": "2015-06-24T02:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "613534880979386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOCUMENT\u00c1RIO - \u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/YbzGvdbIR6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2015-06-24T02:20:58.000Z",
            "id": "613532235606695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - 'Cidade dos Animais', a capital da fauna do Parque Estadual do Prosa http://t.co/MTlg0ezXxh via @OharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-06-24T02:11:10.000Z",
            "id": "613529767632109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquelasuaviagem: regrann from imaginanaviagem  -  Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2022 Paran\u00e1 \u2022 Brasil\n\nOs dias em Foz do\u2026 http://t.co/UxunvtCCxS"
        },
        {
            "author_id": "32074982",
            "created_at": "2015-06-24T02:10:38.000Z",
            "id": "613529636329361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaravilhasDoAcre \nO Parque Estadual Chandless fez 10 anos de exist\u00eancia em 2014, ele \u00e9 a 5\u00b0 maior\u2026 https://t.co/0og9WIsNZU"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-06-24T02:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2830190845",
                        "start": 14,
                        "username": "imaginanaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "613529515411795968",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @imaginanaviagem -  Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2022 Paran\u00e1 \u2022 Brasil\n\nOs dias em \u2026 http://t.co/rt83BHjSri http://t.co/jJnvyC9CsL"
        },
        {
            "author_id": "2767342774",
            "created_at": "2015-06-24T02:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2830190845",
                        "start": 13,
                        "username": "imaginanaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "613529498605223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from @imaginanaviagem  -  Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2022 Paran\u00e1 \u2022 Brasil\n\nOs dias em Foz do\u2026 https://t.co/fKJ6aAM0TD"
        },
        {
            "author_id": "2830190845",
            "created_at": "2015-06-24T01:49:41.000Z",
            "id": "613524363485290497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2022 Paran\u00e1 \u2022 Brasil\n\nOs dias em Foz do Igua\u00e7u tem sido t\u00e3o maravilhosos que\u2026 https://t.co/mHopR8OfBT"
        },
        {
            "author_id": "91811287",
            "created_at": "2015-06-24T01:45:14.000Z",
            "id": "613523242523955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal top hoje #PedalangosTeam, Floresta Nacional #Flona http://t.co/a45PSyE78u"
        },
        {
            "author_id": "2726751885",
            "created_at": "2015-06-24T00:59:15.000Z",
            "id": "613511669210316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Velho, adoro essas meninas\u2026 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (em Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/L8pKMd9pAB"
        },
        {
            "author_id": "2726751885",
            "created_at": "2015-06-24T00:59:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09600839,
                        -22.89931066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "613511664474955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Velho, adoro essas meninas... \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/cyev8n6rPK"
        },
        {
            "author_id": "2726751885",
            "created_at": "2015-06-24T00:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4826752533",
                        "start": 7,
                        "username": "UmaDama3"
                    }
                ]
            },
            "id": "613511350350934017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: @umadama3 e sua mania de cortar metade da cara nas fotos. (em Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/OdlyeiCH6I"
        },
        {
            "author_id": "2726751885",
            "created_at": "2015-06-24T00:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "613511344537632768",
            "in_reply_to_user_id": "165051975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wtf_vivii e sua mania de cortar metade da cara nas fotos. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/iiWs5yVhW2"
        },
        {
            "author_id": "64170908",
            "created_at": "2015-06-24T00:24:22.000Z",
            "id": "613502893493239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Prismatic Spring, Parque Nacional de Yellowstone, Wyoming (EUA). Parece com um vulc\u00e3o prestes a entrar em... http://t.co/BeFuWGCkV7"
        },
        {
            "author_id": "2225510366",
            "created_at": "2015-06-24T00:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9486231,
                        -23.5493079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4b238d605105bc9"
            },
            "id": "613499099053195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na rua, na chuva, na fazenda,\nOu numa casinha de sap\u00ea \ud83c\udfb5 \u2661 #kidabelha #fotografia @ Floresta Nacional\u2026 https://t.co/3db8cnFnoc"
        },
        {
            "author_id": "72352615",
            "created_at": "2015-06-24T00:01:47.000Z",
            "id": "613497209691238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Biribiri - Diamantina - MG https://t.co/aOlBG99nHO"
        },
        {
            "author_id": "351327190",
            "created_at": "2015-06-23T23:51:36.000Z",
            "id": "613494645507502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidades por la noticia Cindy Hurtado! http://t.co/vkRQCBkXed"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2015-06-23T23:50:54.000Z",
            "id": "613494471926394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Chandless completa dez anos com programa\u00e7\u00e3o especial \u00ab Ag\u00eancia de Not\u00edcias do Acre. http://t.co/W0gjOOPgA3"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2015-06-23T23:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "36437619",
                        "start": 114,
                        "username": "ferramentasblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "613487024729886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Cl\u00e1udio Chumbinho re\u00fane vereadores para apresenta\u00e7\u00e3o sobre o Parque Municipal http://t.co/0TxrZ8NjXb via @ferramentasblog"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2015-06-23T22:48:36.000Z",
            "id": "613478791718023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTREI NO PARQUE NACIONAL GUARDA FILHO DE UM ANTIGO PACIENTE DO CENTRO SOCIAL S\u00c3O JUDAS TADEU  http://t.co/Gq1kpoTiCY"
        },
        {
            "author_id": "1709971866",
            "created_at": "2015-06-23T22:35:12.000Z",
            "id": "613475420042887170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: El \u00fanico P.N reconocido en Portugal http://t.co/wOACrdZWZW http://t.co/CkvWSneqLe"
        },
        {
            "author_id": "745109605",
            "created_at": "2015-06-23T22:35:09.000Z",
            "id": "613475407837401088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: El \u00fanico P.N reconocido en Portugal http://t.co/dzFBu6nxy4 http://t.co/TM1I9E6HJK"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2015-06-23T22:29:52.000Z",
            "id": "613474078280785921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura: GMA evita inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o d\u2019Anta &gt;&gt;&gt; Leia mais em http://t.co/33kIcfBJsO"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2015-06-23T21:58:05.000Z",
            "id": "613466079634018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Brasil!\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "2657666944",
            "created_at": "2015-06-23T21:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "98459720",
                        "start": 112,
                        "username": "RodrigoGraffite"
                    }
                ]
            },
            "id": "613462856563077121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme Cobertura Sutil, gravado no meio do parque municipal pelo diretor T\u00falio Barombine e o ator J\u00falio Bonfim.. @RodrigoGraffite"
        },
        {
            "author_id": "76647326",
            "created_at": "2015-06-23T21:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452325,
                        -19.92455508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "613462362864095234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belzonte... \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffb\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf43\u2693\ufe0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/V3dLkuh0T8"
        },
        {
            "author_id": "2719655369",
            "created_at": "2015-06-23T21:28:57.000Z",
            "id": "613458747885776896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazia tanto tempo que n\u00e3o ia no parque municipal que tinha esquecido como era lindo"
        },
        {
            "author_id": "173551180",
            "created_at": "2015-06-23T21:27:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90246511,
                        -19.64068823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "613458414933516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/ikkFuG64w5"
        },
        {
            "author_id": "2562597388",
            "created_at": "2015-06-23T21:09:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "613453888864264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pode perde o ritmo (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/R4X4aL6gnX"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-06-23T21:08:04.000Z",
            "id": "613453492796002304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n\nEste foi o primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em junho de 1937.\n\nSituado... http://t.co/nxlrz7XuJk"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-06-23T21:07:35.000Z",
            "id": "613453369470926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n\nEste foi o primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em junho de 1937.\n\nSituado... http://t.co/YNirkBIPDi"
        },
        {
            "author_id": "2388029767",
            "created_at": "2015-06-23T20:50:27.000Z",
            "id": "613449058963820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\ud83d\udc99 @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ofbmJsVCgo"
        },
        {
            "author_id": "148410798",
            "created_at": "2015-06-23T20:41:14.000Z",
            "id": "613446737664036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de Belo Horizonte. Que surpresa nos revelar\u00e1 a Primavera dos Livros no Parque Municipal da querida capital mineira (Cad\u00ea,\u00f3 teclado"
        },
        {
            "author_id": "149390689",
            "created_at": "2015-06-23T20:18:36.000Z",
            "id": "613441044714287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Es mio \ud83d\udea9 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/r9YW8MzoWV"
        },
        {
            "author_id": "244226748",
            "created_at": "2015-06-23T20:13:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.87141309,
                        -25.43459035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb3ce8df3466efee"
            },
            "id": "613439793687592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brother Dan e brother Lucas \ud83d\udc99 @ Parque Estadual Marumbi Morretes https://t.co/ZuAzDwXAWz"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2015-06-23T20:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "613437530999025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/MptUB4P2Fc"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2015-06-23T19:59:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "613436115459178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ser irm\u00e3 mais velha \u2665\n#manunascataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/3xXrtLUa4u"
        },
        {
            "author_id": "1385657360",
            "created_at": "2015-06-23T19:42:08.000Z",
            "id": "613431865102467073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueCaracol #Top #Show \ud83d\udea0\ud83d\udea1\ud83d\ude9f\ud83d\udea0\ud83d\udea1\ud83d\ude9f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/TPP35VH3t2"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-06-23T19:08:55.000Z",
            "id": "613423507284828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/6cMNX1oCfa"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2015-06-23T19:05:20.000Z",
            "id": "613422603881963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em Rond\u00f4nia\nhttp://t.co/rWoFR4seqC"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-06-23T18:48:13.000Z",
            "id": "613418297728458753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo fim de semana o Parque Nacional da Tijuca recebeu o novo presidente do ICMBio, Claudio Maretti. Nossa... http://t.co/VxQlrdpIyh"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2015-06-23T18:47:06.000Z",
            "id": "613418016177549317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RECORD Time Lapse Brazil Nosso Trabalho e uma parceria com o Parque Nacional Do Itatiaia.\n\u2026 http://t.co/UnoIUuV4Ev http://t.co/EXhCnajMsW"
        },
        {
            "author_id": "3304313290",
            "created_at": "2015-06-23T18:38:47.000Z",
            "id": "613415924134223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal morro da pescaria Guarapari ES parte 3 http://t.co/C6fSFNmE0N"
        },
        {
            "author_id": "2176922275",
            "created_at": "2015-06-23T18:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "613406452259102721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fut de novo (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/xnyPaT4iyl"
        },
        {
            "author_id": "30447721",
            "created_at": "2015-06-23T17:56:54.000Z",
            "id": "613405384892645380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Cariocas. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \n#SonyAlpha #a57 #NoFilt\u2026 http://t.co/ygGzq2zsO4 http://t.co/4vwPRdB9qd"
        },
        {
            "author_id": "2721250779",
            "created_at": "2015-06-23T17:50:09.000Z",
            "id": "613403683599028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00aa Caminhada Ecol\u00f3gica do Projeto \"Conhecendo o Parque\" realizado pelo Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9.\nhttp://t.co/J3lsV38U7a"
        },
        {
            "author_id": "582331241",
            "created_at": "2015-06-23T17:43:58.000Z",
            "id": "613402126622945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regi\u00e3o Santana tem o Parque Estadual Cantareira e com uma hora de trilha voc\u00ea pode subir na Pedra Grande e... http://t.co/cEIOUev1vu"
        },
        {
            "author_id": "3304313290",
            "created_at": "2015-06-23T17:40:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "613401266111258625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal morro da pescaria Guarapari ES parte 3: http://t.co/rwfdtmE2LR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "702257977",
            "created_at": "2015-06-23T17:31:52.000Z",
            "id": "613399083080921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teresopolis #rj @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/7CrS4Yx1CE"
        },
        {
            "author_id": "702257977",
            "created_at": "2015-06-23T17:27:26.000Z",
            "id": "613397965814779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios. \n#teresopolis #rj @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/OMePYHlECE"
        },
        {
            "author_id": "75845843",
            "created_at": "2015-06-23T17:12:55.000Z",
            "id": "613394314627051520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar exuberante! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/CXXt705f0t"
        },
        {
            "author_id": "3227887815",
            "created_at": "2015-06-23T16:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "301914275",
                        "start": 13,
                        "username": "marcabreracsj"
                    }
                ]
            },
            "id": "613382375918182401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vive Cabrera @marcabreracsj #Mallorca\n#Cabrera #barco #boat #mar #sea #oferta #offer http://t.co/nugFud1t04 http://t.co/zkwcm1WGkQ"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-06-23T16:09:03.000Z",
            "id": "613378242406404097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Arado - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n\nAtividade dia 20 de Junho de 2015.\n\nBook now your #canyoning... http://t.co/VHODiCG7Rp"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2015-06-23T15:59:41.000Z",
            "id": "613375884200816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o\n\nParque Estadual do Jalap\u00e3o fica no cora\u00e7\u00e3o do pa\u00eds localizado entre a Bahia, o Maranh\u00e3o e o Piau\u00ed. \u00c9... http://t.co/CJHMYk7fIw"
        },
        {
            "author_id": "323403282",
            "created_at": "2015-06-23T15:51:10.000Z",
            "id": "613373741360263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Brasil \u00e9 lindo!!!!!!!\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s. http://t.co/KaADhXgeOn"
        },
        {
            "author_id": "23815963",
            "created_at": "2015-06-23T15:44:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5088502,
                        -27.72614546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "613372016423501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toten muito louco!  #toten @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/a6dGaFSNk8"
        },
        {
            "author_id": "186475768",
            "created_at": "2015-06-23T15:31:02.000Z",
            "id": "613368676167864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado nas Montanhas Rochosas canadenses, o Parque Nacional de Banff atrai cerca de 4,5 milh\u00f5es de pessoas... http://t.co/sTwhXgsYPa"
        },
        {
            "author_id": "2587630308",
            "created_at": "2015-06-23T15:29:58.000Z",
            "id": "613368407082336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piloto de droni? Really? S\u00f3 falta me dizer que o Jin \u00e9 um dentista e o Kook quarda de parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "718270212",
            "created_at": "2015-06-23T15:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25576333,
                        -22.86835167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "613365783201234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/6qFfODBd8q"
        },
        {
            "author_id": "2491415694",
            "created_at": "2015-06-23T14:40:23.000Z",
            "id": "613355929841594372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a \u00faltima segunda-feira (22), as pessoas falecidas cujos sepultamentos ocorrem no Cemit\u00e9rio Parque Municipal... http://t.co/zvlZlPNd2g"
        },
        {
            "author_id": "124171683",
            "created_at": "2015-06-23T14:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "613346175735988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So um pouco de paz pra levar, pro dia passar bem ...\ud83c\udfb5 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/JhpGD9uSYc"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-06-23T13:31:09.000Z",
            "id": "613338504127492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira esse lindo video em time-lapse da aurora boreal \u201cdan\u00e7ando\" pelos c\u00e9us do Parque Nacional de #Jasper #Alberta https://t.co/9toAVBz7vI"
        },
        {
            "author_id": "2176922275",
            "created_at": "2015-06-23T13:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1317500004",
                        "start": 53,
                        "username": "LorhaineGB"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "66488231",
                        "start": 65,
                        "username": "__GabrielMorais"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "613338269007368196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lorhainegb @__gabrielmorais https://t.co/2ezAJOglvD"
        },
        {
            "author_id": "3337673680",
            "created_at": "2015-06-23T13:26:35.000Z",
            "id": "613337354137419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou dar uma volta mais logo pelo parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "1317500004",
            "created_at": "2015-06-23T13:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "66488231",
                        "start": 74,
                        "username": "__GabrielMorais"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "613336242785284100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era pra ser \u00e1rea da expo (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @__gabrielmorais) https://t.co/c8wPRoHsxj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-23T13:20:17.000Z",
            "id": "613335769512583169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico http://t.co/MnjKXv98MQ #Dicion\u00e1rioAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "66488231",
            "created_at": "2015-06-23T13:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "613334898976423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/YQN0jYBh5C"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-06-23T13:06:26.000Z",
            "id": "613332286449303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos nos Parque Nacional dos Lagos Plitvice (Cro\u00e1cia) e essa \u00e9 a primeira vis\u00e3o que temos!\u2026 https://t.co/cg6nubIqND"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2015-06-23T12:42:11.000Z",
            "id": "613326180301803520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo Dia!!!!Super Feliz hoje e Sempre ..... \u2014 se sentindo confiante em Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/cSOAiOOuBi"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2015-06-23T12:27:19.000Z",
            "id": "613322439972536322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FOTO DO DIA] Restaurante Porto Canoas, no Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas. Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/TjNpFSwg8m"
        },
        {
            "author_id": "10872172",
            "created_at": "2015-06-23T12:20:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452325,
                        -19.92455508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "613320731913494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quase morto kkkk #nikeplus #nike #corrida #running #bh #brasil @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/s62nR7Mx1H"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2015-06-23T12:05:03.000Z",
            "id": "613316837296705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com um nascer do sol sensacional no Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas!... http://t.co/3huwf7uA7w"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2015-06-23T12:03:00.000Z",
            "id": "613316320424275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF.\nhttp://t.co/OmsfOHGI7d http://t.co/hB261eHiCa"
        },
        {
            "author_id": "418908114",
            "created_at": "2015-06-23T11:50:26.000Z",
            "id": "613313158766157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos dar destaque as direitas da Costa Rica, algum palpite do nome dessa onda e o nome do Parque Nacional... http://t.co/pYfy3TgZNX"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-23T10:51:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "613298378911424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/w5GG5ckUBP"
        },
        {
            "author_id": "3160936594",
            "created_at": "2015-06-23T10:46:00.000Z",
            "id": "613296942815313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude33 bom dia \ud83d\ude31\ud83d\udc99\ud83d\ude03 @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/18cthpugIQ"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2015-06-23T10:22:13.000Z",
            "id": "613290959028256769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USA: James Horner, autor da banda sonora de \u00abTitanic\u00bb morreu em acidente a\u00e9reo de sua aeronave na Floresta Nacional http://t.co/zxOOWQMNlY"
        },
        {
            "author_id": "60424207",
            "created_at": "2015-06-23T10:12:56.000Z",
            "id": "613288620905009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livros do cat\u00e1logo da Musa em Belo Horizonte, 25 a 28 de junho, no Parque Municipal. Conhe\u00e7a-os, antes de visitar... http://t.co/GeaZKC0M9B"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-23T09:48:00.000Z",
            "id": "613282348411547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-06-23T08:51:32.000Z",
            "id": "613268137560145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em clima de festa popular,porque o Porto e o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas s\u00e3o dos melhores destinos para... http://t.co/qaW6nSeoQB"
        },
        {
            "author_id": "1857899672",
            "created_at": "2015-06-23T03:54:43.000Z",
            "id": "613193440181022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea joga manaus-amazonas no google e s\u00f3 aparece: 1. teatro amazonas 2. pal\u00e1cio rio negro 3. parque nacional do ja\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "227866190",
            "created_at": "2015-06-23T03:05:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "613181006699438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vest\u00edgios II @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/5Ln1yFPKfs"
        },
        {
            "author_id": "3081383088",
            "created_at": "2015-06-23T02:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62287494,
                        -23.51447932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "613179194005155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto/Itatiaia com elas! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf3e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/fGqXM0Fztt"
        },
        {
            "author_id": "233605702",
            "created_at": "2015-06-23T02:50:06.000Z",
            "id": "613177178390441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE UBAJARA-CE+AMOR+AVENTURA NA SELVA = MASSA DEMAAAAAAIS! https://t.co/UON8ynccsM"
        },
        {
            "author_id": "227866190",
            "created_at": "2015-06-23T02:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "613176983497875457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atento as dicas da guia... #Lost... Haha @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/RoQhjgdD6O"
        },
        {
            "author_id": "222650682",
            "created_at": "2015-06-23T02:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "613174622775848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CMouraFotografia @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/E5Yfb44edL"
        },
        {
            "author_id": "726361950",
            "created_at": "2015-06-23T02:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "737678252169297924",
                        "start": 0,
                        "username": "kmlr__"
                    }
                ]
            },
            "id": "613173797974372354",
            "in_reply_to_user_id": "71099123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kmlr__ parque municipal, vai ter viu"
        },
        {
            "author_id": "227866190",
            "created_at": "2015-06-23T02:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "613171244284944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vest\u00edgios I @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/O7ccQBmDt6"
        },
        {
            "author_id": "2826421563",
            "created_at": "2015-06-23T01:37:34.000Z",
            "id": "613158926318747648",
            "in_reply_to_user_id": "1323481988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriel_plinio1 eu no parque municipal dia 12 KKKKKKKKKKKKKKKKKKK E O PIOR \u00c9 Q EU TAVA ASSIM MESMO https://t.co/m4tYsPDkWc"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2015-06-23T01:05:08.000Z",
            "id": "613150764081524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Melhor parque de Cuiab\u00e1.\" Foursquare Tip @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/jMawlhbsDj"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2015-06-23T00:51:43.000Z",
            "id": "613147388342071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia?\n\nAs oficinas para a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual Serra do Intendente e do Parque... http://t.co/HTSFhVy0Pp"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-06-23T00:20:02.000Z",
            "id": "613139413275574273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#circuitobynight\nImagem da Noite\nFurnas do Parque Estadual de Vila Velha \u2013 PR http://t.co/erU8QGz2B0"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-06-23T00:06:50.000Z",
            "id": "613136093614067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/Geox7rPyix"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-06-23T00:06:36.000Z",
            "id": "613136035241832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de... http://t.co/zVDnfB597E"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2015-06-23T00:04:26.000Z",
            "id": "613135485959979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins http://t.co/EqCzLMTDj4"
        },
        {
            "author_id": "98900648",
            "created_at": "2015-06-22T23:55:17.000Z",
            "id": "613133184193142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional o progrma Sobre Rochas no  +Globosat. Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 show!"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-22T23:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10474837,
                        -15.82794472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "613132647863308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas artista da Flona. @ Flona  Floresta Nacional de brasilia https://t.co/HT2jdWMbW1"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2015-06-22T23:52:56.000Z",
            "id": "613132595585486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei 15.941: Cria o Parque Municipal Augusta e d\u00e1 outras provid\u00eancias 23/12/13 ??? #ParqueAugusta #MeioAmbiente #SP http://t.co/obQerwDTd6"
        },
        {
            "author_id": "278691045",
            "created_at": "2015-06-22T23:47:21.000Z",
            "id": "613131190728531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ElCristoRedentor Parque Nacional da Tijuca CORCOVADO R\u00edo de Janeiro Brasil. https://t.co/7DLmNChLEL"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-22T23:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786017,
                        -15.78726687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "613131125247115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb5\u00c9 nois Rafael \ud83d\udeb5\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/kkdH5IlMGy"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-06-22T23:40:36.000Z",
            "id": "613129490076561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Grupo agia no assentamento 26 de Sete... http://t.co/feczti4Kzp"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2015-06-22T23:40:33.000Z",
            "id": "613129478739374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5AaOFdcUf1"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-06-22T23:40:14.000Z",
            "id": "613129397638291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Grupo agia no assentamento 26 de Sete... http://t.co/YyPlGC0Smi"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-06-22T23:39:51.000Z",
            "id": "613129301718753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Grupo agia no assentamento 26 de Sete... http://t.co/lmRYFu24y3"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-06-22T23:39:49.000Z",
            "id": "613129294093529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Grupo agia no assentamento 26 de Sete... http://t.co/5dO51Gyv8z"
        },
        {
            "author_id": "1433243840",
            "created_at": "2015-06-22T23:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.886355,
                        -16.75308978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "613128409615568897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/lTIK5aMOMA"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-06-22T23:24:49.000Z",
            "id": "613125516439212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/Nvrfkf687G"
        },
        {
            "author_id": "33234086",
            "created_at": "2015-06-22T23:17:58.000Z",
            "id": "613123794580992001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc35\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83d\udc12 #ParqueNacionalDaTijuca #errejota #riodejaneiro @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/mUhOekl5qi"
        },
        {
            "author_id": "100346570",
            "created_at": "2015-06-22T23:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.78625756,
                        26.13907295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3f971b69fefb699"
            },
            "id": "613122907716354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol em Miami, depois pegamos a estrada 41 e fomos em dire\u00e7\u00e3o ao parque nacional Everglades,\u2026 https://t.co/qXvuPyP90j"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-06-22T23:13:15.000Z",
            "id": "613122609220333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/Nvrfkf687G"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-06-22T23:13:06.000Z",
            "id": "613122567495372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ZHMD3pJvye"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-06-22T23:12:56.000Z",
            "id": "613122529109114881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7GvOTsAjWF"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-06-22T23:12:44.000Z",
            "id": "613122475547885568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/R6SzIMqi81"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-06-22T23:12:39.000Z",
            "id": "613122455780130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CwjTorqtx6"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-06-22T23:04:07.000Z",
            "id": "613120310842408961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/u2WY4nIIvw"
        },
        {
            "author_id": "356191839",
            "created_at": "2015-06-22T23:00:31.000Z",
            "id": "613119403723460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vontade de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "902720713",
            "created_at": "2015-06-22T22:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69737037,
                        38.26811764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "613111908477108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 @ Parque Municipal de Elche https://t.co/pmtqqYxFEH"
        },
        {
            "author_id": "300048104",
            "created_at": "2015-06-22T22:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "362178713",
                        "start": 0,
                        "username": "belamachadop"
                    }
                ]
            },
            "id": "613108039693021184",
            "in_reply_to_user_id": "362178713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@belamachadop te vi naquele evento no parque municipal, te chamei mas vc sumiuu"
        },
        {
            "author_id": "84925498",
            "created_at": "2015-06-22T22:14:30.000Z",
            "id": "613107822079942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem... #agulhasnegras #instagood #domingo #enjoing #itstiaia #PicsArt @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/euzfbzi8Vr"
        },
        {
            "author_id": "86687248",
            "created_at": "2015-06-22T22:12:50.000Z",
            "id": "613107403068964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil. - http://t.co/AAxbTfF3bD"
        },
        {
            "author_id": "463021855",
            "created_at": "2015-06-22T22:06:42.000Z",
            "id": "613105859237785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a aos animais ainda \u00e9 s\u00e9rio problema na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama: A ca\u00e7a de animais silvestres na Res... http://t.co/9ngm2CU6md"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-06-22T21:58:37.000Z",
            "id": "613103823213731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em clima de festa popular,porque o Porto e o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas s\u00e3o dos melhores destinos para... http://t.co/R7bNtGbbbb"
        },
        {
            "author_id": "84925498",
            "created_at": "2015-06-22T21:52:45.000Z",
            "id": "613102348542586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #agulhasnegras #instagood #domingo #enjoing #aventura #itatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/YvIG0xIOY7"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-06-22T21:50:06.000Z",
            "id": "613101680591269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em clima de festa popular,porque o Porto e o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas s\u00e3o dos melhores destinos para... http://t.co/IE1e9YjVlw"
        },
        {
            "author_id": "203385283",
            "created_at": "2015-06-22T21:37:59.000Z",
            "id": "613098631416160256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alckmin agora pretende privatizar o Parque Estadual da Serra do Mar. http://t.co/dLVqR0si8Y"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-22T21:30:46.000Z",
            "id": "613096815366418433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico http://t.co/iyTpn8tuk9"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-06-22T21:26:15.000Z",
            "id": "613095680773595141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARTILHA http://t.co/4IOesUblJo"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-06-22T21:25:13.000Z",
            "id": "613095419501907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Pousadas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es/MT:... http://t.co/P2WjoTsmDX"
        },
        {
            "author_id": "2562597388",
            "created_at": "2015-06-22T21:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "613094719699206145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando aquela caminhada (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/Zt29ueWQgu"
        },
        {
            "author_id": "66471647",
            "created_at": "2015-06-22T20:43:56.000Z",
            "id": "613085029317668865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's a beautiful day. @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/zjvgJgtfgR"
        },
        {
            "author_id": "71324330",
            "created_at": "2015-06-22T20:42:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346886,
                        -19.9172497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "613084663737880577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas s\u00e3o demais \u2764\ufe0f\ud83d\udd1d @ Parque Municipal https://t.co/MDEq1SEnho"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2015-06-22T20:21:33.000Z",
            "id": "613079399173365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE 126.000 MIL HECTARES EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO BIOMA AMAZ\u00d4NICO - Manaus  / AM - http://t.co/9SLm3MWYMb"
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2015-06-22T20:14:15.000Z",
            "id": "613077559031504897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Table Mountain, na Cidade do Cabo. Olha s\u00f3 essa vista!"
        },
        {
            "author_id": "3318229282",
            "created_at": "2015-06-22T20:13:11.000Z",
            "id": "613077292538036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada.... @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/ENQPzpdBoj"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2015-06-22T19:57:32.000Z",
            "id": "613073355613155329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu com o drone em a\u00e7\u00e3o, flagrante da fot\u00f3grafa Miriam Campos Almeida, no Parque Estadual da Pedra da Boca,... http://t.co/zzJfvwq6p0"
        },
        {
            "author_id": "1146294120",
            "created_at": "2015-06-22T19:54:52.000Z",
            "id": "613072683090075648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lancamento do livro em BH\nDIA 25 QUINTA\nA 19 HORAS \nPARQUE MUNICIPAL http://t.co/lNglwvwWbu"
        },
        {
            "author_id": "179368257",
            "created_at": "2015-06-22T19:40:19.000Z",
            "id": "613069020703649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra 'Dedo de Deus' | Parque Estadual do Jalap\u00e3o | Tocantins | BR #tocantins #jalapao #serra\u2026 https://t.co/uC8sjmcGSR"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2015-06-22T19:40:01.000Z",
            "id": "613068944232943616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking com a Verde Vida Ecoturismo\nUm dia na natureza do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio http://t.co/CqRwcCGewc"
        },
        {
            "author_id": "1599170550",
            "created_at": "2015-06-22T19:38:17.000Z",
            "id": "613068510772772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00e3o no PR de Beto Richa: ponto mais alto do Sul fica no Parque Estadual Pico Paran\u00e1. http://t.co/EQRsb84Qbi \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1597523082",
            "created_at": "2015-06-22T19:38:17.000Z",
            "id": "613068510684651521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00e3o no PR de Beto Richa: ponto mais alto do Sul fica no Parque Estadual Pico Paran\u00e1. http://t.co/zEanJ1hIfO \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1601497880",
            "created_at": "2015-06-22T19:38:17.000Z",
            "id": "613068510550454273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00e3o no PR de Beto Richa: ponto mais alto do Sul fica no Parque Estadual Pico Paran\u00e1. http://t.co/rEFTyK6VdQ \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1598820036",
            "created_at": "2015-06-22T19:38:17.000Z",
            "id": "613068510357528577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00e3o no PR de Beto Richa: ponto mais alto do Sul fica no Parque Estadual Pico Paran\u00e1. http://t.co/05qjdIn14a \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1579107860",
            "created_at": "2015-06-22T19:38:17.000Z",
            "id": "613068510349127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00e3o no PR de Beto Richa: ponto mais alto do Sul fica no Parque Estadual Pico Paran\u00e1. http://t.co/fsulPr2H1I \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1648516195",
            "created_at": "2015-06-22T19:38:17.000Z",
            "id": "613068510273622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00e3o no PR de Beto Richa: ponto mais alto do Sul fica no Parque Estadual Pico Paran\u00e1. http://t.co/CScb2ltLTW \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1646278148",
            "created_at": "2015-06-22T19:38:17.000Z",
            "id": "613068510193950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00e3o no PR de Beto Richa: ponto mais alto do Sul fica no Parque Estadual Pico Paran\u00e1. http://t.co/sCiejvKlnF \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1671331927",
            "created_at": "2015-06-22T19:38:17.000Z",
            "id": "613068510139445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00e3o no PR de Beto Richa: ponto mais alto do Sul fica no Parque Estadual Pico Paran\u00e1. http://t.co/5dwM9QhP8b \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2560278890",
            "created_at": "2015-06-22T18:15:49.000Z",
            "id": "613047755527684096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ou pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o???\n\nKkk nada pra fazer em casa!\n\n\udbb8\udf43"
        },
        {
            "author_id": "66531689",
            "created_at": "2015-06-22T18:07:49.000Z",
            "id": "613045742471675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Lajinha - MG \u2764\ufe0f @ Parque Natural Municipal da Lajinha https://t.co/iv6AxrFevn"
        },
        {
            "author_id": "56796812",
            "created_at": "2015-06-22T18:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25374039,
                        -2.49995104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "613045436547485696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Per\u00edodo de lagoas cheias! @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/AsJrZuHvE1"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2015-06-22T17:57:40.000Z",
            "id": "613043186127269893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTREI NO PARQUE NACIONAL GUARDA FILHO DE UM ANTIGO PACIENTE DO CENTRO SOCIAL S\u00c3O JUDAS TADEU  http://t.co/Gq1kpoTiCY"
        },
        {
            "author_id": "72352615",
            "created_at": "2015-06-22T17:41:55.000Z",
            "id": "613039224477106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\u26c5\ud83c\udf05 @ Parque Estadual do Biribiri - Diamantina - MG https://t.co/dr6DetEM0R"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-06-22T17:31:05.000Z",
            "id": "613036498309361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 usa \u00e1gua polu\u00edda para ... - Jornal do Brasil http://t.co/LukVAGggxH"
        },
        {
            "author_id": "1062716244",
            "created_at": "2015-06-22T17:17:06.000Z",
            "id": "613032978894098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Popula\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 usa \u00e1gua polu\u00edda para ... - Jornal do Brasil http://t.co/L6R5jokS8O"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2015-06-22T17:13:06.000Z",
            "id": "613031971850162177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coral Sebasti\u00e3o Viana ontem no Parque Municipal de BH http://t.co/Ie5A17Ibpm"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-06-22T17:05:04.000Z",
            "id": "613029951227342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 usa \u00e1gua polu\u00edda para ... Jornal do Brasil O cen\u00e1rio \u00e9 deslumbrante,\u2026 http://t.co/pWILGZT4oT"
        },
        {
            "author_id": "3318229282",
            "created_at": "2015-06-22T16:39:35.000Z",
            "id": "613023539596263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagun\u00e7a... @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/NB3Ao3QVnh"
        },
        {
            "author_id": "3318229282",
            "created_at": "2015-06-22T16:38:55.000Z",
            "id": "613023370205097984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias!!!! @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/ekiRgbVOGW"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-06-22T16:33:59.000Z",
            "id": "613022127365599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos de nossas trilhas do \u00faltimo dia 14, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, j\u00e1 encontram-se em nosso... http://t.co/EKvNC6XMdW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-22T16:20:21.000Z",
            "id": "613018697188384769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico  http://t.co/Obl2QYuerc"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-22T15:47:51.000Z",
            "id": "613010518564016129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol na Pedra Chata, L\u00eddice, Rio Claro, RJ\nPARQUE ESTADUAL DO CUNHAMBEBE http://t.co/EDC6o5usMs"
        },
        {
            "author_id": "600998877",
            "created_at": "2015-06-22T15:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.18478598,
                        -12.72687488
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f0aa7d648fded6a"
            },
            "id": "613006520675094529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ \u00c1gua Mineral - Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/NKodGUJEqw"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-06-22T15:30:15.000Z",
            "id": "613006088841990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do I Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual do Desengano http://t.co/OUxLackG8w http://t.co/6Huownxps4"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-06-22T15:26:51.000Z",
            "id": "613005232545660932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Barigui. http://t.co/VwFPvUkGfV"
        },
        {
            "author_id": "90375519",
            "created_at": "2015-06-22T14:56:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63574894,
                        -23.45482808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "612997537377701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez o topo me d\u00ea esperan\u00e7as que nem tudo \u00e9 caos \ud83c\udf33\u270c @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/BlJb6v9cpZ"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-06-22T14:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "612987222493634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/yOMHZlMHP5"
        },
        {
            "author_id": "15998295",
            "created_at": "2015-06-22T14:12:18.000Z",
            "id": "612986471037988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionaldoitatiaia  #aves #bird #ig_riodejaneiro #igers #igerbrasil @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/hY1qM1oDOw"
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2015-06-22T13:04:02.000Z",
            "id": "612969291030249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Table Mountain, na Cidade do Cabo. Olha s\u00f3 essa vista! http://t.co/90NuLg5BJY"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-06-22T12:43:51.000Z",
            "id": "612964214412591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro-Oeste \u2022 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: Onde o sil\u00eancio se faz presente no\u2026 http://t.co/dQbGDomTM0"
        },
        {
            "author_id": "3307697865",
            "created_at": "2015-06-22T11:55:13.000Z",
            "id": "612951972694650884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/232YTrv2t0"
        },
        {
            "author_id": "3044617913",
            "created_at": "2015-06-22T11:46:09.000Z",
            "id": "612949694138986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAI E FILHO MUDAM REALIDADE DO PARQUE ANT\u00d4NIO ROSA\nIniciativa est\u00e1 transformando a realidade do parque municipal... http://t.co/ERJkwrp3eK"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2015-06-22T11:42:19.000Z",
            "id": "612948730233237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um time de estrelas em defesa do Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/eiB68anlN0"
        },
        {
            "author_id": "2834235995",
            "created_at": "2015-06-22T11:33:59.000Z",
            "id": "612946632670183425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada cartilha \u201cA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) e os Cart\u00f3rios de Registro de\u00a0Im\u00f3veis\u201d http://t.co/BBb1D6vRot"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2015-06-22T10:08:50.000Z",
            "id": "612925201047769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azuis, \u00faltimas 7 vagas para a nossa Travessia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!\n\nNo pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 27,... http://t.co/iYqdHfoGfo"
        },
        {
            "author_id": "16651600",
            "created_at": "2015-06-22T05:09:39.000Z",
            "id": "612849909780377600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querido di\u00e1rio: hoje andei a p\u00e9 com (uma muleta) dentro Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri e depois at\u00e9 a... http://t.co/KqKIVBqU08"
        },
        {
            "author_id": "2422590662",
            "created_at": "2015-06-22T04:54:17.000Z",
            "id": "612846044561436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-G\u00eares - de viaje por portugal http://t.co/b5Iz4mhceI"
        },
        {
            "author_id": "95177962",
            "created_at": "2015-06-22T04:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.22245269,
                        -23.53170374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "612836194406301696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem \u00e9 que disse que a gente \u00e9 Feliz sozinho ? @ Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/NR73lSPdtK"
        },
        {
            "author_id": "256207409",
            "created_at": "2015-06-22T02:37:16.000Z",
            "id": "612811560243851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha e Mirante do Caet\u00e9 http://t.co/ICrJCoA4XT"
        },
        {
            "author_id": "19152276",
            "created_at": "2015-06-22T01:29:33.000Z",
            "id": "612794519512289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#marcadores autografados \ud83d\ude09 quem quer? (Sexta no parque municipal de #bh! Mais informa\u00e7\u00f5es no\u2026 https://t.co/TmajWgo54B"
        },
        {
            "author_id": "93612028",
            "created_at": "2015-06-22T01:12:54.000Z",
            "id": "612790330954547201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boipeba \u00e9 Uma APA (\u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental)! \ne uma APP (\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente)!\nMais o que \u00e9 uma... http://t.co/TJd5QVWo6B"
        },
        {
            "author_id": "136482870",
            "created_at": "2015-06-22T01:04:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00148058,
                        -22.98421677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "612788124180213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo demais \ud83d\udc8f #\u00e9muitoamor #minhavida #meuamor @ Parque Municipal - Festa Do Figo https://t.co/6QqxkVbg8V"
        },
        {
            "author_id": "72352615",
            "created_at": "2015-06-22T00:31:46.000Z",
            "id": "612779980876083202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf05\ud83c\udf31\ud83c\udf40\ud83c\udf04 @ Parque Estadual do Biribiri -Diamantina - Minas Gerais https://t.co/DMqRrFtZRf"
        },
        {
            "author_id": "162394082",
            "created_at": "2015-06-22T00:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "612774655028498433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos em tudo, pra tudo, pra sempre! Amo voc\u00eas! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/1WxXIkOTk4"
        },
        {
            "author_id": "220338442",
            "created_at": "2015-06-21T23:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4252138,
                        -21.7012685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "612769777552072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como o tempo voa \u2744\ufe0f\u2764\ufe0f #acordameninatemquefazerocafe @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/reJfu0tcAc"
        },
        {
            "author_id": "2775280896",
            "created_at": "2015-06-21T23:46:02.000Z",
            "id": "612768470527139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso \u00faltimo dia em Penang foi inteiro para caminhadas no Parque Nacional da ilha, com direito a queda do balan\u00e7o... http://t.co/DNWx2QcrZe"
        },
        {
            "author_id": "90375519",
            "created_at": "2015-06-21T23:11:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63574894,
                        -23.45482808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "612759752200880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas s\u00e3o os piores \ud83d\ude1b\ud83c\udf40 @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/fbjQTC6GqA"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2015-06-21T22:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "612754223260934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/oYiKIG6ARw"
        },
        {
            "author_id": "42247203",
            "created_at": "2015-06-21T22:43:45.000Z",
            "id": "612752795825999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conceito de \u201c\u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os... http://t.co/bwseMsOgVh"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [HlTeodoro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HlTeodoro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HlTeodoro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra da Estiva, Brasil",
                "id": "40d5a90853c376cf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapevi, Brasil",
                "id": "a4b238d605105bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morretes, Brasil",
                "id": "bb3ce8df3466efee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Naples, FL",
                "id": "a3f971b69fefb699",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapea\u00e7u, Brasil",
                "id": "1f0aa7d648fded6a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "76923965",
                "name": "Insta: editoradraco",
                "username": "editoradraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709673033",
                "name": "Douglas Romualdo Silva",
                "username": "dougromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358274304",
                "name": "\u21a0 \u0110\u0394\u0394N\u030c",
                "username": "almeidadaniel77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38053287",
                "name": "Ricardo Teixeira",
                "username": "rteixeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117608182",
                "name": "a jumenta voadora",
                "username": "avataio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111729545",
                "name": "Jordhan Lessa",
                "username": "lessajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487511667",
                "name": "Rafael F.",
                "username": "rafarsf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546258016",
                "name": "Projeto Aproxima",
                "username": "projetoaproxima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318032346",
                "name": "Pon un extreme\u00f1o",
                "username": "extremaduraSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914338772",
                "name": "Carla Sananda",
                "username": "CarlaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234249437",
                "name": "Rio Soul Guiding",
                "username": "riosoulguiding",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86361846",
                "name": "Lav\u00ednia Rocha/Lia Rocha",
                "username": "lavi_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099592157",
                "name": "Julio Cesar(B3TA)",
                "username": "juliocezar171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126348406",
                "name": "Anderson Efra\u00edn",
                "username": "And3rStig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343502771",
                "name": "Gilberto",
                "username": "Gilbert10314563",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106558107",
                "name": "marcelo  holm",
                "username": "marceloholm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484948422",
                "name": "Juan Alteu \u2622\ufe0f",
                "username": "Sucodefita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466843168",
                "name": "Noticias de Contagem",
                "username": "NoticiasdeConta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254022425",
                "name": "beca BAD LOVE",
                "username": "taemindie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256065093",
                "name": "Antonio Gondim",
                "username": "GondimNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431014923",
                "name": "Ufac",
                "username": "ufac_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551166232",
                "name": "Prime Box Brazil",
                "username": "PrimeBoxBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232730225",
                "name": "Nigga_",
                "username": "LaviniaSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89455086",
                "name": "lara",
                "username": "laraluzr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68483432",
                "name": "Visconde de Mau\u00e1",
                "username": "viscdemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219655711",
                "name": "Instituto Federal do Acre",
                "username": "ifacoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65458107",
                "name": "3 semanas\u2728",
                "username": "mirellymorisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321036646",
                "name": "TrilhaVentura",
                "username": "trilhaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196792806",
                "name": "Isabelle",
                "username": "_isabellecdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601977682",
                "name": "Conex\u00e3o TINI Brasil",
                "username": "ConexaoTiniBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977308058",
                "name": "Woomp!",
                "username": "WoompBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114858141",
                "name": "J\u00e9ssica Rodrigues",
                "username": "PereiraJessicaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51535308",
                "name": "xuru",
                "username": "xuruliro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872734449",
                "name": "Luciana C\u00e1ssia ",
                "username": "lucapemontana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190658267",
                "name": "Tua R\u00e1dio S\u00e3o Francisco",
                "username": "redetuaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426587668",
                "name": "Dom\u00ednio P\u00fablico",
                "username": "Pdominiopublico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92192973",
                "name": "Alexandre Proen\u00e7a \u2649",
                "username": "Al3xProenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755461232",
                "name": "Julio",
                "username": "julioklayn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146498509",
                "name": "Village Rosa",
                "username": "Villagerosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68471902",
                "name": "lou\u00eds",
                "username": "atividadefiote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159518044",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "afassumpcao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "777056232",
                "name": "Ser T\u00e3o Carioca",
                "username": "FitoSUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310507911",
                "name": "Aero mendes",
                "username": "djsandro2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43006286",
                "name": "MANOEL H. NAGATSUYU",
                "username": "mhnagatsuyu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229989058",
                "name": "\u2605\u5f61 Andie Reis 7 \u5f61\u2605",
                "username": "galadrielreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377993370",
                "name": "Pierre Andr\u00e9",
                "username": "picontacontos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30286767",
                "name": "F\u00e1tima Carvalho",
                "username": "facarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2876058471",
                "name": "\u2708 Dorian",
                "username": "DeltaBravo33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329387653",
                "name": "Entrando Numa Fria",
                "username": "Numa_Fria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314190663",
                "name": "Erika rodrigues",
                "username": "erika96631394",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361508710",
                "name": "Inst. Pinho-Bravo",
                "username": "PinhoBravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134200995",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "onlythainaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56278638",
                "name": "Ronaldo Coutinho",
                "username": "ronaldoorc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37659962",
                "name": "Fernando James",
                "username": "fernandojames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61516648",
                "name": "MARdeIDEIAS editora",
                "username": "mardeideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54639341",
                "name": "Libre Editoras",
                "username": "LibreEditoras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13033692",
                "name": "luisa",
                "username": "luhsmile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946991",
                "name": "cinemat\u00f3rio",
                "username": "cinematorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393359232",
                "name": "Irmandade Dru\u00eddica",
                "username": "Durvate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197302536",
                "name": "Evertondrumond",
                "username": "EvertonDrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221114421",
                "name": "Futuro Dentista",
                "username": "gabrielllcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169596",
                "name": "Hernani Batista",
                "username": "nanijbd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366825124",
                "name": "IBRAFF",
                "username": "ibraffoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69313889",
                "name": "Assembleia Legislativa de RR",
                "username": "assembleiarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526266658",
                "name": "NK",
                "username": "d3s4t1v4de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710711738",
                "name": "Ra\u00ed na estrada",
                "username": "rai_axe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45717106",
                "name": "Cley",
                "username": "cleyytu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211538365",
                "name": "GETabapu\u00e3",
                "username": "GETabapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3132417947",
                "name": "CONVERSADORIA",
                "username": "mice_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616214536",
                "name": "Rene Mira Astete",
                "username": "ReneMiraAstete1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845401652",
                "name": "Feir\u00f3n",
                "username": "Feironeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58668948",
                "name": "LENORE",
                "username": "LENORE_XS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69967100",
                "name": "Mateus",
                "username": "mpsfriend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91811287",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "alyssoneo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16205400",
                "name": "Let\u00edcia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Leticat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40115674",
                "name": "Lilian Lana",
                "username": "Lilian_Lana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091793638",
                "name": "Inspirarcomunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "agenciainspirar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38535269",
                "name": "JULIO PIGNATARI",
                "username": "JULIOPIGNATARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323211251",
                "name": "Not\u00edcias de S\u00e3o Pedro da Aldeia",
                "username": "NoticiasSPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750564361",
                "name": "Vilmar Duarte Frrrei",
                "username": "frrrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289830604",
                "name": "Postmoney Oficial",
                "username": "Postmoneybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64583791",
                "name": "Alameda Editorial",
                "username": "editoraalameda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310854008",
                "name": "STFCOVARDE",
                "username": "matracadailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55269795",
                "name": "Wirismar Ramos",
                "username": "WROpinativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40143520",
                "name": "Jano Crema",
                "username": "janocrema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865371520",
                "name": "Lilia Llado",
                "username": "LiliaLlado01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66471647",
                "name": "B\u00e1rbara F. Oliveira",
                "username": "babiifariia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118864905",
                "name": "VTV CANAL 8",
                "username": "VTVcanal8",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1654124738",
                "name": "Bruno Sousa",
                "username": "brunohgsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184271749",
                "name": "Vinicius Aquino",
                "username": "Vinymuscle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240401539",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Mik_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473159286",
                "name": "fernanda",
                "username": "1FernandaTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473431133",
                "name": "Y@go Henrique Motta",
                "username": "yagohenrique97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331811883",
                "name": "Hector Ortiz",
                "username": "Allahua_Akbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84083855",
                "name": "ACEFGA",
                "username": "acefga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513297329",
                "name": "Dayrell Hotel",
                "username": "DayrellHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467391",
                "name": "Biblioteca Virtual",
                "username": "bvsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301940369",
                "name": "LOVING THE PLANET",
                "username": "Loving_Planet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060646418",
                "name": "andreza",
                "username": "_rabodearraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238249899",
                "name": "Nah",
                "username": "Nadja_Albanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26176065",
                "name": "Diogo Rodrigues",
                "username": "casperdiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301037713",
                "name": "M\u00f3nica Fragapane \ud83d\ude32\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8",
                "username": "MonicaFragapane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2449904809",
                "name": "ACES English",
                "username": "PalmasACES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894600709",
                "name": "Jasmille",
                "username": "JaNunes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613316637",
                "name": "Kamylla Prates",
                "username": "kamyllapratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545949840",
                "name": "Girassol Viagens",
                "username": "girassolviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843694472",
                "name": "\u00c9rico Monteiro",
                "username": "ericoabelhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130741131",
                "name": "Flying to Cure",
                "username": "FlyingToCure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116949597",
                "name": "A Gazeta Acre",
                "username": "AGazetadoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475757411",
                "name": "Maicon Aguiar",
                "username": "maiconaraujoPVH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168359301",
                "name": "Juliander Dziura",
                "username": "kdziura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75811041",
                "name": "B\u00e1rbara Lobo",
                "username": "Barbara_Lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425216730",
                "name": "BioEnciclopedia",
                "username": "BioEnciclopedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192348435",
                "name": "Wilson Maass",
                "username": "Maasswilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304313290",
                "name": "H\u00e9lio Fran\u00e7a",
                "username": "heliofranca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42864660",
                "name": "Gilvan Tessari",
                "username": "gilvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37280094",
                "name": "FERNANDO FERNANDES",
                "username": "qomolagma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278817011",
                "name": "f\u00eanado",
                "username": "ui_vodka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126779682",
                "name": "Matheus Maia",
                "username": "MatheusMaia7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138445972",
                "name": "nana",
                "username": "nanasuperpower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620656736",
                "name": "Malaparadois",
                "username": "Malaparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55893664",
                "name": "Bru Dubieux \u26a2 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "brudubieux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892179258",
                "name": "OMCV",
                "username": "OMCV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340074341",
                "name": "REMAP Rede Mosaicos",
                "username": "redemosaicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74458862",
                "name": "Wagner do Nascimento",
                "username": "wagnerphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14398703",
                "name": "sam",
                "username": "samjovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117253551",
                "name": "Jos\u00e9 de Arimat\u00e9a",
                "username": "ArimateaSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46311431",
                "name": "Sonia Vipassana",
                "username": "SoniaVipassana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297748228",
                "name": "LENICE CAMPOS",
                "username": "LENICECAMPOS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305296880",
                "name": "Agus Wernli",
                "username": "AgusWernli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201954627",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\udc7d",
                "username": "filhadeskinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72909443",
                "name": "Erick",
                "username": "Erick_ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307017304",
                "name": "isabela",
                "username": "isarodriguexx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3037052939",
                "name": "Vanderlei Mendes de",
                "username": "vmendes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233320970",
                "name": "Mar\u00eda Xos\u00e9 Porteiro",
                "username": "mxporteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53456282",
                "name": "Afonso Borges",
                "username": "afonsoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16177777",
                "name": "Maria Fr\u00f4",
                "username": "maria_fro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924564258",
                "name": "Aline Queiroz Gomes",
                "username": "AlineQGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163955278",
                "name": "Bruno Bierhals",
                "username": "_brunobierhals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292451711",
                "name": "jairinaOlive#timbeta",
                "username": "Jairinaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923549625",
                "name": "Mais Rond\u00f4nia",
                "username": "portalmaisro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938045060",
                "name": "PauloSakurai timBeta",
                "username": "paulinhosakurai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936953349",
                "name": "Crys Indio",
                "username": "CrysIndio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240676055",
                "name": "Foursquare Swarm",
                "username": "SwarmApp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247458229",
                "name": "aSALVADOR",
                "username": "nenefilipa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42402306",
                "name": "UP Turismo",
                "username": "upturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80101111",
                "name": "PRR 1\u00aa Regi\u00e3o (MPF)",
                "username": "MPF_PRR1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118995046",
                "name": "Agarre.com",
                "username": "agarrepontocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2617454892",
                "name": "Festa do Pescador",
                "username": "festadopescador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237683507",
                "name": "ArkTur Viagens",
                "username": "arkturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226768645",
                "name": "mateus",
                "username": "marteus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2569144840",
                "name": "Fran",
                "username": "francielepviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23441521",
                "name": "Edson Brum",
                "username": "EdsonBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94817412",
                "name": "Erika",
                "username": "erikasacamacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455382135",
                "name": "Alexandro Pinheiro",
                "username": "comunicalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776858066",
                "name": "Juliana ",
                "username": "juul_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39744322",
                "name": "Estefferson Torres",
                "username": "estefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048761072",
                "name": "Laura \u22c6 .._\u3006(\u30fb\u2200\u30fb\uff20)",
                "username": "LivroArcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27850453",
                "name": "AstroPT",
                "username": "AstroPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65345619",
                "name": "GigaTools",
                "username": "GigaTools",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46403893",
                "name": "#AgitoSP",
                "username": "AgitoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77259156",
                "name": "EDCARLOS RIBEIRO",
                "username": "edcarlosribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46738799",
                "name": "Tha\u00eds Dias",
                "username": "thaisbdias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1613313414",
                "name": "Luiz Antonio Pereira",
                "username": "LapsConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "PrefeituraJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116072182",
                "name": "Luli \u265a",
                "username": "maalufernandes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320875234",
                "name": "Nay",
                "username": "nayllins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534736409",
                "name": "IPeC",
                "username": "ipecpesquisas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364945042",
                "name": "Last Minute Travel",
                "username": "lastminutetrv6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50778802",
                "name": "irradiante",
                "username": "wilburcarvalhoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546299001",
                "name": "Tripoli Turismo",
                "username": "tripoliturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104559453",
                "name": "Bia Tofolo",
                "username": "Bia_Tofolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198703206",
                "name": "Francisco Silva Sousa",
                "username": "fcocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24964612",
                "name": "Vale do Sousa - Blog",
                "username": "valedosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177796568",
                "name": "brasilpqp",
                "username": "brasilpqp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68253448",
                "name": "liliana ribeiro",
                "username": "lilianaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1719304322",
                "name": "FFernandoSSchocolate",
                "username": "FFernandoSSchoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41373444",
                "name": "Leandro Hungria",
                "username": "leandro_hungria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34149622",
                "name": "E. Angulo Pratolongo",
                "username": "matzerath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2675622434",
                "name": "Regina C\u00e9lia",
                "username": "inainnocencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352588016",
                "name": "BRANCA",
                "username": "LessaClara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261229",
                "name": "Pablo Braga Gusman",
                "username": "anestesiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32074982",
                "name": "Cesario Campelo Braga",
                "username": "cesarioAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830190845",
                "name": "Imagina na Viagem",
                "username": "imaginanaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767342774",
                "name": "Aquela Sua Viagem",
                "username": "aquelasuaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726751885",
                "name": "Matias Gomes",
                "username": "Matias_Goomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4826752533",
                "name": "Uma Dama",
                "username": "UmaDama3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64170908",
                "name": "Noemia Oliveira",
                "username": "noemia13005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225510366",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "chior_bel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72352615",
                "name": "ZeziM_JG.Santos",
                "username": "ZeziM_JG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351327190",
                "name": "Carlos Llanos",
                "username": "Catomax1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36437619",
                "name": "FerramentasBlog.com",
                "username": "ferramentasblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1709971866",
                "name": "Trail Running",
                "username": "1Trailrunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745109605",
                "name": "NONSTOP",
                "username": "Nonstop_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657666944",
                "name": "Gabriel Diniz",
                "username": "lenni98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98459720",
                "name": "Rodrigo Rodrigues",
                "username": "RodrigoGraffite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76647326",
                "name": "Wesllen Diniz",
                "username": "wesllendiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719655369",
                "name": "tet\u00e9",
                "username": "sttefanyfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173551180",
                "name": "Juju",
                "username": "Jubizfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562597388",
                "name": "Baby",
                "username": "Julio_salgado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388029767",
                "name": "Marcella",
                "username": "marcellamusquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148410798",
                "name": "Ana C\u00e2ndida Costa",
                "username": "AnaCandocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149390689",
                "name": "Martha Morales C",
                "username": "MarthicaMorales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244226748",
                "name": "Murilo Nunes Afonso",
                "username": "afonsomurilo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283147648",
                "name": "sou eu mesma, n\u00e3o uso rob\u00f4",
                "username": "maioliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385657360",
                "name": "Danilo Gama",
                "username": "danilopapu_gama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2778617829",
                "name": "Insta Copacabana",
                "username": "instacopacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176922275",
                "name": "Guilherme \u0950",
                "username": "T_Gorda0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30447721",
                "name": "Fred, filho de Garcez",
                "username": "FredGarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721250779",
                "name": "CircuitodosDiamantes",
                "username": "ctdiamantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582331241",
                "name": "Regi\u00e3o Episc Santana",
                "username": "regiao_santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702257977",
                "name": "Yano Monteiro",
                "username": "YanoMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75845843",
                "name": "vladlen",
                "username": "vladlen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227887815",
                "name": "Descubre Mallorca",
                "username": "D_Mallorca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301914275",
                "name": "marcabrera \ud83d\udc19\ud83d\udc2c\ud83d\udc1f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude37",
                "username": "marcabreracsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323403282",
                "name": "Claudia Turolli",
                "username": "CTurolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23815963",
                "name": "Will Godoi",
                "username": "WGodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186475768",
                "name": "Mundial Vistos",
                "username": "MundialVistosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2587630308",
                "name": "Lyn",
                "username": "moonlynchild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718270212",
                "name": "Cleiton",
                "username": "cleitolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491415694",
                "name": "Itapira News",
                "username": "ItapiraNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124171683",
                "name": "Carolina Guimar\u00e3es",
                "username": "CarolinaaSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317500004",
                "name": ".",
                "username": "LorhaineGB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66488231",
                "name": "Gabriel Morais",
                "username": "__GabrielMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337673680",
                "name": "O Lampi\u00e3o",
                "username": "RudriguesDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67020185",
                "name": "Bezalielnegrao",
                "username": "bezalielnegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577505747",
                "name": "Fotos & Destinos",
                "username": "FotoseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10872172",
                "name": "Andr\u00e9 Pinheiro",
                "username": "andrefir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418908114",
                "name": "Welcome Surf Trips",
                "username": "welcomesurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160936594",
                "name": "Analu Vieira",
                "username": "analu_vieirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\u2654Magalh\u00e3es-Patriota\\Motherlands \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60424207",
                "name": "Musa Editora",
                "username": "MusaEditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857899672",
                "name": "Tamires Vale",
                "username": "_tamiresvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227866190",
                "name": "Diego Costa",
                "username": "o_odhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081383088",
                "name": "Michele Campos",
                "username": "michelecamposf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233605702",
                "name": "ISAQUE FOLHA",
                "username": "isaquefolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222650682",
                "name": "CMoura Fotografia",
                "username": "carolmourabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726361950",
                "name": "monster high fascista",
                "username": "lonerismu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737678252169297924",
                "name": "karla",
                "username": "kmlr__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826421563",
                "name": "nattt",
                "username": "_natvidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98900648",
                "name": "Cristiano Pires",
                "username": "CristianoCPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143536795",
                "name": "Grupo do bem estar",
                "username": "Grupodobemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278691045",
                "name": "Mileidys Cruz",
                "username": "Mile_Codiscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433243840",
                "name": "Priscilla Passos",
                "username": "PriscillaPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33234086",
                "name": "Lil'",
                "username": "Lil__26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100346570",
                "name": "Felipe de Abreu",
                "username": "fms150581",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "356191839",
                "name": "Laura",
                "username": "lauragouveaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902720713",
                "name": "mapache",
                "username": "Ssara_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300048104",
                "name": "Werley",
                "username": "WerleyBitten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362178713",
                "name": "queen b",
                "username": "belamachadop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84925498",
                "name": "Rayanne Rodrigues",
                "username": "rayannerodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86687248",
                "name": "carmine aquila neto",
                "username": "aquilaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463021855",
                "name": "Oficina de noticias",
                "username": "Oficinadenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203385283",
                "name": "Alexandre Linares",
                "username": "profalelinares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71324330",
                "name": "Fala Marrocos",
                "username": "CesarMarrocoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51459492",
                "name": "PRIMUS TURISMO",
                "username": "Primus_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318229282",
                "name": "Dimi Marchioni",
                "username": "DimiMarchioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Fotografia \u00e9 minha segunda linguagem",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146294120",
                "name": "Bianca",
                "username": "Biancatirinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179368257",
                "name": "Mauro Dominguez",
                "username": "Mauro_FD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599170550",
                "name": "Solange Regina",
                "username": "solangee_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597523082",
                "name": "M\u00e1rcia Silva",
                "username": "silvaamarciaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601497880",
                "name": "Fernanda Cabral",
                "username": "nanda_cabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598820036",
                "name": "Gabi Souza",
                "username": "gab_souzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1579107860",
                "name": "Afonso Silva",
                "username": "afonsoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648516195",
                "name": "Camila Bruna",
                "username": "Camilaa_bru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1646278148",
                "name": "Caren Silva",
                "username": "caca_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671331927",
                "name": "Jorge Boaventura",
                "username": "boaventurajorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560278890",
                "name": "Paula Costa",
                "username": "PaulaCostaPSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66531689",
                "name": "Bruno Carvalho",
                "username": "procurabruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56796812",
                "name": "Petr\u00f4nio Bol\u00edvio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "falecomtony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062716244",
                "name": "Global Pharma News",
                "username": "pharma_global",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600998877",
                "name": "F\u00e1bio Vin\u00edcius Souza",
                "username": "binhowssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90375519",
                "name": "mew",
                "username": "bruuch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15998295",
                "name": "Hilton Abreu",
                "username": "hiltonluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307697865",
                "name": "\u2744 Ben",
                "username": "et20011993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044617913",
                "name": "TVS s\u00e3otomedasletras",
                "username": "tvsaotome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834235995",
                "name": "GBC Engenharia",
                "username": "GBC_Engenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16651600",
                "name": "Jos\u00e9 Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ZeEuMesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422590662",
                "name": "Jose Ignacio Matilla",
                "username": "matillabalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95177962",
                "name": "Bieel Henriquee",
                "username": "bieel_henriquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256207409",
                "name": "Cleide L\u00facia",
                "username": "forevercleide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19152276",
                "name": "Lorena Miyuki",
                "username": "jardimsecreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93612028",
                "name": "Fernando Queiros",
                "username": "nandoplayboipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136482870",
                "name": "Ana Laura",
                "username": "arrudalau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162394082",
                "name": "Giovanni de Oliveira",
                "username": "gigio_giovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220338442",
                "name": "dan",
                "username": "vsfdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775280896",
                "name": "Sexo, Viagens e Rock",
                "username": "sexviagensrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42247203",
                "name": "Portodosconcursos",
                "username": "celioleite",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "614786638665883648",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cg8i8ln3a0gnuh9aarezb8qjfxj1",
        "oldest_id": "612752795825999872",
        "result_count": 498
    }
}