{
    "data": [
        {
            "author_id": "86316666",
            "created_at": "2015-06-12T22:52:01.000Z",
            "id": "609493384881930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que somos s\u00f3 \u00e1gua - Parque Nacional do Catimbau. Tem muito mais coisas bonitas na terra do\u2026 https://t.co/SMj63qtRgn"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-12T22:49:07.000Z",
            "id": "609492656008339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta da Ilha Grande\nPraia do Aventureiro e seu famoso Coqueiro\nPARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE - RJ http://t.co/4fEB8QkM93"
        },
        {
            "author_id": "1283440916",
            "created_at": "2015-06-12T22:33:13.000Z",
            "id": "609488655682371584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vozerio retoma na ter\u00e7a-feira (16/6) a s\u00e9rie de conversas na Biblioteca Parque Estadual, de 18h \u00e0s 19h40, no... http://t.co/BsOyTs60sl"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-06-12T22:14:03.000Z",
            "id": "609483831578509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Morro da Baleia\" - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/Ez4NuYeJAQ"
        },
        {
            "author_id": "3012306875",
            "created_at": "2015-06-12T22:05:27.000Z",
            "id": "609481667913363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que somos s\u00f3 \u00e1gua - Parque Nacional do Catimbau. Tem muito mais coisas bonitas na terra do\u2026 https://t.co/4uObhLqgdn"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2015-06-12T21:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82637461,
                        -2.74423401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "609472427714850819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 apaixonada pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Que lugar lindo!"
        },
        {
            "author_id": "106455417",
            "created_at": "2015-06-12T21:17:53.000Z",
            "id": "609469694102372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/ez0XBpbZJW"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-06-12T20:38:57.000Z",
            "id": "609459896912773120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na Serra da Mantiqueira, o Parque Nacional de Itatiaia possui uma \u00e1rea de 3mil m\u00b2 de preserva\u00e7\u00e3o, com... http://t.co/PcK8L92JCa"
        },
        {
            "author_id": "254395845",
            "created_at": "2015-06-12T20:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13842026,
                        -29.85436249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "609457200197709824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que skatear um pouco... (@ Parque Municipal Galvani Guedes in Esteio) https://t.co/ahEneXvN1K"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2015-06-12T20:25:50.000Z",
            "id": "609456595387445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTOS \u2013 Inaugura\u00e7\u00e3o da sede do Parque Estadual da Pedra Selada acontece amanh\u00e3 (13), 10h. Saiba mais: http://t.co/jJNfz7CaR5."
        },
        {
            "author_id": "64585034",
            "created_at": "2015-06-12T20:00:03.000Z",
            "id": "609450107000352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo - Parque Estadual Cantareira recebe o projeto \u201cArte na Cidade\u201d\n Nos pr\u00f3ximos dias 15, 16, 17 e 18 de... http://t.co/94uqXNCyHz"
        },
        {
            "author_id": "120865130",
            "created_at": "2015-06-12T19:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11666667,
                        -2.53333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "609442351497498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #amoserreporter #juroqueetrabalho @ Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/u6LiZ5hj7F"
        },
        {
            "author_id": "40823600",
            "created_at": "2015-06-12T19:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.65518,
                        -33.45292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010b4cb51ca93d8"
            },
            "id": "609441352657563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #chile #travel #cajondelmaipo #santiago #trekking #canon @ Monumento Natural El Morado,\u2026 https://t.co/6OPkQvjw04"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-06-12T19:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1340156732",
                        "start": 6,
                        "username": "NiteroiPref"
                    }
                ]
            },
            "id": "609435997860966401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a @NiteroiPref fa\u00e7a valer o Monumento Natural da Praia do Sossego, seu Plano de Manejo e o decreto de tombamento da \u00e1rea. Cumpra-se!"
        },
        {
            "author_id": "257682940",
            "created_at": "2015-06-12T19:03:10.000Z",
            "id": "609435792075804673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador reclama de abandono de parque municipal\nMato alto, picha\u00e7\u00f5es, depreda\u00e7\u00e3o, lixo e at\u00e9 fezes humana... http://t.co/o1TqbLTsff"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2015-06-12T18:45:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "609431347724218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "PF prende 4 ca\u00e7adores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra de Petr\u00f3polis. http://t.co/begudWztSe #PFemA\u00e7\u00e3o http://t.co/rQkXes7RAl"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-06-12T18:35:48.000Z",
            "id": "609428907981471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado inaugura Espa\u00e7o de Turismo e sede do Parque Estadual da Pedra Selada em Resende http://t.co/m6azCFYTiM #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "109335230",
            "created_at": "2015-06-12T18:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "609426636577075201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/7D4knCd0zl"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2015-06-12T18:15:08.000Z",
            "id": "609423705882562560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pez\u00e3o e Rechuan inauguram sede do Parque Estadual Pedra Selada. Criado em 2012, a sede ser\u00e1 em Visconde de Mau\u00e1\nhttp://t.co/fRDtyZFXrF"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2015-06-12T18:14:37.000Z",
            "id": "609423575921987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcha Corrida Final do IPDJ a realizar-se no dia 14 de Junho no Parque Municipal de Loul\u00e9.\nComprometa-se... http://t.co/onlelzqfZT"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2015-06-12T18:12:45.000Z",
            "id": "609423106726203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcha Corrida Final do IPDJ a realizar-se no dia 14 de Junho no Parque Municipal de Loul\u00e9.\nComprometa-se... http://t.co/7lHaNS0H36"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2015-06-12T17:29:18.000Z",
            "id": "609412171999522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o para Monitoramento Ambiental na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. VAMOS CUIDAR! http://t.co/xOELwXk8z7"
        },
        {
            "author_id": "2657839469",
            "created_at": "2015-06-12T17:15:30.000Z",
            "id": "609408697798918145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria achar o parque nacional no google maps pra saber pelo menos pra onde eu vou"
        },
        {
            "author_id": "3315563746",
            "created_at": "2015-06-12T16:52:07.000Z",
            "id": "609402811533672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/M5MGYVoM60"
        },
        {
            "author_id": "120865130",
            "created_at": "2015-06-12T16:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11666667,
                        -2.53333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "609402414375010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acertou quem pensou no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Lind\u00edssimo assim, sem filtro. @\u2026 https://t.co/CpAYCdPF9J"
        },
        {
            "author_id": "164299852",
            "created_at": "2015-06-12T16:22:11.000Z",
            "id": "609395279385628672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DOS NAMORADOS! Confira a a\u00e7\u00e3o de O Informativo com o cupido no Parque Municipal Theobaldo Dick, em Lajeado.... http://t.co/5EzudkFn4O"
        },
        {
            "author_id": "99953582",
            "created_at": "2015-06-12T16:11:37.000Z",
            "id": "609392621795045377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Gestor da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, APA do Pratagy, se reuniu na sede da... http://t.co/I5bx6BbMRT"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2015-06-12T15:28:06.000Z",
            "id": "609381668235837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizado no Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato a semana do Meio Ambiente, em comemora\u00e7\u00e3o a semana... http://t.co/enuBYNeN5R"
        },
        {
            "author_id": "62368701",
            "created_at": "2015-06-12T15:21:25.000Z",
            "id": "609379986504552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu tivesse uma namorada eu ia levar ela l\u00e1 no parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-06-12T15:15:09.000Z",
            "id": "609378409769099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para divers\u00e3o e estudo.Confira em http://t.co/uFZPx9Zw1x"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-06-12T15:08:35.000Z",
            "id": "609376759222550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui. http://t.co/D023GFzVVX"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2015-06-12T15:00:55.000Z",
            "id": "609374828513005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udf9c\udbba\udf9c\udbba\udf9c 21\u00aa Semana do Meio Ambiente encerra programa\u00e7\u00e3o nesta sexta-feira, no Centro de visitantes do Parque Estadual... http://t.co/dd5M760HRZ"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-06-12T14:59:33.000Z",
            "id": "609374486257922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros s\u00e3o amea\u00e7ados durante combate a inc\u00eandio no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a - http://t.co/jXkbQWy8Qi"
        },
        {
            "author_id": "303914265",
            "created_at": "2015-06-12T14:48:04.000Z",
            "id": "609371596164173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning Glory Pool \u00e9 a piscina natural mais impressionante do mundo, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional de... http://t.co/CoVBBcjZdj"
        },
        {
            "author_id": "17290967",
            "created_at": "2015-06-12T14:43:08.000Z",
            "id": "609370352804843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Cant\u00e3o, em Tocantins, os drones tem sido usados para fotografar e monitorar \u00e1reas de... http://t.co/HeKxwGuWhM"
        },
        {
            "author_id": "3319195167",
            "created_at": "2015-06-12T14:36:07.000Z",
            "id": "609368586281426945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Cant\u00e3o, em Tocantins, os drones tem sido usados para fotografar e monitorar \u00e1reas de... http://t.co/pCujOeWGY0"
        },
        {
            "author_id": "3319195167",
            "created_at": "2015-06-12T14:27:25.000Z",
            "id": "609366399966949377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Cant\u00e3o, em Tocantins, os drones tem sido usados para fotografar e monitorar \u00e1reas de... http://t.co/nj6IjYeZRw"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-06-12T14:20:19.000Z",
            "id": "609364611062607873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o! Amanh\u00e3, o Parque Estadual da Pedra Selada, em Resende, ganha o  Espa\u00e7o de Turismo e Meio Ambiente e... http://t.co/srT3kxqpOW"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2015-06-12T14:19:31.000Z",
            "id": "609364411749265410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Campismo e as Casas de Abrigo da \u00c1rea Protegida s\u00e3o Marca Natural.pt http://t.co/uP0YhNJPSK"
        },
        {
            "author_id": "3321036646",
            "created_at": "2015-06-12T14:15:21.000Z",
            "id": "609363363395670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa primeira subida ao pico dos agulhas negras,parque nacional do Itatiaia,pr\u00f3ximo objetivo pico da bandeira http://t.co/lif9alHSwg"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2015-06-12T14:02:35.000Z",
            "id": "609360150650957826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udf9c\udbba\udf9c\udbba\udf9c 21\u00aa Semana do Meio Ambiente encerra programa\u00e7\u00e3o nesta sexta-feira, no Centro de visitantes do Parque Estadual... http://t.co/Qb5ERy6R6D"
        },
        {
            "author_id": "287370304",
            "created_at": "2015-06-12T13:44:44.000Z",
            "id": "609355656408231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/IEOKrnu7TP"
        },
        {
            "author_id": "572540446",
            "created_at": "2015-06-12T13:22:09.000Z",
            "id": "609349971792543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "56808411",
            "created_at": "2015-06-12T13:13:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "206c436ce43a43a3"
            },
            "id": "609347859650084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal! #Madrid #Galopelomundo http://t.co/GIrhU6A1iw"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-06-12T13:11:35.000Z",
            "id": "609347316286291969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rechuan e Pez\u00e3o v\u00e3o inaugurar Parque Estadual da Pedra Selada http://t.co/suWHHBDfEP"
        },
        {
            "author_id": "52888865",
            "created_at": "2015-06-12T12:59:16.000Z",
            "id": "609344212832788480",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Destrui\u00e7\u00e3o do Parque das Sucupiras para constru\u00e7\u00e3o de quadra do Sudoeste, invas\u00e3o pelo MST de \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1664097350",
            "created_at": "2015-06-12T12:42:03.000Z",
            "id": "609339883631415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra a Beleza Escondida do Parque Nacional da Chapada das Mesas - http://t.co/bRwY6wsFZg http://t.co/QNDR3pZ8Mf"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2015-06-12T12:35:11.000Z",
            "id": "609338155179896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem focos de inc\u00eandio do Parque Estadual da Pedra Branca na Zona Oeste. Confira em http://t.co/SUfs1ZM7K7"
        },
        {
            "author_id": "363607561",
            "created_at": "2015-06-12T11:17:52.000Z",
            "id": "609318696260014084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 13 de junho, o Parque Municipal do bairro Colinas da Anhanguera, contar\u00e1 com um dia de muito lazer e... http://t.co/jMSXvBs8uM"
        },
        {
            "author_id": "220852235",
            "created_at": "2015-06-12T11:01:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "609314582918770689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto meio high school music....\ud83d\ude10\ud83c\udf33 @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra https://t.co/0lMGxc9yR6"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2015-06-12T10:57:05.000Z",
            "id": "609313466340356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A TV Tingu\u00e1 produzir\u00e1 document\u00e1rio sobre a degrada\u00e7\u00e3o da zona de amortecimento no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/7YHRTaf7D1"
        },
        {
            "author_id": "243291347",
            "created_at": "2015-06-12T10:50:48.000Z",
            "id": "609311883095638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ia caminhar no parque municipal mas com essa chuva....."
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-06-12T10:04:23.000Z",
            "id": "609300204328734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Canastra \nNascente do S\u00e3o Francisco via Sete Voltas."
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2015-06-12T09:11:20.000Z",
            "id": "609286852516954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta placa est\u00e1 escrito: \"Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\nO que t\u00e1 protegido ali? http://t.co/WekbQpAoXs"
        },
        {
            "author_id": "53331261",
            "created_at": "2015-06-12T07:08:21.000Z",
            "id": "609255905037807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O DOG publica hoxe o decreto polo que se aproba o Plan de conservaci\u00f3n do monumento natural da Praia das Catedrais. http://t.co/USFWlmH8kh"
        },
        {
            "author_id": "1392115412",
            "created_at": "2015-06-12T03:08:43.000Z",
            "id": "609195596583411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode chegar! \ud83d\ude0a #regram soonordestetem\nS\u00f3 o Nordeste Tem o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/U5k62C05PK"
        },
        {
            "author_id": "2526022464",
            "created_at": "2015-06-12T02:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "609192262401196033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Que o vento leve o necess\u00e1rio, e nos traga o sufiente \ud83c\udf43\u270b\u2764\n Amiga \u2661 @ Parque Estadual Serra Do Rola\u2026 https://t.co/CqTmWRUfg8"
        },
        {
            "author_id": "371400546",
            "created_at": "2015-06-12T02:18:44.000Z",
            "id": "609183017245016064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca - Araruna - PB"
        },
        {
            "author_id": "363607561",
            "created_at": "2015-06-12T01:49:14.000Z",
            "id": "609175596384387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 13 de junho, o Parque Municipal do bairro Colinas da Anhanguera, contar\u00e1 com um dia de muito lazer e... http://t.co/waiGmtFhuN"
        },
        {
            "author_id": "2234696060",
            "created_at": "2015-06-12T01:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43946825,
                        -25.68449668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "609173435827286017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela natureza @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/TNV1OmDc9r"
        },
        {
            "author_id": "1058349024",
            "created_at": "2015-06-12T01:30:55.000Z",
            "id": "609170984613085185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 - Tribunal mant\u00e9m multa de R$ 120 mil a agricultor por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/cFDqOf0Dhm via @IBDAmiental"
        },
        {
            "author_id": "81267320",
            "created_at": "2015-06-12T01:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66444445,
                        -23.51090959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "609169351036522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\u2728 Parque nacional Krueger : O Parque Nacional Kruger \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de fauna bravia\u2026 https://t.co/rNWZaERuzi"
        },
        {
            "author_id": "232840746",
            "created_at": "2015-06-12T01:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "609164912816979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0b #tbt @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/zhrvwQCgE7"
        },
        {
            "author_id": "2813534306",
            "created_at": "2015-06-12T00:27:10.000Z",
            "id": "609154941098323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional de Pelota \"Saturnino Bengoa\" - 40's http://t.co/IKGcBSVYxc"
        },
        {
            "author_id": "225944980",
            "created_at": "2015-06-12T00:16:22.000Z",
            "id": "609152223273197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Centro de Visitantes - Parque Nacional Itatiaia https://t.co/NBlneyr6Rd"
        },
        {
            "author_id": "38202385",
            "created_at": "2015-06-11T23:58:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44625889,
                        -22.9586879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "609147778053312513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yasmin.\nRio, 2015. @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/PegL3ll6kA"
        },
        {
            "author_id": "338408113",
            "created_at": "2015-06-11T23:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "609144822100819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "true or falls #aRIOnagrande #pushupBRAzil #magnoliamatsunaga @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/JfhDQZWGwT"
        },
        {
            "author_id": "131863584",
            "created_at": "2015-06-11T23:45:57.000Z",
            "id": "609144571432448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O QUE DIABOS \u00c9 UMA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL?\nN\u00e3o nasci pra isso"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-11T23:34:33.000Z",
            "id": "609141699957399552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois Bicos do Vale da Sebastiana\nPARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS - RJ\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/061LGZzwgO"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2015-06-11T23:05:46.000Z",
            "id": "609134459036827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \nhttp://t.co/OjJS0N8aZM http://t.co/ZF3DoK4U4U"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2015-06-11T23:00:02.000Z",
            "id": "609133014300422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal contar\u00e1 com mais um campo de futebol society. http://t.co/wJdwv2zJkU"
        },
        {
            "author_id": "349868345",
            "created_at": "2015-06-11T22:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "609130875079512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/mDaJNV6PS9"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-06-11T22:39:46.000Z",
            "id": "609127915536678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Capara\u00f3 por @mikelipayer \u2934\ufe0f\ud83d\udc4d Localizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos... http://t.co/LsVwSBML4R"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-06-11T22:39:45.000Z",
            "id": "609127911287881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 por mikelipayer \u2934\ufe0f\ud83d\udc4d Localizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados\u2026 https://t.co/9Bmu4rjvar"
        },
        {
            "author_id": "2408993845",
            "created_at": "2015-06-11T22:34:46.000Z",
            "id": "609126655651659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou equalizar voc\u00ea numa frequ\u00eancia que s\u00f3 a gente sabe... @ Parque Natural Municipal Morro da\u2026 https://t.co/19gMZmXPu9"
        },
        {
            "author_id": "853037112",
            "created_at": "2015-06-11T21:50:12.000Z",
            "id": "609115439675924480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) \u00e9 a porta de entrada para o parque nacional de mesmo nome. http://t.co/3nn73u2cqx"
        },
        {
            "author_id": "921023953",
            "created_at": "2015-06-11T21:43:59.000Z",
            "id": "609113875276034050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuntosSomosChavez  Parque Nacional Canaima celebra 53 aniversario de creado  - YVKE Mundial http://t.co/NyFU15ZSun"
        },
        {
            "author_id": "111078249",
            "created_at": "2015-06-11T21:38:43.000Z",
            "id": "609112551104876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed. http://t.co/fA3WHbo1o5"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2015-06-11T21:24:45.000Z",
            "id": "609109034042576897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usu\u00e1rios dos servi\u00e7os do Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (Caps) II visitaram o Parque Natural Municipal Raimundo... http://t.co/rzpNgeg613"
        },
        {
            "author_id": "251837551",
            "created_at": "2015-06-11T21:23:20.000Z",
            "id": "609108678504017921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem 20 minutos que sai da rodovi\u00e1ria e n\u00e3o sai do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-06-11T21:13:23.000Z",
            "id": "609106173363654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipua\u00e7u: Morro da Pe\u00e7a receber\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Maric\u00e1 Info | Not\u00edcias em Primeiro Lugar http://t.co/5VamJm5FyC"
        },
        {
            "author_id": "37495861",
            "created_at": "2015-06-11T21:07:07.000Z",
            "id": "609104600268976129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina, em Angra dos Reis:\n\nhttp://t.co/nPTsyrmKfD"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2015-06-11T21:03:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32600791,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "609103739954327554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd (@ Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG) https://t.co/UK1rCwP7RG"
        },
        {
            "author_id": "284786652",
            "created_at": "2015-06-11T20:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55106586,
                        -19.46054849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "609100049289760770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junto \u00e0 todas as outras coisas as quais admiro e converso \ud83c\udf43\u2600 @ Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/2XwTrr37NV"
        },
        {
            "author_id": "322779470",
            "created_at": "2015-06-11T20:38:03.000Z",
            "id": "609097281615314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro apresenta biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/btUQ2XR8mR"
        },
        {
            "author_id": "322779470",
            "created_at": "2015-06-11T20:37:54.000Z",
            "id": "609097246332874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro apresenta biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/RCdOQ7Vtol"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2015-06-11T20:28:50.000Z",
            "id": "609094964740538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed. http://t.co/uRWHWOEwdo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-11T19:53:51.000Z",
            "id": "609086161039036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "107301381",
            "created_at": "2015-06-11T19:43:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90660457,
                        -7.99319861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "609083485039538177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a mata e a \u00e1rea. @ Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o Mata Do Passarinho https://t.co/96j1Lc9D0u"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-06-11T18:39:45.000Z",
            "id": "609067511254896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista: Tornar esse lugar uma reserva extrativ... http://t.co/h38vScwJYa"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-06-11T18:39:33.000Z",
            "id": "609067460747075585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista: Tornar esse lugar uma reserva extrativ... http://t.co/zBPa23HXW7"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-06-11T18:39:30.000Z",
            "id": "609067450135552001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista: Tornar esse lugar uma reserva extrativ... http://t.co/46uUBOYsNA"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-06-11T18:26:52.000Z",
            "id": "609064271469756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Ipa\u00fa-Anilzinho (PA) est\u00e1 planejando um semin\u00e1rio de gest\u00e3o ambiental. Ficou curios@?... http://t.co/TkK1xtTvCZ"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2015-06-11T18:16:13.000Z",
            "id": "609061588029550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual abre est\u00fadio a frequentadores http://t.co/MaQQllB2Jd"
        },
        {
            "author_id": "1307554087",
            "created_at": "2015-06-11T17:55:12.000Z",
            "id": "609056302766112769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas em Carolina ter\u00e1 voos para Bras\u00edlia, Palmas e Aragua\u00edna http://t.co/YmQb6ofBtc"
        },
        {
            "author_id": "3021476169",
            "created_at": "2015-06-11T17:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "18079733",
                        "start": 108,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "609050471387570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas (Parque nacional) - Ita\u00fanas - Esp\u00edrito Santo - Brasil http://t.co/r77hD3hYXS via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-06-11T17:28:12.000Z",
            "id": "609049505418387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para divers\u00e3o e estudo.Confira em http://t.co/uFZPx9HV9Z"
        },
        {
            "author_id": "12730792",
            "created_at": "2015-06-11T16:52:24.000Z",
            "id": "609040495160008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal emperra no apoio do governo federal | Encontro http://t.co/imK6QlmC6m"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2015-06-11T16:40:59.000Z",
            "id": "609037625052286976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado do PR anunciou a entrega das obras do Camping da Sede do Parque Estadual do Marumbi... http://t.co/byYziJwTw3"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-06-11T16:39:09.000Z",
            "id": "609037163691298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista http://t.co/eryDcItcys"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-06-11T16:38:52.000Z",
            "id": "609037091813605377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Tornar esse lugar uma reserva extrativista \u00e9 um sonho antigo dos nativos. \nProcesso de cria\u00e7\u00e3o da reserva est\u00e1 em andamento h\u00e1 mais de d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "855763429",
            "created_at": "2015-06-11T16:38:38.000Z",
            "id": "609037032430649345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal emperra no apoio do governo federal - UAI http://t.co/n7ePDtYm5T"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-06-11T16:37:52.000Z",
            "id": "609036837450084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista http://t.co/u4zMvdlwmK"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-06-11T16:34:52.000Z",
            "id": "609036082882211841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista http://t.co/iTSM5ChQRp"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2015-06-11T16:31:22.000Z",
            "id": "609035203101736960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/TQ2V7NHxqB"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-06-11T16:30:26.000Z",
            "id": "609034969403367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista http://t.co/ymm4cuMB3T"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-06-11T16:29:36.000Z",
            "id": "609034759834980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva\u00a0extrativista http://t.co/lfAJvyrFAZ"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-06-11T16:27:52.000Z",
            "id": "609034323480731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista http://t.co/Gh2o9S0WkS"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2015-06-11T16:27:05.000Z",
            "id": "609034125455073281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista http://t.co/O93fyFr7XU"
        },
        {
            "author_id": "104694552",
            "created_at": "2015-06-11T16:10:39.000Z",
            "id": "609029988638142464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beira mar, mar de nuvens\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83c\udf43 @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/21SksvSjMm"
        },
        {
            "author_id": "32814488",
            "created_at": "2015-06-11T16:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.34378433,
                        -25.56656647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d229913f419fdd73"
            },
            "id": "609028537459306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva do Bugio. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/bjFTuaP0NK"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-06-11T16:00:32.000Z",
            "id": "609027445631631361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia \n\n\"O Parque Nacional KrKa foi um dos s\u00edtios que me fascinou na viagem \u00e0 Cro\u00e1cia. A... http://t.co/Kiyuv2uch6"
        },
        {
            "author_id": "3014792824",
            "created_at": "2015-06-11T16:00:01.000Z",
            "id": "609027315910197249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbrave o Parque Nacional Gran Teton. Seus impressionantes picos ganham o concurso de beleza topogr\u00e1fica dos... http://t.co/SSUehmyqp5"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2015-06-11T15:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "609026814602833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR http://t.co/PPliDibhY2"
        },
        {
            "author_id": "124440750",
            "created_at": "2015-06-11T15:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "165860282",
                        "start": 0,
                        "username": "saulopaschoali"
                    }
                ]
            },
            "id": "609020529589116928",
            "in_reply_to_user_id": "165860282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saulopaschoali \u00e9 em Iper\u00f3, Parque Nacional de Ipanema."
        },
        {
            "author_id": "175884556",
            "created_at": "2015-06-11T15:25:56.000Z",
            "id": "609018735647707137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O horizonte \u00e9 logo ali. \ud83c\udf3f\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\u2600\ufe0f#rj #trilhasrj @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/q1M1saifLw"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2015-06-11T15:24:05.000Z",
            "id": "609018271917068290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTOS \u2013 Inaugura\u00e7\u00e3o da sede do Parque Estadual da Pedra Selada acontece neste s\u00e1bado (13). Saiba mais: http://t.co/jFvfzqdY9r."
        },
        {
            "author_id": "17013645",
            "created_at": "2015-06-11T15:16:54.000Z",
            "id": "609016462246862849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza! #Ubajara #Cear\u00e1 #ParqueNacionalDeUbajara #Bonde #Gruta #Top #Nice #Good @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/HyKsx1caw5"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-06-11T15:04:07.000Z",
            "id": "609013246025195521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha virtual pede a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Serra Vermelha, no Piau\u00ed - http://t.co/e9odHHWfgC"
        },
        {
            "author_id": "233898853",
            "created_at": "2015-06-11T14:43:46.000Z",
            "id": "609008125216051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seringal Cachoeira, localizado dentro da Reserva Extrativista Chico Mendes, em Xapuri, reconhecido por sua... http://t.co/Ds8lq8r6M3"
        },
        {
            "author_id": "2929417473",
            "created_at": "2015-06-11T14:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "14523248",
                        "start": 31,
                        "username": "palomadoss"
                    }
                ]
            },
            "id": "609004851612237824",
            "in_reply_to_user_id": "2929417473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@programacentral @cajuetotonho @palomadoss ai ser\u00e1 dia 11/07 no parque municipal quem quiser entra no grupo e s\u00f3 me chamar  31 9801-9167"
        },
        {
            "author_id": "2422614774",
            "created_at": "2015-06-11T14:30:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.87418588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "609004850391736320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/zdzSvzrgtL"
        },
        {
            "author_id": "906516241",
            "created_at": "2015-06-11T14:02:44.000Z",
            "id": "608997797858299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu em 1990 no Parque Municipal de Belo Horizonte. Tinha dois anos de idade. http://t.co/x0cUvG7fxH"
        },
        {
            "author_id": "2375208007",
            "created_at": "2015-06-11T13:43:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "608992867995004928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ia a passar na Pretol\u00e2ndia (parque nacional da Angola), e apaixonei-me por um elefante."
        },
        {
            "author_id": "1307554087",
            "created_at": "2015-06-11T13:25:18.000Z",
            "id": "608988378093252608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas em Carolina ter\u00e1 voos para Bras\u00edlia, Palmas e Aragua\u00edna http://t.co/QArJ7F8g16"
        },
        {
            "author_id": "2611382183",
            "created_at": "2015-06-11T13:23:03.000Z",
            "id": "608987812147376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades das trilhas , do Parque Estadual do Sumidouro. \nVamo l\u00e1 Valqu\u00edria Barbosa? Haha"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-06-11T13:22:42.000Z",
            "id": "608987724775870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina/RJ \n http://t.co/N84LF4psus"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2015-06-11T13:18:45.000Z",
            "id": "608986731896053762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Algumas das \u00e1reas cr\u00edticas em desmatamento perderam at\u00e9 25% de seu territ\u00f3rio, como a Floresta Estadual Araras (RO) http://t.co/1jmEuJiXfh"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2015-06-11T13:15:40.000Z",
            "id": "608985955282878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestras destacam pesquisas e tratamentos para o autismo no Parque Municipal do Idoso. Veja mais em: http://t.co/t3uWHonMs1"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2015-06-11T13:04:13.000Z",
            "id": "608983073271746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "AGU assegura repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ) - http://t.co/TuvpLQrqxX http://t.co/Q33sBweg9Y"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2015-06-11T13:00:02.000Z",
            "id": "608982021487095809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMANA DO MEIO AMBIENTE:\n\nParque Municipal recebe a\u00e7\u00f5es\n\nO Dia Mundial do Meio Ambiente foi comemorado no dia 5... http://t.co/hNtmTHHx4T"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2015-06-11T13:00:02.000Z",
            "id": "608982017787727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do Diabo\n\nA Agulha do Diabo \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\n\u00c9... http://t.co/kbeAkVi1hL"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2015-06-11T12:53:24.000Z",
            "id": "608980349490737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Nesta quinta, o Parque Municipal recebe a\u00e7\u00f5es na 'Semana do Meio Ambiente' - http://t.co/ev1S3S7ZtB http://t.co/USKqgRvTFd"
        },
        {
            "author_id": "2518934357",
            "created_at": "2015-06-11T12:03:00.000Z",
            "id": "608967668104716289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anavilhanas Jungle Lodge apoia artista dinamarquesa em instala\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional\u2026 http://t.co/Gw5sZ4kcNt http://t.co/ljGyNBywyk"
        },
        {
            "author_id": "305071025",
            "created_at": "2015-06-11T11:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "608963204924993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando ! \n#pedrabranca #biologando @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/EW3DaOaHVf"
        },
        {
            "author_id": "2678301380",
            "created_at": "2015-06-11T11:44:08.000Z",
            "id": "608962918185619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADO\u00c7\u00c3O\n\nGatinhos com 3 meses resgatados no parque municipal. Vacinados e vermifugados e s futura castracao est\u00e1... http://t.co/vgIymZcTaV"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-11T11:43:09.000Z",
            "id": "608962671053041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta da Ilha Grande\nEm cima da Gruta do Acai\u00e1\nPARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE - RJ http://t.co/1XwYApEt07"
        },
        {
            "author_id": "30013475",
            "created_at": "2015-06-11T11:30:52.000Z",
            "id": "608959581021175809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao som de ca\u00e7a Israel traz Puccini no deserto http://t.co/MBbY74kz9O Tosca at Masada #DanielOren. Na \u00f3pera \"Vc me faz esquecer at\u00e9 de D'us\"."
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-11T11:06:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "608953363049422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/kJfExrhco3"
        },
        {
            "author_id": "2598404570",
            "created_at": "2015-06-11T11:00:45.000Z",
            "id": "608952000697495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #Maranh\u00e3o - O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira... http://t.co/PaDFpMRsl9"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-06-11T10:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "608949340049145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/Y3kAM5MiOZ"
        },
        {
            "author_id": "861526398",
            "created_at": "2015-06-11T10:50:06.000Z",
            "id": "608949322340806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Montijo | Anos 90 | Por: http://t.co/gCsLejM2RF http://t.co/KFtarNDGux"
        },
        {
            "author_id": "2304502004",
            "created_at": "2015-06-11T10:34:15.000Z",
            "id": "608945333817749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro da Semana\nNo limite sul do Parque Nacional da Kissama , o Longa \u00e9 um pequeno para\u00edso.\nhttp://t.co/iP6bfHQPzD"
        },
        {
            "author_id": "230311530",
            "created_at": "2015-06-11T10:00:10.000Z",
            "id": "608936755228762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felipe Ortiz, Diretor do Parque Natural Municipal da Taquara en Prefeitura Municipal de Du\u2026 http://t.co/UWdib6V8ws http://t.co/OXSJmNlgpH"
        },
        {
            "author_id": "782906018",
            "created_at": "2015-06-11T08:47:54.000Z",
            "id": "608918569292804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/vlDfLdkvIc"
        },
        {
            "author_id": "15037663",
            "created_at": "2015-06-11T08:19:12.000Z",
            "id": "608911345233186817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: #BeautifulTree (Anciao iluminado na Floresta Nacional de Osceola, no norte da\u2026 https://t.co/EIxGt9rPOK"
        },
        {
            "author_id": "436454940",
            "created_at": "2015-06-11T05:00:25.000Z",
            "id": "608861320570613762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba comemora 37 anos de exist\u00eancia http://t.co/qoE70qyQAq"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2015-06-11T02:28:40.000Z",
            "id": "608823129499181057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia ... leia mais em  https://t.co/ZB55w4CYOc http://t.co/jC9b9dLgXb"
        },
        {
            "author_id": "345417636",
            "created_at": "2015-06-11T02:01:38.000Z",
            "id": "608816328435224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a uma trilha orientada no Parque Municipal das Arauc\u00e1rias | WikiParques http://t.co/jDtGpeBXNX"
        },
        {
            "author_id": "88543314",
            "created_at": "2015-06-11T00:47:10.000Z",
            "id": "608797587022426113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, Belo Horizonte - MG \ud83d\udcf7tonyfafa55 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d Continuem enviando\u2026 https://t.co/3FKS5WpNbU"
        },
        {
            "author_id": "77101957",
            "created_at": "2015-06-11T00:46:34.000Z",
            "id": "608797438112071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Cicloviagem, mais um Parque Nacional pra entrar no Curr\u00edculo no Feriado da Independ\u00eancia https://t.co/BTSjvQQAd1"
        },
        {
            "author_id": "2921604634",
            "created_at": "2015-06-11T00:39:10.000Z",
            "id": "608795575098716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional rendeu"
        },
        {
            "author_id": "2933799953",
            "created_at": "2015-06-11T00:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "608795184244080641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0950 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/vR57kyXpz0"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-06-11T00:30:02.000Z",
            "id": "608793276695613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#circuitobynight\nImagem da Noite\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis \u2013 RJ http://t.co/ucjQLh7jGd"
        },
        {
            "author_id": "33827244",
            "created_at": "2015-06-11T00:18:02.000Z",
            "id": "608790255001595905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas at\u00e9 hoje n\u00e3o tem plano de manejo, nem definiram  as indeniza\u00e7\u00f5es aos... http://t.co/08px8eAEVf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-06-11T00:13:22.000Z",
            "id": "608789083725377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n'\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama' sai na quinta (11). Objetivo \u00e9 mostrar a reserva para todos."
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:18.000Z",
            "id": "608788310454980610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/ITRwreGh29"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:17.000Z",
            "id": "608788306332008448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/Wo2GowwDc9"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:16.000Z",
            "id": "608788302229938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/tabddkXCwE"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:13.000Z",
            "id": "608788291035398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/jMEUgg9piu"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:11.000Z",
            "id": "608788280717418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/DsMtXCZXhX"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:08.000Z",
            "id": "608788268964929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/2sloT8esJa"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:05.000Z",
            "id": "608788255656415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/KQXM8eynqg"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:03.000Z",
            "id": "608788245426470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/WjQwHZvvKv"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:00.000Z",
            "id": "608788234580021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/at3d0eLXok"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:58.000Z",
            "id": "608788225344151553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/r4Q3UT9I6g"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:53.000Z",
            "id": "608788203772911617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/e7AbmbP8EC"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:37.000Z",
            "id": "608788137632878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/4CRigpgxcW"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:36.000Z",
            "id": "608788133497311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/baYHV7nmYJ"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:34.000Z",
            "id": "608788127528816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/SAReBzLB0V"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:33.000Z",
            "id": "608788120394334209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/HPIvStz4Lg"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:31.000Z",
            "id": "608788114778144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/3fKlQs5CwG"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:30.000Z",
            "id": "608788110197981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/DfvqaawsYK"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:29.000Z",
            "id": "608788102824382465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/eRHcTNnJl0"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:22.000Z",
            "id": "608788076257640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/eXX1SWeQMn"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:21.000Z",
            "id": "608788070037504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/6jT5KIPzGw"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:18.000Z",
            "id": "608788056699641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/N8FLnAxOwr"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:14.000Z",
            "id": "608788041407172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/qqZktqp9NF"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:12.000Z",
            "id": "608788031298899969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/6GttjBm4Cq"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:10.000Z",
            "id": "608788026211192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/hgrx1wu5oL"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:09.000Z",
            "id": "608788019533860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/QktKJaM2qA"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:08.000Z",
            "id": "608788014441979905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/HfjDbM6cXU"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:02.000Z",
            "id": "608787991885021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/nXLsMGTa1h"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:55.000Z",
            "id": "608787960452923393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/l9D03Z6SJj"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:53.000Z",
            "id": "608787953511325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/1IEwf8VrbA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:34.000Z",
            "id": "608787874092187649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/ucczvoYdAi"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:29.000Z",
            "id": "608787854076989440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/q6KNYtgcTV"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:26.000Z",
            "id": "608787839522701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/FEwCSFUjMl"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:16.000Z",
            "id": "608787800352129026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/OSot6ShFAH"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:15.000Z",
            "id": "608787795105021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/SvE9hVZs0S"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:12.000Z",
            "id": "608787783323222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/TCRENCQqLi"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:11.000Z",
            "id": "608787778285936642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/bKyl07UzBQ"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-06-11T00:07:55.000Z",
            "id": "608787709071482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama' sai na quinta (11).\nObjetivo \u00e9 mostrar a r... http://t.co/spuXp3tjm9"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-06-11T00:07:44.000Z",
            "id": "608787664905445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama' sai na quinta (11).\nObjetivo \u00e9 mostrar a r... http://t.co/VHBoqiuCea"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-06-11T00:07:33.000Z",
            "id": "608787616696139776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama' sai na quinta (11).\nObjetivo \u00e9 mostrar a r... http://t.co/aSkFHu2ZMO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-06-11T00:07:32.000Z",
            "id": "608787615643529217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES http://t.co/TfMJ0nEiNv \n'\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooreta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2314190663",
            "created_at": "2015-06-10T23:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9417,
                        -8.01646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "608784518892400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/yxhgd2gkxo"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-06-10T23:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608782819381239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/RBbEy7XmND #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-06-10T23:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608782778998505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/Yz6CujhiLA #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-06-10T23:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608782739278397441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/Xcr2ofmh7U #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "57709154",
            "created_at": "2015-06-10T23:48:01.000Z",
            "id": "608782703299842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias de Campo Bom: Motorhomeiros desfrutam da estrutura do Parque Municipal do Trabalhador http://t.co/L9d66TV8Ph"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-06-10T23:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608782697851322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/WEt9zGiXTh #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-06-10T23:47:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608782657380466690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/P8rFvML65I #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "179167536",
            "created_at": "2015-06-10T23:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "207219239",
                        "start": 0,
                        "username": "peticaobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "608778747119046656",
            "in_reply_to_user_id": "207219239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peticaobrasil Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alt http://t.co/cJ2WnffLcY #peticao"
        },
        {
            "author_id": "1559493746",
            "created_at": "2015-06-10T23:27:25.000Z",
            "id": "608777519668584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro da Igreja \u00e9 um morro pertencente ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra Catarinense entre Bom Jardim... http://t.co/4cGruYAuJc"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2015-06-10T23:08:47.000Z",
            "id": "608772829887135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina: A Advoca... http://t.co/nzDttcAjs5 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2015-06-10T22:33:41.000Z",
            "id": "608763996620091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta ombr\u00f3fila mista - Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula http://t.co/smmV4yUYoO"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2015-06-10T22:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "608763038322290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "metal e c\u00e9u @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/fNaS5s3XkP"
        },
        {
            "author_id": "2949165315",
            "created_at": "2015-06-10T21:55:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65309031,
                        -22.00786833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "608754336521400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Da Serra  Do Papagaio https://t.co/FY9WaTGJZq"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-10T21:47:52.000Z",
            "id": "608752467514421248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta da Ilha Grande\nPARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE - RJ http://t.co/Yyn0mK05QN"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-06-10T21:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748902641078273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/okm72uOigu #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2015-06-10T21:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748860660260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/Oz26DFv6ap #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2015-06-10T21:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748819665145857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/31aBhXiCep #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-06-10T21:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748764992397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/mS4ImGgV13 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2015-06-10T21:32:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748685837475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/Hz7dUMEhDe #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-06-10T21:32:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748617453608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/rLb8425Z8e #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-06-10T21:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748575565053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/GSBgUNcats #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2015-06-10T21:32:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748532049117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/gsSzSnzRea #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2015-06-10T21:31:51.000Z",
            "id": "608748433386504194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina: A Advoca... http://t.co/a1IoAtEuSN #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-06-10T21:31:32.000Z",
            "id": "608748355435384833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina: A Advoca... http://t.co/7YhRtfAXXq #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-06-10T21:02:25.000Z",
            "id": "608741027751571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui. http://t.co/D023GFzVVX"
        },
        {
            "author_id": "392031106",
            "created_at": "2015-06-10T21:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "608740927050510336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expandindo... @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ZEdufJYi7H"
        },
        {
            "author_id": "369845824",
            "created_at": "2015-06-10T20:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0123649,
                        -20.35628862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "effa52993179c661"
            },
            "id": "608738323134341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\u270c @ Parque Municipal Do Sagui - Manhumirim - MG https://t.co/X6H12aXNim"
        },
        {
            "author_id": "2976183723",
            "created_at": "2015-06-10T20:47:54.000Z",
            "id": "608737373611028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consemma aprova ponte da Lions e Parque Municipal Seriema em Rondon\u00f3polis http://t.co/NT0cRgiYPI"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-06-10T20:44:03.000Z",
            "id": "608736403418173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/KZDQkLKTCW"
        },
        {
            "author_id": "120521286",
            "created_at": "2015-06-10T20:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "608733113208963072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra dos Montes Altos - Guanambi BA: http://t.co/8jh6WZITzE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-06-10T20:28:02.000Z",
            "id": "608732374877253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/KZDQkLKTCW"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-06-10T20:27:48.000Z",
            "id": "608732315011952642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/dfNQb2c8uT"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-06-10T20:27:43.000Z",
            "id": "608732296879947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/1bukk7OFp7"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-06-10T20:27:25.000Z",
            "id": "608732220627537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/KZDQkLKTCW"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-06-10T20:27:16.000Z",
            "id": "608732182983667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/lHSCm9IdAZ"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-06-10T20:23:08.000Z",
            "id": "608731143681265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/5afULwXIEE"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2015-06-10T20:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "608728363587530753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental \"Parque Nacional do Capara\u00f3\" (09/06/2015) - Bloco 01 https://t.co/BaQa9NKzA9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "279063027",
            "created_at": "2015-06-10T19:42:31.000Z",
            "id": "608720920891543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemore os 78 anos do Parque Nacional do Itatiaia! #vemproResendeShopping http://t.co/vYgkka7Aaa"
        },
        {
            "author_id": "2298772130",
            "created_at": "2015-06-10T19:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00477294,
                        -3.08038166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "608719894654414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas depois da apresenta\u00e7\u00e3o. Com o \"boneco\" da Fiocruz. #RAIC2015 #FIOCRUZilmd @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/GOA8qcOAa9"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2015-06-10T19:18:04.000Z",
            "id": "608714765188251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Bras\u00edlia ter\u00e1 voo para Carolina, onde fica Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/AokvfxNOYC #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "143923761",
            "created_at": "2015-06-10T19:15:34.000Z",
            "id": "608714137389121539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa CORRIDA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - 7km - 07/JUNHO/2015 - IPER\u00d3 http://t.co/l9WdZ5k7tQ"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2015-06-10T19:04:51.000Z",
            "id": "608711440493592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza do Parque Estadual da Pedra Branca... \u00c9 a ro\u00e7a do Rio da Prata."
        },
        {
            "author_id": "106599606",
            "created_at": "2015-06-10T19:02:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.67194561,
                        6.01258933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b82d2b6b7022de"
            },
            "id": "608710897234755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instrumentos de m\u00fasica folcl\u00f3rica en V\u00e9lez  Santander @ Parque Nacional Del Folclor Velez Santander https://t.co/ULE2fxuS4y"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-10T19:02:31.000Z",
            "id": "608710852427005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-10T19:01:27.000Z",
            "id": "608710584520060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/04AfquRsoc"
        },
        {
            "author_id": "106599606",
            "created_at": "2015-06-10T18:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.67194561,
                        6.01258933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b82d2b6b7022de"
            },
            "id": "608709896574496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9lez Santander @ Parque Nacional Del Folclor Velez Santander https://t.co/nZyJQvPrLN"
        },
        {
            "author_id": "106599606",
            "created_at": "2015-06-10T18:57:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.67194561,
                        6.01258933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b82d2b6b7022de"
            },
            "id": "608709701841379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9lez @ Parque Nacional Del Folclor Velez Santander https://t.co/1wn0Xf6jnC"
        },
        {
            "author_id": "2158040757",
            "created_at": "2015-06-10T18:40:11.000Z",
            "id": "608705232961478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal!! http://t.co/76IwcofKdx"
        },
        {
            "author_id": "241179819",
            "created_at": "2015-06-10T18:22:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ba3edc1882f6d54a"
            },
            "id": "608700878573457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoramos aulas pr\u00e1ticas e o lanchinho ap\u00f3s hahaha \u2764\ud83d\udcdd @ Floresta Nacional de Ibirama https://t.co/zxVz7WuBKY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-06-10T18:18:02.000Z",
            "id": "608699660576940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/1pTGMFxXRN"
        },
        {
            "author_id": "51103761",
            "created_at": "2015-06-10T18:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4219895,
                        -22.802683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "608699361011363841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ver o mundo tendo o mundo como anfitri\u00e3o \ud83c\udf0e @ parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es https://t.co/VOE4MKUKfr"
        },
        {
            "author_id": "2783989597",
            "created_at": "2015-06-10T18:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.40363476,
                        37.21232185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e358cb39c1b67a9"
            },
            "id": "608696723402293249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bear. #svproteus #Ayamonte #Spain #travel #zoo @ Zoo de Ayamonte (Parque Municipal) https://t.co/QdlLEJtRAf"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2015-06-10T17:47:10.000Z",
            "id": "608691892696526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DOS ALVES: Serra dos Alves poder\u00e1 ter portal de acesso para Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 -... http://t.co/HGojFzLwp5"
        },
        {
            "author_id": "53247007",
            "created_at": "2015-06-10T17:46:43.000Z",
            "id": "608691779169300481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DOS ALVES: Serra dos Alves poder\u00e1 ter portal de acesso para Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 -... http://t.co/lxXb4U2wYg"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2015-06-10T17:46:42.000Z",
            "id": "608691772240310272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DOS ALVES:Serra dos Alves poder\u00e1 ter portal de acesso para Parque Nacional Serra do Cip\u00f3-http://t.co/UuKMLFhSeE http://t.co/s5bA7m0aCu"
        },
        {
            "author_id": "69158362",
            "created_at": "2015-06-10T17:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "608684708600385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pr\u00e9dios est\u00e3o se escondendo?  \n#parque #tarde #paz #relax @ Parque Municipal De Bh https://t.co/C7qFdCaXki"
        },
        {
            "author_id": "35257301",
            "created_at": "2015-06-10T17:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.98618634,
                        -15.39227218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "608682554212888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem \u2600\ufe0f\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/RvLC5lJnfo"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2015-06-10T17:09:44.000Z",
            "id": "608682471773892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra... http://t.co/i351DfXQrP"
        },
        {
            "author_id": "2158040757",
            "created_at": "2015-06-10T17:04:55.000Z",
            "id": "608681260484018176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj vai ter piquenique com os alunos l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "50480305",
            "created_at": "2015-06-10T16:42:22.000Z",
            "id": "608675584210665473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NPCinforma\nProjeto \"Ser Carioca\" na Biblioteca Parque Estadual \n \nNa quarta-feira, dia 10,  acontece a abertura... http://t.co/LeVtVNpEbH"
        },
        {
            "author_id": "292703279",
            "created_at": "2015-06-10T16:36:17.000Z",
            "id": "608674051092017153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALPHAVILLE CAMPO GRANDE | Constru\u00eddo ao lado dos primeiros residenciais da marca e vizinho ao Parque Municipal... http://t.co/1BFgpoanca"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-06-10T15:01:06.000Z",
            "id": "608650101024673793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre os assuntos, a informatiza\u00e7\u00e3o dos processos do \u00f3rg\u00e3o, combate \u00e0s queimadas e a reforma do Parque Estadual do Cant\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "35858947",
            "created_at": "2015-06-10T14:55:59.000Z",
            "id": "608648811372777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \u00c9... http://t.co/WLB0MaduaK"
        },
        {
            "author_id": "2274456127",
            "created_at": "2015-06-10T14:47:12.000Z",
            "id": "608646600299323393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMANA DO MEIO AMBIENTE\n\nParque Municipal recebe a\u00e7\u00f5es nesta quarta\n\nO Dia Mundial do Meio Ambiente foi... http://t.co/jT2HLb7cT8"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-06-10T14:19:30.000Z",
            "id": "608639630460592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cores do Cerrado!\n\nPrimeiro dia da expedi\u00e7\u00e3o TFCA: chegamos ao Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, entre... http://t.co/YL5hRcAdja"
        },
        {
            "author_id": "348731133",
            "created_at": "2015-06-10T14:16:16.000Z",
            "id": "608638818267332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bike #PraCima #ZeroTreze #013 #NoFilter @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/FBY8TgOCLt"
        },
        {
            "author_id": "234768115",
            "created_at": "2015-06-10T14:00:02.000Z",
            "id": "608634730129440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada a apenas 50km da Capital Federal, a Chapada Imperial \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de quase 4.800... http://t.co/YHK5Kemb8J"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-06-10T13:47:23.000Z",
            "id": "608631546031935490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia gente !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o \u00e1lbum de fotos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO. Um lugar... http://t.co/tz5kh1m1GN"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-06-10T13:45:13.000Z",
            "id": "608631004232839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u00daltimos Ref\u00fagios - Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 lan\u00e7ado amanh\u00e3, \u00e0s 15h, na sede da reserva. #FOTOGRAFIA #ESSOUES"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-06-10T13:43:50.000Z",
            "id": "608630656436805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 52 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Chapada dos Veadeiros/GO\" http://t.co/kLxkeAoOqG"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2015-06-10T13:41:20.000Z",
            "id": "608630027408781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meditando na Pedra do Papudo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) em Teres\u00f3polis-RJ\u2026 https://t.co/cmX3DYpaa8"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2015-06-10T13:41:16.000Z",
            "id": "608630009360740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u promove trilha guiada no Parque Municipal. #NovaIgua\u00e7u http://t.co/usJE4yfzX0"
        },
        {
            "author_id": "54523745",
            "created_at": "2015-06-10T13:18:51.000Z",
            "id": "608624369133301761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOSI\u00c7\u00c3O EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DE ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE NACIONAL    \n&gt;&gt; O anivers\u00e1rio de 78 anos de funda\u00e7\u00e3o do... http://t.co/Svmi7NYy6F"
        },
        {
            "author_id": "1268287033",
            "created_at": "2015-06-10T12:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "608618673843134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/GL3XjnlL76"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-06-10T12:52:32.000Z",
            "id": "608617743953231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE: PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional da Serra da Capivara\nFoto: Andr\u00e9 Pessoa. http://t.co/2aJhTMEW62"
        },
        {
            "author_id": "400701737",
            "created_at": "2015-06-10T12:39:26.000Z",
            "id": "608614449457446913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG NILTON DO RIM: Parque Municipal da Uva sedia a abertura da I Semana do Meio Ambiente http://t.co/0FEAn87Hyd"
        },
        {
            "author_id": "241179819",
            "created_at": "2015-06-10T12:15:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ba3edc1882f6d54a"
            },
            "id": "608608407424262145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo ama aula pr\u00e1tica (@ FLONA (Floresta Nacional) in Ibirama, SC) https://t.co/KliIYpdtTC"
        },
        {
            "author_id": "533309280",
            "created_at": "2015-06-10T12:14:41.000Z",
            "id": "608608217648787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ei aki...\ud83d\udc40 @ Parque Municipal https://t.co/wfs8fqNBbT"
        },
        {
            "author_id": "533309280",
            "created_at": "2015-06-10T12:12:38.000Z",
            "id": "608607704152698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas... @ Parque Municipal https://t.co/jSwOlEGhvV"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2015-06-10T12:12:03.000Z",
            "id": "608607557851041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o \u201cCai\u00e7ara, Retratos de um Povo\u201d, com obras do artista local Humberto Vianna, fica em cartaz at\u00e9 o dia... http://t.co/JWMlYUN4aP"
        },
        {
            "author_id": "533309280",
            "created_at": "2015-06-10T12:10:34.000Z",
            "id": "608607184017092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita nos... @ Parque Municipal https://t.co/N33yTB6m1G"
        },
        {
            "author_id": "60424207",
            "created_at": "2015-06-10T11:48:52.000Z",
            "id": "608601721296658432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos alegrar o Inverno com a Primavera dos Livros no Parque Municipal, em Belo Horizonte. Convite j\u00e1, j\u00e1, os detalhes."
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-10T11:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "608600268121493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/PtwULjbQTW"
        },
        {
            "author_id": "573830557",
            "created_at": "2015-06-10T11:33:35.000Z",
            "id": "608597876856344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECIS\u00c3O: Turma absolve cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel situado no Parque Nacional da Serra do\u2026 http://t.co/igz7RKAxjv http://t.co/lJ40L71wWY"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-06-10T11:15:06.000Z",
            "id": "608593222739214338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2600Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses encanta visitantes http://t.co/RPmZK2Y7qK #ICMBio #Biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "1431742526",
            "created_at": "2015-06-10T11:08:10.000Z",
            "id": "608591481394372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: acidente na Av Parada Pinto, no cruzamento com a Av Santa In\u00eas, sentido Parque Estadual Alberto Lofgren, entre moto e micro-\u00f4nibus"
        },
        {
            "author_id": "2735996796",
            "created_at": "2015-06-10T11:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "748555683176587269",
                        "start": 121,
                        "username": "rstnoar"
                    }
                ]
            },
            "id": "608590515961856001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Colis\u00e3o entre moto e micro-\u00f4nibus na Av.Parada Pinto, sent Parque Estadual Alberto Lofgren, no cruz. c/ a Av.Santa In\u00eas (@rstnoar)"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2015-06-10T11:03:15.000Z",
            "id": "608590243831365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Colis\u00e3o entre moto e micro-\u00f4nibus na Avenida Parada Pinto, sentido Parque Estadual Alberto Lofgren, no cruzamento com a Avenida Santa In\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-06-10T10:41:03.000Z",
            "id": "608584655659356161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a mat\u00e9ria do Di\u00e1rio Catarinense sobre a terceira soltura de roxinhos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias.... http://t.co/XO3FICtIo6"
        },
        {
            "author_id": "21021194",
            "created_at": "2015-06-10T09:51:28.000Z",
            "id": "608572177630261248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas http://t.co/EZCXiD2jdf"
        },
        {
            "author_id": "277990885",
            "created_at": "2015-06-10T07:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "127483227",
                        "start": 19,
                        "username": "vanesamartin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "608537195113279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo #concierto @vanesamartin_ #GiraCDUB 12/6 Rotonda Parque Municipal de Elche. Entradas: http://t.co/hbSimWjiFk http://t.co/RuFT1lK3QD"
        },
        {
            "author_id": "2853015879",
            "created_at": "2015-06-10T06:41:17.000Z",
            "id": "608524317731749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida (USA) http://t.co/NfwJqc36Uj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-10T06:01:00.000Z",
            "id": "608514177431433216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "53387318",
            "created_at": "2015-06-10T05:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "74842999",
                        "start": 0,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "608510132910104576",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Imazon A maior parte da Amaz\u00f4nia no Brasil j\u00e1 \u00e9 Parque Estadual, Federal ou Terra Indigina.., n\u00e3o estar\u00e1 apenas seguindo a propor\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-10T05:30:38.000Z",
            "id": "608506537137610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) -- http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-10T05:30:25.000Z",
            "id": "608506484150906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/AexrrpKHJY"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-06-10T03:08:35.000Z",
            "id": "608470787000008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - RJ - Brasil http://t.co/GICb15x4bb"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-06-10T02:23:57.000Z",
            "id": "608459555308187648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Nacional das Agulhas Negras http://t.co/6Fo3B183ya"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-06-10T02:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0591913,
                        -22.1055925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "608459550103076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional das Agulhas Negras https://t.co/xpMCTwCd5t"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-06-10T02:07:10.000Z",
            "id": "608455332159975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; O Parque Nacional #torresdelpaine saiu da nossa lista dos sonhos e entrou na webserie \"Bucket\u2026 http://t.co/UOmB6qUKnV"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-10T02:01:50.000Z",
            "id": "608453992490934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES). - http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-10T02:01:05.000Z",
            "id": "608453800144347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama... http://t.co/tQBm6rsRBg"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-06-10T01:55:23.000Z",
            "id": "608452368280227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - RJ - Brasil https://t.co/cvKJXTRDdS"
        },
        {
            "author_id": "233235061",
            "created_at": "2015-06-10T01:54:03.000Z",
            "id": "608452031980908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligado no Rio.: Prefeito lan\u00e7a o Parque Natural Municipal Nelson Mandela na Barra. http://t.co/SQxCl7qH6Y"
        },
        {
            "author_id": "233235061",
            "created_at": "2015-06-10T01:48:52.000Z",
            "id": "608450729058168834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligado no Rio.: Prefeito lan\u00e7a o Parque Natural Municipal Nelson Mandela na Barra. http://t.co/myKLwrPrAT"
        },
        {
            "author_id": "233235061",
            "created_at": "2015-06-10T01:48:45.000Z",
            "id": "608450699047919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligado no Rio.: Prefeito lan\u00e7a o Parque Natural Municipal Nelson M... http://t.co/mbDV643SGe"
        },
        {
            "author_id": "131321118",
            "created_at": "2015-06-10T01:39:10.000Z",
            "id": "608448288178728960",
            "in_reply_to_user_id": "297098193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DebiiMunak perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-06-10T01:37:43.000Z",
            "id": "608447919562305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #torresdelpaine saiu da nossa lista dos sonhos e entrou na webserie \"Bucket List,\u2026 https://t.co/4DM3qjwaj6"
        },
        {
            "author_id": "51850582",
            "created_at": "2015-06-10T01:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "608445751929270273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/QVXobwPVzS"
        },
        {
            "author_id": "2671360436",
            "created_at": "2015-06-10T01:27:13.000Z",
            "id": "608445279067623425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOVA IGUA\u00c7U PROMOVE TRILHA GUIADA NO PARQUE MUNICIPAL http://t.co/SW8z0cNRjU"
        },
        {
            "author_id": "1551147078",
            "created_at": "2015-06-10T01:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "608442606494826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se h\u00e1 alguma entidade divina nesse mundo, h\u00e1 de ser a m\u00e3e natureza \ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/iSCvj90H5s"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2015-06-10T00:56:03.000Z",
            "id": "608437434095910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama ganha livro de fotografias | Sou ES http://t.co/qsbc9KWMRy"
        },
        {
            "author_id": "2579398843",
            "created_at": "2015-06-10T00:35:04.000Z",
            "id": "608432152867385345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama ganha livro de fotografias | Sou ES http://t.co/OMOPQNRzvZ"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-10T00:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.410205,
                        -22.82315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "608431134670749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pego de surpresa. #AindaSobreOFinalDeSemana #itatiaia @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/pFXpmw0ddp"
        },
        {
            "author_id": "3001245298",
            "created_at": "2015-06-10T00:30:44.000Z",
            "id": "608431063350833155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Enfim10k @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/TQAgEPIEOY"
        },
        {
            "author_id": "180533615",
            "created_at": "2015-06-10T00:11:27.000Z",
            "id": "608426213057662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o nos podemos queixar, que hoje foi o primeiro, em oito dias, que n\u00e3o choveu no Parque Nacional El Cajas!!! :-) http://t.co/RgpIDt6gmu"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-10T00:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "608426103464685569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/FUfn9Uvb6D"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-06-09T23:56:34.000Z",
            "id": "608422464075476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui. http://t.co/D023GFzVVX"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2015-06-09T23:17:54.000Z",
            "id": "608412736045875202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u promove trilha guiada no Parque Municipal http://t.co/TLia99TNpU"
        },
        {
            "author_id": "24461115",
            "created_at": "2015-06-09T23:16:31.000Z",
            "id": "608412385423015936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u promove trilha guiada no Parque Municipal\nEditor NoticiasemNot\u00edcias de Nova Igua\u00e7u - H\u00e1 5 horas... http://t.co/AvZ4akcX45"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2015-06-09T22:17:46.000Z",
            "id": "608397602049138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja volunt\u00e1rio.. \n\nEm breve muitas a\u00e7\u00f5es do GREENPEACE no entorno Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 e Parque Estadual... http://t.co/HUko2Upanp"
        },
        {
            "author_id": "1079571390",
            "created_at": "2015-06-09T22:16:59.000Z",
            "id": "608397405235642369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaituba e Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, mais um destino da Rota SUPER BACANA. Vamos conhecer Itaituba uma das... http://t.co/T9ybuJ0w1S"
        },
        {
            "author_id": "2849749797",
            "created_at": "2015-06-09T22:16:34.000Z",
            "id": "608397299799216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaituba e Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, mais um destino da Rota SUPER BACANA. Vamos conhecer Itaituba uma das... http://t.co/czuNwfXLCn"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T22:01:46.000Z",
            "id": "608393575722848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) - http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T22:01:00.000Z",
            "id": "608393383762083843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/315g0pfKCj"
        },
        {
            "author_id": "1654005620",
            "created_at": "2015-06-09T22:00:00.000Z",
            "id": "608393129327239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha de Cururupu"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-06-09T21:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "608392304601255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/PZm464BSZI"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2015-06-09T21:41:52.000Z",
            "id": "608388569464471555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#ViolenciaRJ Ter 18:39 ASSALTO DENTRO da area \"Protegida\" da Sec. de Seguran\u00e7a Publica na Central! Nem a Secretaria do Beltrame RESPEITAM"
        },
        {
            "author_id": "96809054",
            "created_at": "2015-06-09T21:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.54899,
                        -22.41229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "608387126691004416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que seja eterno tudo aquilo que nos faz bem... \u270c @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/a4sEkr123O"
        },
        {
            "author_id": "2510800471",
            "created_at": "2015-06-09T20:44:19.000Z",
            "id": "608374084695670785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Defensores P\u00fablicos ganham medida liminar em favor de consulta pr\u00e9via a comunidades tradicionais. http://t.co/hzvYH4Qm1w"
        },
        {
            "author_id": "2510800471",
            "created_at": "2015-06-09T20:44:01.000Z",
            "id": "608374010242584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Defensores P\u00fablicos ganham medida liminar em favor de consulta pr\u00e9via a comunidades tradicionais. http://t.co/LNbgFBU53y"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-09T20:23:51.000Z",
            "id": "608368933209522177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico do Papagaio\nPARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE - RJ http://t.co/F8dvAb9wvV"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2015-06-09T20:17:32.000Z",
            "id": "608367342431703041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por aqui n\u00e3o est\u00e1 sendo diferente com a.nossa Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1.. http://t.co/Esn6KhW44G"
        },
        {
            "author_id": "35276194",
            "created_at": "2015-06-09T20:00:03.000Z",
            "id": "608362942816485378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KAABUMMMMMMM!\nO vulc\u00e3o K\u012blauea, localizado no Parque Nacional de Vulc\u00f5es do Hawaii, aqui representado num bonito... http://t.co/bVfRmSLlhL"
        },
        {
            "author_id": "223623605",
            "created_at": "2015-06-09T19:10:48.000Z",
            "id": "608350550380449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de passeio: Parque Estadual Horto Florestal - http://t.co/k2kQm57t9z"
        },
        {
            "author_id": "30504785",
            "created_at": "2015-06-09T19:06:38.000Z",
            "id": "608349501171068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3o Pelada que realizamos a soltura hoje no Parque. @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/eyHOXdG82D"
        },
        {
            "author_id": "33197347",
            "created_at": "2015-06-09T19:02:33.000Z",
            "id": "608348475118481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da exposi\u00e7\u00e3o Ser Carioca da Rua, na Biblioteca Parque Estadual do Centro do Rio! @\u2026 https://t.co/c2hJe4vvX7"
        },
        {
            "author_id": "2526022464",
            "created_at": "2015-06-09T19:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "608348297909161985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje \u263a retardada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4c Minha melhor \u265b @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/X3Ihk7qzGD"
        },
        {
            "author_id": "1390156105",
            "created_at": "2015-06-09T18:28:28.000Z",
            "id": "608339897603264514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u promove trilha guiada no Parque Municipal: NOVA IGUA\u00c7U -\u00a0O Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u... http://t.co/aSjaSDi0D4"
        },
        {
            "author_id": "23442538",
            "created_at": "2015-06-09T18:24:46.000Z",
            "id": "608338965746319361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/1tioIvM1f2"
        },
        {
            "author_id": "73483417",
            "created_at": "2015-06-09T18:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "608335647208800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cara de quem vai aprontar. \ud83d\ude0a #parquecantareira #bdaythrowback #love #kiddo @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/cQ9hqfcxBb"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2015-06-09T18:07:12.000Z",
            "id": "608334543804887042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cachoeira Seca \u00e9 \u00e1rea protegida cr\u00edtica em desmatamento: http://t.co/5KsHNd8KJj  https://t.co/rPT9FrnrYe"
        },
        {
            "author_id": "3263251816",
            "created_at": "2015-06-09T18:06:03.000Z",
            "id": "608334253575831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Max Feffer vira s\u00edmbolo do descaso: ABANDONO Normal 0 false false false PT\u2026 http://t.co/jbyYyAZybu"
        },
        {
            "author_id": "155653703",
            "created_at": "2015-06-09T17:10:27.000Z",
            "id": "608320263898415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/BI0Yub5DZr"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T17:02:28.000Z",
            "id": "608318253409140737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES). http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T17:01:20.000Z",
            "id": "608317970650144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama... http://t.co/9YAPv01Cdp"
        },
        {
            "author_id": "325493160",
            "created_at": "2015-06-09T16:09:37.000Z",
            "id": "608304955410272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque municipal \"MOC\" https://t.co/AODD3zncU3"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2015-06-09T15:45:09.000Z",
            "id": "608298796548804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Campismo e as Casas de Abrigo da \u00c1rea Protegida s\u00e3o Marca Natural.pt http://t.co/0JclW8M1G7"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2015-06-09T15:36:00.000Z",
            "id": "608296493280325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Campismo e as Casas de Abrigo da \u00c1rea Protegida s\u00e3o Marca Natural.pt http://t.co/BOoYdylp33"
        },
        {
            "author_id": "961412941",
            "created_at": "2015-06-09T15:16:01.000Z",
            "id": "608291466318893057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1, SP\nhttps://t.co/rbIdpOrHd8"
        },
        {
            "author_id": "57210451",
            "created_at": "2015-06-09T15:16:01.000Z",
            "id": "608291466004299777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1, SP\nhttps://t.co/f5KosqLolU"
        },
        {
            "author_id": "1697495442",
            "created_at": "2015-06-09T15:16:01.000Z",
            "id": "608291465429700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1, SP\nhttps://t.co/H33APqvP1M"
        },
        {
            "author_id": "141262720",
            "created_at": "2015-06-09T15:09:07.000Z",
            "id": "608289730220990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinopse do document\u00e1rio que ser\u00e1 exibido dia 13/06, no Parque Estadual Parque Estadual da Serra da Tiririca, em... http://t.co/Y1x7ILvsUv"
        },
        {
            "author_id": "101653054",
            "created_at": "2015-06-09T15:06:09.000Z",
            "id": "608288981306994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cruTOsUCDY quem defende esse Bolsonaro tem merda na cabe\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "85893665",
            "created_at": "2015-06-09T14:20:55.000Z",
            "id": "608277599882641409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto que garanta a... http://t.co/wHBzgCKO3J"
        },
        {
            "author_id": "85893665",
            "created_at": "2015-06-09T14:20:07.000Z",
            "id": "608277399373934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto que garanta a... http://t.co/O6tzE7zgfJ"
        },
        {
            "author_id": "85893665",
            "created_at": "2015-06-09T14:19:53.000Z",
            "id": "608277339001090050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto que garanta a... http://t.co/4ukapvLLD1"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-06-09T13:56:15.000Z",
            "id": "608271392241360897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os conselhos deliberativos da Reserva Extrativista Cururupu (MA) http://t.co/4QU3GnIRZl e da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... http://t.co/V9HawVCa20"
        },
        {
            "author_id": "2351728028",
            "created_at": "2015-06-09T13:50:34.000Z",
            "id": "608269959697866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o para quem curti  turismo de aventura: Cachoeira das Arapongas, a mais alta do Parque Estadual Tur\u00edstico... http://t.co/cKvNfw1klx"
        },
        {
            "author_id": "844886474",
            "created_at": "2015-06-09T13:46:55.000Z",
            "id": "608269041891999745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta para o plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto (englobando a Chapada dos... http://t.co/j8gNam0ufd"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2015-06-09T13:44:56.000Z",
            "id": "608268543898095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Oeste: Ambiental combate ca\u00e7a no Parque Nacional http://t.co/rZdKyP02da http://t.co/5MFJRY5p76"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2015-06-09T13:44:56.000Z",
            "id": "608268543885504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Oeste: Ambiental combate ca\u00e7a no Parque Nacional http://t.co/wGmLMyJYpi http://t.co/SkRDVM6deg"
        },
        {
            "author_id": "148712545",
            "created_at": "2015-06-09T13:44:56.000Z",
            "id": "608268543885496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Oeste: Ambiental combate ca\u00e7a no Parque Nacional http://t.co/GgQ8Ovxrmm http://t.co/SW3pJFdpKA"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-06-09T13:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "608267967739101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/rFpAPKvgFG"
        },
        {
            "author_id": "1280330028",
            "created_at": "2015-06-09T13:38:45.000Z",
            "id": "608266985273737217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o 78 Anos Parque Nacional do Itatiaia - itamonte - MG http://t.co/4jNfhJzZTr"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T13:31:20.000Z",
            "id": "608265122205835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T13:30:46.000Z",
            "id": "608264978555150338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/sYpRElzDet"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2015-06-09T13:19:12.000Z",
            "id": "608262068115009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed: http://t.co/FElFtnEsc9"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-06-09T13:17:17.000Z",
            "id": "608261584113270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @omundovistodomeujeito\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u2708\ufe0f O mundo visto do meu jeito\u2708\ufe0fLocal: Parque nacional da serra do cip\u00f3 / Minas... http://t.co/KmFlfo2UIp"
        },
        {
            "author_id": "400701737",
            "created_at": "2015-06-09T13:16:32.000Z",
            "id": "608261397286297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG NILTON DO RIM: Parque Municipal da Uva sedia a abertura da I Semana do Meio Ambiente http://t.co/JrVihRwMkk"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-06-09T13:14:41.000Z",
            "id": "608260930317783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eis um lobo-guar\u00e1 fotografado pela Nath\u00e1lia Machado no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. #respeiteminhanatureza http://t.co/wtphCcJPJv"
        },
        {
            "author_id": "53930102",
            "created_at": "2015-06-09T13:01:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96002976,
                        -19.85821858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "608257661130448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotografia #flor #amarelo #verde #natureza #esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #ufmg @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/14ryRAdw2m"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2015-06-09T12:57:04.000Z",
            "id": "608256499392094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista do Parque Nacional do Capara\u00f3 a partir da serra de Alto Jequitib\u00e1 para o distrito de Padre Julio Maria...... http://t.co/EC1oFppg3E"
        },
        {
            "author_id": "274074171",
            "created_at": "2015-06-09T12:50:26.000Z",
            "id": "608254826875617281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Oh meu Criador, lembrei-me do Teu grande amor ... \" \ud83d\udc99\ud83c\udf43\ud83c\udfb6 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/tbJj5JnvBG"
        },
        {
            "author_id": "53930102",
            "created_at": "2015-06-09T12:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97244677,
                        -19.87422827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "608252513142337537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/eeptGMpD40"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-06-09T12:30:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "608249871242563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera expectativa do Corpus Christi\nhttp://t.co/GQLeSXlV0n http://t.co/OQH9At0ksB"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-09T12:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "608245464543162369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/BLI3ysvDOk"
        },
        {
            "author_id": "371400546",
            "created_at": "2015-06-09T11:34:11.000Z",
            "id": "608235638987460609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca - Araruna - PB"
        },
        {
            "author_id": "419704314",
            "created_at": "2015-06-09T11:27:00.000Z",
            "id": "608233830235951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto que garanta a... http://t.co/wuJr4RyNDq"
        },
        {
            "author_id": "371400546",
            "created_at": "2015-06-09T11:26:37.000Z",
            "id": "608233734635032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca - Araruna-PB"
        },
        {
            "author_id": "2308692307",
            "created_at": "2015-06-09T10:59:27.000Z",
            "id": "608226899630911489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Amboseli, Qu\u00eania. http://t.co/ngXrhDqkoR"
        },
        {
            "author_id": "147366866",
            "created_at": "2015-06-09T10:58:38.000Z",
            "id": "608226693057245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, algu\u00e9m ai conhece esta frutinha e se conhece, qual o nome? Sei que plantei vindo do parque municipal de... http://t.co/jcbe5vFkVP"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-06-09T10:27:34.000Z",
            "id": "608218875507965952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "NOVO RECORDE DO ANO NO PNI:  A Esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do BAZ no Parque Nacional do Itatiaia/RJ na \u00e1rea de Furnas... http://t.co/ihVMnCpvcO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T06:30:47.000Z",
            "id": "608159286364127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) &gt; http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T06:30:31.000Z",
            "id": "608159220534550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/evURhOJcRx"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-06-09T05:50:21.000Z",
            "id": "608149109275426817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/rPJ3gUfKb1"
        },
        {
            "author_id": "706019091",
            "created_at": "2015-06-09T04:57:49.000Z",
            "id": "608135891631132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o\nAbertura dia 09 de junho, \u00e0s 12h.\nBiblioteca Parque Estadual\nAvenida Presidente Vargas, 1261 \u2022 Centro \u2022 RJ http://t.co/DnzFiTYaPq"
        },
        {
            "author_id": "78734494",
            "created_at": "2015-06-09T04:16:26.000Z",
            "id": "608125474435407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu largei vcs pras cobras sucurri ai do parque nacional de drogas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-09T04:09:48.000Z",
            "id": "608123805698027520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "388031142",
            "created_at": "2015-06-09T03:59:51.000Z",
            "id": "608121300519907328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos correr da cohab at\u00e9 no parque municipal fi"
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2015-06-09T03:32:59.000Z",
            "id": "608114543256944640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regional: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba festeja 37 anos de exist\u00eancia http://t.co/5L74dGuagB"
        },
        {
            "author_id": "1733433668",
            "created_at": "2015-06-09T03:20:48.000Z",
            "id": "608111476017000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ beleza http://t.co/9BbVn7JngX"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T03:00:56.000Z",
            "id": "608106476691947521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES). -- http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T03:00:41.000Z",
            "id": "608106412074500096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama... http://t.co/a8NYjmKWGh"
        },
        {
            "author_id": "2921659667",
            "created_at": "2015-06-09T02:35:19.000Z",
            "id": "608100030436765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo https://t.co/sTMAM1BDHz"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-09T02:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "608098361904889856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para ser insubstitu\u00edvel, tem de ser diferente.\"\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/GjDohKKW8p"
        },
        {
            "author_id": "400701737",
            "created_at": "2015-06-09T02:10:43.000Z",
            "id": "608093839555850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG NILTON DO RIM: Parque Municipal da Uva sedia a abertura da I Semana do Meio Ambiente http://t.co/ThRxiBkx0a"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-06-09T01:37:27.000Z",
            "id": "608085468035616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo domingo ir\u00e1 rolar duas trilhas em Teres\u00f3polis, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, restam apenas 3... http://t.co/GUWMRsk7Av"
        },
        {
            "author_id": "36871211",
            "created_at": "2015-06-09T01:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "608081547447648257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim, sem pose, sem medin \u2693\ud83d\udc9f \u00ae @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/UqIxbI0Cdc"
        },
        {
            "author_id": "69172882",
            "created_at": "2015-06-09T01:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "46133568",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "608081174234300416",
            "in_reply_to_user_id": "46133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGarciaPT Essa caminhada no Parque Nacional da Chapada n\u00e3o \u00e9 para os fracos! A volta \u00e9 muito cansativa."
        },
        {
            "author_id": "1720521139",
            "created_at": "2015-06-09T01:05:26.000Z",
            "id": "608077408797892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/NfRxnYdjzO"
        },
        {
            "author_id": "2689010768",
            "created_at": "2015-06-09T00:46:56.000Z",
            "id": "608072753627951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/TLMHQxwi9b"
        },
        {
            "author_id": "3294028979",
            "created_at": "2015-06-09T00:38:40.000Z",
            "id": "608070674616348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem assinar a peti\u00e7\u00e3o que pede pela cria\u00e7\u00e3o de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed! - http://t.co/VVP65NKBRI #Sustentamente"
        },
        {
            "author_id": "248202550",
            "created_at": "2015-06-09T00:15:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "608064800741072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente to apaixonada por esse parque nacional das sete cidades que lugar maravilhoso!!!! &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "234143109",
            "created_at": "2015-06-09T00:01:10.000Z",
            "id": "608061233779122178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heheh \ud83d\ude06\ud83c\udf43\ud83d\udd19 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aEdZqYUHWy"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2015-06-08T23:44:36.000Z",
            "id": "608057067467886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Leonidio Caiado, no Setor Goi\u00e2nia 2, em Goi\u00e2nia, est\u00e1 precisando de manuten\u00e7\u00e3o. O jato de \u00e1gua... http://t.co/882FTBA1Gv"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-06-08T23:32:38.000Z",
            "id": "608054053495574529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante no Morro do Chap\u00e9u\n\nCrist\u00e1lia-MG. Monumento natural do Norte de Minas e Vale do... http://t.co/1j8mI8wcRM"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-06-08T23:32:01.000Z",
            "id": "608053900407676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante no Morro do Chap\u00e9u\n\nCrist\u00e1lia-MG. Monumento natural do Norte de Minas e Vale do... http://t.co/4oh3M0nwyc"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-06-08T23:31:24.000Z",
            "id": "608053746413760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante no Morro do Chap\u00e9u\n\nCrist\u00e1lia-MG. Monumento natural do Norte de Minas e Vale do... http://t.co/Tv9YwJIgHX"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-06-08T23:30:47.000Z",
            "id": "608053588984799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante no Morro do Chap\u00e9u\n\nCrist\u00e1lia-MG. Monumento natural do Norte de Minas e Vale do... http://t.co/Ltvat5lQxz"
        },
        {
            "author_id": "81267320",
            "created_at": "2015-06-08T23:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66432881,
                        -23.51082482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "608052499963080706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdEVERGLADES ALLIGATTOR FARM : O Parque Nacional dos Everglades, tipo de vegeta\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, ocupa\u2026 https://t.co/irjuMmsIvk"
        },
        {
            "author_id": "1551147078",
            "created_at": "2015-06-08T23:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "608049289584115715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o tempos de paz \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/AtPEJbJn8k"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-06-08T23:01:50.000Z",
            "id": "608046305072529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o do BAZ no Parque Nacional do Itatiaia (RJ), virou manchete no Portal da Climatempo! http://t.co/QGmnQhHuPU"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T23:01:28.000Z",
            "id": "608046213812912129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) -- http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2015-06-08T23:01:28.000Z",
            "id": "608046212147736578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/n8LTTfuWBJ"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T23:00:29.000Z",
            "id": "608045964784377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/QIr9zmDLPn"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2015-06-08T22:51:53.000Z",
            "id": "608043799743459329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este macho de on\u00e7a-pintada vem sendo monitorado no entorno do Parque Nacional das Emas por dois anos, gra\u00e7as ao... http://t.co/JMaABlCMM8"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-08T22:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "608040816704155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibanes Morais e Rafael Viana... 30km... @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/rfyoIgSkyJ"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2015-06-08T22:34:38.000Z",
            "id": "608039459649683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E finalmente o roteiro dessa viagem chegou no mar. Depois de trilhar as montanhas e fal\u00e9sias do Parque Nacional... http://t.co/qitUlIJWoW"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-08T22:24:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4261711,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "608036874330996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/qQmaNXJNoa"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2015-06-08T22:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "17831464",
                        "start": 10,
                        "username": "USFWSPacific"
                    }
                ]
            },
            "id": "608030887498936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VcSabia: @USFWSPacific \u00e9 a maior \u00e1rea de #prote\u00e7\u00e3o ambiental #marinha do mundo? http://t.co/tvhllmmfSX. #OurOcean2015 #WorldOceansDay"
        },
        {
            "author_id": "15214573",
            "created_at": "2015-06-08T21:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "28853794",
                        "start": 0,
                        "username": "DivinoBlog"
                    }
                ]
            },
            "id": "608027211552182272",
            "in_reply_to_user_id": "28853794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DivinoBlog isso \u00e9 revide deste infeliz foi autuado pescando em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o maior canalha do congresso \u00e9 este cidad\u00e3o bolsonar"
        },
        {
            "author_id": "1568715301",
            "created_at": "2015-06-08T21:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "14594698",
                        "start": 100,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "70799317",
                        "start": 113,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "608024290974384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/lrIokbNsbI via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2657839469",
            "created_at": "2015-06-08T21:31:12.000Z",
            "id": "608023494656290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "carai vai ser mt loucura ir de bicicleta pro parque nacional s\u00e1bado hauhaau aff chega logo"
        },
        {
            "author_id": "72684727",
            "created_at": "2015-06-08T20:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62287494,
                        -23.51447932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "608014082239791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf01\u2744\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/voiGXu35qX"
        },
        {
            "author_id": "36272591",
            "created_at": "2015-06-08T20:14:42.000Z",
            "id": "608004244013256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Cro\u00e1cia, visite o belo Parque Nacional dos Lagos de Plitvice http://t.co/jF6oKhLSZv"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-06-08T20:10:33.000Z",
            "id": "608003198054486017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Cro\u00e1cia, visite o belo Parque Nacional dos Lagos de Plitvice http://t.co/hD6UxwhImT"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-06-08T20:10:27.000Z",
            "id": "608003173438103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Cro\u00e1cia, visite o belo Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, tombado pela Unesco: http://t.co/b4fqOE60cp  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f http://t.co/QctTdxvqMB"
        },
        {
            "author_id": "713755783",
            "created_at": "2015-06-08T19:52:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.03451433,
                        -28.50254092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db14c73d2448ffe7"
            },
            "id": "607998634291044353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#slacklife @ Parque nacional aparados da serra https://t.co/hM5aKjgBbx"
        },
        {
            "author_id": "16989859",
            "created_at": "2015-06-08T19:32:29.000Z",
            "id": "607993618515804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono com cara de primavera... @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/NJFMVvCiSR"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2015-06-08T19:24:41.000Z",
            "id": "607991656609120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAFLORA 20 anos: Como tudo come\u00e7ou na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. http://t.co/MexzVw9d74"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2015-06-08T19:19:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "607990259964616704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a semana! (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/Rwat0Nrvcw"
        },
        {
            "author_id": "171630070",
            "created_at": "2015-06-08T19:17:12.000Z",
            "id": "607989772884312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Serra da Capivara. SRN-Pi. https://t.co/vsRzBepzDP"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2015-06-08T19:14:37.000Z",
            "id": "607989121332723713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, j\u00e1 est\u00e3o sabendo? A \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia ser\u00e1 ampliada em oito vezes!"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2015-06-08T18:50:05.000Z",
            "id": "607982949141782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um monumento natural impressionante: a praia das catedrais, ou praia das \u00e1guas santas, em Galiza, na Espanha, os... http://t.co/q93xBP54fW"
        },
        {
            "author_id": "99372428",
            "created_at": "2015-06-08T18:45:39.000Z",
            "id": "607981831854694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cumuru Magical Tour leva voc\u00ea ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.\nhttp://t.co/N3lfmDrpSV\n#destinobrasil http://t.co/7BIucjtWEC"
        },
        {
            "author_id": "222955349",
            "created_at": "2015-06-08T18:31:08.000Z",
            "id": "607978182231388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu em cima de uma pir\u00e2mide Maia...n\u00e3o pera! \n#vistapanoramica #Piau\u00ed #Brasil @ Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/YxUJpKrbjm"
        },
        {
            "author_id": "2825825311",
            "created_at": "2015-06-08T18:30:14.000Z",
            "id": "607977954212225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/fmljZ0v2Q5 http://t.co/VLZUJAvqlM"
        },
        {
            "author_id": "1414315928",
            "created_at": "2015-06-08T18:27:45.000Z",
            "id": "607977328233357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a localiza-se na por\u00e7\u00e3o centro-sul da Cadeia do Espinha\u00e7o, na\u2026 https://t.co/AKgnKFtHBj"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2015-06-08T18:14:42.000Z",
            "id": "607974042965016577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de contemplar alguns dos cen\u00e1rios mais incr\u00edveis que j\u00e1 vimos. As calanques s\u00e3o um parque nacional... http://t.co/wXm2eiRvrC"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T18:05:26.000Z",
            "id": "607971711447887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES). - http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T18:05:19.000Z",
            "id": "607971684805689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama... http://t.co/KKFEjyPjvf"
        },
        {
            "author_id": "429493406",
            "created_at": "2015-06-08T17:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "607968722293260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/9Fn4WUiVzh"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-06-08T17:26:56.000Z",
            "id": "607962025117876225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Paulista de Kung Fu\n\nVinhedo sedia  nos dias 26 e 27, no Parque Municipal, o Campeonato Paulista de... http://t.co/DmJ446Vr4U"
        },
        {
            "author_id": "172427206",
            "created_at": "2015-06-08T17:01:36.000Z",
            "id": "607955647280209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo com 350 fam\u00edlias ocupa \u00e1rea perto do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/fWZ9dAoAE8 http://t.co/DfpS1vA1BM"
        },
        {
            "author_id": "73429869",
            "created_at": "2015-06-08T16:16:07.000Z",
            "id": "607944200118599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito lan\u00e7a o Parque Natural Municipal Nelson Mandela na Barra http://t.co/KyhzsLc11R"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-06-08T16:14:21.000Z",
            "id": "607943758068510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 21 mil visitantes no feriado de Corpus http://t.co/GP7NZDnwEf http://t.co/I0ZDqSeg8H"
        },
        {
            "author_id": "73429869",
            "created_at": "2015-06-08T16:05:15.000Z",
            "id": "607941466946682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito lan\u00e7a o Parque Natural Municipal Nelson Mandela na Barra da Tijuca. http://t.co/alCDzbotbL"
        },
        {
            "author_id": "63627424",
            "created_at": "2015-06-08T15:46:14.000Z",
            "id": "607936683154251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente, na pra\u00e7a central. Uma parceria realizada com a Sempma e o Parque Municipal. Vem prestigiar! http://t.co/VKhS1xj37A"
        },
        {
            "author_id": "77255222",
            "created_at": "2015-06-08T15:30:48.000Z",
            "id": "607932798721126401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 27 photos on Facebook in the album \"Visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" http://t.co/k4tuVDiAa3"
        },
        {
            "author_id": "77255222",
            "created_at": "2015-06-08T15:30:47.000Z",
            "id": "607932794367442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 2 photos on Facebook in the album \"Visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" http://t.co/y8mW4xX7wf"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2015-06-08T15:01:37.000Z",
            "id": "607925454645829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos #bibliotecasuerj #feedly http://t.co/9lYIMuROa6"
        },
        {
            "author_id": "47230250",
            "created_at": "2015-06-08T14:57:12.000Z",
            "id": "607924343247667200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejo uma \u00f3tima semana!\nhttp://t.co/jhuxP4WLsg @ Parque Nacional Pico Da Bandeira https://t.co/jFVWCXKqfJ"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T14:31:08.000Z",
            "id": "607917781883994113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) - http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T14:30:24.000Z",
            "id": "607917597250551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/aj9FFo2PuH"
        },
        {
            "author_id": "55941133",
            "created_at": "2015-06-08T14:19:14.000Z",
            "id": "607914786563747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/pfuJKRrEnt"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2015-06-08T14:10:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "607912704116957185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia teve a madrugada mais fria do Brasil em 2015, na divisa entre RJ/MG fez -6,7\u00b0C. http://t.co/Oyxka5uLDu"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2015-06-08T14:10:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "607912622026063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "u r b a n o @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/cF5V3fZdNF"
        },
        {
            "author_id": "3048454973",
            "created_at": "2015-06-08T14:06:59.000Z",
            "id": "607911706656948225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5- Sinaliza\u00e7\u00e3o | \ud83d\udc06\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/pRUzUb1CpN"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-06-08T14:01:21.000Z",
            "id": "607910285148569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental inicia a partir de amanh\u00e3 uma s\u00e9rie especial de programas sobre o Parque Nacional do... http://t.co/bcQ6dNofMH"
        },
        {
            "author_id": "170029725",
            "created_at": "2015-06-08T13:58:21.000Z",
            "id": "607909530895294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradinha para o click #natureza #semstress @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/NW5ep06Blv"
        },
        {
            "author_id": "170029725",
            "created_at": "2015-06-08T13:49:56.000Z",
            "id": "607907413799370752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de Domingo #muitaqueda #muitarisada @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/WOwiBmVEsJ"
        },
        {
            "author_id": "266327518",
            "created_at": "2015-06-08T13:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91607738,
                        -6.06369155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "607906743696375809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades eu sinto... do meu infinito particular! #julieta #calopsita #chuuu @ Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/gZQh8nx8Ju"
        },
        {
            "author_id": "220852235",
            "created_at": "2015-06-08T13:42:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607905653118640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O certo \u00e9 ver o mundo de cabe\u00e7a pra baixo \ud83d\udc47\ud83d\udc50 @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra https://t.co/9Jfl7bjP75"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2015-06-08T13:17:16.000Z",
            "id": "607899192959377410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sentindo-se aben\u00e7oado em Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/mWiQCuStMV"
        },
        {
            "author_id": "485168808",
            "created_at": "2015-06-08T12:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "607894596555808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ". (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/ABgYo6O5q5"
        },
        {
            "author_id": "204111415",
            "created_at": "2015-06-08T12:38:46.000Z",
            "id": "607889504641417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedra Furada - Venturosa/PE. #setebilh\u00f5esdesonhos #umplaneta #consumacommodera\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/8vX9xKkBZl"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T12:31:05.000Z",
            "id": "607887571792871424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES). http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T12:30:28.000Z",
            "id": "607887415651409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama... http://t.co/G7i79n6zzM"
        },
        {
            "author_id": "396530845",
            "created_at": "2015-06-08T12:24:07.000Z",
            "id": "607885815553916929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um exemplo de pessoa....acima de toda corrup\u00e7\u00e3o...um mito....\nDisseram os imbecis http://t.co/6vvAW5CnwO"
        },
        {
            "author_id": "49218332",
            "created_at": "2015-06-08T12:14:04.000Z",
            "id": "607883289655771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos com alunos do Col\u00e9gio Presidente Kennedy de Belford Roxo http://t.co/8XoD24aeAi"
        },
        {
            "author_id": "2671360436",
            "created_at": "2015-06-08T12:13:45.000Z",
            "id": "607883207774576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos com alunos do Col\u00e9gio Presidente Kennedy de Belford Roxo http://t.co/zGPLdlQWU9"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2015-06-08T11:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "22914738",
                        "start": 94,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "607877041191559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#20anosImaflora: Como tudo come\u00e7ou na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/MTE1MyWHWl via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-06-08T11:22:02.000Z",
            "id": "607870193453264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais, \u00e1s 09h00, come\u00e7a a 1\u00aa Semana do Meio Ambiente de Colombo, no Parque Municipal da Uva, na Rua Marechal... http://t.co/NKQqlicwhp"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T10:30:54.000Z",
            "id": "607857324213084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2015-06-08T10:30:51.000Z",
            "id": "607857314922496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/ru418qPcos"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T10:30:29.000Z",
            "id": "607857220563431425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/8tzXRxXweB"
        },
        {
            "author_id": "1911653846",
            "created_at": "2015-06-08T09:09:49.000Z",
            "id": "607836919490351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual \nCultura gratuita \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da sua Fam\u00edlia.\nhttp://t.co/z8Xnlb99sU brinquedoteca e show http://t.co/EXSIYfxZSy"
        },
        {
            "author_id": "277990885",
            "created_at": "2015-06-08T09:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "127483227",
                        "start": 19,
                        "username": "vanesamartin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "607836869083205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo #concierto @vanesamartin_ #GiraCDUB 12/6 Rotonda Parque Municipal de Elche. Entradas: http://t.co/hbSimWjiFk http://t.co/RuFT1lK3QD"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-06-08T07:56:29.000Z",
            "id": "607818463491596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem lugares m\u00e1gicos!\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - \u00fanico!\n Castrum Villae - o ponto de encontro! http://t.co/2uktAfnY97"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-08T04:29:39.000Z",
            "id": "607766412959076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2015-06-08T04:06:04.000Z",
            "id": "607760480585846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e2nico na Band @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/iyC3ilfcga"
        },
        {
            "author_id": "2646241922",
            "created_at": "2015-06-08T04:03:44.000Z",
            "id": "607759892720558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/1XMU6Foelp"
        },
        {
            "author_id": "3131181369",
            "created_at": "2015-06-08T03:38:22.000Z",
            "id": "607753506196488192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos com alunos do Col\u00e9gio Estadual Presidente K ... - http://t.co/r4riq8WaCA http://t.co/eKGFAiSXMk"
        },
        {
            "author_id": "3131181369",
            "created_at": "2015-06-08T03:38:21.000Z",
            "id": "607753503092535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos com alunos do Col\u00e9gio Estadual Presidente Kennedy\n\nSaiba mais:... http://t.co/X6Lf01K8Nc"
        },
        {
            "author_id": "220843345",
            "created_at": "2015-06-08T03:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "607744769498972160",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/5zDoNnpwyu http://t.co/lOnuBHpNtd\u201d lindo e triste!"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2015-06-08T03:01:32.000Z",
            "id": "607744237627654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/gCLNeTIIO2"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2015-06-08T03:00:20.000Z",
            "id": "607743935981699073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/ALldmAlrCm"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2015-06-08T02:59:04.000Z",
            "id": "607743619743805441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/AVMV2PSqd2"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-08T02:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "607742476271681537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/XtDXsTtZ4a"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-08T02:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "607742123849469955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/r7SEIscKem"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-08T02:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "607741801345204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/K7caTt0RgC"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-08T02:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "607741549963833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/5wr15qp1oc"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-08T02:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "607741345566982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/Qz8bYhTGHU"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-08T02:48:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "607741035003953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/Wyhyiqmwr3"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-06-08T02:40:05.000Z",
            "id": "607738841689038849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/n1PFp5lq4b http://t.co/KYdHNXdWU3"
        },
        {
            "author_id": "3041917457",
            "created_at": "2015-06-08T02:32:44.000Z",
            "id": "607736991631810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos com alunos do Col\u00e9gio Estadual Presidente Kennedy\n\nSaiba mais:... http://t.co/FAkEAjVqSd"
        },
        {
            "author_id": "15037663",
            "created_at": "2015-06-08T02:22:08.000Z",
            "id": "607734321932156929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: #BeautifulSun (Parque Nacional Noosa Australia ..lindo atardecer :-))) https://t.co/vXdTUzrgHW"
        },
        {
            "author_id": "117159263",
            "created_at": "2015-06-08T01:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "607728501211471873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque Natural Municipal, com cidade de GV ao fundo no s\u00e1bado. @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/PNyKBr2pDe"
        },
        {
            "author_id": "3048454973",
            "created_at": "2015-06-08T01:36:06.000Z",
            "id": "607722736996249600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4- Cora\u00e7\u00e3o | Sobre um feriado sem internet, mas cheio de amor e divers\u00e3o \ud83d\udc9a @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/dLoHPcRUQU"
        },
        {
            "author_id": "16508041",
            "created_at": "2015-06-08T00:39:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607708505919901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua de beber \n#fonte #fuente #fountain @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/iYSxBCyGPD"
        },
        {
            "author_id": "16508041",
            "created_at": "2015-06-08T00:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607706042412204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte Job de Alc\u00e2ntara @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/L6cGoHbeyi"
        },
        {
            "author_id": "805056920",
            "created_at": "2015-06-08T00:23:58.000Z",
            "id": "607704585080217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos com alunos do Col\u00e9gio Presidente Kennedy: BELFORD ROXO - A Reserv... http://t.co/EfaDEANmN2"
        },
        {
            "author_id": "88721053",
            "created_at": "2015-06-08T00:23:52.000Z",
            "id": "607704559939645440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uh, agora o parque municipal \u00e9 hype"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Santiago, Chile",
                "id": "0010b4cb51ca93d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
                "id": "206c436ce43a43a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arauc\u00e1ria, Brasil",
                "id": "d229913f419fdd73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhumirim, Brasil",
                "id": "effa52993179c661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "V\u00e9lez, Colombia",
                "id": "01b82d2b6b7022de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirama, Brasil",
                "id": "ba3edc1882f6d54a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Ayamonte, Espa\u00f1a",
                "id": "6e358cb39c1b67a9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tubar\u00e3o, Brasil",
                "id": "db14c73d2448ffe7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lages, Brasil",
                "id": "8ebd9269c9a8620a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "86316666",
                "name": "Cult Hotel",
                "username": "CultHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283440916",
                "name": "Casa Fluminense",
                "username": "CasaFluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012306875",
                "name": "Cult Hostel Design",
                "username": "CultHostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46375600",
                "name": "Maya #Tokyo2020 \u2661",
                "username": "MayaraMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106455417",
                "name": "Jordi Castan",
                "username": "Comentjoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254395845",
                "name": "Nassiff",
                "username": "leonassiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64585034",
                "name": "Papo de M\u00e3e",
                "username": "papodemae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120865130",
                "name": "Patr\u00edcia Nobre",
                "username": "patnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40823600",
                "name": "Adolfo Correa",
                "username": "Kultsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257682940",
                "name": "QuiririmNews",
                "username": "QuiririmNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109335230",
                "name": "Marcello Matos",
                "username": "TheWolles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37899812",
                "name": "Munic\u00edpio de Loul\u00e9",
                "username": "cmloule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657839469",
                "name": "Luke",
                "username": "crfluccvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315563746",
                "name": "MARCOS A DO CARMO",
                "username": "macdocarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164299852",
                "name": "O Informativo",
                "username": "Informativo_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99953582",
                "name": "Semarh - Alagoas",
                "username": "semarh_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62368701",
                "name": "thiago sipoli \ud83e\udd77\ud83c\udffe",
                "username": "thiagosipoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303914265",
                "name": "Obras Sustent\u00e1veis",
                "username": "ObrSustentaveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17290967",
                "name": "MundoGEO",
                "username": "MundoGEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319195167",
                "name": "DroneShow",
                "username": "DRONEShowLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321036646",
                "name": "TrilhaVentura",
                "username": "trilhaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287370304",
                "name": "#TIMbeta Marcello",
                "username": "caiquemarcello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572540446",
                "name": "L\u00facio T\u00f4rres",
                "username": "lucioflmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56808411",
                "name": "Paulo Victor Melo",
                "username": "paulovictormelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52888865",
                "name": "Trombeta do Burro",
                "username": "Marcosschagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664097350",
                "name": "Passagens A\u00e9reas",
                "username": "PassagensAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363607561",
                "name": "Edward Lopez",
                "username": "Henrryedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220852235",
                "name": "maracugina",
                "username": "cynthiaoliver__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291347",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffe",
                "username": "snsdmuses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563212021",
                "name": "Flavinho",
                "username": "FlavioBRAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392115412",
                "name": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "rotadasemocoes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526022464",
                "name": "e.",
                "username": "opaa_ester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371400546",
                "name": "Jo\u00e3o Andrade",
                "username": "joaoandradester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234696060",
                "name": "Pedro da Costa",
                "username": "pedroadct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058349024",
                "name": "IBDA",
                "username": "IBDAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81267320",
                "name": "danielle fernandes",
                "username": "dandantwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232840746",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "_eduardaslva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813534306",
                "name": "HistoriadeElSalvador",
                "username": "EShistoria32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225944980",
                "name": "M\u00e1rcio Cabidelli",
                "username": "MarcioCabidelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38202385",
                "name": "Faya",
                "username": "studiofaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338408113",
                "name": "Maggie Flora",
                "username": "bastamaggiewagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131863584",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "laisribb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349868345",
                "name": "\u1d38\u1d49\u1db0\u1d49\u2720",
                "username": "sla_lene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408993845",
                "name": "marcos barbosa style",
                "username": "MarcsbosaStyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853037112",
                "name": "TEMPO INTEGRAL",
                "username": "tempointegral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921023953",
                "name": "BOL\u00cdVAR CH\u00c1VEZ",
                "username": "elsalsero341",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111078249",
                "name": "S\u00f4nia Bernardes",
                "username": "Bernardes_Sonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251837551",
                "name": "dr. je",
                "username": "ijeancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37495861",
                "name": "Sarah Loureiro",
                "username": "SarahLoureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284786652",
                "name": "Thayme",
                "username": "thaymeksf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322779470",
                "name": "Jorge Alex",
                "username": "JotalexJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107301381",
                "name": "lays vila\u00e7a",
                "username": "lalinha_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307554087",
                "name": "Di\u00e1rio 98",
                "username": "D98MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021476169",
                "name": "luisfelintntosilva",
                "username": "felnitosilva4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12730792",
                "name": "Joao Paulo (bRaZiL)",
                "username": "ufmg99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855763429",
                "name": "Jo\u00e3o Reforma",
                "username": "ReformaTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104694552",
                "name": "Dani Souza",
                "username": "daniksouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32814488",
                "name": "bruno maidana",
                "username": "brunomaidana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014792824",
                "name": "National Car Rental",
                "username": "nationalcar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176591460",
                "name": "JH Amormino Fonseca",
                "username": "amorminofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124440750",
                "name": "Simone Nasar",
                "username": "SimoneNasar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165860282",
                "name": "Saulo Martino/Jedi/",
                "username": "saulopaschoali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175884556",
                "name": "Matos",
                "username": "carinaamatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013645",
                "name": "ex jogador em atividade",
                "username": "exjogador_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233898853",
                "name": "\u03b1\u2113\u0454x \u25e1\u0308",
                "username": "alexlimareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929417473",
                "name": "willbhesportes",
                "username": "plataocesars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14523248",
                "name": "Paloma Santos",
                "username": "palomadoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422614774",
                "name": "Ps",
                "username": "pedru_biel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906516241",
                "name": "fernandoduraes",
                "username": "fernandoduraes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375208007",
                "name": "Portelinha",
                "username": "Pxrtelinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2611382183",
                "name": "Jana.Poeta",
                "username": "janaws21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518934357",
                "name": "Hall do Turismo by",
                "username": "loungeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305071025",
                "name": "Jandira Cardoso",
                "username": "Dhira_Cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678301380",
                "name": "Rockbicho.org",
                "username": "rockbichoorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30013475",
                "name": "MonaDorf #VACINAJ\u00e1 2\u00aa dose\ud83d\udc89",
                "username": "MonaDorf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598404570",
                "name": "Viaje10",
                "username": "viaje10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861526398",
                "name": "Montijo Portugal",
                "username": "MontijoPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304502004",
                "name": "Rede Angola",
                "username": "RedeAngola_INFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230311530",
                "name": "Fernando Palacios Oaxaca",
                "username": "fpalacioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782906018",
                "name": "Jo\u00e3o Maur\u00edcio",
                "username": "jmgbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15037663",
                "name": "Rangoo Srinivas",
                "username": "rangoosrinivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436454940",
                "name": "Carmina Rodrigues",
                "username": "CarminaJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345417636",
                "name": "Luan Grofoski",
                "username": "LuanGrofoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88543314",
                "name": "Brasil na Foto",
                "username": "brasilnafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77101957",
                "name": "X5 Corrida Aventura",
                "username": "x5crossrunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921604634",
                "name": "Larissa",
                "username": "laricabbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933799953",
                "name": "TH\u25b3",
                "username": "duart_th",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33827244",
                "name": "Pablo Rocha Moreira",
                "username": "PabloRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314190663",
                "name": "Erika rodrigues",
                "username": "erika96631394",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57709154",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "nandosantos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179167536",
                "name": "Ana Lucia Duarte ter",
                "username": "Detroit4222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207219239",
                "name": "peticaopublicabrasil",
                "username": "peticaobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559493746",
                "name": "maria alice alves",
                "username": "mariaalicealv19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85088547",
                "name": "pereira",
                "username": "mvinip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949165315",
                "name": "jo\u00e3o gabriel",
                "username": "joaogdiorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392031106",
                "name": "gabe",
                "username": "ftgabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369845824",
                "name": "G.H #ZNVG",
                "username": "ghmengao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976183723",
                "name": "Invista Rondon\u00f3polis",
                "username": "InvistaRoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120521286",
                "name": "Henrique",
                "username": "Henriquegbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279063027",
                "name": "Resende Shopping",
                "username": "resendeshopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298772130",
                "name": "Lud",
                "username": "Ludimila_rolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143923761",
                "name": "Gaivota Academia",
                "username": "academiagaivota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106599606",
                "name": "Andres Daza \uf8ff",
                "username": "pipedaza24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158040757",
                "name": "Sra. Gomes",
                "username": "Patriciaa_Cord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241179819",
                "name": "Dju",
                "username": "djubess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51103761",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783989597",
                "name": "M/V Proteus",
                "username": "sailelement",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296324799",
                "name": "Site Fatos de Minas",
                "username": "FatosdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53247007",
                "name": "Site Ouro",
                "username": "siteouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69158362",
                "name": "Charlie, Charlie",
                "username": "CharlesDoDrops1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35257301",
                "name": "lineuzinha",
                "username": "aline_eun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50480305",
                "name": "N\u00facleo Piratininga de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "NPC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292703279",
                "name": "Susy Egert",
                "username": "SusyEgert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35858947",
                "name": "Ag\u00eancia Monte Alegre",
                "username": "agtmontealegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274456127",
                "name": "Sociedade Rural",
                "username": "socruralmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348731133",
                "name": "Pablo Henrique",
                "username": "Pablosantos07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234768115",
                "name": "LocalSales",
                "username": "local_sales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217620418",
                "name": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "prefnova_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54523745",
                "name": "Portal JI - Jornal do Interior",
                "username": "portal_ji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268287033",
                "name": "Al\u00f4, eu sou a Pablo",
                "username": "pablohnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400701737",
                "name": "Nilton do Rim",
                "username": "niltinho41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533309280",
                "name": "elizandra oliveira",
                "username": "elizandraoliv12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60424207",
                "name": "Musa Editora",
                "username": "MusaEditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573830557",
                "name": "Diligencia.com.br",
                "username": "DiligenciaComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1431742526",
                "name": "T\u00e1xi 11 Alphaville",
                "username": "TaxiAlphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735996796",
                "name": "Tr\u00e2nsito Sampa/SP",
                "username": "TransitoSampaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748555683176587269",
                "name": "Manaus no ar",
                "username": "rstnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78682416",
                "name": "Play FM",
                "username": "playfmbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21021194",
                "name": "Eduardo S Carneiro",
                "username": "eduardocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277990885",
                "name": "CFO Vanesa Mart\u00edn",
                "username": "vanesamcfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127483227",
                "name": "Vanesa Martin",
                "username": "vanesamartin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2853015879",
                "name": "Juan Carlos Moreno",
                "username": "juancarlos0016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53387318",
                "name": "Anderson Alexandre",
                "username": "Anderson_br_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267450633",
                "name": "Leozin\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "crf_l10Arantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233235061",
                "name": "Ligado no Rio",
                "username": "ligadonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131321118",
                "name": "u\u00e9bert",
                "username": "O_Hebert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51850582",
                "name": "gihroches",
                "username": "gihroches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2671360436",
                "name": "Baixada Na Rede",
                "username": "baixadanarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551147078",
                "name": "Tayanne Felippe",
                "username": "felltay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579398843",
                "name": "MetrosVerdesPH",
                "username": "MVPHCORPDESAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24951297",
                "name": "Vagner Pires",
                "username": "vagner_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001245298",
                "name": "Diego Carvalho",
                "username": "carvalho_dlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180533615",
                "name": "Dona Mofina",
                "username": "mofinamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24461115",
                "name": "JAYME GOMES LIMA",
                "username": "GIAMONAMI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079571390",
                "name": "O LEOPARDO",
                "username": "LEOPARDOesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849749797",
                "name": "Feira SABER MAIS ",
                "username": "FEIRASABERMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654005620",
                "name": "Martin  Var\u00e3o",
                "username": "varaomartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96809054",
                "name": "lau rainha",
                "username": "lauraberttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510800471",
                "name": "Consulta Previa",
                "username": "ConsultaPrevia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35276194",
                "name": "Numismatas",
                "username": "numismatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223623605",
                "name": "Pousada do Conde",
                "username": "pousadadoconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30504785",
                "name": "Thiago Rebeque",
                "username": "thiagorebeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33197347",
                "name": "Maria Buzanovsky",
                "username": "mariabuzanovsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390156105",
                "name": "Not\u00edcias Nova Igua\u00e7u",
                "username": "not_novaiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23442538",
                "name": "@tvcancaonova",
                "username": "TVCancaoNova",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73483417",
                "name": "B\u00e1rbara Lopes \ud83c\udf3b",
                "username": "lopes_barbara3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3263251816",
                "name": "Ver. Walmir Pinto",
                "username": "WalmirPintoVer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155653703",
                "name": "Jean Braga",
                "username": "jeanbraganet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325493160",
                "name": "Lucy",
                "username": "wanlucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961412941",
                "name": "Seu Curso",
                "username": "seucurso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57210451",
                "name": "Fernando",
                "username": "fbryanfrizzarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697495442",
                "name": "O Tempo Agora",
                "username": "otempoagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141262720",
                "name": "Ana Paula Carvalho",
                "username": "AnaPdeCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101653054",
                "name": "lucas",
                "username": "brroow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85893665",
                "name": "Daniel L\u00facio",
                "username": "lluciocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351728028",
                "name": "Ousartur.viagens",
                "username": "Ousartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844886474",
                "name": "TheMultimanWebRadio",
                "username": "TMWebRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148712545",
                "name": "Gazeta do Paran\u00e1",
                "username": "gazetadoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280330028",
                "name": "alice Kohler",
                "username": "AliceSaltos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53930102",
                "name": "Kleriston",
                "username": "kleristonkolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274074171",
                "name": "Maria Carolina 100 frescura",
                "username": "K_Rolena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419704314",
                "name": "A. Schwarz-Schilling",
                "username": "living_gaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308692307",
                "name": "Creative Travel Spot",
                "username": "spotenthusiast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147366866",
                "name": "eliana carvalho",
                "username": "liatupy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706019091",
                "name": "AF Rodrigues",
                "username": "AFRodriguesFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78734494",
                "name": "Kk",
                "username": "cassiohad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388031142",
                "name": "mu niro\u26a1\ufe0f",
                "username": "nirotp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733433668",
                "name": "jefferson miranda oliveira",
                "username": "fazjgg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921659667",
                "name": "Amon Carvalho \u201cAMONzito\u201d",
                "username": "amon_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134777389",
                "name": "Rummenigge Bandoli",
                "username": "Rummenigge10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36871211",
                "name": "1959",
                "username": "matheusmilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69172882",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz",
                "username": "JoseLuizIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720521139",
                "name": "isaac  deberg  junio",
                "username": "isaacdebergjuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2689010768",
                "name": "P\u00e9ricles Oliveira",
                "username": "Periclesof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294028979",
                "name": "Sustentamente",
                "username": "sustentamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248202550",
                "name": "perfil desativado",
                "username": "criadalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234143109",
                "name": "Valentina",
                "username": "valefminuzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221464181",
                "name": "Carlinhos do Esporte",
                "username": "carlinhosdoesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302348864",
                "name": "Profauna",
                "username": "ProfaunaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17831464",
                "name": "USFWS Pacific Region",
                "username": "USFWSPacific",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15214573",
                "name": "Alfio",
                "username": "alfyolps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28853794",
                "name": "\u262dVACINA, COMIDA E GUILHOTINA\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "DivinoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568715301",
                "name": "Julio Cesar Paim",
                "username": "JulioCesarPaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72684727",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\u0301\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letuxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36272591",
                "name": "Cinara do N Moraes",
                "username": "Cindy3412",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113466243",
                "name": "Denis Jeff",
                "username": "denisjeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713755783",
                "name": "Brayan Favarin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oBrayanFo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16989859",
                "name": "Frederico Boaventura",
                "username": "fboaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171630070",
                "name": "Arnaldo Pacheco",
                "username": "apachecojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99372428",
                "name": "Cumuru Magical Tour",
                "username": "Cumuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222955349",
                "name": "Espumando",
                "username": "sereiadupi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825825311",
                "name": "Samuca catatau",
                "username": "SamucaCatatau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414315928",
                "name": "Flavio Gontijo",
                "username": "Biophocus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429493406",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "FeFocchesato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172427206",
                "name": "Creci-DF",
                "username": "CreciDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73429869",
                "name": "Cidade da Barra",
                "username": "CidadedaBarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63627424",
                "name": "Macei\u00f3 Shopping",
                "username": "maceioshopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77255222",
                "name": "UNIGOI\u00c1S",
                "username": "unigoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47230250",
                "name": "Fabio Kodato",
                "username": "kodatomusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55941133",
                "name": "Renato T de Almeida",
                "username": "renatottal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048454973",
                "name": "Dani Georgeto",
                "username": "diasdeoutono_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170029725",
                "name": "ernani nunes",
                "username": "ernaniconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266327518",
                "name": "Iuri",
                "username": "IuriCupolillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67020185",
                "name": "Bezalielnegrao",
                "username": "bezalielnegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485168808",
                "name": "lidi",
                "username": "fonolidianeoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204111415",
                "name": "Seu Vasco(ncelos)",
                "username": "djggreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396530845",
                "name": "Mauricio Panda",
                "username": "VocePenseNisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49218332",
                "name": "TV Novabel",
                "username": "TvNovabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911653846",
                "name": "David Santana",
                "username": "Davidcaxias2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261256272",
                "name": "Ca\u00e7a Fantasmas Brasil",
                "username": "rmjaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646241922",
                "name": "rayanna ferreira",
                "username": "rayannafv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131181369",
                "name": "Folha de B.Roxo",
                "username": "folhadebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220843345",
                "name": "Priscila Mateini",
                "username": "Priscilamateini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3041917457",
                "name": "Jornal Belford Roxo",
                "username": "JornalBRoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117159263",
                "name": "Yuri Nunes Coelho",
                "username": "YuriNunesCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16508041",
                "name": "Ewokzinho \ud83d\udc22",
                "username": "Ewokzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805056920",
                "name": "Not\u00edcias de Belford Roxo",
                "username": "not_belfordroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88721053",
                "name": "\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcb8 bird question girl \ud83c\udf08",
                "username": "mailhena",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "609493384881930240",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cdau4knr8474tmainko047mse459",
        "oldest_id": "607704559939645440",
        "result_count": 500
    }
}