{
    "data": [
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:59.000Z",
            "id": "673786772166279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Um4A9XqmZR"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:58.000Z",
            "id": "673786766751481858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/1KeFojhOFq"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:57.000Z",
            "id": "673786765082165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/lveqD1RO2Q"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:56.000Z",
            "id": "673786761575661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/6ruJgSvmAD"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:56.000Z",
            "id": "673786759994408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/4t7xVabeY4"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:53.000Z",
            "id": "673786748703391744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/u6lAdpIqeC"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:52.000Z",
            "id": "673786742088962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/XZP0hl6141"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:51.000Z",
            "id": "673786740184768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/sYmxPyrtVq"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:51.000Z",
            "id": "673786738800594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/zitvJlzvin"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:50.000Z",
            "id": "673786736510500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/ViNvc4nutK"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:50.000Z",
            "id": "673786734912540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/er22OXwgZc"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:50.000Z",
            "id": "673786733071220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Br3bwzUeyB"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:48.000Z",
            "id": "673786725689221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Hai8dO7eZe"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:48.000Z",
            "id": "673786724481306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das\u00a0Cataratas https://t.co/a0BilvQEOQ https://t.co/E1hFDnXMjS"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:44.000Z",
            "id": "673786707666317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/rKnmpd8H2r"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:41.000Z",
            "id": "673786697612525569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/6g9JVNQtdB"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:40.000Z",
            "id": "673786693174956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/xA79WxnpdB"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:35.000Z",
            "id": "673786669670129665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:34.000Z",
            "id": "673786668567035905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:32.000Z",
            "id": "673786659272417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/i4BgzWFQvx"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:32.000Z",
            "id": "673786658567753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/Almel1QcMF"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "673786648576942080",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passe... https://t.co/TSu35Qbw8l"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "673786647733932033",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta... https://t.co/oXjr4c0ouO"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:29.000Z",
            "id": "673786644806295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/AIDkEgbASj"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:25.000Z",
            "id": "673786630386290689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/C4dsPSjOHw"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:25.000Z",
            "id": "673786629572530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/O8qzBIrxx0"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:23.000Z",
            "id": "673786619288096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/wFaQ7nISxF"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:22.000Z",
            "id": "673786618780581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/GBqBNNevAw"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:22.000Z",
            "id": "673786618600284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/qGWWm4PgNb"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:22.000Z",
            "id": "673786615412613123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/eUQ7kSwj97"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:20.000Z",
            "id": "673786610505269252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/BvS0RSPmfN"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:20.000Z",
            "id": "673786608936615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/n4cJ6HGP1T"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:20.000Z",
            "id": "673786607275610112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Xf7j2Q50VY"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:19.000Z",
            "id": "673786604071219201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/T3K92AvVk2"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:19.000Z",
            "id": "673786602385113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/SQCLeELzXG"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:17.000Z",
            "id": "673786594063552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/UGZhIAHZDw"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:16.000Z",
            "id": "673786592394285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/4kIHZqu0Jx"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:16.000Z",
            "id": "673786590582280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/3SGfrZ3XY1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:15.000Z",
            "id": "673786588921520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/WBjbJK17nS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:15.000Z",
            "id": "673786587424153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/gG3NS0YhVs"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:14.000Z",
            "id": "673786583175172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/rQd1E9MGzt"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:13.000Z",
            "id": "673786580675379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/jmglpd2A4C"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:02.000Z",
            "id": "673786533728522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/FYyNlTFmRR"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:02.000Z",
            "id": "673786533019713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/wkebHq3E5X"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:59.000Z",
            "id": "673786519572860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/WBjbJK17nS \nTrilhas pela mata, passeios de barco e banhos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:58.000Z",
            "id": "673786518075539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/gG3NS0YhVs \nUnidade \u00e9 composta por biomas de Mata A\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:58.000Z",
            "id": "673786517605638145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/RpknvX9xJ1"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:58.000Z",
            "id": "673786516850655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/LAEFelEKiz"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:56.000Z",
            "id": "673786509384794115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/G35VFW9fHo"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:56.000Z",
            "id": "673786508487163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/IWgn5XQhFp"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:54.000Z",
            "id": "673786501033889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Hxaet9A3zi"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:54.000Z",
            "id": "673786500350251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/GLe6rMPUxW"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:54.000Z",
            "id": "673786497590423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/FpsIZPe2te"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:51.000Z",
            "id": "673786487566000129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/BwP78NPQti"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:51.000Z",
            "id": "673786485301051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/pcpvgAN06X"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:48.000Z",
            "id": "673786473687093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de... https://t.co/uL3DuxHmQ6"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:48.000Z",
            "id": "673786472877527041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por b... https://t.co/GoaFzDpGQS"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:46.000Z",
            "id": "673786464048549889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/89NCFAUAdx"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:45.000Z",
            "id": "673786463327141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/xyIzom3rJi"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:44.000Z",
            "id": "673786455995473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/nWnLtYWwJz"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:43.000Z",
            "id": "673786455307608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/VbEOK5dh2K"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:40.000Z",
            "id": "673786439755161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/I9Ag58dSF0"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:40.000Z",
            "id": "673786438819835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/9lTDVUehoy"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:37.000Z",
            "id": "673786428917084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/DFUFBVqAlQ"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:35.000Z",
            "id": "673786420985593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/zA55lzqc54"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:35.000Z",
            "id": "673786420297789440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/yXZ75eA05Q"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:33.000Z",
            "id": "673786409589731329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/c1cDzU4Wuf"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:32.000Z",
            "id": "673786408763396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/uVzpVdBqrA"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:31.000Z",
            "id": "673786401888976898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/n4Am4jtu0x"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:31.000Z",
            "id": "673786401117220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/KPg7woSUNi"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:28.000Z",
            "id": "673786392430841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/CwF6TCqEG0"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:28.000Z",
            "id": "673786391734542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/v5PZSwTHbY"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:27.000Z",
            "id": "673786385652834304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/VuTZeCmy5S"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:26.000Z",
            "id": "673786382309941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Rohlb6bHSw"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:26.000Z",
            "id": "673786381462716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/XRY38KPb65"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:22.000Z",
            "id": "673786366593859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/bRrvNFOFc7"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:19.000Z",
            "id": "673786353780285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/K4N53ps6Tu"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:19.000Z",
            "id": "673786353029517313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/AcX0nKi6sT"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:08.000Z",
            "id": "673786305294176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/oKLFlFC0eo"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:07.000Z",
            "id": "673786304274894848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/a6c53EZK07"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:05.000Z",
            "id": "673786294074347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/PhTexHESFo"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:05.000Z",
            "id": "673786293260673024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/42rqyJ8Loy"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:32.000Z",
            "id": "673786156677382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pe... https://t.co/9EluzI3iWs #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:32.000Z",
            "id": "673786155570085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unid... https://t.co/nQ3Sw9ljsX #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:27.000Z",
            "id": "673786135953321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/eROXhjzBQL"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:24.000Z",
            "id": "673786122359537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/ztpd3jiLAe"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:24.000Z",
            "id": "673786120560185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/136ZP38175"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:17.000Z",
            "id": "673786092701650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/YBKZmfsYk2"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:12.000Z",
            "id": "673786071709147138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/FR6P7Kmwmj"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:12.000Z",
            "id": "673786070950002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/QNlR7mKSQi"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:08.000Z",
            "id": "673786054944559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/D0WVkJ7KWP"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:08.000Z",
            "id": "673786054139219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/gkS22Ekpm4"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:04.000Z",
            "id": "673786040260300801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/rs9DAPHzc8"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:04.000Z",
            "id": "673786039463337988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/I9pKmDHSok"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:04.000Z",
            "id": "673786038074998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/3GQaDsPFWk"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:04.000Z",
            "id": "673786036992917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/hWTQ52Sd4f"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:00.000Z",
            "id": "673786020144349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/oZmBRCe0jQ"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:56.000Z",
            "id": "673786006613549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/izKcnl6uw4"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:56.000Z",
            "id": "673786005938245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/sWDGeDlkVN"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:54.000Z",
            "id": "673785995297341441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/RkwWVSLMkB"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:53.000Z",
            "id": "673785993426690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/kJ2EsoGmAV"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:53.000Z",
            "id": "673785991287595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/oL3nE2XgOO"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:53.000Z",
            "id": "673785990461329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/v9nX9p4InT"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:52.000Z",
            "id": "673785989614014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/c8aNU4kaYG"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:50.000Z",
            "id": "673785980889927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/p27H7W3NDV"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:45.000Z",
            "id": "673785958228078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/t0dMBulMiw"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:45.000Z",
            "id": "673785958093975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/0Mtb5RRj8C"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:44.000Z",
            "id": "673785956013510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/Yx3xnETnDc"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:44.000Z",
            "id": "673785955854106626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/5B677sF5uv"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:42.000Z",
            "id": "673785945750016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/ljqx8Kyc8A"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:42.000Z",
            "id": "673785945032757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/qhnRTT17wa"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:39.000Z",
            "id": "673785931254509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/qgahtAWk8T"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:38.000Z",
            "id": "673785930478542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/V95aEfXoto"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:36.000Z",
            "id": "673785922819780610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/fQVDBz1qd2"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:36.000Z",
            "id": "673785922148700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/ay92c5tL89"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:33.000Z",
            "id": "673785906885607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/MmuZSoLA6N"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:32.000Z",
            "id": "673785904742293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Si1FRKBHkE"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:31.000Z",
            "id": "673785900841615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/NY7DU4MGNk"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:31.000Z",
            "id": "673785899990167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/K3MmGtWNQr"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:28.000Z",
            "id": "673785888111923201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/QwaF4kIAkq"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:28.000Z",
            "id": "673785887382044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/sHuLlv7Wk1"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:23.000Z",
            "id": "673785867027136513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/5KP7ILSAab"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:23.000Z",
            "id": "673785865815105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/anZNyvhKM1"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:20.000Z",
            "id": "673785853055897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/m6EvMkClp7"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:20.000Z",
            "id": "673785852212830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/5HkviRmHRL"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:20.000Z",
            "id": "673785852187676673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/GQwlGz07TQ"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:17.000Z",
            "id": "673785839155937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/iolikt1zeW"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:10.000Z",
            "id": "673785811322601472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/jHLBhjjkLI"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:09.000Z",
            "id": "673785809514856448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/hjTtwnHlXX"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:09.000Z",
            "id": "673785806553612288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/rVclnds98a"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:03.000Z",
            "id": "673785784160223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de ba... https://t.co/4fM1JLGLHa"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:03.000Z",
            "id": "673785783078158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biom... https://t.co/uEHzQfK81S"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2015-12-07T08:46:51.000Z",
            "id": "673785730015956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/9AxRiNtvg5"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-07T08:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "323039094",
                        "start": 96,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "673785728694784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/ozMSmUSKoq Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-07T08:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "323039094",
                        "start": 102,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "673785727910481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/YYHejUcj7g Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-12-07T08:46:46.000Z",
            "id": "673785712227979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/eUs7PXj3hU"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:43.000Z",
            "id": "673785446405574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do\u00a0noroeste https://t.co/38dCKyuNVY https://t.co/SEVpxtkfgD"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:33.000Z",
            "id": "673785404668035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/u11cBB1ysO"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:31.000Z",
            "id": "673785395755155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/Lwzp86dIyp"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:25.000Z",
            "id": "673785370861953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:25.000Z",
            "id": "673785370245402624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:22.000Z",
            "id": "673785357939294209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/2o3y9hLg53"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:17.000Z",
            "id": "673785338087604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/7ERiCOuj3r"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:17.000Z",
            "id": "673785337370415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/jAalwz7HIk"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-12-07T08:43:31.000Z",
            "id": "673784894389006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#G1PR: Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/s1pIkmsIH7"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-07T08:40:38.000Z",
            "id": "673784166580752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/hD3JNOM86Z"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2015-12-07T08:37:11.000Z",
            "id": "673783300209668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/9JiJUtvM6L"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-12-07T08:37:09.000Z",
            "id": "673783291108007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/eDQTQwbSFr"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-12-07T08:37:07.000Z",
            "id": "673783281045884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/n6MGWzZ8Ph"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-12-07T08:37:05.000Z",
            "id": "673783275442302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/5drCvxfQj7"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-12-07T08:37:05.000Z",
            "id": "673783273018040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/mJsx9pPp5n"
        },
        {
            "author_id": "42729411",
            "created_at": "2015-12-07T05:57:57.000Z",
            "id": "673743226277359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Biribiri na Serra do Espinha\u00e7o.\nMinas Gerais/Bahia - Brasil https://t.co/El4vabxVIs"
        },
        {
            "author_id": "399106503",
            "created_at": "2015-12-07T02:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "673694737455534081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OHANA \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/t2qDwFboBf"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2015-12-07T02:08:03.000Z",
            "id": "673685372535242753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um homem e seu cachorro na ponta de uma rocha no Parque Nacional de #Yosemite, maio de 1924. https://t.co/roS9nYvOPT"
        },
        {
            "author_id": "40313319",
            "created_at": "2015-12-07T02:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "673685170164097024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/1txgDCmBLC"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-07T02:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673683549090938880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipaldemaceio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/9F8pQxlD1Z"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-07T01:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673682967265439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipaldemaceio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/JY8zqHQldS"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-07T01:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673682623080873984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipaldemaceio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ng4FUhVLSs"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-07T01:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673682245933252609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipaldemaceio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/VCX1QxxVzG"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-07T01:53:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673681769040879616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipaldemaceio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/bbHscu59Jg"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-07T01:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673681306295926784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipaldemaceio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/3hogj8AwPd"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-12-07T01:38:11.000Z",
            "id": "673677856040423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\n#piaui #belezasdopiaui #serradacapivara... https://t.co/Rr2fCberxg"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-12-07T01:38:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6882752,
                        -9.0231004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "673677846682968065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\n#piaui #belezasdopiaui\u2026 https://t.co/j19EhOaFfH"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-12-07T00:30:42.000Z",
            "id": "673660871265148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pensando em visitar o #Tocantins e n\u00e3o saber onde ir? Olha ai uma \u00f3tima dica! https://t.co/xU6mcLBhA0\n#Turismo #Jalap\u00e3o #CatedraldoJalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3354210382",
            "created_at": "2015-12-06T23:38:14.000Z",
            "id": "673647669122846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude05 @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/g4NkEKyELG"
        },
        {
            "author_id": "125389942",
            "created_at": "2015-12-06T23:06:01.000Z",
            "id": "673639560081879041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera se refrescando na Cachoeira do Tiburtino, um dos atrativos do Parque Municipal Sempre Viva, em Mucug\u00ea.... https://t.co/jjhkTUvELI"
        },
        {
            "author_id": "121199316",
            "created_at": "2015-12-06T23:04:12.000Z",
            "id": "673639102466625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional de Jericoacora \u00e9 poss\u00edvel fazer um passeio ecol\u00f3gico pra conhecer uma\u2026 https://t.co/XGV7bC8iBG"
        },
        {
            "author_id": "4126185803",
            "created_at": "2015-12-06T22:54:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "673636586874081281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/9toQ2yFVW8"
        },
        {
            "author_id": "3385326453",
            "created_at": "2015-12-06T22:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "424451529",
                        "start": 64,
                        "username": "dspengler"
                    }
                ]
            },
            "id": "673631952285618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @dspengler https://t.co/hbf79ofXeA"
        },
        {
            "author_id": "415649022",
            "created_at": "2015-12-06T22:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50607373,
                        -18.58559628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "673629466770300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades do tempo , dos velhos momentos \ud83d\udc94 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/3RtXx7Ef5i"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-12-06T22:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "673628506098696193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/9teei1TICA"
        },
        {
            "author_id": "621228702",
            "created_at": "2015-12-06T22:07:36.000Z",
            "id": "673624861252694017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil https://t.co/jSQlFfUEU5"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-12-06T21:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "673621819434385408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/F8YtGYK4dE"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-12-06T21:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "673621469876854785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se indo. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/ax3pnkHiau"
        },
        {
            "author_id": "137502849",
            "created_at": "2015-12-06T21:50:41.000Z",
            "id": "673620603736358912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tamb\u00e9m \u00e9 dia..!! O exemplo come\u00e7a em casa.!! \ud83d\ude02\ud83d\udc6a\ud83c\udfcb\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/pVlj0RSwuh"
        },
        {
            "author_id": "219511077",
            "created_at": "2015-12-06T21:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "673619481948610561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas del Iguaz\u00fa: una maravilla del mundo natural @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u-\u2026 https://t.co/afNUwVkmIZ"
        },
        {
            "author_id": "66022290",
            "created_at": "2015-12-06T21:38:55.000Z",
            "id": "673617639357460480",
            "in_reply_to_user_id": "3588867977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priscilamar_ tava no parque municipal mendigo me pediu dinheiro n tinha ai ele me pediu um beijo na testa e eu deixei"
        },
        {
            "author_id": "14967350",
            "created_at": "2015-12-06T21:05:05.000Z",
            "id": "673609127650836484",
            "in_reply_to_user_id": "190034071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Claudinhojapa: Uma das maravilhas do Canad\u00e1!!  O Lake Louise \u00e9 um lago na prov\u00edncia de Alberta no Parque Nacional de Banff. :// conhe\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2015-12-06T21:02:19.000Z",
            "id": "673608428451979265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora dar um mergulho nas \u00e1guas cristalinas do Jalap\u00e3o? Vem ver como \u00e9 lindo https://t.co/Ij3Tj03nOt"
        },
        {
            "author_id": "53359826",
            "created_at": "2015-12-06T21:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9390636,
                        -8.27967622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "673608177028636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Homenagem aos Vasca\u00ednos #terceirorebaixamento @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/dn4o69Iq9E"
        },
        {
            "author_id": "399106503",
            "created_at": "2015-12-06T20:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "673606066236760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tragando un poquito de agua \ud83d\ude05 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/rOan6jMUvF"
        },
        {
            "author_id": "53359826",
            "created_at": "2015-12-06T20:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9390636,
                        -8.27967622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "673601158057889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo em Fam\u00edlia! @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/dpnmFzCLQB"
        },
        {
            "author_id": "53359826",
            "created_at": "2015-12-06T20:32:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9390636,
                        -8.27967622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "673600886921408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo em Fam\u00edlia! @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/7F3tYRr77N"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2015-12-06T20:30:03.000Z",
            "id": "673600312096223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com Jo\u00e3o Garcia\nInscri\u00e7\u00f5es abertas para a sa\u00edda de 21 a 27 de Agosto.\n\nPara... https://t.co/SFOTwzu7Vd"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2015-12-06T20:14:13.000Z",
            "id": "673596327205453825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Arcadia,Maine(USA)... https://t.co/40EA5PpXdA"
        },
        {
            "author_id": "1714449686",
            "created_at": "2015-12-06T20:13:42.000Z",
            "id": "673596194145333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/w31NIbx2oA"
        },
        {
            "author_id": "3124313986",
            "created_at": "2015-12-06T20:10:30.000Z",
            "id": "673595390097141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas faz parte do Mapa Caminho das\u00a0\u00c1guas https://t.co/1SY92QBQNZ https://t.co/qcO19pH7WT"
        },
        {
            "author_id": "69381667",
            "created_at": "2015-12-06T19:53:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13488122,
                        -22.40276758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "673591117711998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffd\ufe0f\ud83c\udf7a #deontem #Itaipava #rockthemountain @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/KYwSpl9LrJ"
        },
        {
            "author_id": "1421478894",
            "created_at": "2015-12-06T19:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "673585235725033474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/ZxNu1s7YCC"
        },
        {
            "author_id": "615689602",
            "created_at": "2015-12-06T19:25:25.000Z",
            "id": "673584046123974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente, fui no parque nacional da amazonia aqui da minha cidade, \u00e9 mto lindo"
        },
        {
            "author_id": "142913949",
            "created_at": "2015-12-06T19:10:56.000Z",
            "id": "673580397813506048",
            "in_reply_to_user_id": "3383300369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laiscostadb parque municipal do lado do pal\u00e1cio das artes, fica na Afonso Penna!!! \u00c9 f\u00e1cil de achar"
        },
        {
            "author_id": "142913949",
            "created_at": "2015-12-06T19:09:19.000Z",
            "id": "673579991985168384",
            "in_reply_to_user_id": "3383300369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laiscostadb filha Oo mais f\u00e1cil q o parque municipal???? caralho laizz c\u00ea \u00e9 lerda"
        },
        {
            "author_id": "164349625",
            "created_at": "2015-12-06T19:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "673577993155964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/aSGpnHSf17"
        },
        {
            "author_id": "3579043822",
            "created_at": "2015-12-06T18:57:13.000Z",
            "id": "673576948333981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque e suas hist\u00f3rias. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ET7rz9J6m0"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-06T18:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673571163730259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/mKdruQeo9n"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-06T18:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673568533721280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ljSQVDJth7"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-06T18:22:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673568093680046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/5r3LQC3pZP"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-06T18:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673566635236683776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/XqKBbGFlh8"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-06T18:13:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673566040736051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/uPbZgIDBjG"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2015-12-06T18:12:39.000Z",
            "id": "673565731468869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVIDADE NO PROGRAMA DE VOLUNTARIADO DO Parque Nacional da Tijuca - Oficial\n(Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 07/12)... https://t.co/XQVefwQQDV"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-06T18:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673565608395546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/koLwqOXLeU"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-06T18:10:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673565277473370113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/tR47y7ruMb"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-06T17:56:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673561747282911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/wO6ks0TnHW"
        },
        {
            "author_id": "193172128",
            "created_at": "2015-12-06T17:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "673560040192802817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipaldemaceio #natureza @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/pwLe5OXKPt"
        },
        {
            "author_id": "82623468",
            "created_at": "2015-12-06T17:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "673559645617848321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 piloto bom \ud83d\udc4a @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/JcGbRZAIq7"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-12-06T17:24:19.000Z",
            "id": "673553569497280513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficamos muito felizes em ver o n\u00edvel da \u00e1gua t\u00e3o forte como estava no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os...... https://t.co/OVpgLsoJbm"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2015-12-06T17:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "673552646779850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/e5a0btIrmk"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-12-06T16:25:05.000Z",
            "id": "673538660772552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Unidade de #Conserva\u00e7\u00e3o Catedral do Jalap\u00e3o: conserva\u00e7\u00e3o ambiental e #turismo sustent\u00e1vel https://t.co/xU6mcLBhA0 https://t.co/8hTxTLdJgD"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-12-06T16:20:06.000Z",
            "id": "673537407979917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do po\u00e7o verde, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, sede Guapimirim... https://t.co/lMsOugoqaz"
        },
        {
            "author_id": "215418342",
            "created_at": "2015-12-06T16:19:48.000Z",
            "id": "673537331572424704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve festa do branco em algum lugar da cidade e ainda teve um evento de rock indie no parque municipal da cidade e lotou !!"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2015-12-06T16:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "673534210993356801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Pri guiando um grupo de amigos e alunos pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Caminhada de\u2026 https://t.co/ecVaNP4xBG"
        },
        {
            "author_id": "592056124",
            "created_at": "2015-12-06T16:05:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.89839513,
                        -27.303696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0015065c5a4fa3c4"
            },
            "id": "673533707219791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Encartour (@ Parque Municipal de Quiteria ex Diven) https://t.co/XqFhuvFTE0"
        },
        {
            "author_id": "70684300",
            "created_at": "2015-12-06T15:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717402,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "673530244180148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando um cafezinho da manh\u00e3 c minha Big Family (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/kK0WDiHSZb"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-12-06T15:38:47.000Z",
            "id": "673527012259074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, sede Guapimirim, ao vivo! \n\n#Guapimirim #serradosorgaos https://t.co/dbMOIlUIpw"
        },
        {
            "author_id": "130473264",
            "created_at": "2015-12-06T15:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13488122,
                        -22.40276758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "673524036874412033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\ufe0f @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/WlRU2QpWeV"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2015-12-06T15:23:17.000Z",
            "id": "673523111871053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pequena pausa na entrada do Parque Estadual da Pedra Branca em Jacarepagu\u00e1. https://t.co/SQMe8EW4AS"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2015-12-06T15:15:03.000Z",
            "id": "673521037946937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ris com os maiores predadores, paisagens paradis\u00edacas, vinhos reconhecidos e muito mais https://t.co/Ows30Gj6rl https://t.co/KlEzxzAJES"
        },
        {
            "author_id": "2969689414",
            "created_at": "2015-12-06T14:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58048467,
                        -23.40523025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "673515760279560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora da uma esparecida (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/0vZmERYukt"
        },
        {
            "author_id": "34938390",
            "created_at": "2015-12-06T14:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "673513865162919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/rn1VBEwILg"
        },
        {
            "author_id": "856753916",
            "created_at": "2015-12-06T14:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "158540163",
                        "start": 0,
                        "username": "ollgotica"
                    }
                ]
            },
            "id": "673512336267833344",
            "in_reply_to_user_id": "158540163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ollgotica eu vi todos KKKKKKKKK, queria aquele do parque municipal, o que a Rafaela t\u00e1 nele"
        },
        {
            "author_id": "76974152",
            "created_at": "2015-12-06T14:09:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73163424,
                        -23.54325237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "673504474674159617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi fazer no domingo\nUm passeio no parque @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/yC7TAadqBd"
        },
        {
            "author_id": "1151397060",
            "created_at": "2015-12-06T14:05:01.000Z",
            "id": "673503411929800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rockthemountain #miamihorror #makefriends #enjoythevibe @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/Bm20L7n6YJ"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2015-12-06T14:03:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "673503102612455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/ftJJdvEbLk"
        },
        {
            "author_id": "743965814",
            "created_at": "2015-12-06T13:36:47.000Z",
            "id": "673496309979025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre eu morar do lado do parque nacional e nunca ir dentro do parque n\u00e3o sou louca"
        },
        {
            "author_id": "743965814",
            "created_at": "2015-12-06T13:30:01.000Z",
            "id": "673494604000460801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00eas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 morar na frente de um parque nacional, serio mesmo acontece cada coisa"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2015-12-06T13:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "673493141878677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/JzhG4v7TKg"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-12-06T13:10:02.000Z",
            "id": "673489577047363585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentinelas...\n\nParque Estadual Verde Grande, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel... https://t.co/DR1ST4uZo2"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2015-12-06T13:00:04.000Z",
            "id": "673487067108794369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc46\udbb8\udc41\udbb8\udc45 \udbb8\udc3d MARAVILHAS NATURAIS (via Tudo Por Email)\nExplos\u00e3o de cores no Parque Nacional Vale das Flores, \u00cdndia\nQuer... https://t.co/kMTWsYx6U2"
        },
        {
            "author_id": "296372187",
            "created_at": "2015-12-06T12:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "673482161215954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/UsUGgYDdDM"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-12-06T12:28:13.000Z",
            "id": "673479052058062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata Seca, o ouro do sert\u00e3o de Minas...\n\nBeleza c\u00edclica, ora seca, ora verde, exuberante e... https://t.co/7ybbbbcMXX"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-12-06T12:27:28.000Z",
            "id": "673478864170041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata Seca, o ouro do sert\u00e3o de Minas...\n\nBeleza c\u00edclica, ora seca, ora verde, exuberante e... https://t.co/So2pD9mUiw"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-12-06T12:20:08.000Z",
            "id": "673477018999250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata Seca, o ouro do sert\u00e3o de Minas...\n\nBeleza c\u00edclica, ora seca, ora verde, exuberante e... https://t.co/fcq7UI8z2i"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-12-06T12:19:44.000Z",
            "id": "673476917014695937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata Seca, o ouro do sert\u00e3o de Minas...\n\nBeleza c\u00edclica, ora seca, ora verde, exuberante e... https://t.co/wHll19YUEP"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2015-12-06T12:00:02.000Z",
            "id": "673471959825543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoal!\n\nEste \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Roque de Minas, em... https://t.co/kudNQ2BK1Y"
        },
        {
            "author_id": "157577983",
            "created_at": "2015-12-06T11:57:06.000Z",
            "id": "673471222781485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha parceira #top #amiga #minhapequena @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/1ktcC28m0C"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2015-12-06T11:50:19.000Z",
            "id": "673469515292876801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Trilha sonora' faz edi\u00e7\u00e3o derradeira de 2015 no Parque Municipal https://t.co/X9kKE0mY4d"
        },
        {
            "author_id": "38426264",
            "created_at": "2015-12-06T11:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "326863294",
                        "start": 78,
                        "username": "KroliniAlves"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "673466812877709313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @krolinialves) https://t.co/NURKnzXOvz"
        },
        {
            "author_id": "76298260",
            "created_at": "2015-12-06T10:25:31.000Z",
            "id": "673448174586093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte sedia exposi\u00e7\u00e3o de pres\u00e9pios #G1 https://t.co/E0y4jqpoy6"
        },
        {
            "author_id": "342939191",
            "created_at": "2015-12-06T10:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "673443719010508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/o3p3OfJa9l"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-06T07:48:11.000Z",
            "id": "673408580486344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "91511311",
            "created_at": "2015-12-06T06:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "673384986175737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd13\ud83e\udd13 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/pt0q4k8iv7"
        },
        {
            "author_id": "190034071",
            "created_at": "2015-12-06T06:12:52.000Z",
            "id": "673384594188693508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maravilhas do Canad\u00e1!!  O Lake Louise \u00e9 um lago na prov\u00edncia de Alberta no Parque Nacional de Banff. https://t.co/Ay4HdtMw1j"
        },
        {
            "author_id": "86156869",
            "created_at": "2015-12-06T02:58:03.000Z",
            "id": "673335564368748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 combinei com a Lu, n\u00f3s vamos no parque municipal, sair com ela \u00e9 a melhor coisa do mundo"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-12-06T02:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "673332087181717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/Lbf1NHb7Oe"
        },
        {
            "author_id": "86972071",
            "created_at": "2015-12-06T02:35:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60457055,
                        -23.48268116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "673329949592395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escuto meu cora\u00e7\u00e3o pois a minha raz\u00e3o muitas vezes atrapalha o meu pensar. @ Parque Estadual Pico\u2026 https://t.co/JMBNvgCLOR"
        },
        {
            "author_id": "132265783",
            "created_at": "2015-12-06T02:23:54.000Z",
            "id": "673326972911656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? | RioOnWatch https://t.co/ivfUOVCjEV"
        },
        {
            "author_id": "342367233",
            "created_at": "2015-12-06T02:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "673326795966586881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #cantareira #despedida #terceirao #imbreks @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/mSJelGudlH"
        },
        {
            "author_id": "3297960502",
            "created_at": "2015-12-06T01:49:28.000Z",
            "id": "673318305843830786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parrot Bebop Drone - Parque Municipal da Cidade de S Jo\u00e3o da Madeira 2 https://t.co/HgnJHHWNve https://t.co/lmIo6pqHR4"
        },
        {
            "author_id": "3307544301",
            "created_at": "2015-12-06T01:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.36167145,
                        -25.72815825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e187f54272b1c827"
            },
            "id": "673316267311394816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (CTG Rancho da Amizade) in S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo, PR https://t.co/lyju4SVvLV"
        },
        {
            "author_id": "236504502",
            "created_at": "2015-12-06T01:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "673311791468924928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia em Guararema. \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udf81\ud83d\udc8f\u2764 @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho https://t.co/dSPu0cWY5l"
        },
        {
            "author_id": "42259106",
            "created_at": "2015-12-06T00:50:39.000Z",
            "id": "673303505529098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o nasci pra isso \ud83d\ude13 #picodatijuca #nuncamais @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/LafRB1NBqF"
        },
        {
            "author_id": "120328024",
            "created_at": "2015-12-06T00:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02149008,
                        -12.14948746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "673297401768255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colonial // @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/nh2DNReSRO"
        },
        {
            "author_id": "3346538632",
            "created_at": "2015-12-06T00:23:36.000Z",
            "id": "673296698928717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja tudo que rolou um #torresdelpaine na #patagonia chilena https://t.co/xFBbjbgk2z #viagem #mochil\u00e3o #viajeros #voltaaomundo"
        },
        {
            "author_id": "209282293",
            "created_at": "2015-12-06T00:21:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "673296290520895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 ser feliz :-) #patins... (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/6sO68srcEo"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-06T00:20:25.000Z",
            "id": "673295897107787777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Emas: https://t.co/0QKvyNI90S"
        },
        {
            "author_id": "336086588",
            "created_at": "2015-12-06T00:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0380451,
                        -23.72018217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "673292725177991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc apareceu meu cora\u00e7\u00e3o sorriu! \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/gljLoJsoT2"
        },
        {
            "author_id": "336086588",
            "created_at": "2015-12-05T23:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0380451,
                        -23.72018217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "673290452725051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ele sempre os melhores momentos! \u2764\ufe0f\nLindo lugar com meu lindo! \ud83d\ude3b @ Parque Estadual Serra Do\u2026 https://t.co/D5Vt7LmMg6"
        },
        {
            "author_id": "119564725",
            "created_at": "2015-12-05T23:16:01.000Z",
            "id": "673279690010812416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional MUIR WOOS SF 2015 https://t.co/y6H4LddWqd"
        },
        {
            "author_id": "2590556017",
            "created_at": "2015-12-05T22:31:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50450416,
                        -23.04035148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "673268399477272577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Life is a #perpetual #beach at #prainha #riodejaneiro #brazil. @ Prainha - Parque Municipal\u2026 https://t.co/4ku0aZSz8T"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2015-12-05T22:23:15.000Z",
            "id": "673266411150544897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aguaboanews Barra do Gar\u00e7as: Sema reabre dois atrativos do Parque Estadual Serra Azul https://t.co/W2JZLrBa1s"
        },
        {
            "author_id": "320329250",
            "created_at": "2015-12-05T22:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.08106699,
                        42.4262834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1cbd42cdf960d6a8"
            },
            "id": "673265454954078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saturday \ud83d\udcf7 @ Parque municipal O Carballino https://t.co/UVNv1WfwTM"
        },
        {
            "author_id": "84720624",
            "created_at": "2015-12-05T22:05:55.000Z",
            "id": "673262048151605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o dos Drummonzinhos no Parque Estadual Mata do Limoeiro em Ipoema. (Natal Solid\u00e1rio)"
        },
        {
            "author_id": "343439328",
            "created_at": "2015-12-05T21:18:48.000Z",
            "id": "673250190590156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/1iL08uYHpH"
        },
        {
            "author_id": "2844625665",
            "created_at": "2015-12-05T21:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50607373,
                        -18.58559628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "673248904394219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida s\u00f3 \u00e9 vida, quando \u00e9 vivida por duas vidas em uma s\u00f3 vida!!! @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Oi8Z2Yys1r"
        },
        {
            "author_id": "2844625665",
            "created_at": "2015-12-05T21:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50607373,
                        -18.58559628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "673248522582519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque!!! @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/wsHi034yth"
        },
        {
            "author_id": "3271341",
            "created_at": "2015-12-05T20:54:24.000Z",
            "id": "673244048832901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo lugar ao qual provavelmente nunca irei. Um lago na plan\u00edcie de Afara, no parque nacional Tassili des Ajj... https://t.co/wi75tKr5dR"
        },
        {
            "author_id": "14564641",
            "created_at": "2015-12-05T20:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0380451,
                        -23.72018217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "673241805626990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/xw1sHcEruC"
        },
        {
            "author_id": "14564641",
            "created_at": "2015-12-05T20:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0380451,
                        -23.72018217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "673241122190319617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/1k9B35uIgz"
        },
        {
            "author_id": "61858447",
            "created_at": "2015-12-05T20:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92445563,
                        -21.71986264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "673237000544194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar pra relaxar. @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/lQLuKFQSEU"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-05T20:20:31.000Z",
            "id": "673235521192247300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Emas: https://t.co/beE7lTNhgM"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-12-05T20:02:06.000Z",
            "id": "673230887123832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/eLj8vNRXPB"
        },
        {
            "author_id": "4150049664",
            "created_at": "2015-12-05T19:44:01.000Z",
            "id": "673226336983498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Mogiana pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/D7PneM95A8 https://t.co/vGiaMwcJe4"
        },
        {
            "author_id": "440380027",
            "created_at": "2015-12-05T19:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13488122,
                        -22.40276758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "673221742635180033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NouvelleVague #rockthemountain @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/vftURjp3qn"
        },
        {
            "author_id": "4150049664",
            "created_at": "2015-12-05T19:12:13.000Z",
            "id": "673218334880591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Quinzinho de Barros pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/D7PneM95A8 https://t.co/8Dgu49GUJO"
        },
        {
            "author_id": "157296938",
            "created_at": "2015-12-05T19:03:23.000Z",
            "id": "673216109902983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora que o evento vai acabar eu fico sabendo do projeto que t\u00e1 tendo no parque municipal \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "2524388110",
            "created_at": "2015-12-05T18:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13488122,
                        -22.40276758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "673206437317754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mig@s #rockthemountain @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/V5oMGo9VpE"
        },
        {
            "author_id": "2524388110",
            "created_at": "2015-12-05T18:10:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13488122,
                        -22.40276758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "673202828513435649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rockthemountain @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/Vz9kpuJelj"
        },
        {
            "author_id": "2203215955",
            "created_at": "2015-12-05T18:09:36.000Z",
            "id": "673202576301678593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro reabrir\u00e1 para visita\u00e7\u00e3o em dezembro https://t.co/B5T4S6GjGZ"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-05T17:54:47.000Z",
            "id": "673198849041817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/AYD3q02iJ4"
        },
        {
            "author_id": "33799708",
            "created_at": "2015-12-05T17:40:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06624402,
                        -23.53922397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "673195255198543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas da Economia @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/F9Fn2wCn7I"
        },
        {
            "author_id": "288525720",
            "created_at": "2015-12-05T17:34:24.000Z",
            "id": "673193717411520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'-' acho que amanha vou sumir pro parque nacional u.u"
        },
        {
            "author_id": "48784657",
            "created_at": "2015-12-05T17:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "673191784491696128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/oLgaQp77DE"
        },
        {
            "author_id": "753107136",
            "created_at": "2015-12-05T16:51:35.000Z",
            "id": "673182941845979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1: Floresta Nacional do Araripe recebe 16\u00ba edi\u00e7\u00e3o do MTB 6 Horas https://t.co/ubi5wJJAfd"
        },
        {
            "author_id": "3242164631",
            "created_at": "2015-12-05T16:49:17.000Z",
            "id": "673182365796184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca https://t.co/HJY5afDvA2"
        },
        {
            "author_id": "333590314",
            "created_at": "2015-12-05T16:39:11.000Z",
            "id": "673179824752615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica do parque municipal de #FormigaMG https://t.co/627CDq8zKy"
        },
        {
            "author_id": "333590314",
            "created_at": "2015-12-05T16:36:56.000Z",
            "id": "673179256931897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abandono e cheia da lagoa do parque municipal de #FormigaMG https://t.co/YbgMpYoAng"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-12-05T16:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "109617898",
                        "start": 25,
                        "username": "BanffNP"
                    }
                ]
            },
            "id": "673177925215256577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff @BanffNP est\u00e1 cheio de atra\u00e7\u00f5es para amantes de esportes de inverno.Conhe\u00e7a voc\u00ea tamb\u00e9m! https://t.co/y4MFZxrnHC"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-05T16:20:30.000Z",
            "id": "673175120270237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Emas: https://t.co/cGWVTii4Hl"
        },
        {
            "author_id": "217849285",
            "created_at": "2015-12-05T16:11:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21908951,
                        -25.28911972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "673172881430487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formatura do maninho no PROERD (@ Parque Municipal da Uva in Colombo, Paran\u00e1) https://t.co/ZNXClzHuWB"
        },
        {
            "author_id": "3603979876",
            "created_at": "2015-12-05T16:07:38.000Z",
            "id": "673171881059475457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos gravar mais um v\u00eddeo?  Destino: parque estadual Carlos Botelho.  Vou conferir como esta por\u2026 https://t.co/rX39bXwnWP"
        },
        {
            "author_id": "67661509",
            "created_at": "2015-12-05T15:59:07.000Z",
            "id": "673169738915291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria da Adab discute com ex-companheiro em frente \u00e0 Parque Municipal e acaba baleada. Leia mais: https://t.co/qMds1ghVzd"
        },
        {
            "author_id": "3904860091",
            "created_at": "2015-12-05T15:44:09.000Z",
            "id": "673165973772484608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Chefs and Beer com bom p\u00fablico\n\nAos poucos o p\u00fablico foi chegando ao Parque Municipal de Eventos de... https://t.co/Zlyi210VuC"
        },
        {
            "author_id": "318629058",
            "created_at": "2015-12-05T15:39:04.000Z",
            "id": "673164694396407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje, visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Cataratas do Igua\u00e7u.  Lindo."
        },
        {
            "author_id": "3174510621",
            "created_at": "2015-12-05T15:34:55.000Z",
            "id": "673163651554009090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O visual vale o esfor\u00e7o, Parque Estadual da Cantareira - SP https://t.co/yfJ1qpQaQU"
        },
        {
            "author_id": "3174510621",
            "created_at": "2015-12-05T15:30:52.000Z",
            "id": "673162629997727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17k j\u00e1 rodados, Parque Estadual da Cantareira - SP https://t.co/zeSgI4kiUo"
        },
        {
            "author_id": "3174510621",
            "created_at": "2015-12-05T15:26:57.000Z",
            "id": "673161646353727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o treino foi com altimetria de 1.142 metros no Parque Estadual da Cantareira - SP com\u2026 https://t.co/ntEjH3ujWO"
        },
        {
            "author_id": "3174510621",
            "created_at": "2015-12-05T14:27:00.000Z",
            "id": "673146557198241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - dinizrunner puxando o pessoal\ud83d\udc4d\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3  \ud83d\udca8\ud83c\udfc3 https://t.co/ytpIHF3p9U"
        },
        {
            "author_id": "3174510621",
            "created_at": "2015-12-05T14:22:24.000Z",
            "id": "673145398148530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de trilha no Parque Estadual da Cantareira - SP com dinizrunner https://t.co/AyomE4zpHV"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-12-05T14:07:12.000Z",
            "id": "673141575233495041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/bp6TNK86sL"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2015-12-05T13:38:18.000Z",
            "id": "673134300544544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e Teatro Francisco Nunes em BH recebem a COP 21 MG com apresenta\u00e7\u00f5es gratuitas para o p\u00fablico. https://t.co/SLc243YfRY"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2015-12-05T13:21:16.000Z",
            "id": "673130017300324353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Festival de pres\u00e9pios, no Parque Municipal de BH, inclui obras em formato pir\u00e2mide de artistas pl\u00e1sticos do Brasil. https://t.co/46nfFLWiFm"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2015-12-05T13:16:58.000Z",
            "id": "673128933177606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Municipal de BH recebe o maior festival de pres\u00e9pios do mundo. Exposi\u00e7\u00e3o foi indicada ao Guiness Book. https://t.co/y202YTmOEn"
        },
        {
            "author_id": "168359301",
            "created_at": "2015-12-05T13:13:16.000Z",
            "id": "673128001941479424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bungee jump (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/80fsy9fJJ5"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2015-12-05T13:12:41.000Z",
            "id": "673127854578757634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Azul \u00e9 liberado para a pr\u00e1tica de parapente #primeiraHora https://t.co/Bcf1f8H3Rv"
        },
        {
            "author_id": "4382815941",
            "created_at": "2015-12-05T13:09:33.000Z",
            "id": "673127065701498881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Quinzinho de Barros pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/Vlx1g8je1D https://t.co/SPbclv4oBH"
        },
        {
            "author_id": "3174510621",
            "created_at": "2015-12-05T13:06:54.000Z",
            "id": "673126401210363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje 21k conclu\u00eddos com sucesso! Valeu pessoal pelo treino\ud83d\udc4d @ Parque Estadual Da\u2026 https://t.co/ZpZJBtOVZY"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2015-12-05T12:57:03.000Z",
            "id": "673123922708049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assessoria O Parque Municipal de Macei\u00f3 promove, neste domingo (06), a \u00faltima apresenta\u00e7\u00e3o da primeira edi\u00e7\u00e3o do... https://t.co/SXVs7tZB4n"
        },
        {
            "author_id": "917301859",
            "created_at": "2015-12-05T12:56:52.000Z",
            "id": "673123876818169856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assessoria O Parque Municipal de Macei\u00f3 promove, neste domingo (06), a \u00faltima apresenta\u00e7\u00e3o da primeira edi\u00e7\u00e3o do... https://t.co/4sebzDTjuA"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2015-12-05T12:25:26.000Z",
            "id": "673115965417250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/ONvqf6yEz0"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-05T12:20:18.000Z",
            "id": "673114673420640256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Emas: https://t.co/yxRSuFkE9C"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2015-12-05T12:15:15.000Z",
            "id": "673113403116785665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aguaboanews Demandas: Secret\u00e1rios recebem lideran\u00e7as do Parque Nacional do Xingu https://t.co/5tPEPYcesi"
        },
        {
            "author_id": "3904860091",
            "created_at": "2015-12-05T12:04:02.000Z",
            "id": "673110578269921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito para curtir a 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Chefs and Beer\n\nDas 11h \u00e0s 20h no Parque Municipal de Eventos de Jaragu\u00e1... https://t.co/sNVIE23QRC"
        },
        {
            "author_id": "3904860091",
            "created_at": "2015-12-05T12:00:34.000Z",
            "id": "673109708182523904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito para curtir a 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Chefs and Beer\n\nDas 11h \u00e0s 20h no Parque Municipal de Eventos de Jaragu\u00e1... https://t.co/V3zd7xFEM2"
        },
        {
            "author_id": "84720624",
            "created_at": "2015-12-05T11:55:22.000Z",
            "id": "673108397328228353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu #drummonzinhos Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2015-12-05T11:41:34.000Z",
            "id": "673104926008958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Sonora no Parque Municipal ter\u00e1 edi\u00e7\u00e3o no domingo - https://t.co/exhkUmZBSq https://t.co/t955B1vseW"
        },
        {
            "author_id": "83223226",
            "created_at": "2015-12-05T11:37:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10049849,
                        -15.57804922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "673103895812534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/Cw2SVJiVrm"
        },
        {
            "author_id": "42536066",
            "created_at": "2015-12-05T11:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "673103243304652801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/n27oVWafAD https://t.co/UPrNAEyg3R"
        },
        {
            "author_id": "42536066",
            "created_at": "2015-12-05T11:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "673102784561065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/a7npPnOvgx https://t.co/cRLImPqNvs"
        },
        {
            "author_id": "4276",
            "created_at": "2015-12-05T11:07:23.000Z",
            "id": "673096321323114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proposta melhor que impeachment: fechar Bras\u00edlia, transformar num parque nacional e colocar todos os pol\u00edticos num zool\u00f3gico educativo."
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-05T11:00:02.000Z",
            "id": "673094472373284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, MG \nFotografia: Fl\u00e1vio Mayrink\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/fSdb74TE3Q"
        },
        {
            "author_id": "58000832",
            "created_at": "2015-12-05T10:47:21.000Z",
            "id": "673091279954313217",
            "in_reply_to_user_id": "58000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexo com preserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 imagino eles fazendo fornica\u00e7\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cercado de arara azul"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-12-05T10:25:20.000Z",
            "id": "673085739312222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Municipal recebe Festival de Pres\u00e9pios e concorre ao Guinness Book https://t.co/iZv8GfHQ4F https://t.co/cSglL8xdvf"
        },
        {
            "author_id": "17033905",
            "created_at": "2015-12-05T09:44:50.000Z",
            "id": "673075547212148737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #errejota #brasil #todevolta @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/Wvxm3iaKVs"
        },
        {
            "author_id": "61547390",
            "created_at": "2015-12-05T09:39:57.000Z",
            "id": "673074320734728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL \u2013 exposi\u00e7\u00e3o de\u00a0pres\u00e9pios https://t.co/cV3lWVlvtW https://t.co/JEvunJDlyV"
        },
        {
            "author_id": "175543665",
            "created_at": "2015-12-05T09:39:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "673074165071667200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oq ta rolando no parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2015-12-05T09:31:26.000Z",
            "id": "673072177084686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS https://t.co/ZjMWLLZUH5"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-12-05T09:30:04.000Z",
            "id": "673071830568075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouquinho, a partir das 8h,  o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9, no centro de BH, recebe a quinta edi\u00e7\u00e3o do... https://t.co/KnsWZLy4ou"
        },
        {
            "author_id": "29087407",
            "created_at": "2015-12-05T08:46:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.54778703,
                        41.27010862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ca07e910e44fc1e"
            },
            "id": "673060882956615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leix\u00f5es - Vilanovense (sub-10) (@ Parque Municipal De Jogos De Folgosa Maia Futebol Clube) https://t.co/N4x16nmOEV"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2015-12-05T08:43:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "673060149871968256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu trabalho de guia de turismo no Parque Estadual da #ilhaanchieta #ubatuba #sp #para\u00edso \nUhull... \\0/"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2015-12-05T08:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2742892374",
                        "start": 57,
                        "username": "Op_betalab3"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2168685932",
                        "start": 70,
                        "username": "op_betalab2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "673058033166131200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @op_betalab3 @op_betalab2 https://t.co/Q7t5UquJeD"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2015-12-05T08:34:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "673057898109476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/QDvIeVMyb0"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-05T08:20:05.000Z",
            "id": "673054221932064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Emas: https://t.co/1W3kNGEGRC"
        },
        {
            "author_id": "406628132",
            "created_at": "2015-12-05T08:01:10.000Z",
            "id": "673049460851671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACADIA PARQUE NACIONAL https://t.co/8otFLCYAoU"
        },
        {
            "author_id": "406628132",
            "created_at": "2015-12-05T08:01:10.000Z",
            "id": "673049460843282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACADIA PARQUE NACIONAL https://t.co/lITgBifZz8"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-12-05T07:40:30.000Z",
            "id": "673044258065133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/v9szyObZMV"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-12-05T07:30:14.000Z",
            "id": "673041676361928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/84GvksEepA"
        },
        {
            "author_id": "242098848",
            "created_at": "2015-12-05T04:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9683929,
                        -22.4279191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "672990123382935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida louca, vida! Vida breve... @ Parque Nacional Teres\u00f3polis Sub Sede https://t.co/eZhbAM2aEw"
        },
        {
            "author_id": "449442905",
            "created_at": "2015-12-05T03:42:30.000Z",
            "id": "672984365496795139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARQUE #NACIONAL #DEL #CHICAMOCHA @ Monterredondo https://t.co/GClNvbvPOC"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2015-12-05T02:42:47.000Z",
            "id": "672969337557401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente- Projeto do vereador Roberto Rocha Jr. cria o Parque Municipal das Dunas, em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/jqAGGsiBku"
        },
        {
            "author_id": "1641163693",
            "created_at": "2015-12-05T01:57:11.000Z",
            "id": "672957860435910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL HORTO FLORESTAL\no Horto Florestal \u00e9 o mais antigo Parque Estadual do Brasil. https://t.co/5wGDYGhfcU"
        },
        {
            "author_id": "3043975113",
            "created_at": "2015-12-05T01:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "672957137014939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/LGNxynmzoO\u00e3oMeApaixonei | Mariana Gueiros no Parque Nacional do Catimbau (PE)"
        },
        {
            "author_id": "14261818",
            "created_at": "2015-12-05T01:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0380451,
                        -23.72018217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "672950623004946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serra do mar \ud83d\udc99 @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/dEbyDwi1ui"
        },
        {
            "author_id": "2804350812",
            "created_at": "2015-12-05T01:24:25.000Z",
            "id": "672949612240625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta a\u00ed um \u00f3timo motivo pra vc visitar Barra do Gar\u00e7as MT https://t.co/KZQoTwEwLO"
        },
        {
            "author_id": "924992670",
            "created_at": "2015-12-05T01:17:25.000Z",
            "id": "672947853069684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enegrecendo o Parque Municipal de Macei\u00f3, em um s\u00e1bado 28/11. Em Bebedouro, Macei\u00f3,AL."
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2015-12-05T00:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "672934909464453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-12-04T23:40:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 126,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "672923518024159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede que Uni\u00e3o, Ibama e ICMBio cumpram decis\u00e3o para estruturar o Parque Nacional da Chapada | https://t.co/nEvPMI5ON2 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-12-04T23:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 126,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "672923460990038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede que Uni\u00e3o, Ibama e ICMBio cumpram decis\u00e3o para estruturar o Parque Nacional da Chapada | https://t.co/sTCCN9KBh8 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "227307927",
            "created_at": "2015-12-04T23:29:01.000Z",
            "id": "672920571202678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dependendo do meu humor vou passar no parque municipal amanha e vou ficar l\u00e1 pra ler em paz um pouco"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-04T23:19:44.000Z",
            "id": "672918235877089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/nt3rfgjY6K"
        },
        {
            "author_id": "147770692",
            "created_at": "2015-12-04T22:38:07.000Z",
            "id": "672907762024628225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os finalistas do concurso visitaram tamb\u00e9m o Parque Nacional do Igua\u00e7u, na fronteira entre o\u2026 https://t.co/9IbOEqL4Vu"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-12-04T22:31:00.000Z",
            "id": "672905971266691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal recebe Festival de Pres\u00e9pios e concorre ao Guinness Book https://t.co/fnZIDp3tex https://t.co/MPVWzGPH3f"
        },
        {
            "author_id": "34201155",
            "created_at": "2015-12-04T22:06:07.000Z",
            "id": "672899711758675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sabores de Melipilla\" Parque Municipal, entrada gratuita. #Melipilla https://t.co/Xw82KDjV8Q"
        },
        {
            "author_id": "4150049664",
            "created_at": "2015-12-04T21:46:10.000Z",
            "id": "672894688668606465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Mogiana pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/D7PneM95A8 https://t.co/fQSF2ueK9O"
        },
        {
            "author_id": "3879505696",
            "created_at": "2015-12-04T21:21:38.000Z",
            "id": "672888514460151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Dois Irm\u00e3os - Zoologico https://t.co/jKWxENVOVP"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2015-12-04T21:19:13.000Z",
            "id": "672887908823527425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi molhado, cheio de lama e muito maneiro!!!\nCurso de manejo de trilhas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Para\u00edso. https://t.co/7S4F6MOQrQ"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2015-12-04T21:18:46.000Z",
            "id": "672887793744392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi molhado, cheio de lama e muito maneiro!!!\nCurso de manejo de trilhas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Para\u00edso. https://t.co/fp360Yeeut"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2015-12-04T21:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "672883832836759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/ZWAAEwKPcB Mountain bike na floresta estadual de Rio Claro"
        },
        {
            "author_id": "408370610",
            "created_at": "2015-12-04T20:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48953517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "672874992565100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @lenonpianta https://t.co/DiGVVI3rEh"
        },
        {
            "author_id": "4150049664",
            "created_at": "2015-12-04T20:15:57.000Z",
            "id": "672871987035926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Mogiana pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/D7PneM95A8 https://t.co/ZdHESE8tA8"
        },
        {
            "author_id": "4112230259",
            "created_at": "2015-12-04T19:38:46.000Z",
            "id": "672862628767756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/9M86bXQsSi"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2015-12-04T19:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "63104375",
                        "start": 17,
                        "username": "NathFunari"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "672862092958003200",
            "in_reply_to_user_id": "2506462071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Henrique_060897 @NathFunari   Fiz of\u00edcio pedindo a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Cantareira. Ser\u00e3o preciso 30 milh\u00f5es de \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "48384640",
            "created_at": "2015-12-04T19:29:46.000Z",
            "id": "672860364795547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Bujarrona, ano 2006 no litoral do Uruguai @ Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/Y1wzkF4tEz"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2015-12-04T19:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "672859984850497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "correndo e suando (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/0q5FWKNLmb"
        },
        {
            "author_id": "1408519860",
            "created_at": "2015-12-04T19:17:43.000Z",
            "id": "672857329692483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paguei altos micos no parque municipal, mas foi t\u00e3ooooo legal kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "4150049664",
            "created_at": "2015-12-04T19:10:44.000Z",
            "id": "672855574418169857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Quinzinho de Barros pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/D7PneM95A8 https://t.co/wQCb2mvDdT"
        },
        {
            "author_id": "153094250",
            "created_at": "2015-12-04T19:02:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38271178,
                        -18.00514925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "672853587349868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2012/2 @ Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/An6xFeDERE"
        },
        {
            "author_id": "94798178",
            "created_at": "2015-12-04T18:49:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34346139,
                        -18.12015629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "672850232028356610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Rio Preto in S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Rio Preto, Minas Gerais https://t.co/bWd4LvQOqv"
        },
        {
            "author_id": "111432205",
            "created_at": "2015-12-04T18:48:03.000Z",
            "id": "672849865496526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/ZkSxULkkLx"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-12-04T18:29:11.000Z",
            "id": "672845118009769989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00f5es sobre a proposta de concess\u00e3o do Parque Estadual Ilha do Mel ~ \u00c1guas de Pontal https://t.co/qRC26HaR1Y"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-12-04T18:28:51.000Z",
            "id": "672845034278928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00f5es sobre a proposta de concess\u00e3o do Parque Estadual Ilha do Mel ~ \u00c1guas de Pontal https://t.co/cEtQ51jBOR"
        },
        {
            "author_id": "46477364",
            "created_at": "2015-12-04T18:15:35.000Z",
            "id": "672841693830455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/Aag7lcMHJC"
        },
        {
            "author_id": "230028163",
            "created_at": "2015-12-04T17:47:01.000Z",
            "id": "672834504529178624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de las Catacumbas #RiodeJaneiro #Brasil @ Parque Natural Municipal da\u2026 https://t.co/ge1Ykb4O4a"
        },
        {
            "author_id": "279229678",
            "created_at": "2015-12-04T17:45:29.000Z",
            "id": "672834120980926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!! https://t.co/8LkouJGzjU"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2015-12-04T17:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "672828892768559106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Me64g57Igp"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2015-12-04T17:05:56.000Z",
            "id": "672824165682909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jayson Cunha fotografou essa maravilha no Parque Estadual  Taughannock Falls em Nova Iorque / EUA, embora seja... https://t.co/scRXKsLnDw"
        },
        {
            "author_id": "60667471",
            "created_at": "2015-12-04T17:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "672822874361741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natalluz @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/PUf0mzZcBJ"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-12-04T16:54:25.000Z",
            "id": "672821270300467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema reabre dois atrativos do Parque Estadual Serra Azul\nSaiba mais \u2192 https://t.co/HwvUMSpa15\n\nCurta nossa p\u00e1gina... https://t.co/lLJu7sqpry"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-12-04T16:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.06187004,
                        -22.68639199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "672817968963801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job do dia: acompanhando a visita de Lenine a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/jYG3sIlWZZ"
        },
        {
            "author_id": "135632935",
            "created_at": "2015-12-04T16:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "94077761",
                        "start": 95,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "672816904638234625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Mountain Bike do Parque Estadual Juquery completa um ano https://t.co/YiaeSBDnYn via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2015-12-04T16:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02994309,
                        -8.35584039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "672816273332559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/NdBVVQv2fG"
        },
        {
            "author_id": "2747321069",
            "created_at": "2015-12-04T16:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "672814104776744961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/FxmN3rFZP8"
        },
        {
            "author_id": "48207049",
            "created_at": "2015-12-04T16:16:44.000Z",
            "id": "672811785586544644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ganhar um viagem para o Parque Estadual do Jalap\u00e3o-TO ou um dos destinos que operacionalizamos? https://t.co/JVeo4EI054"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-04T16:13:17.000Z",
            "id": "672810916224872449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2015-12-04T16:06:05.000Z",
            "id": "672809105917014016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAMPAS DE VOO LIVRE VOLTAM A FICAR DISPON\u00cdVEIS https://t.co/EIhkWeeUks"
        },
        {
            "author_id": "334852610",
            "created_at": "2015-12-04T16:00:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "672807784761729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afim de ir no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-04T16:00:03.000Z",
            "id": "672807586090102785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/of7StEngt0"
        },
        {
            "author_id": "291713734",
            "created_at": "2015-12-04T15:59:59.000Z",
            "id": "672807568218136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional realiza visita organizada em nova trilha suspensa na Chapada dos Veadeiros https://t.co/IgvVw7R7fJ"
        },
        {
            "author_id": "3044893199",
            "created_at": "2015-12-04T15:59:27.000Z",
            "id": "672807434927398915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional realiza visita organizada em nova trilha suspensa na Chapada dos Veadeiros https://t.co/BCMkXLn7zW"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2015-12-04T15:48:27.000Z",
            "id": "672804666221207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PICO DO BAEPI \n\nA trilha do Pico do Baepi , no interior do Parque Estadual de Ilhabela, \u00e9 uma das mais procuradas... https://t.co/kPtz2Q5dR1"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-12-04T15:25:17.000Z",
            "id": "672798836662890501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe Festival de Pres\u00e9pios e concorre ao Guinness Book https://t.co/VlMtloOmzO https://t.co/BrbtUBVGwU"
        },
        {
            "author_id": "52722204",
            "created_at": "2015-12-04T15:22:50.000Z",
            "id": "672798219353460737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio X dos passeios: Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena: O Torres del Paine tem \u00e1rea total... https://t.co/8cEzgKUIeC"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2015-12-04T15:00:38.000Z",
            "id": "672792636063768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9, por exemplo, conta com v\u00e1rias Ucs. Entre elas est\u00e3o o Parque Municipal Fazenda Atalaia  (235,2 ha -... https://t.co/zqN8vw0U64"
        },
        {
            "author_id": "2992041010",
            "created_at": "2015-12-04T14:58:14.000Z",
            "id": "672792031257870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Worlds Cheapest Flights: https://t.co/7GLAWdIdu1 Parque Nacional Natural Los Nevados. Foto: @giovannypulidophoto @\u2026 https://t.co/h1J0ZK6bXQ"
        },
        {
            "author_id": "257682940",
            "created_at": "2015-12-04T14:54:21.000Z",
            "id": "672791052726566913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece nesse domingo (6), a partir das 10h, na quadra coberta do Parque Municipal de Quiririm, a 1\u00aa Copa... https://t.co/8fAiRNogrn"
        },
        {
            "author_id": "3903735865",
            "created_at": "2015-12-04T14:49:43.000Z",
            "id": "672789887959994369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em \u00e1rea protegida de Ih\u00e9us https://t.co/VOOSVdP9v1 https://t.co/n886a7d1O2"
        },
        {
            "author_id": "55073631",
            "created_at": "2015-12-04T14:44:21.000Z",
            "id": "672788537176023041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa j\u00e1 \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o! https://t.co/wlsxAryHLN\n#bikeelegal #issomudaomundo https://t.co/Zsrx1qHWyB"
        },
        {
            "author_id": "1907807928",
            "created_at": "2015-12-04T14:34:17.000Z",
            "id": "672786001434034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima pedida para o final de semana \u00e9 conhecer o Parque Nacional da Serra de Itabaiana... https://t.co/qFlsrlW65i"
        },
        {
            "author_id": "418187503",
            "created_at": "2015-12-04T14:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "26560366",
                        "start": 43,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "672785903761408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bahia Not\u00edcias https://t.co/NKI5zJF3s3 via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "71332974",
            "created_at": "2015-12-04T14:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1272016425348145155",
                        "start": 0,
                        "username": "bettercallcharl"
                    }
                ]
            },
            "id": "672785113453862912",
            "in_reply_to_user_id": "490625314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetterCallCharl What? N\u00c3O MIGOOO.\nMulher inteira foi no centro de eventos.\nPega o Engenho Novo e desce um ponto depois do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1321259257",
            "created_at": "2015-12-04T14:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "14116807",
                        "start": 92,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "672783097147052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILH\u00c9US: INC\u00caNDIOS S\u00c3O REGISTRADOS EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/LzzStysZjN via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "94642865",
            "created_at": "2015-12-04T14:21:13.000Z",
            "id": "672782716098646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea protegida em Ilheus https://t.co/UHGHMotzKP"
        },
        {
            "author_id": "2810477573",
            "created_at": "2015-12-04T14:18:46.000Z",
            "id": "672782099494117377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema reabre dois atrativos do Parque Estadual Serra Azul &lt;https://t.co/EgYS243ptz&gt; https://t.co/RXOCTnVlJf"
        },
        {
            "author_id": "71332974",
            "created_at": "2015-12-04T13:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1272016425348145155",
                        "start": 0,
                        "username": "bettercallcharl"
                    }
                ]
            },
            "id": "672775516601098240",
            "in_reply_to_user_id": "490625314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetterCallCharl sim! As 20hs na biblioteca Salomao Cruz. Um ponto depois do parque municipal! VAMOS"
        },
        {
            "author_id": "214920239",
            "created_at": "2015-12-04T13:41:03.000Z",
            "id": "672772606618013697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOGO \u00c9 DETECTADO EM AO MENOS TR\u00caS PONTOS DE \u00c1REA PROTEGIDA EM ILH\u00c9US https://t.co/oRJAB99dNE"
        },
        {
            "author_id": "924992670",
            "created_at": "2015-12-04T13:37:16.000Z",
            "id": "672771655110823940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sexta, 27/11 e  s\u00e1bado 28/11 tra\u00e7ando trilhas de parceria no Parque Municipal de Macei\u00f3.\nCom o querido F\u00e1bio... https://t.co/wEojXrGRGa"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-12-04T13:37:13.000Z",
            "id": "672771642733514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais destru\u00edram quase 8 mil hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/c2c7v0c0Tw"
        },
        {
            "author_id": "136288733",
            "created_at": "2015-12-04T13:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "34445878",
                        "start": 0,
                        "username": "onaina"
                    }
                ]
            },
            "id": "672768759363407874",
            "in_reply_to_user_id": "34445878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onaina o parque municipal t\u00e1 cheio de pres\u00e9pios legais :c)"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2015-12-04T13:15:40.000Z",
            "id": "672766216314949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WD2WTVU58k"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-12-04T13:11:42.000Z",
            "id": "672765220050333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Adote um rio do Parque Nacional da Tijuca! Observe a qualidade da #\u00e1gua com a gente: https://t.co/YdX6y3am5y https://t.co/OG1xe9IOvF"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-12-04T12:57:21.000Z",
            "id": "672761610814038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai a noite \u00e9 assim...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel... https://t.co/3ED1DHsFiZ"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2015-12-04T12:38:02.000Z",
            "id": "672756749682630658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/g5DfdB0rIr"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-04T12:37:27.000Z",
            "id": "672756600877125633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Good News visita o Parque Nacional das Emas, localizado no Sudoeste do Estado de Goi\u00e1s. N\u00e3o perca, hoje \u00e0s 23h25!\nhttps://t.co/82wIJvsoGv"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-04T12:36:37.000Z",
            "id": "672756392160133124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Good Newsvisita o Parque Nacional das Emas, localizado no Sudoeste do Estado de Goi\u00e1s. N\u00e3o perca, hoje \u00e0s 23h25!\nhttps://t.co/yBZ08l7RVu"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-12-04T12:33:05.000Z",
            "id": "672755501742985220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/GUcRH2l2EK"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2015-12-04T12:33:05.000Z",
            "id": "672755499939463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/OzH5geUQmV"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-04T12:32:43.000Z",
            "id": "672755407635419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Good News visita o Parque Nacional das Emas, localizado no Sudoeste do Estado de Goi\u00e1s. Considerado a savana... https://t.co/5E1AJunN4o"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2015-12-04T12:30:05.000Z",
            "id": "672754747485491202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/T8bVUZvX0a"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2015-12-04T12:29:50.000Z",
            "id": "672754685808373760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/rDjlxdpwQ7"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2015-12-04T12:29:39.000Z",
            "id": "672754639784185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/JC0jMf0yYb"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2015-12-04T12:28:07.000Z",
            "id": "672754252503060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7WNj9o57u3"
        },
        {
            "author_id": "2225447718",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:34.000Z",
            "id": "672753860524412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/NQxRCkNffc"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:28.000Z",
            "id": "672753837481005057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/59s7uvjSBO"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:24.000Z",
            "id": "672753821810954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/uU6xlegCSZ"
        },
        {
            "author_id": "1924757299",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:22.000Z",
            "id": "672753810129817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/nHTKqnhhKB"
        },
        {
            "author_id": "2921442249",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:21.000Z",
            "id": "672753807537782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/rzZaYwdRef"
        },
        {
            "author_id": "2355178555",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:20.000Z",
            "id": "672753802924044290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/lYvFniYJRm"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:20.000Z",
            "id": "672753802647179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/nepxVjzCjv"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:02.000Z",
            "id": "672753728856829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/f6DAX2SWH1"
        },
        {
            "author_id": "514641690",
            "created_at": "2015-12-04T12:14:41.000Z",
            "id": "672750872246505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbara Paisagismo e Meio Ambiente: RESERVA BIOL\u00d3GICA DO JARU (RO) https://t.co/rJO3nerjub"
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2015-12-04T12:14:28.000Z",
            "id": "672750817770905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/Uxsrr9wS1b"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-12-04T12:10:04.000Z",
            "id": "672749708759146497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEST\u00c3O DE FILA NO HCM: Uma inova\u00e7\u00e3o que veio dinamizar o atendimento https://t.co/lk6wGlBwdh"
        },
        {
            "author_id": "1284199033",
            "created_at": "2015-12-04T12:08:40.000Z",
            "id": "672749357465120769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/RLa25ttRFC"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2015-12-04T12:08:38.000Z",
            "id": "672749350573871104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre janeiro e novembro deste ano, o Parque Nacional do Igua\u00e7u teve o melhor movimento para o per\u00edodo de sua... https://t.co/n2cNiujVvl"
        },
        {
            "author_id": "1271758962",
            "created_at": "2015-12-04T12:08:09.000Z",
            "id": "672749225826889729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/7RFcURVLgz https://t.co/pcBRmf8H5f"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2015-12-04T11:56:41.000Z",
            "id": "672746339831123969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Localidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/mbeMpGO1Yg"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2015-12-04T11:56:36.000Z",
            "id": "672746319627182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/95skORztuy"
        },
        {
            "author_id": "500823794",
            "created_at": "2015-12-04T11:50:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "672744705940156417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/q33yfN5yNH Baob\u00e1 do Parque Nacional de Liwonde - Curist\u00f3ria #3"
        },
        {
            "author_id": "243291347",
            "created_at": "2015-12-04T11:24:47.000Z",
            "id": "672738313107808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o puta que pariu eu esqueci de pegar o monopod pra ir no parque municipal hoje vai se foder"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-04T10:26:56.000Z",
            "id": "672723754540130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte sedia exposi\u00e7\u00e3o de pres\u00e9pios: Exposi\u00e7\u00e3o come\u00e7a nesta sexta-feira (4) e re\u00fan... https://t.co/jC9iqeJGxT"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-04T10:26:49.000Z",
            "id": "672723725318422532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte sedia exposi\u00e7\u00e3o de pres\u00e9pios: Exposi\u00e7\u00e3o come\u00e7a nesta sexta-feira (4) e re\u00fan... https://t.co/AZSYq6HL3r"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-04T10:26:48.000Z",
            "id": "672723721266720769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte sedia exposi\u00e7\u00e3o de pres\u00e9pios: Exposi\u00e7\u00e3o come\u00e7a nesta sexta-feira (4) e re\u00fan... https://t.co/bSawBMOaFh"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-04T10:26:40.000Z",
            "id": "672723686693068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte sedia exposi\u00e7\u00e3o de pres\u00e9pios: Exposi\u00e7\u00e3o come\u00e7a nesta sexta-feira (4) e re\u00fan... https://t.co/aUwIVXoIRN"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-12-04T10:26:24.000Z",
            "id": "672723620620185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte sedia exposi\u00e7\u00e3o de pres\u00e9pios: Exposi\u00e7\u00e3o come\u00e7a nesta sexta-feira (4) e re\u00fan... https://t.co/oAjBM0m9gg"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2015-12-04T10:03:11.000Z",
            "id": "672717777174585344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS  15 KM COM CHUVA AT\u00c9 O PARQUE MUNICIPAL, \nQUE CHUVA DE HOJE POSSAM LEVAR OS PENSAMENTOS TRISTES E ALEGRAR A... https://t.co/jeVnqQiFjc"
        },
        {
            "author_id": "70729564",
            "created_at": "2015-12-04T10:00:03.000Z",
            "id": "672716988561494017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Trabiju est\u00e1 recebendo visitas regularmente, onde  s\u00e3o conhecidas algumas das... https://t.co/P2umQ3npH1"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2015-12-04T09:58:21.000Z",
            "id": "672716562688819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA , MAIS 15 KM AT\u00c9 O PARQUE MUNICIPAL, COM CHUVA \u00c9 MELHOR\nQue as gotas da chuva de hoje possam lavar\nos... https://t.co/NOA7UQDFkj"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-04T09:58:01.000Z",
            "id": "672716479381561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Montes Claros - MG \nFotografia: Hebert Lopes\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/7CyWWSQpG8"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-04T09:53:19.000Z",
            "id": "672715294163398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte sedia exposi\u00e7\u00e3o de pres\u00e9pios https://t.co/Mhytj4eFvf"
        },
        {
            "author_id": "195877670",
            "created_at": "2015-12-04T09:46:03.000Z",
            "id": "672713467703480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional realiza visita organizada em nova trilha suspensa na Chapada dos Veadeiros https://t.co/oy8es5GUeh"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-04T09:33:57.000Z",
            "id": "672710420885610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte sedia exposi\u00e7\u00e3o de pres\u00e9pios https://t.co/PzOk1ai2pk"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2015-12-04T09:30:06.000Z",
            "id": "672709454018813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte sedia exposi\u00e7\u00e3o de pres\u00e9pios https://t.co/xll809uRn9"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-12-04T08:51:55.000Z",
            "id": "672699844595605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve superar recorde de visitantes https://t.co/lemK5g6ZFJ"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2015-12-04T07:54:49.000Z",
            "id": "672685475799412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: daniealmeiida\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal, BH.\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/ybMwomJJsD"
        },
        {
            "author_id": "3007950539",
            "created_at": "2015-12-04T06:58:40.000Z",
            "id": "672671341556817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Pelo menos tr\u00eas localidades na regi\u00e3o nor... https://t.co/Un0KVMnQxj"
        },
        {
            "author_id": "273174222",
            "created_at": "2015-12-04T06:58:38.000Z",
            "id": "672671333977722880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Pelo menos tr\u00eas localidades na regi\u00e3o nor... https://t.co/W2ShXcpKyJ"
        },
        {
            "author_id": "2423252019",
            "created_at": "2015-12-04T06:32:06.000Z",
            "id": "672664655639130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/IjnqFfiyxX https://t.co/5SKaB78srE"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-12-04T05:01:23.000Z",
            "id": "672641826856243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/0eXUcKCJFZ"
        },
        {
            "author_id": "2331112478",
            "created_at": "2015-12-04T02:23:12.000Z",
            "id": "672602018331119617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir no parque municipal \ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "167092818",
            "created_at": "2015-12-04T01:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50509638,
                        -20.38529192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "672592321096077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andorinhas demarcando o seu territ\u00f3rio, no Parque Municipal das Andorinhas l\u00e1 em Ouro Preto!\u2026 https://t.co/4XVCZsNrbw"
        },
        {
            "author_id": "3234138212",
            "created_at": "2015-12-04T01:27:23.000Z",
            "id": "672587971359612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combust\u00edvel do conhecimento. \ud83d\udcda\ud83d\udca8\ud83c\udf0d\ud83d\udc99 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ZraIbVgSsi"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-12-04T01:18:45.000Z",
            "id": "672585799351861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by emiliagf: Campo florido (Parque nacional Grand Teton, jul/2013) https://t.co/8if9CODN26"
        },
        {
            "author_id": "3383139647",
            "created_at": "2015-12-04T01:17:41.000Z",
            "id": "672585531042074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em\u00a0Ih\u00e9us https://t.co/GcS3sSS3Aa https://t.co/2JlwI2qKIm"
        },
        {
            "author_id": "15624335",
            "created_at": "2015-12-04T00:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "672575264040353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Mxvh8GYpgW National Park, USA | Parque Nacional Yosemite, EUA"
        },
        {
            "author_id": "60154677",
            "created_at": "2015-12-03T23:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "672563059928395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar, com a melhor companhia \ud83d\udc99\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/cdSd6AW5S8"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-03T23:47:38.000Z",
            "id": "672562870362574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Localidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... https://t.co/m6SSZhI9YX"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-03T23:47:37.000Z",
            "id": "672562867476955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Localidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... https://t.co/oyUGAuYlwe"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-12-03T23:47:28.000Z",
            "id": "672562828092432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Localidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... https://t.co/zWzx3Ui5V0"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-12-03T23:47:26.000Z",
            "id": "672562817858318338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Localidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... https://t.co/OS4DxQJde0"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2015-12-03T23:47:25.000Z",
            "id": "672562815572381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Localidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... https://t.co/IkDesrkcyC"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-12-03T23:47:24.000Z",
            "id": "672562811680133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Bahia] Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/wuLPtjFIpq - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-12-03T23:42:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "672561667671244800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/nhRywuIE8s"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-12-03T23:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "672561199746297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/37qV181Lam"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-03T23:31:24.000Z",
            "id": "672558784062103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/RruRXS5TuC"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-03T23:29:50.000Z",
            "id": "672558391793983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nLocalidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa Encantada. Informa\u00e7\u00f5es foram confirmadas pelo Corpo de Bombeiros nesta quin\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-03T23:22:11.000Z",
            "id": "672556465455030275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us\" https://t.co/wQc1CkpZfc"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-03T23:21:48.000Z",
            "id": "672556369489301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us\" https://t.co/wQc1CkpZfc"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-12-03T23:19:02.000Z",
            "id": "672555672937058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/sG9XCkJmYB"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-12-03T23:17:18.000Z",
            "id": "672555234992984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/T7wkszU6Gz"
        },
        {
            "author_id": "479388550",
            "created_at": "2015-12-03T23:16:13.000Z",
            "id": "672554964435247105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional realiza visita organizada em nova trilha suspensa na Chapada dos Veadeiros https://t.co/vz7OgdtHVJ"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2015-12-03T23:12:20.000Z",
            "id": "672553986852061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/ONPMkFU0y4"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-12-03T23:10:10.000Z",
            "id": "672553442771148803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us - not\u00edcias em Bahia https://t.co/Y0Bz0oEbBK"
        },
        {
            "author_id": "2773574559",
            "created_at": "2015-12-03T22:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9390636,
                        -8.27967622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "672541601474940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/5nlXVuOozx"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-12-03T21:34:57.000Z",
            "id": "672529478418079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana e\u2026 https://t.co/0ygHU0dJwu"
        },
        {
            "author_id": "582381081",
            "created_at": "2015-12-03T21:23:58.000Z",
            "id": "672526713763532806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem rolou tamb\u00e9m passeio em barco de pesca na Pirajuba\u00e9 Reserva Extrativista Marinha! Fomos at\u00e9 um banco de... https://t.co/zoBzcW7pCv"
        },
        {
            "author_id": "111282845",
            "created_at": "2015-12-03T20:56:19.000Z",
            "id": "672519755706867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: o primeiro parque do Brasil https://t.co/AmiOmjpNNh"
        },
        {
            "author_id": "86037811",
            "created_at": "2015-12-03T20:39:00.000Z",
            "id": "672515400182157312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da gest\u00e3o de Fauna dos regionais IEF!!! \u00caita turma boa!!!! @ Parque Estadual Da Mata Do\u2026 https://t.co/HAR1bofaI1"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2015-12-03T20:30:02.000Z",
            "id": "672513142270881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino dessa semana \u00e9 o Parque Nacional Serra da Capivara, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/CTtFwv7Jwe"
        },
        {
            "author_id": "50017209",
            "created_at": "2015-12-03T20:16:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "672509785170923521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais alguns km. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/bJQJckyq9G"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2015-12-03T20:06:16.000Z",
            "id": "672507160597803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mais de duas mil fam\u00edlias que moram na Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes vivem basicamente do uso... https://t.co/9RoQk975HW"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-12-03T20:01:28.000Z",
            "id": "672505952357122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Awasi Patagonia fica dentro do Parque Nacional Torres del Paine, um dos seletos hot\u00e9is que tem esse privil\u00e9gio.... https://t.co/3kxbjFOtjE"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-12-03T19:58:30.000Z",
            "id": "672505207817924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Awasi Patagonia fica dentro do Parque Nacional Torres del Paine, um dos seletos hot\u00e9is q\u2026 https://t.co/jTdP00OYQL https://t.co/KbmcLmxY4P"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2015-12-03T19:55:27.000Z",
            "id": "672504440310599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BARRA DO GAR\u00c7AS \n\nSema reabre dois atrativos do Parque Estadual Serra Azul\n\nhttps://t.co/qK9huCQg5M"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-12-03T19:41:08.000Z",
            "id": "672500837508382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema reabre dois atrativos do Parque Estadual Serra Azul\nSaiba mais \u2192 https://t.co/HwvUMSpa15\n\nCurta nossa p\u00e1gina... https://t.co/GAfILPFkBT"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Itapua, Paraguay",
                "id": "0015065c5a4fa3c4",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo, Brasil",
                "id": "e187f54272b1c827",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "O Carballi\u00f1o, Espa\u00f1a",
                "id": "1cbd42cdf960d6a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Maia, Portugal",
                "id": "1ca07e910e44fc1e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42729411",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99Ana Maria 28\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99",
                "username": "ShiraRossana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399106503",
                "name": "Niki",
                "username": "NicoleJVarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40313319",
                "name": "Guille F.",
                "username": "guillotee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193172128",
                "name": "Andr\u00e9 Tavares",
                "username": "AndreOliveiraAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354210382",
                "name": "Vini Brito",
                "username": "vinisbritoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125389942",
                "name": "Gantu\u00e1",
                "username": "equipegantua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121199316",
                "name": "Cris Moreira",
                "username": "CM_CrisMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4126185803",
                "name": "l",
                "username": "_springrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385326453",
                "name": "Luiza",
                "username": "LuizaKufel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424451529",
                "name": "Spengler \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dspengler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415649022",
                "name": "vv.",
                "username": "mgllhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621228702",
                "name": "Hispanic Globe",
                "username": "HispanicGlobe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137502849",
                "name": "Dr Igor M. Martins",
                "username": "DrIgorMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219511077",
                "name": "Mercedes Kamijo",
                "username": "Mercedes_Kamijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66022290",
                "name": "Phoebe Buffay",
                "username": "frnndsntn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14967350",
                "name": "dudupacheco",
                "username": "dudupacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53359826",
                "name": "Daniel Medeiros",
                "username": "danielsartoripb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1714449686",
                "name": "w e l",
                "username": "welingtonjpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3124313986",
                "name": "Moda Yazar\u0131",
                "username": "moda_rehberiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69381667",
                "name": "\u10e6 \ue314 Dani Duarte \ue314 \u10e6",
                "username": "danielleduarted",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421478894",
                "name": "Lala",
                "username": "laahkunrath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615689602",
                "name": "bife duro da rita cadillac",
                "username": "wxxztq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142913949",
                "name": "kelzinha",
                "username": "Kelbuitrago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164349625",
                "name": "Ana Kill\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "CastroKill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3579043822",
                "name": "Pedro Couto",
                "username": "pedrocoutophoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82623468",
                "name": "Paulo Vinicius",
                "username": "PVINIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215418342",
                "name": "Lolo, o Imperador Fofo \ud83d\udc3b",
                "username": "principedeurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592056124",
                "name": "Diego Larssen tatts",
                "username": "DiegoLarssen93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70684300",
                "name": "M\u00e1rcia Wanderley",
                "username": "marciawan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130473264",
                "name": "Larissa Lima",
                "username": "larissag_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2969689414",
                "name": "celso",
                "username": "cfcdark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34938390",
                "name": "Felipe Pimentel",
                "username": "FelipePimenttel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856753916",
                "name": "\u0618",
                "username": "cosmicpose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158540163",
                "name": "napaula",
                "username": "ollgotica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76974152",
                "name": "EMILIO MATTOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Emilio_Matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151397060",
                "name": "Vin\u00edcius Hansel",
                "username": "vinihansel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743965814",
                "name": "vanessa loves z",
                "username": "neandmalik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296372187",
                "name": "Fab\u00edola Rangel Rega",
                "username": "rega_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157577983",
                "name": "Lanay Dantas",
                "username": "lanayrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38426264",
                "name": "Rodrigo Moraes",
                "username": "rodrigoneri94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326863294",
                "name": "Carolini ~ C1 \u2654",
                "username": "KroliniAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76298260",
                "name": "fatima-mancini",
                "username": "m_2machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342939191",
                "name": "Emily",
                "username": "emily_mily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91511311",
                "name": "Alvaro O-O\u26a1\ufe0f",
                "username": "AlvaroQGonz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190034071",
                "name": "Cl\u00e1udio \u7dbe\u90e8 \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "iCloudio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86156869",
                "name": "Mad Hatter \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "krl_arthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86972071",
                "name": "Agatha Borba \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "agathaborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132265783",
                "name": "Tere Victorino - Eu sou S\u00c9RGIO REIS.",
                "username": "TereVictorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342367233",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugo_santosk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297960502",
                "name": "drone news",
                "username": "droneonscreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307544301",
                "name": "carolina",
                "username": "carolinabuen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236504502",
                "name": "snap amandagarden95",
                "username": "cadeamandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42259106",
                "name": "L G B T Q Y ei \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u00e9 +A n\u00e9!?",
                "username": "danton____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120328024",
                "name": "ren\u00e9 casanova",
                "username": "yoreneCasanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346538632",
                "name": "Viva Yoga Pelo Mundo",
                "username": "VivaYogaBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209282293",
                "name": "Kalebe Nogueira",
                "username": "kalebenogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336086588",
                "name": "J\u00e9ssica Jh\u00f4se",
                "username": "jessicajhose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119564725",
                "name": "Klaudia Gomez",
                "username": "ReumaPOCUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590556017",
                "name": "Chad Wilkinson",
                "username": "chad_thinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320329250",
                "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc28",
                "username": "MejutoGlez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84720624",
                "name": "Gercimar Almeida",
                "username": "Gercimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343439328",
                "name": "Edna Oliveira",
                "username": "edna_og",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844625665",
                "name": "Brunno Caixeta",
                "username": "brunnocaixettag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3271341",
                "name": "Carlos Alberto Teixeira",
                "username": "catalisando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14564641",
                "name": "Thiago Arioza",
                "username": "arioza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61858447",
                "name": "Nat :)",
                "username": "Natmarquex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4150049664",
                "name": "Gilene Fernamdes De",
                "username": "gtechcell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440380027",
                "name": "Marcelo Silveira",
                "username": "MMart1ns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157296938",
                "name": "exausta 100% cansada",
                "username": "lindapvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2524388110",
                "name": "mal\u00ea",
                "username": "maleistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203215955",
                "name": "Fernando Leite Alvim",
                "username": "LeiteAlvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33799708",
                "name": "Camila Bonilha",
                "username": "milabonilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288525720",
                "name": "\ud83d\udc7d\ud83c\udfad\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "JPBarbeshoop22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48784657",
                "name": "Anderson Muniz",
                "username": "Andermuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753107136",
                "name": "Roberto Gon\u00e7alves",
                "username": "robertoarari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242164631",
                "name": "LB",
                "username": "boy_playbr22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333590314",
                "name": "S\u00e9rgioLRamos",
                "username": "SergioramosMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109617898",
                "name": "Banff National Park",
                "username": "BanffNP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217849285",
                "name": "JhonnyBoy",
                "username": "Scaronny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3603979876",
                "name": "Luciano Aquino",
                "username": "LuckAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67661509",
                "name": "Aratu On (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "aratuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904860091",
                "name": "Aconteceu em Jaragu\u00e1",
                "username": "aconteceujgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318629058",
                "name": "Fr. Jos\u00e9 de Sant'Ana",
                "username": "ioseff_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174510621",
                "name": "Alexandre Diniz",
                "username": "adiniz79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168359301",
                "name": "Juliander Dziura",
                "username": "kdziura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4382815941",
                "name": "gelma a t b de sousa",
                "username": "gelmasousa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917301859",
                "name": "Tudo na Hora",
                "username": "tudonahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894861405",
                "name": "Meiriane",
                "username": "Meirianeane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83223226",
                "name": "O drico",
                "username": "azambonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42536066",
                "name": "Helder Jannotti M\u00fcller",
                "username": "helmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276",
                "name": "rene de paula jr",
                "username": "renedepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58000832",
                "name": "festa na ro\u00e7a \u00e9 assim",
                "username": "Murilo_hnq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17033905",
                "name": "Thiago Sol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thiagosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61547390",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelaogerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175543665",
                "name": "Suelen in Belo Horizonte",
                "username": "_SueStorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29087407",
                "name": "Pedro Sousa",
                "username": "PMGSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97329414",
                "name": "Elias Ubatuba",
                "username": "eliasubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25995301",
                "name": "\ud83e\uddd4\ud83c\udffb",
                "username": "legionarioxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742892374",
                "name": "Silvio Legion\u00e1rioIII",
                "username": "Op_betalab3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168685932",
                "name": "Silvio Legion\u00e1rio II",
                "username": "op_betalab2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406628132",
                "name": "siervosdeldivinoamor",
                "username": "siervosdivamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242098848",
                "name": "Higher Power",
                "username": "Isaabellasoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449442905",
                "name": "SNEIJDER KYROGA",
                "username": "ESNEIDERQUIROG1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496481917",
                "name": "neuton cesar",
                "username": "_755176731997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641163693",
                "name": "Pousada Luis XV",
                "username": "pousadaluisxv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043975113",
                "name": "Davis Lopes",
                "username": "davis1lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14261818",
                "name": "Guta Nascimento",
                "username": "migrantedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804350812",
                "name": "Gabriel Felipe",
                "username": "personalgamerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924992670",
                "name": "Ar\u00edsia Barros",
                "username": "raizesdeafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227307927",
                "name": "Pett Condoist\u00ea",
                "username": "itsPetterson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147770692",
                "name": "Ford Models Brasil",
                "username": "FordModels_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34201155",
                "name": "La Gloria",
                "username": "glor77ta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3879505696",
                "name": "erick",
                "username": "erickjpds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044780211",
                "name": "Marcelo Ohaley",
                "username": "Marcelo_Brag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408370610",
                "name": "Luiz Klering",
                "username": "LuizChimia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4112230259",
                "name": "teste",
                "username": "v4ugust0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63104375",
                "name": "Nath'",
                "username": "NathFunari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48384640",
                "name": "Chakal Aventuras4x4",
                "username": "clovischakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408519860",
                "name": "Lorena",
                "username": "_limalorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153094250",
                "name": "Dani Duarte",
                "username": "Daany_Duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94798178",
                "name": "Aleff Antunes",
                "username": "AleffMauricioHP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111432205",
                "name": "Rafa Andrade TimBeta",
                "username": "Rafatrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46477364",
                "name": "Marcelo Caffe",
                "username": "lmbcaffe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230028163",
                "name": "Jorge Rosales",
                "username": "jorge_frp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279229678",
                "name": "BOM JESUS",
                "username": "funerbomjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60667471",
                "name": "ArturLima",
                "username": "ArturLimaQueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250062194",
                "name": "C\u00e2mara Barra Gar\u00e7as",
                "username": "camarabag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254714387",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Rafa__Guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135632935",
                "name": "P. E. do Juquery",
                "username": "PEdoJuquery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747321069",
                "name": "Cintia Moura",
                "username": "cintiamouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48207049",
                "name": "Helena Maria",
                "username": "hemaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334852610",
                "name": "J\u00e9ssica \ud83c\udf69",
                "username": "iaijessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291713734",
                "name": "Caneta e Caf\u00e9",
                "username": "_canetaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044893199",
                "name": "Caneta e Caf\u00e9",
                "username": "CanetaeCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52722204",
                "name": "MMTGapnet \u2708",
                "username": "mmtgapnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992041010",
                "name": "Travel Deals",
                "username": "TravelDealsInt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257682940",
                "name": "QuiririmNews",
                "username": "QuiririmNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903735865",
                "name": "Verdinho Itabuna",
                "username": "verdinhoitabuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55073631",
                "name": "Renata Falzoni",
                "username": "renatafalzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907807928",
                "name": "Sergipe Turismo",
                "username": "sergipeturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418187503",
                "name": "SilvinoAndrade",
                "username": "SilvinoAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71332974",
                "name": "Dani-she \u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc99",
                "username": "AliceConfusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272016425348145155",
                "name": "Charllo",
                "username": "bettercallcharl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321259257",
                "name": "Site Ilh\u00e9us 24h",
                "username": "siteIlheus24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94642865",
                "name": "TribunaFeirense",
                "username": "tribunafeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810477573",
                "name": "Fast Not\u00edcias",
                "username": "fastnoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214920239",
                "name": "O Tabuleiro",
                "username": "OTabuleiro_ios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136288733",
                "name": "Camila",
                "username": "MissCamilaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34445878",
                "name": "beba \u00e1gua",
                "username": "onaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388834669",
                "name": "R\u00e1dio Vale FM",
                "username": "valefm102_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225447718",
                "name": "Z\u00d3 #BETA",
                "username": "zocaitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924757299",
                "name": "Lene",
                "username": "LeneCaitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921442249",
                "name": "Leu",
                "username": "lcaitano05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355178555",
                "name": "Robson",
                "username": "mozinho0133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514641690",
                "name": "Barbara L. G. Alves",
                "username": "BarbaraLGAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92931737",
                "name": "Mendes Mutenda",
                "username": "mendesmutenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284199033",
                "name": "Ivanildo Bastos",
                "username": "IvanildoPbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271758962",
                "name": "Informe Criativa",
                "username": "informecriativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500823794",
                "name": "D\u00e1rcio Fa\u00e7anha",
                "username": "DarcioFacanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291347",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffe",
                "username": "snsdmuses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49338508",
                "name": "Agnaldo Guigo",
                "username": "agnaldoguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70729564",
                "name": "Prefeitura de Pinda",
                "username": "PrefeituraPinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195877670",
                "name": "Difusor Releases Br",
                "username": "DifundirBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007950539",
                "name": "olga jezler",
                "username": "OJezler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273174222",
                "name": "Caio#beta",
                "username": "_Cai0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423252019",
                "name": "Barriga Not\u00edcias",
                "username": "blogdenotcias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331112478",
                "name": "Hector",
                "username": "HectorCandido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167092818",
                "name": "Douglas Coelho",
                "username": "douglasncoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234138212",
                "name": "Jaque",
                "username": "Jaquelinebatiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383139647",
                "name": "Portal +MaisCama\u00e7ari",
                "username": "maiscamacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15624335",
                "name": "coxao",
                "username": "diogofigueiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60154677",
                "name": "gabriel",
                "username": "girafalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479388550",
                "name": "ENQUANTO ISSO EM GOI\u00c1S",
                "username": "egoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773574559",
                "name": "Jadson Romero",
                "username": "RomeroJadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582381081",
                "name": "Destino Mundo Afora",
                "username": "DestinoMundoAfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111282845",
                "name": "Zeila",
                "username": "ZeilaRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86037811",
                "name": "Mari Padua",
                "username": "Marifloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50017209",
                "name": "mar\u00edlio mendon\u00e7o",
                "username": "vulgocezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422218062",
                "name": "Martiny News",
                "username": "MartinyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "673786772166279168",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cy75ghv4r6l18gcfzdvgqblreuf1",
        "oldest_id": "672500837508382720",
        "result_count": 493
    }
}