{
    "data": [
        {
            "author_id": "2767287196",
            "created_at": "2015-05-21T22:06:49.000Z",
            "id": "601509478169731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de telef\u00e9rico no parque. @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/4VubCzfuRH"
        },
        {
            "author_id": "2881915863",
            "created_at": "2015-05-21T21:57:13.000Z",
            "id": "601507063093538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio a  meio...... http://t.co/Sl4QjcVi9V"
        },
        {
            "author_id": "294451114",
            "created_at": "2015-05-21T21:52:11.000Z",
            "id": "601505795403063297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo http://t.co/jq87SGMF5g"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-05-21T21:33:26.000Z",
            "id": "601501077456850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida:  http://t.co/FfniIsNxtK"
        },
        {
            "author_id": "109186176",
            "created_at": "2015-05-21T21:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "601500561503059969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/fxEvUjcX6W"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-05-21T21:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "601499534804590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/Eu4GMOWbDY"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-05-21T21:27:11.000Z",
            "id": "601499503020081153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "132898700",
            "created_at": "2015-05-21T21:25:18.000Z",
            "id": "601499030129115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu mano Luiz est\u00e1 concorrendo a uma mochila com esta foto, no site do PARNASO - Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/T9lLYmoN6v"
        },
        {
            "author_id": "131487100",
            "created_at": "2015-05-21T21:22:37.000Z",
            "id": "601498352975511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sendo destru\u00edda!"
        },
        {
            "author_id": "3058976632",
            "created_at": "2015-05-21T21:20:18.000Z",
            "id": "601497771422584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo http://t.co/XKFjbNCjvn"
        },
        {
            "author_id": "3041213103",
            "created_at": "2015-05-21T21:20:14.000Z",
            "id": "601497755844882433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Exame: Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo http://t.co/xLwahi3wSL | #TecnoBizz"
        },
        {
            "author_id": "2321564767",
            "created_at": "2015-05-21T21:20:13.000Z",
            "id": "601497747938627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo http://t.co/YDDFNfVHqp"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-05-21T21:20:11.000Z",
            "id": "601497740929961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo http://t.co/laBN53Mkbk"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-05-21T21:20:09.000Z",
            "id": "601497733254369280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo http://t.co/VanHHPX4o1"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-05-21T21:20:07.000Z",
            "id": "601497725813686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo http://t.co/wvgdjlMax6"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-05-21T21:20:00.000Z",
            "id": "601497696252211200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo: Equipe realizou o sequenciame... http://t.co/vIpFQMd777 #SDV #RT"
        },
        {
            "author_id": "31180041",
            "created_at": "2015-05-21T21:19:57.000Z",
            "id": "601497681953820672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo: Equipe realizou o sequenciamento de milh\u00f5es de genes de... http://t.co/uTkyLI50Bg"
        },
        {
            "author_id": "2543362460",
            "created_at": "2015-05-21T21:19:55.000Z",
            "id": "601497675607990273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo | http://t.co/0t8maFlcb1 http://t.co/PWd76llG6q"
        },
        {
            "author_id": "25131732",
            "created_at": "2015-05-21T21:19:55.000Z",
            "id": "601497673997266946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo: Equipe realizou o sequenciamento de milh\u00f5es de genes de... http://t.co/w7bEvouauB"
        },
        {
            "author_id": "42906894",
            "created_at": "2015-05-21T21:19:26.000Z",
            "id": "601497552190504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo http://t.co/svDBFK6v5l"
        },
        {
            "author_id": "474397389",
            "created_at": "2015-05-21T21:19:23.000Z",
            "id": "601497538403782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo http://t.co/EqpeURxD3K"
        },
        {
            "author_id": "65744335",
            "created_at": "2015-05-21T21:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "429289912",
                        "start": 0,
                        "username": "gabbluz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f1ac6f34f33058e5"
            },
            "id": "601493495514275840",
            "in_reply_to_user_id": "429289912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabbluz hahahaha n \u00e9 quem nem o seu um \"TCC\" mais eu t\u00f4 criando uma \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" onde \u00e9 protegido td fragmento de floresta e.."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-05-21T20:17:22.000Z",
            "id": "601481934498332673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#Galicianorte #turismo #spain http://t.co/RsiZQBmYRv"
        },
        {
            "author_id": "590356323",
            "created_at": "2015-05-21T20:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "601477632136359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco O que \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica? http://t.co/IO1JACSZan #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "114040816",
            "created_at": "2015-05-21T19:25:39.000Z",
            "id": "601468919329632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) http://t.co/EVNLPparN8"
        },
        {
            "author_id": "321054644",
            "created_at": "2015-05-21T19:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "601468655835090948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/vdKNSRj875 a Biblioteca Parque Estadual - BOOK TOUR"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2015-05-21T19:18:51.000Z",
            "id": "601467207256657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "16h18 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, quarteir\u00e3o do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-05-21T19:10:43.000Z",
            "id": "601465161900105732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Wallpaper\nParque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 o principal destino de ecoturismo do Brasil http://t.co/6jjakSoXPT http://t.co/A5NInwJ4kI"
        },
        {
            "author_id": "24720782",
            "created_at": "2015-05-21T19:07:28.000Z",
            "id": "601464343176220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#f\u00e9rias #sol #paradise @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aIWX0NlJIR"
        },
        {
            "author_id": "152134610",
            "created_at": "2015-05-21T19:05:23.000Z",
            "id": "601463818691092481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simples assim... @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/B8vpVjsyfD"
        },
        {
            "author_id": "2349158034",
            "created_at": "2015-05-21T19:02:48.000Z",
            "id": "601463165914722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha para o Parque Nacional das Emas no dia 05 de junho de 2015, Dia Mundial do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2015-05-21T18:59:59.000Z",
            "id": "601462460252495874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Jayme Ferragut, em #Vinhedo, sedia a 16\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Encontro de Motociclistas no fim de semana... http://t.co/A5aANEblcj"
        },
        {
            "author_id": "2834235995",
            "created_at": "2015-05-21T18:41:35.000Z",
            "id": "601457828440637441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a diferen\u00e7a entre \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?\n\nEm um primeiro\u2026 https://t.co/KRBUnGBU6R"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2015-05-21T18:01:39.000Z",
            "id": "601447780578537474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou mais um post sobre o Rio de Janeiro... o Parque Estadual da Pedra Branca possui v\u00e1rios N\u00facleos. Neste post... http://t.co/WvWcEGDZcq"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2015-05-21T17:24:40.000Z",
            "id": "601438472994336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wayaka \u00e9 um ponto de mergulho localizado nos confins do parque nacional Washington-Slagbaai. Tem uma bela praia e... http://t.co/Ps7zqfzo3j"
        },
        {
            "author_id": "139080361",
            "created_at": "2015-05-21T16:39:22.000Z",
            "id": "601427070154072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recado do papas da l\u00edngua pra rapaziada! S\u00e1bado no parque municipal, entrada gratuita, 00:00. http://t.co/xw8YnH4zzF"
        },
        {
            "author_id": "3221614019",
            "created_at": "2015-05-21T16:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "140866262",
                        "start": 0,
                        "username": "TV_verdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "601426544662290432",
            "in_reply_to_user_id": "140866262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TV_verdade nesse que passou foi outro, no shopping UAI,esse que estou falando vai ser no parque municipal 14/06"
        },
        {
            "author_id": "109100886",
            "created_at": "2015-05-21T16:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "2295347311",
                        "start": 104,
                        "username": "FRomanSanchez"
                    }
                ]
            },
            "id": "601419026259054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Porsiteloperdiste Totalmente remodelado luce el Parque Municipal de #Zacatelco. http://t.co/sK9dfMByea @FRomanSanchez"
        },
        {
            "author_id": "2236488609",
            "created_at": "2015-05-21T16:01:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91808271,
                        -19.88519427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "601417602309693441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/iCvOJ2zbK3"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2015-05-21T15:55:20.000Z",
            "id": "601415990841352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Mata S\u00e3o Francisco: nhttp://altamontanha.com/Aventura/4771/o-parque-estadual-mata-sao-francisco"
        },
        {
            "author_id": "2936183459",
            "created_at": "2015-05-21T15:45:28.000Z",
            "id": "601413506177576962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Matinha https://t.co/xh7O7K1iYh"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-05-21T15:29:35.000Z",
            "id": "601409510020898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio firma acordo para prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra - http://t.co/S1AHkTxq12"
        },
        {
            "author_id": "2546107921",
            "created_at": "2015-05-21T15:24:27.000Z",
            "id": "601408217592242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha brigada de m\u00e1quinas est\u00e1 a invadir o Parque municipal e non deixa \u00e1rbores con polas ... a tres d\u00edas das elecci\u00f3ns"
        },
        {
            "author_id": "109100886",
            "created_at": "2015-05-21T15:09:04.000Z",
            "id": "601404345423306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Porsiteloperdiste Totalmente remodelado luce el Parque Municipal de #Zacatelco. http://t.co/sK9dfMByea"
        },
        {
            "author_id": "549353767",
            "created_at": "2015-05-21T14:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "31090827",
                        "start": 128,
                        "username": "20m"
                    }
                ]
            },
            "id": "601400034609991681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSIB, M\u00c3\u2030S, Podemos y Guanyem se comprometen a ampliar el Parque Nacional de Cabrera, seg\u00c3\u00ban Oceana http://t.co/gxRbv9JmMO v\u00c3\u00ada @20m"
        },
        {
            "author_id": "191409105",
            "created_at": "2015-05-21T14:44:07.000Z",
            "id": "601398069004017665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia meus queridos #praia #calor #sol #folga #pedalada @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/5i1Vnkfmy6"
        },
        {
            "author_id": "96605197",
            "created_at": "2015-05-21T14:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87334933,
                        -23.49696001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "601398029971750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#slackline #slacktube  pq hj eh feriado!!! \u00c9 ?? Sei la.. @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/fL8WWpjRdI"
        },
        {
            "author_id": "71087556",
            "created_at": "2015-05-21T14:37:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9597599,
                        -18.8437119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "601396379265687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parceiros #PraTodaHora #ParqueMunicipal @ Parque Municipal De Governador Valadares https://t.co/fRBD8OrSKM"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-05-21T14:20:07.000Z",
            "id": "601392026408484865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ProgramaArpa | \u2708 Drones vigiam  Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Cant\u00e3o (TO) \ud83c\udf43 http://t.co/XSNhLETUbi"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-21T14:19:54.000Z",
            "id": "601391971748417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ude do Camorim no Parque Estadual da Pedra Branca em Jacarepagu\u00e1 no Rio de Janeiro-RJ. \nConhe\u00e7a as camisas... http://t.co/ObV5e9Pfbw"
        },
        {
            "author_id": "52211455",
            "created_at": "2015-05-21T14:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96507761,
                        -23.06151225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "601391713551286274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha https://t.co/ItI9A8iFQJ"
        },
        {
            "author_id": "285865311",
            "created_at": "2015-05-21T14:02:21.000Z",
            "id": "601387556266123264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca: O Parque Estadual e a\u00a0vila http://t.co/HzUH8LZvup"
        },
        {
            "author_id": "285865311",
            "created_at": "2015-05-21T14:01:37.000Z",
            "id": "601387370856914945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca: O Parque Estadual e a vila. Fui pra vila de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca no \u00faltimo carnaval, aproveitar um p... http://t.co/HzUH8LZvup"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-05-21T13:35:13.000Z",
            "id": "601380727238852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos apresentam \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para moradores das regi\u00f5es delimitadas em Alagoas. #MEIOAMBIENTE #ALTUDONAHORA"
        },
        {
            "author_id": "407255219",
            "created_at": "2015-05-21T13:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.9321197,
                        38.49473267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58388d8b0de1b405"
            },
            "id": "601375594031521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida https://t.co/nFzTiH9C2H"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-05-21T13:14:01.000Z",
            "id": "601375393988284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos v\u00e3o para #Patagonia Visite outro lugar: #ParqueNacionalRadalSieteTazas Florestas e lagos http://t.co/AGEIngkkmL http://t.co/LgMpAFOTej"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2015-05-21T13:00:02.000Z",
            "id": "601371875940245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta paisagem \u00e9 do Parque Nacional das Cascatas do Norte, localizado no estado de Washington (EUA). Nesta regi\u00e3o... http://t.co/wQzoYSAiJp"
        },
        {
            "author_id": "46278621",
            "created_at": "2015-05-21T12:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0139196,
                        -25.25012903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "601368832125579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aulaaaaaaa! \ud83d\udc4c\ud83d\ude1c @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/P1PDDTT4Ah"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2015-05-21T12:46:30.000Z",
            "id": "601368468940795904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de trilhas, este \u00e9 o lugar. O parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, tem 330Km... http://t.co/J4uJ3IvsI7"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-05-21T12:33:26.000Z",
            "id": "601365181935915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/llsgIftCJT"
        },
        {
            "author_id": "2878798588",
            "created_at": "2015-05-21T12:16:29.000Z",
            "id": "601360912797294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia para os valentes.\nHoje vai ser de corridinha leve 4km @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/izTPonUIQR"
        },
        {
            "author_id": "153027597",
            "created_at": "2015-05-21T12:15:19.000Z",
            "id": "601360619917451265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de foto antiga!  Visita ao Parque Nacional Serra da Capivara... lugar lindo! \n\n#tbt\u2026 https://t.co/csNe12l2qD"
        },
        {
            "author_id": "1353992460",
            "created_at": "2015-05-21T11:40:11.000Z",
            "id": "601351781310955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coluna \"CBN Bate-Papo pelo Mundo\" vai nos levar ao Parque Nacional do Serengeti na \u00c1frica do Sul #CBNBatePapo http://t.co/2xcb87bCCT"
        },
        {
            "author_id": "501113713",
            "created_at": "2015-05-21T11:39:19.000Z",
            "id": "601351563223953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal do Sagui da serra - Manhumirim MG http://t.co/AVqMpPLVZL"
        },
        {
            "author_id": "44505957",
            "created_at": "2015-05-21T11:35:55.000Z",
            "id": "601350706583511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica Parque Natural Municipal das Dunas do Santinho, de acordo com \u00e0 Lei do Sistema Nacional de... http://t.co/mk9VW858av"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-21T11:04:41.000Z",
            "id": "601342844008341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2015-05-21T10:19:53.000Z",
            "id": "601331570155384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Auto-retratos criativos, com espelhos, em pleno Parque Nacional Joshua Tree. http://t.co/OO75sgi6ha"
        },
        {
            "author_id": "2552882212",
            "created_at": "2015-05-21T10:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "791703097437360128",
                        "start": 103,
                        "username": "tnh_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "601329113622781953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 interditada por descarte de entulho em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/yLRRxqcn3m via @tnh_1"
        },
        {
            "author_id": "51194615",
            "created_at": "2015-05-21T09:48:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "601323741231079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve um acidente depois do parque municipal e ta tudo parado ate a oiapoque"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2015-05-21T09:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "2782518641",
                        "start": 91,
                        "username": "leoninjaduarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "601320630173196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Av.dos Andradas sent Hospitais, em frente ao parque municipal tr\u00e2nsito totalmente parado! (@leoninjaduarte)"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-05-21T08:13:38.000Z",
            "id": "601299798327562241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/uDAmcVUCHA Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "293130252",
            "created_at": "2015-05-21T07:01:20.000Z",
            "id": "601281606054191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Khao Sok, em Phuket, \u00e9 uma das florestas tropicais mais antigas do Mundo. Fant\u00e1stico, n\u00e3o \u00e9?... http://t.co/E9eAUHOVj5"
        },
        {
            "author_id": "228889501",
            "created_at": "2015-05-21T05:30:05.000Z",
            "id": "601258639807127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro passeio ao Parque Municipal de BH https://t.co/8kZ7VtWiTX"
        },
        {
            "author_id": "99583891",
            "created_at": "2015-05-21T04:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "601247003264319488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Food Truck Morceguinho! O que ser\u00e1 que eles vendem? @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/FVovxdKVMk"
        },
        {
            "author_id": "2518569732",
            "created_at": "2015-05-21T02:04:17.000Z",
            "id": "601206848952397825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional de Anavilhanas?\n  Situado na Floresta Amaz\u00f4nica a \u00e1rea do Parque compreende 70% de \u2026 http://t.co/3XZQMmNQ7M"
        },
        {
            "author_id": "236270576",
            "created_at": "2015-05-21T02:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.87628033,
                        -15.77300445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "601206827863375873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte ind\u00edgena \n\"Tamandu\u00e1 bandeira\"\nTribo: Mehinaku, do Parque Nacional do Xing\u00fa. \nMobili\u00e1rio ind\u00edgena\u2026 https://t.co/2VMI5q7cY8"
        },
        {
            "author_id": "2872256548",
            "created_at": "2015-05-21T01:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "601196875182661634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista lindaaaaa (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/hIF14BgMPL"
        },
        {
            "author_id": "213475652",
            "created_at": "2015-05-21T01:10:17.000Z",
            "id": "601193260695031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para aqueles que t\u00eam d\u00favidas, segue o mapa do local saindo do parque municipal, o recanto Para\u00edso\u2026 https://t.co/2EdnYveIJT"
        },
        {
            "author_id": "499289297",
            "created_at": "2015-05-21T01:06:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "601192430814294017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pior dessas nudes \u00e9 q as mo\u00e7a td cultivando a floresta nacional ne"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-05-21T00:40:38.000Z",
            "id": "601185799736991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/mf4ObN0z2F"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-05-21T00:40:19.000Z",
            "id": "601185720158400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/EG63zjMZ1p"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-05-21T00:40:04.000Z",
            "id": "601185656786685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/u6Vx25LXGd"
        },
        {
            "author_id": "166162252",
            "created_at": "2015-05-21T00:26:36.000Z",
            "id": "601182267860475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sempre Vivas MG!!!! https://t.co/7xSBpnUVbj"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-05-21T00:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176839898333184",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos d... http://t.co/xIkQcJfAfP"
        },
        {
            "author_id": "540683435",
            "created_at": "2015-05-21T00:05:00.000Z",
            "id": "601176829127327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/EupuW0ozko"
        },
        {
            "author_id": "166942892",
            "created_at": "2015-05-21T00:04:55.000Z",
            "id": "601176808696877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/rMZy5J8eqV"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-05-21T00:04:45.000Z",
            "id": "601176769392087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/8oWrKrPzXB"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-05-21T00:04:42.000Z",
            "id": "601176757144670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/MA5puz6iFf"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-05-21T00:04:30.000Z",
            "id": "601176704304852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas ... http://t.co/yE9deDzqsf #rt"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-05-21T00:04:25.000Z",
            "id": "601176686277722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/IYq0RvZ0To #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-05-21T00:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176673577410560",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta sem..."
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-05-21T00:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176670725255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos d... http://t.co/lE9VJDCa3G @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-05-21T00:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176648361246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/EO35PpzCpM #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-05-21T00:04:13.000Z",
            "id": "601176632137633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/xz1V4p2EI2"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-05-21T00:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176618095128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/AK1EM1AI4E #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-05-21T00:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176571366363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/HASWm5WSJV #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-05-21T00:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176481318866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/7dIc40emPt #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-05-21T00:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176434665623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/iVOk2mzkL9 #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-05-21T00:03:17.000Z",
            "id": "601176399278288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/uF9StmL0k8 #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-05-21T00:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176386733088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/2ImPOu4IVD #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-05-21T00:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176376171892736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/tHoQGmdggA #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-05-21T00:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176328054833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/kKnsloJQ8H #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-05-21T00:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176226657476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/xEOuxOpCmT #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-05-21T00:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176106993979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/nDGo75zr0O tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-05-21T00:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601176008826322946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/THCI84IrO5 tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-05-21T00:01:31.000Z",
            "id": "601175955340537858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/lZ2xd7Rmic"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-05-21T00:00:53.000Z",
            "id": "601175793411043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/FZMf12vUg2"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-05-21T00:00:50.000Z",
            "id": "601175781071454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagra... http://t.co/8C02yOS31s #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-05-21T00:00:46.000Z",
            "id": "601175764218712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas ... http://t.co/2JHToyyofl"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-05-21T00:00:40.000Z",
            "id": "601175741615575040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/TRq0RAsjsn"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-05-21T00:00:35.000Z",
            "id": "601175721277464578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/nr81iRzele"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:45.000Z",
            "id": "601174001604395008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/9i6vakefab"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:38.000Z",
            "id": "601173970025451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/w28iphlvOs"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:38.000Z",
            "id": "601173968926547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/EP4pJ9zNVq"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:29.000Z",
            "id": "601173933589540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/axZ4Ypu3C2"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173926455091200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/wMaFDOHS5P tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173911183601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/xgzQhikV9D tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173903721910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/9ccmHZcQfk tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173888387518465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/TrF5zO1lp4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173880758112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/WHpCELKvoH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173872751169537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/Pg03bXVwnb tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173865071390720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/mZIArO6fX5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173858071097345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/1RYQ2qawxc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173842254385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/NlXG186l4v tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173834377482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/m2jR67k51R tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173826517409793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/KLmOVzbOtb tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-05-20T23:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173810906157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/DWT1jw5A38 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173795538280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/cOmvU6Hlo4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173788412129281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/MgwzRWdlPk tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173780975648769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/Eeya2hYaIZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173772054302722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/kzRlDR8ZOG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173756459880448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/3LnP33HU7G tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173748662738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/i434kOB3nt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173733592543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/am8FsbKUcm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173723748519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/OYLcSvFUtW tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173686809272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/DL744vnxs7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173678328451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/9wYVsiptCF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173660267773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/AHesnOTmrg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173650004267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/Zz4pIxav36 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:19.000Z",
            "id": "601173639413784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/ws1lYbij6r"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173631373180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/hx9tq4lpTn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173623538221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/HAP62RHF6t tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:13.000Z",
            "id": "601173612150665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/f5hGvL7G3j http://t.co/BixCbo7lP4"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173608501645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/NzxGRwKmPg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173601052590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/P5vfpMeRO5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:10.000Z",
            "id": "601173600108978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/6MsTjxgRJT"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173593897046016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/9E3iSwngy7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173586687078401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/LE3gK3qDlW tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173579271536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/RHobvMkevl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:03.000Z",
            "id": "601173573919776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/xLCK27p0Yq"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-05-20T23:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173571721768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/qFfaGKeAWe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-05-20T23:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173553925345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/laZq4vtyF4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-05-20T23:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173540973359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/F6FLghJgzb tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-05-20T23:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173520098271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/DfmCXcGStZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-05-20T23:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601173508370993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/unnvpa1A2G tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-05-20T23:51:41.000Z",
            "id": "601173480093003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/vXrqazWvoV"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-05-20T23:51:23.000Z",
            "id": "601173406122315777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/qtfsjcmW3G"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-05-20T23:51:20.000Z",
            "id": "601173390876094464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/Ssceb4kxPk"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-05-20T23:51:20.000Z",
            "id": "601173390318120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/iRNGxnNDd0 http://t.co/SJAkxciV2U"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-05-20T23:51:18.000Z",
            "id": "601173383229743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/MwQ0yJqfxV"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-05-20T23:51:09.000Z",
            "id": "601173345615228929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/ebBjaMHTtW"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-05-20T23:51:02.000Z",
            "id": "601173315751837700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/hlne7qXqdi"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-05-20T23:50:58.000Z",
            "id": "601173297649160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/i38xwxxVZ9"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-05-20T23:50:52.000Z",
            "id": "601173273175425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/givpVL6Hc4"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-05-20T23:50:49.000Z",
            "id": "601173262542839808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/gdLKmGQLm5"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-05-20T23:50:35.000Z",
            "id": "601173201419259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/WLNGpKQIeW #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-05-20T23:50:33.000Z",
            "id": "601173193047482369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/Rw8fGP4l3A #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2015-05-20T23:50:10.000Z",
            "id": "601173099237609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/H1EQSlfwog http://t.co/LzmbzcKcwd"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-05-20T23:50:08.000Z",
            "id": "601173088416473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as\" http://t.co/DO1RM6THfM"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-05-20T23:50:06.000Z",
            "id": "601173079235002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/qDSFu30sYh"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-05-20T23:50:03.000Z",
            "id": "601173067671343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/ysUSs2ut3L"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-05-20T23:50:00.000Z",
            "id": "601173057592434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos d... http://t.co/u1RGknDsNU"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-05-20T23:49:10.000Z",
            "id": "601172847239692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes... http://t.co/5giJ9er0k0"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-05-20T23:49:07.000Z",
            "id": "601172832307949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas ... http://t.co/KNmuIzkcpx #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-05-20T23:49:00.000Z",
            "id": "601172805695078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/sH5JQf4bEq"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-05-20T23:48:46.000Z",
            "id": "601172744915390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/TIxeiRYsCl"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-05-20T23:48:41.000Z",
            "id": "601172724338200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/u93poug3Ne"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-05-20T23:48:38.000Z",
            "id": "601172710253727745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/oiQDpmBewn"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-05-20T23:48:34.000Z",
            "id": "601172696274116608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/bB7jejN9L9"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-05-20T23:48:32.000Z",
            "id": "601172688707526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/Z5yZcr9ivq"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-05-20T23:48:21.000Z",
            "id": "601172642809286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes ne... http://t.co/xXaaBBdf08"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-05-20T23:47:49.000Z",
            "id": "601172507714981891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/x7jBXnrtak"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-05-20T23:47:38.000Z",
            "id": "601172458612260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/8ZtZpjXxg4"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-05-20T23:47:28.000Z",
            "id": "601172417449340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/ZHt7LXuVFg"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-05-20T23:47:16.000Z",
            "id": "601172369420394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/HlkkgiJfGI"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-05-20T23:47:12.000Z",
            "id": "601172351783305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/8oAyrO0N02"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-05-20T23:47:10.000Z",
            "id": "601172342002167809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/VhJBTQidoP"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-05-20T23:47:06.000Z",
            "id": "601172327687008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/pfGu5RProK"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-05-20T23:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "601172318455345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/gFeMb0HFLL tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-05-20T23:46:46.000Z",
            "id": "601172241460559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/l7feLcZd88"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-05-20T23:46:33.000Z",
            "id": "601172186158608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/QIQ6jfwWgF"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-05-20T23:46:13.000Z",
            "id": "601172104713732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/kcXB7QTxK9"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-05-20T23:46:01.000Z",
            "id": "601172055329898497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/iVhMyFpcLq"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-05-20T23:45:52.000Z",
            "id": "601172014603239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/kbkb5QjB7c"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-05-20T23:45:38.000Z",
            "id": "601171958001086464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/sjJ35Ihkvq"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-05-20T23:45:28.000Z",
            "id": "601171916729122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/hJw7IauxDI"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-05-20T23:45:25.000Z",
            "id": "601171904691511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos duas vezes nesta s... http://t.co/JSblgkKpuH"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-05-20T23:45:20.000Z",
            "id": "601171880511340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/Bbg5ildstl"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-05-20T23:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "601171812261564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as: Flagrantes foram feitos... http://t.co/fQpSBWnMKf via @g1"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-05-20T23:44:59.000Z",
            "id": "601171792334495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/tH0gFe64yS"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-05-20T23:44:27.000Z",
            "id": "601171658699706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de\u00a0on\u00e7as http://t.co/hkpg52jnJi"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-05-20T23:43:36.000Z",
            "id": "601171445742370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/1Hanh9LWOk"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-05-20T23:42:14.000Z",
            "id": "601171101381697537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as\" http://t.co/DO1RM6THfM"
        },
        {
            "author_id": "151555141",
            "created_at": "2015-05-20T23:42:06.000Z",
            "id": "601171069551128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busque em voc\u00ea mesmo a chave para a felicidade. \n\nPedra do Quilombo\nParque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/MrbBqANBEL"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-05-20T23:42:05.000Z",
            "id": "601171064866131968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/6MsTjxgRJT"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-05-20T23:41:51.000Z",
            "id": "601171004715589632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/S2S4chxhvy"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-05-20T23:38:19.000Z",
            "id": "601170114474573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/arQRiVkkOW"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-05-20T23:37:05.000Z",
            "id": "601169803534082049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u registram imagens de on\u00e7as http://t.co/g1mOyZooah"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-05-20T22:47:21.000Z",
            "id": "601157288448122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a - N\u00f3s Queremos http://t.co/uF2JPPRtZ2"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-05-20T22:35:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "601154425508536321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/LVWkDdV0dx"
        },
        {
            "author_id": "605654847",
            "created_at": "2015-05-20T22:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "601153946053431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/AW7uxFsbj1"
        },
        {
            "author_id": "3167732703",
            "created_at": "2015-05-20T22:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1655716146",
                        "start": 0,
                        "username": "Habbace"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "51014081",
                        "start": 9,
                        "username": "ESHabbo"
                    }
                ]
            },
            "id": "601148465259884544",
            "in_reply_to_user_id": "1655716146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Habbace @ESHabbo monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-05-20T22:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "601146532033880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @larissa__ms https://t.co/tZKe498xvU"
        },
        {
            "author_id": "89671252",
            "created_at": "2015-05-20T22:04:31.000Z",
            "id": "601146508533202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/mIdqgba4ou"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2015-05-20T22:00:58.000Z",
            "id": "601145619021828096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PISA TREKKING: Sabe qual \u00e9 o 2\u00ba melhor parque do Brasil e o 3\u00ba da Am\u00e9rica Latina? http://t.co/QKe8CfqSSi\nMesmo com... http://t.co/3zzXl3rzZL"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2015-05-20T21:43:47.000Z",
            "id": "601141293180325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 interditada por descarte de entulho em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Fiscais da Secretaria Municipal d... http://t.co/Fqs6Hr0vSp"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-05-20T21:39:19.000Z",
            "id": "601140168351842305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 interditada por descarte de entulho em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Fiscais da Secretaria Municipal d... http://t.co/P4OfKTAcfc"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-05-20T21:38:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "601140082473619458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/DasCFbbxuR"
        },
        {
            "author_id": "1674457484",
            "created_at": "2015-05-20T21:17:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "601134795054325762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83d\udc4c #trilha #pedrabranca #trilhadoquilombo #lugardepaz #natureza #nadamelhor @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/GOFTJf70bX"
        },
        {
            "author_id": "3290005689",
            "created_at": "2015-05-20T21:00:54.000Z",
            "id": "601130502456778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirando as caracter\u00edsticas geol\u00f3gicas da cadeia de montanhas  do Parque  Nacional da Tijuca ! \ud83d\ude0e\u270c\n.\n.\n.\n#gopro_cap\u2026 http://t.co/zFMQmJyARA"
        },
        {
            "author_id": "238718436",
            "created_at": "2015-05-20T20:55:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36315839,
                        -14.08837631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2231d78402cde40"
            },
            "id": "601129162825474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso sentimento para enxergar beleza #goodvibes #terraronca @ Parque Estadual De Terra Ronca-Go https://t.co/37dkMUq6LZ"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-05-20T20:52:46.000Z",
            "id": "601128452901761026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada exatamente 1 ano atr\u00e1s no topo de Bunsen Peak no parque nacional Yellowstone, um dos parques mais inte\u2026 http://t.co/gXWDgwWmvX"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-20T20:51:09.000Z",
            "id": "601128048432394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Macela no Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) em Cunha - SP. \n#TRACKLOG  #bocaina #pnsb... http://t.co/C78WZOww32"
        },
        {
            "author_id": "52830157",
            "created_at": "2015-05-20T20:48:19.000Z",
            "id": "601127332628279297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/05-Dia da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\ncomemorado no Estado brasileiro do Rio de Janeiro, conforme Lei N\u00ba 6279... http://t.co/V14zDBbMoj"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-20T20:45:26.000Z",
            "id": "601126609911980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Macela no Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) em Cunha - SP. \n#TRACKLOG  #bocaina #pnsb... http://t.co/1H45GIFwk8"
        },
        {
            "author_id": "2174363672",
            "created_at": "2015-05-20T20:12:33.000Z",
            "id": "601118331282808834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta suma\u00fama maravilhosa me levou de volta \u00e0 inf\u00e2ncia! Na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Alter do Ch\u00e3o http://t.co/ex0W0W4Tvn"
        },
        {
            "author_id": "250583062",
            "created_at": "2015-05-20T20:10:22.000Z",
            "id": "601117785620652033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Ecol\u00f3gica ser\u00e1 realizada a Trilha Bico do Papagaio no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/mzlTIeDFWT http://t.co/bG5sn6z51O"
        },
        {
            "author_id": "708030016",
            "created_at": "2015-05-20T19:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "49730575",
                        "start": 102,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "39116717",
                        "start": 115,
                        "username": "jandira_feghali"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "601102906125856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Procuradoria assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ http://t.co/3lx5S553Fs @sarneyfilho @jandira_feghali #PEC443"
        },
        {
            "author_id": "708030016",
            "created_at": "2015-05-20T19:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "49730575",
                        "start": 101,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "129837652",
                        "start": 114,
                        "username": "depleomonteiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "601102679507673092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/Gk184hWckK @sarneyfilho @depleomonteiro #PEC443"
        },
        {
            "author_id": "240008483",
            "created_at": "2015-05-20T19:04:43.000Z",
            "id": "601101261199519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 Cataratas del para\u00edso (es en Suram\u00e9rica) \ud83c\udf08 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/FTBecHCTd6"
        },
        {
            "author_id": "254395845",
            "created_at": "2015-05-20T18:41:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13857847,
                        -29.85460186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "601095378570760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go Skatear!!! (@ Parque Municipal Galvani Guedes in Esteio) https://t.co/JYStuniDgU"
        },
        {
            "author_id": "14645410",
            "created_at": "2015-05-20T18:38:21.000Z",
            "id": "601094627823878146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/UnCWzz6cNW"
        },
        {
            "author_id": "1002233052",
            "created_at": "2015-05-20T17:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1228188966",
                        "start": 0,
                        "username": "MillenaBra"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "703333576",
                        "start": 12,
                        "username": "laralasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "601083903999406081",
            "in_reply_to_user_id": "1228188966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MillenaBra @laralasc parque municipal/ecol\u00f3gico. Pampulha, zool\u00f3gico... Tem mt lugar gent"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2015-05-20T17:39:20.000Z",
            "id": "601079774476312577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.Fid\u00e9lis pode ganhar uma subsede do Parque Estadual do Desengano: O munic\u00edpio de S\u00e3o Fid\u00e9lis pode ganhar uma ... http://t.co/GrwnN4BS13"
        },
        {
            "author_id": "75908271",
            "created_at": "2015-05-20T17:21:37.000Z",
            "id": "601075315230842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo como ele \u00e9. @ Parque Nacional Los Flamencos https://t.co/RsAjbH8Kvz"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-05-20T17:20:55.000Z",
            "id": "601075140584198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS LEVES NA PARTE BAIXA DO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS - PARNASO.  S\u00e3o 3 trilhas leves na Sede... http://t.co/aTWbwp0vrH"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-20T16:37:28.000Z",
            "id": "601064204490174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelos do A\u00e7u\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/60okphqVEA"
        },
        {
            "author_id": "85222161",
            "created_at": "2015-05-20T16:18:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "601059418315300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como quando era crian\u00e7a \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d parque municipal de BH http://t.co/UeLgjzMiIH"
        },
        {
            "author_id": "86375878",
            "created_at": "2015-05-20T15:05:42.000Z",
            "id": "601041112392957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro. :3 Lindo #Brasil #Brazil  https://t.co/jR5dAlciZr"
        },
        {
            "author_id": "45163442",
            "created_at": "2015-05-20T14:47:06.000Z",
            "id": "601036429175558147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Jasper na viagem Canad\u00e1: Glaciares dos Parques Canadianos-\n\u00daltimos lugares nas partidas... http://t.co/9BuhpQr9UC"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2015-05-20T14:33:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "601033046826078208",
            "in_reply_to_user_id": "351104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcosxampu O que vc espera de um torcedor que torce para um time que nasceu da ideia de um monte de estudante b\u00eabado no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "331050053",
            "created_at": "2015-05-20T14:13:33.000Z",
            "id": "601027988973576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do parque estadual da costa do sol onde represento as associa\u00e7\u00f5es de moradores. Uni amacaf \u00f3tima reuni\u00e3o... http://t.co/M4aehalyM5"
        },
        {
            "author_id": "2936183459",
            "created_at": "2015-05-20T13:46:34.000Z",
            "id": "601021197351006209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Matinha https://t.co/GXmrJd3RVd"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2015-05-20T13:08:56.000Z",
            "id": "601011724892831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i giral e apreende arma no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xNHTB4NvFI"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2015-05-20T12:59:43.000Z",
            "id": "601009406839513088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i giral e apreende arma no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ODDpqwxTZA"
        },
        {
            "author_id": "2873905763",
            "created_at": "2015-05-20T12:12:16.000Z",
            "id": "600997467283267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Campo Ecologia 2015, entre 04 e 18 de julho de 2015 no Parque Estadual do Rio Doce, promovido pela UFV.... http://t.co/oGoPS9Rz8s"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2015-05-20T12:07:03.000Z",
            "id": "600996153820319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Jornal de Alagoas http://t.co/jrWD7JbFTO"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2015-05-20T11:52:23.000Z",
            "id": "600992461620682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O GRITO DO BICHO\": Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para ... http://t.co/p6kFHibVLh"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2015-05-20T11:43:55.000Z",
            "id": "600990332352864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hora de voar! #vamostrilhar #gopro #hiking #chapadadosveadeiros #santab\u00e1rbara @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/tIqnjUpSJF"
        },
        {
            "author_id": "189692301",
            "created_at": "2015-05-20T11:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75589956,
                        -23.46018378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "600989973463072768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Sil\u00eancio (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/SHCBvADU0f"
        },
        {
            "author_id": "3019882966",
            "created_at": "2015-05-20T11:26:15.000Z",
            "id": "600985883949563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo Inaugural do Parque Municipal Aquidab\u00e3. https://t.co/shweXgMn98"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2015-05-20T11:19:26.000Z",
            "id": "600984171046051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/1TSX2oxGqk"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-05-20T11:04:33.000Z",
            "id": "600980425851408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a - N\u00f3s Queremos ganha for\u00e7a e Prefeitura Municipal de... http://t.co/Y3fwxWixy6"
        },
        {
            "author_id": "14398703",
            "created_at": "2015-05-20T09:11:03.000Z",
            "id": "600951863106785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu banco se oferecendo pra financiar meu document\u00e1rio sobre as aranhas do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "188142033",
            "created_at": "2015-05-20T09:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "110147687",
                        "start": 57,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "600950663695212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei.  \ud83d\ude0e (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/fyvyVrN1gb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-20T08:09:45.000Z",
            "id": "600936433940099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-05-20T07:30:24.000Z",
            "id": "600926532601815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de 2 dias no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, aventura garantida http://t.co/3dmDLz33cp"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2015-05-20T04:33:08.000Z",
            "id": "600881921971789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza http://t.co/uXUEWEIwzB"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2015-05-20T04:33:08.000Z",
            "id": "600881920541523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza http://t.co/gv9TEkLQgT"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2015-05-20T04:20:38.000Z",
            "id": "600878777174986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORA E FAUNA\n\nReserva biol\u00f3gica de Ibicatu \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de lazer no Norte do Paran\u00e1\n\nEm 302 hectares, na divisa... http://t.co/sPNqqrqoxx"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-05-20T03:16:47.000Z",
            "id": "600862706854268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para\u00a0boto-cinza http://t.co/D00yctVNUy"
        },
        {
            "author_id": "35227862",
            "created_at": "2015-05-20T02:57:27.000Z",
            "id": "600857839700189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade olimpica 3 http://t.co/FEiyhmJibl"
        },
        {
            "author_id": "35227862",
            "created_at": "2015-05-20T02:56:13.000Z",
            "id": "600857530298986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/dfUR1Rz2dO"
        },
        {
            "author_id": "76476417",
            "created_at": "2015-05-20T02:45:17.000Z",
            "id": "600854780508942339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um dos grandes atrativos naturais que a Patag\u00f4nia Chilena reserva para... http://t.co/ouJ2mTTjIb"
        },
        {
            "author_id": "1890416131",
            "created_at": "2015-05-20T02:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "62891396",
                        "start": 58,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "61018959",
                        "start": 68,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "224661399",
                        "start": 82,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "600854082711093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca, Araruna, Para\u00edba Brasil @MTurismo @EmbraturNews @govparaiba #PartiuPB #Ecoturismo http://t.co/SLBebUI95A"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2015-05-20T02:38:23.000Z",
            "id": "600853042263621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema \u00e9 uma dos atrativos para o turismo - http://t.co/3tKHTJ8gNU http://t.co/ivoVZShSEF"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-05-20T02:15:19.000Z",
            "id": "600847239875928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza: [caption id=\"attachment_526372\" align=\"alig... http://t.co/qXav2Ot8ol"
        },
        {
            "author_id": "499845074",
            "created_at": "2015-05-20T01:58:07.000Z",
            "id": "600842910016282625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando!\nEvento gratuito de Fotografia Ambiental no Parque Estadual da Pedra Branca.\nPara quem tiver interesse... http://t.co/nLkZFJyXuA"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-05-20T01:56:10.000Z",
            "id": "600842417588211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza: [caption id=\"attachment_526372\" align=\"alig... http://t.co/eCQjY12wm8"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2015-05-20T01:56:08.000Z",
            "id": "600842409979744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza: [caption id=\"attachment_526372\" align=\"alig... http://t.co/wdrPeXmRVl"
        },
        {
            "author_id": "70842245",
            "created_at": "2015-05-20T01:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "70842245",
                        "start": 31,
                        "username": "josecarlofarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "600837096270655488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @josecarlofarina http://t.co/YmeSFIZlCM PARQUE ESTADUAL MATA DOS GODOY LONDRINA - By FARINA"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-05-20T01:24:33.000Z",
            "id": "600834461735858177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza: [caption id=\"attachment_526372\" align=\"alig... http://t.co/eCQjY12wm8"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2015-05-20T01:24:31.000Z",
            "id": "600834452659380225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza: [caption id=\"attachment_526372\" align=\"alig... http://t.co/L61iGtAfVQ"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-05-20T01:20:19.000Z",
            "id": "600833396336525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza http://t.co/3eUYyntGSs"
        },
        {
            "author_id": "84110051",
            "created_at": "2015-05-20T01:00:47.000Z",
            "id": "600828483296743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#EuFiscalizo Parque Nacional de Anavilhanas - Turismo sustent\u00e1vel e desenvolvimento para a regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://t.co/4YrKLKiABc"
        },
        {
            "author_id": "76835180",
            "created_at": "2015-05-20T00:48:40.000Z",
            "id": "600825430845849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel Lobo, arquiteta respons\u00e1vel pelo projeto do interior da Biblioteca-Parque Estadual, fala \u00e0 Biblioo. Assista: http://t.co/iQnLnE2K4I"
        },
        {
            "author_id": "1434571849",
            "created_at": "2015-05-20T00:38:31.000Z",
            "id": "600822876892209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/9ZTq3IKclq"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2015-05-19T23:58:59.000Z",
            "id": "600812929076875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-parque (GP) do Parque Estadual da Costa do Sol arrisca a pr\u00f3pria vida para salvar a de uma tartaruga... http://t.co/mxX0IJQwo3"
        },
        {
            "author_id": "2374135209",
            "created_at": "2015-05-19T23:32:28.000Z",
            "id": "600806257952485377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" BELLO ATARDECER Parque Nacional Santos Luzardo Cinaruco - Capanaparo. Estado Apure. http://t.co/V17uY80X9C\""
        },
        {
            "author_id": "64170908",
            "created_at": "2015-05-19T23:08:07.000Z",
            "id": "600800126781685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um p\u00e1ssaro petinha-silvestre posa em \u00e1rvore no parque Nacional Hlawga, em Mingaladon, em Mianmar http://t.co/Qzp3tRzMWB"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2015-05-19T23:03:26.000Z",
            "id": "600798947876151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macei\u00f3\nPocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\n19/05/2015 19:43 \nAscom/IMA\nPocilga... http://t.co/rKSzOOR1ow"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-19T23:01:45.000Z",
            "id": "600798526717743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Biol\u00f3gica http://t.co/oj4a2XJSW3 #Dicion\u00e1rioAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-19T23:00:26.000Z",
            "id": "600798193199292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Biol\u00f3gica http://t.co/BAxKleSwhc #Dicion\u00e1rioAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2015-05-19T23:00:19.000Z",
            "id": "600798165613322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Que Visitar o Parque Nacional da Serra da Bocaina?\nhttp://t.co/AeTh1pQQdy http://t.co/vLaBKtu1Sw"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-05-19T22:43:02.000Z",
            "id": "600793815801139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Terra do Fogo possui 63 mil hectares foi criado em 1960. Um dos destaques \u00e9 o Trem do Fim do... http://t.co/zlLyhM8kcD"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2015-05-19T21:39:05.000Z",
            "id": "600777721921150977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, mais um dos belos segredos do Rio Grande do Sul!\n\nEscondido e aninhado na... http://t.co/JCtaUM4tqa"
        },
        {
            "author_id": "1602629948",
            "created_at": "2015-05-19T21:35:09.000Z",
            "id": "600776731658690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u2013"
        },
        {
            "author_id": "2871100053",
            "created_at": "2015-05-19T21:25:30.000Z",
            "id": "600774303777427457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista de #Drone http://t.co/2lqB8B7iOB"
        },
        {
            "author_id": "22906814",
            "created_at": "2015-05-19T20:46:28.000Z",
            "id": "600764482277810177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just liked \"Imers\u00f5es Noturnas - Parque Estadual do Ibitipoca\" on Vimeo: https://t.co/62Rde1vu5k"
        },
        {
            "author_id": "3138835127",
            "created_at": "2015-05-19T20:24:17.000Z",
            "id": "600758898664943619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragua -Sistema Ambiental Paulista - Governo de SP: http://t.co/9GRvOaIeOq OLHA PRA ONDE EU VOU COM A ESCOLA SEXTA-FEIRA"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-05-19T20:23:55.000Z",
            "id": "600758805870186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "16\u00ba Encontro de Motociclistas de Vinhedo \u00e9 neste final de semana no Parque Municipal. A iniciativa do Moto Clube... http://t.co/orm1dDWhcc"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2015-05-19T19:59:26.000Z",
            "id": "600752646098538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/Yu9SYniAXR"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2015-05-19T19:58:42.000Z",
            "id": "600752461180076034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/DQPtIHqrWP"
        },
        {
            "author_id": "62623912",
            "created_at": "2015-05-19T19:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91078,
                        -6.062115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "600751833435377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - Par\u00e1. Primeiro avi\u00e3o que pousou em Caraj\u00e1s. #vale #floresta\u2026 https://t.co/v8q4mvuGP2"
        },
        {
            "author_id": "3081877042",
            "created_at": "2015-05-19T19:51:58.000Z",
            "id": "600750765611683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/uqpf3tYxXS"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2015-05-19T19:51:35.000Z",
            "id": "600750667448197124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Uma pocilga que funcionava de forma irregular na... http://t.co/UDwoneeExG"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-05-19T19:51:34.000Z",
            "id": "600750663891439616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Uma pocilga que funcionava de forma irregular na... http://t.co/YKkqOUyIrM"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2015-05-19T19:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "600750657629388802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Uma pocilga que fun... http://t.co/fYqvPXqCuF via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-05-19T19:49:50.000Z",
            "id": "600750229038583809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Acaprena ao Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, Reserva Salto Do Morato e Parque Nacional de... http://t.co/MlyboTNSjM"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-05-19T19:49:30.000Z",
            "id": "600750146175905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Acaprena ao Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, Reserva Salto Do Morato e Parque Nacional de... http://t.co/J67827Qgev"
        },
        {
            "author_id": "30504785",
            "created_at": "2015-05-19T19:42:22.000Z",
            "id": "600748350485336064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha amiga Pseudoboa. @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/bHi1GrjFJ0"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-05-19T19:37:13.000Z",
            "id": "600747053887594499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos In\u00e9ditas do Parque Estadual do Sumidouro, de Minas Gerais. Confira: http://t.co/AK84LLNQ02 http://t.co/3LQhMqsCnD"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-05-19T19:36:13.000Z",
            "id": "600746800606248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio dever\u00e1 responder por crime ambiental: http://t.co/6g7Yoqcnbk http://t.co/Olw7nM2OIs"
        },
        {
            "author_id": "33333388",
            "created_at": "2015-05-19T19:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "600741393653465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/GsRClmHkZT"
        },
        {
            "author_id": "80313932",
            "created_at": "2015-05-19T19:13:57.000Z",
            "id": "600741196890304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf04\ud83d\uddfb paz!! @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/iuqJ2xu8ek"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2015-05-19T19:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "291815578",
                        "start": 97,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "600740047944556545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ http://t.co/dIEJUAE3sZ via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "2586258068",
            "created_at": "2015-05-19T19:08:04.000Z",
            "id": "600739718842712067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis!! eles est\u00e3o por toda parte do parque nacional de Iguacu https://t.co/HwIvq3ESSq"
        },
        {
            "author_id": "3166943337",
            "created_at": "2015-05-19T19:01:27.000Z",
            "id": "600738053527883777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca vi o parque municipal tao cheio cm tava no domingo"
        },
        {
            "author_id": "67082184",
            "created_at": "2015-05-19T18:50:03.000Z",
            "id": "600735182661001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaruj\u00e1 escolhe membros do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra do Guarar\u00fa http://t.co/O8TWaa3OEk"
        },
        {
            "author_id": "2586258068",
            "created_at": "2015-05-19T18:33:38.000Z",
            "id": "600731052429180929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo parque nacional do Igua\u00e7u #parquenacionaldoiguacu https://t.co/IZhNDBwfPk"
        },
        {
            "author_id": "187687371",
            "created_at": "2015-05-19T18:04:56.000Z",
            "id": "600723829758042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem os p\u00e9 de jaca no parque municipal tamb\u00e9m ne. mas esses tem lista de espera pra vc ganhar a jaca"
        },
        {
            "author_id": "2978312051",
            "created_at": "2015-05-19T16:38:23.000Z",
            "id": "600702049840422913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando nisso, sdds Alt\u00f4nia-PR. Queria ter tido tempo de visitar melhor o parque Nacional da cidade. \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-05-19T15:56:24.000Z",
            "id": "600691482916474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do espelho \u00e0 contenda...\n\nParque Estadual Verde Grande, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... http://t.co/zwEVBrSExB"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-05-19T15:55:55.000Z",
            "id": "600691362346999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do espelho \u00e0 contenda...\n\nParque Estadual Verde Grande, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... http://t.co/bNhKY97LB3"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-05-19T15:53:04.000Z",
            "id": "600690645699813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do espelho \u00e0 contenda...\n\nParque Estadual Verde Grande, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... http://t.co/CACuWpXcPY"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-05-19T15:52:44.000Z",
            "id": "600690558420590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do espelho \u00e0 contenda...\n\nParque Estadual Verde Grande, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... http://t.co/srHaneJefK"
        },
        {
            "author_id": "197125937",
            "created_at": "2015-05-19T15:50:56.000Z",
            "id": "600690107910332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional De Monfrag\u00fce https://t.co/67YvyNz8KR"
        },
        {
            "author_id": "122504342",
            "created_at": "2015-05-19T15:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "27103681",
                        "start": 30,
                        "username": "andrepanariello"
                    }
                ]
            },
            "id": "600688014453518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o incentivo veio do Sul  @andrepanariello \u26c5\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\ud83d\udca8 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Gc3Bc1iLEI"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-05-19T15:39:43.000Z",
            "id": "600687285496115202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha amea\u00e7ada http://t.co/mQM6C6nWYK"
        },
        {
            "author_id": "261883465",
            "created_at": "2015-05-19T15:34:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6921f63daeee899a"
            },
            "id": "600685906069200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse \u00e9 o parque nacional de fuji-hakone-izu e seria muito maravilhoso estar tomando sol olhando p essas flores lindas http://t.co/KVIgk7SC8a"
        },
        {
            "author_id": "1949962238",
            "created_at": "2015-05-19T15:30:11.000Z",
            "id": "600684884626112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Ibicatu \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de lazer no Norte do Paran\u00e1 - RTV Canal 38 - Apucarana - Pr http://t.co/OlkauWlG4n"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2015-05-19T15:20:07.000Z",
            "id": "600682353292226563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. #RTW #travelPics http://t.co/b0OORNQcPt"
        },
        {
            "author_id": "3189938670",
            "created_at": "2015-05-19T14:45:07.000Z",
            "id": "600673544620494849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 129
            },
            "text": "BELLO ATARDECER Parque Nacional Santos Luzardo Cinaruco - Capanaparo. Estado Apure. http://t.co/d7l06b8TVr"
        },
        {
            "author_id": "1121363120",
            "created_at": "2015-05-19T14:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "745109605",
                        "start": 113,
                        "username": "Nonstop_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "600669794262745089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: El \u00fanico P.N reconocido en Portugal #turismo #feedly http://t.co/mxzL8KD4ix v\u00eda @Nonstop_es"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-05-19T14:25:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "600668558289436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/sSfZsiqaBl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-05-19T14:10:14.000Z",
            "id": "600664767183888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Ta\u00e7a (essa forma\u00e7\u00e3o rochosa da foto) \u00e9 o cart\u00e3o postal do Parque Estadual de Vila Velha (PR). Foto:@manoelanas. http://t.co/0svirPn54q"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2015-05-19T14:08:31.000Z",
            "id": "600664334285471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banco Mundial supervisiona investimentos em Reserva\u00a0Extrativista http://t.co/naxXKJYGdC"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-05-19T13:59:24.000Z",
            "id": "600662038134837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ \nhttp://t.co/AINMQ2kkV3"
        },
        {
            "author_id": "1900409052",
            "created_at": "2015-05-19T13:33:20.000Z",
            "id": "600655478796980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... Minas... @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/UVBNL0irKY"
        },
        {
            "author_id": "3064668785",
            "created_at": "2015-05-19T13:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "600652254115430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/kLsojhHUdj passeio no Parque Municipal Barueri SP 02"
        },
        {
            "author_id": "529788639",
            "created_at": "2015-05-19T13:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "928700565005197312",
                        "start": 83,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "600649777500520449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS  http://t.co/KFXx0hJjGB via @zerohora"
        },
        {
            "author_id": "549564189",
            "created_at": "2015-05-19T13:07:49.000Z",
            "id": "600649059481825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel a Morte dos Paraquedistas Dean Potter e Graham Hunt, voando de roupas Wingsuits, no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia."
        },
        {
            "author_id": "148081034",
            "created_at": "2015-05-19T13:06:31.000Z",
            "id": "600648731579588609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual em Londrina preserva mais de 690 hectares de mata nativa\n\nNos anos 1970, com uma espingarda ao... http://t.co/ZVCz2WHC9r"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-19T12:40:31.000Z",
            "id": "600642188175880192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Biol\u00f3gica http://t.co/dB77H7leLg  #Dicion\u00e1rioAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-19T12:40:21.000Z",
            "id": "600642146119581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Biol\u00f3gica http://t.co/C5kyQ70lyE  #Dicion\u00e1rioAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "41258884",
            "created_at": "2015-05-19T12:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00477294,
                        -3.08038166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "600639774320369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Municipal Do Mindu https://t.co/ChtVIFzBI7"
        },
        {
            "author_id": "86567986",
            "created_at": "2015-05-19T12:04:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70857854,
                        -23.52507453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "600633086603370497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf3f\ud83d\udc38\ud83c\udf4c #vaitur @ Parque Nacional Serra Da Bocaina https://t.co/3RXevYFOnj"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2015-05-19T11:19:05.000Z",
            "id": "600621695385399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a-feira come\u00e7ando com o lindo amanhecer no Parque Nacional Glacier, Montana, Estados Unidos... #BomDia http://t.co/WkbCh8qzSe"
        },
        {
            "author_id": "341182657",
            "created_at": "2015-05-19T10:57:44.000Z",
            "id": "600616321181704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mala Som e Moviedrone olha nosso trabalho dando resultado, obrigado ao nosso parceiros: PREFEITURA DE MUCUG\u00ca,... http://t.co/QoZXOMAsAN"
        },
        {
            "author_id": "2992041010",
            "created_at": "2015-05-19T10:30:09.000Z",
            "id": "600609378136420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Worlds Cheapest Flights: http://t.co/7GLAWdIdu1 Parque Nacional dos Lagos de Plitvice. \nUma das j\u00f3ias da Cro\u00e1cia,\u2026 http://t.co/QQttaqJOSB"
        },
        {
            "author_id": "152645136",
            "created_at": "2015-05-19T10:28:03.000Z",
            "id": "600608850891382784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia\u270c @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/4elVS8Vg5O"
        },
        {
            "author_id": "396734533",
            "created_at": "2015-05-19T09:46:28.000Z",
            "id": "600598388065902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dean Potter, lenda do Wing Suit e Base Jump, morreu no s\u00e1bado no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, juntamente... http://t.co/28z9lvjFpJ"
        },
        {
            "author_id": "368220350",
            "created_at": "2015-05-19T08:53:08.000Z",
            "id": "600584965445718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal #Mie : Localizada em um c\u00eanico parque nacional na China, a ponte ter\u00e1 a capacidade de s... http://t.co/aw9IfJ8MeB #Jap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2443669921",
            "created_at": "2015-05-19T06:52:31.000Z",
            "id": "600554612110819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TheLen\u00e7\u00f3isMaranhensesNationalPark\nThe Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/QT8zx0tsWn"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-05-19T02:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "600494468224122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho paredes, s\u00f3 tenho horizontes. @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/Qu143BVcRQ"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2015-05-19T02:14:13.000Z",
            "id": "600484575022870528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esclarece sobre o que \u00e9 Meio Ambiente e Mostra uma Reserva Biol\u00f3gica de Duque de Caxias. Pedidos pelo \ne-mail:... http://t.co/lCGB92QmUh"
        },
        {
            "author_id": "74215006",
            "created_at": "2015-05-19T01:54:14.000Z",
            "id": "600479542910791681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Visitei hoje as obras do Centro Paraol\u00edmpico Brasileiro, no Parque Estadual Fontes do Ipiranga http://t.co/6n2YZtJEYs"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2015-05-19T01:36:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "600475110236127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/UmGTy4Q2I7"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2015-05-19T01:35:33.000Z",
            "id": "600474842329153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANOS DE MANEJO PARA A APA E O PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE MARAPENDI E A SOCIEDADE DOS POETAS MORTOS - Sonia Peixoto http://t.co/iM2jjSMmFT"
        },
        {
            "author_id": "3258094264",
            "created_at": "2015-05-19T01:31:27.000Z",
            "id": "600473809850871809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas http://t.co/Pa6e8RQM90"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2015-05-19T01:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "600470854959403009",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio como est\u00e1 o Parque Nacional da Furna Feia aqui no RN? https://t.co/FEtMYM8FmW"
        },
        {
            "author_id": "2914638767",
            "created_at": "2015-05-19T01:14:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "600469467316015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/KS8IDjoi16"
        },
        {
            "author_id": "2459035177",
            "created_at": "2015-05-19T00:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "2831111694",
                        "start": 0,
                        "username": "svxge"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "600461889194307584",
            "in_reply_to_user_id": "1043569388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@svxge um grupo de alunos vai passar ferias na australia, depois de um dia de passeios pelo Parque Nacional de Wolf Creek eles querem"
        },
        {
            "author_id": "632891386",
            "created_at": "2015-05-19T00:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 61,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "600458119081263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20:30... Corridinha de leve.. (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/32owHI798S"
        },
        {
            "author_id": "143497187",
            "created_at": "2015-05-18T23:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49020248,
                        -1.4647118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "600447973722587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente apaixonada por esse lugar !! Super recomendo !! #aprendizdeviajante @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/lPBLSGY22j"
        },
        {
            "author_id": "2334108361",
            "created_at": "2015-05-18T23:30:20.000Z",
            "id": "600443332901371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar inesquec\u00edvel \ud83c\udf3f\ud83c\udf43 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/OPJ2O3rWab"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2015-05-18T23:17:28.000Z",
            "id": "600440094894489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drift nas curvas, cansa\u00e7o e vira\u00e7\u00e3o. Mas \u00e9 lindo!\n\nComo chegar ao C\u00e2nion Itaimbezinho no Parque Nacional de... http://t.co/w2M40aGMMP"
        },
        {
            "author_id": "1484964042",
            "created_at": "2015-05-18T23:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "600438007687155713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd26\ud83c\udd99 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/5d1Cor7qui"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-05-18T23:08:45.000Z",
            "id": "600437901403521025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ - Brasil https://t.co/lmbTo0fr78"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-05-18T23:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "512150911",
                        "start": 94,
                        "username": "claudio_hagra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "600436633930956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensinar meu amigo Jorge  correr\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83c\udfc3\ud83d\ude02 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @claudio_hagra) https://t.co/cIvmSaRC5h"
        },
        {
            "author_id": "355788718",
            "created_at": "2015-05-18T22:38:08.000Z",
            "id": "600430195011649538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha neta J\u00falia 7 aninhos 14-05-2015 \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Municipal Jacques Cousteau http://t.co/6Dc3Tkva0I"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2015-05-18T21:50:13.000Z",
            "id": "600418134382739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha amea\u00e7ada, o boto-cinza (Sotalia guianensis):\nhttp://t.co/8NAh9lovvU"
        },
        {
            "author_id": "887971",
            "created_at": "2015-05-18T21:04:25.000Z",
            "id": "600406611950206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Cavalcanti desvelando tesouros escondidos #bibliocamp @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/WNEsm4GgdI"
        },
        {
            "author_id": "252767914",
            "created_at": "2015-05-18T20:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "600403670388371457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/AsWPY714h9"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2015-05-18T20:22:42.000Z",
            "id": "600396113053495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Expedi\u00e7\u00e3o: Parque Estadual da Serra do Mar (n\u00facleo Curucutu), Cratera de Col\u00f4nia e Aldeia Ind\u00edgena\u2026 http://t.co/CjQumDC4G4"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2015-05-18T20:11:26.000Z",
            "id": "600393278417145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal arrecada livros infantis.\nClique aqui: http://t.co/b3916b14Wn\n#ParqueNaturalMunicipal  #livros http://t.co/vCY5s7ehPM"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2015-05-18T20:10:55.000Z",
            "id": "600393144912379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o no Tocantins http://t.co/j7vCVqwbKe"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2015-05-18T20:08:43.000Z",
            "id": "600392590937186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "17h12 Tr\u00e2nsito est\u00e1 retido na Andradas, altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "129511266",
            "created_at": "2015-05-18T19:24:10.000Z",
            "id": "600381381651406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#muitoglamour #divando #relax #naturelovers  #mobilephotography @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/I4zSx4qBMA"
        },
        {
            "author_id": "460248675",
            "created_at": "2015-05-18T19:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7324281,
                        -29.35186605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "600378553960660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja minha \u00e2ncora, mas nunca me leve pra baixo \ud83c\udf0a\u2693\ufe0f @ Parque Estadual da Guarita https://t.co/fwH2UAkFc6"
        },
        {
            "author_id": "835759568",
            "created_at": "2015-05-18T19:09:17.000Z",
            "id": "600377635651321858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 61 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"TRABALHO DE CAMPO: VISITA A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA UFMG\" http://t.co/G8zam67Qyt"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-05-18T18:58:39.000Z",
            "id": "600374960280985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os melhores momentos da C\u00e3ominhada, que aconteceu no Parque Municipal da Uva. V\u00e1rias pessoas participaram com seus melhores amigos!"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2015-05-18T18:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "281202851",
                        "start": 90,
                        "username": "queroviajarmais"
                    }
                ]
            },
            "id": "600373400574525443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Death Valley, um incr\u00edvel parque nacional nos Estados Unidos | http://t.co/2ybBZOKEGN via @queroviajarmais"
        },
        {
            "author_id": "355693579",
            "created_at": "2015-05-18T18:44:13.000Z",
            "id": "600371325639774209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio e maquete do Parque Nacional Yellowstone \ud83d\ude0d\ud83d\udc9c\u2600\ud83c\udf31\ud83c\udf37\ud83d\udc3a http://t.co/r8uTSeR4ak"
        },
        {
            "author_id": "2830468242",
            "created_at": "2015-05-18T18:23:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "600366099163652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia na Calif\u00f3rnia EUA.\nBom final de tarde amigos.\u00b8\u00b8.\u2665\nTenham todos uma linda semana:) http://t.co/Wa7rhH8Sm8"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-18T18:23:22.000Z",
            "id": "600366081065160705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! A partir de amanh\u00e3 estaremos exibindo a s\u00e9rie de programas sobre o Parque Nacional da Chapada dos... http://t.co/3FkOYOCdSl"
        },
        {
            "author_id": "518743036",
            "created_at": "2015-05-18T18:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82375617,
                        -23.34532021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8de821fe9caeef7b"
            },
            "id": "600363859073990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor \u00e9 testemunha do bem que voc\u00ea me faz ! \u2764\ud83d\udc91\ud83d\udc28 @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico Maria Tuca https://t.co/Gz5bpxuUHD"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2015-05-18T18:13:12.000Z",
            "id": "600363520228753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parceria entre UFPR/ITTI e Reserva Biol\u00f3gica das Perobas resultou em curso com foco em educa\u00e7\u00e3o ambiental para... http://t.co/w1MGDZLwg8"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-18T18:08:32.000Z",
            "id": "600362349590085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro/MG http://t.co/5XbLcZRxoL"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-18T18:07:37.000Z",
            "id": "600362115711524865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirantes naturais no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro/MG http://t.co/cYzxOxl25v"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2015-05-18T18:06:11.000Z",
            "id": "600361755768954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O PARA COMPENSA\u00c7\u00c3O DE RESERVA LEGAL, MARANH\u00c3O - Mirador  / MA - http://t.co/M9Gza7Je9o"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-18T18:05:26.000Z",
            "id": "600361566169604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro/MG. http://t.co/vVCzoKgi60"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2015-05-18T17:53:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "600358490587140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis - Pedra da Tartaruga \ud83c\udf43 @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/iqzPHBHJr3"
        },
        {
            "author_id": "887971",
            "created_at": "2015-05-18T17:41:05.000Z",
            "id": "600355440426360832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soraia Magalh\u00e3es ca\u00e7adora de bibliotecas e sonhos #bibliocamp @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/6VQoOh361t"
        },
        {
            "author_id": "2838858699",
            "created_at": "2015-05-18T16:25:57.000Z",
            "id": "600336533040734210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \"Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed\" busca fomentar o conhecimento da reserva para estudantes\nhttp://t.co/JLIef3S8YT"
        },
        {
            "author_id": "136493580",
            "created_at": "2015-05-18T15:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "600327907429511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/jPm4U5LfJE"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2015-05-18T15:45:57.000Z",
            "id": "600326466891620353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parceria entre UFPR/ITTI e Reserva Biol\u00f3gica das Perobas resultou em curso com foco em educa\u00e7\u00e3o ambiental para... http://t.co/7w4PL2gyPc"
        },
        {
            "author_id": "70989513",
            "created_at": "2015-05-18T15:38:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "600324580734070785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/tc35945IiX"
        },
        {
            "author_id": "70989513",
            "created_at": "2015-05-18T15:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "600324272729550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/hzOl5MxInh"
        },
        {
            "author_id": "287182940",
            "created_at": "2015-05-18T15:25:19.000Z",
            "id": "600321273026215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/b7nhtgY3Qv"
        },
        {
            "author_id": "1955185561",
            "created_at": "2015-05-18T15:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.03302596,
                        -29.4709342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "600318641062748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem outro jeito de me ver sorrir, \u00e9 louco o efeito dela aqui. @ Parque Municipal De Rodeios De\u2026 https://t.co/lI0iBxfxBV"
        },
        {
            "author_id": "124184584",
            "created_at": "2015-05-18T15:13:22.000Z",
            "id": "600318267450912768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira, pedra grande. https://t.co/82unfSnyPf"
        },
        {
            "author_id": "2707203488",
            "created_at": "2015-05-18T14:28:04.000Z",
            "id": "600306864107184129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo de Grande Aventura na trilha do Rio do Boi, interior do Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados... http://t.co/aP469wPGQw"
        },
        {
            "author_id": "2926065921",
            "created_at": "2015-05-18T14:18:36.000Z",
            "id": "600304483667677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Matinha https://t.co/EphYADEYUZ"
        },
        {
            "author_id": "24818017",
            "created_at": "2015-05-18T13:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "600297726132256768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rec \ud83d\udd34 (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/Gwd2KgtJOd"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2015-05-18T13:39:47.000Z",
            "id": "600294713820721154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMATIVO:\n\nResultado Final do Processo Seletivo de Brigadistas 2015-\nLocal de Atua\u00e7\u00e3o: Monumento Natural... http://t.co/0F1XHsvQ5G"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-18T13:30:38.000Z",
            "id": "600292412808896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Deuses em Salinas - Friburgo-RJ no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Ao fundo est\u00e1 o Pico do Caled\u00f4nia.... http://t.co/CdfKp6ndvG"
        },
        {
            "author_id": "23443097",
            "created_at": "2015-05-18T13:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "224028301",
                        "start": 0,
                        "username": "KohlerCarla"
                    }
                ]
            },
            "id": "600292069479972866",
            "in_reply_to_user_id": "224028301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KohlerCarla A prova foi dentro do Parque Nacional da Tierra del Fuego,  Carla, com frio (1\u00baC) e chuva.  Abs"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-05-18T13:19:33.000Z",
            "id": "600289622678188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2015-05-18T13:00:05.000Z",
            "id": "600284723605348353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 visitou a Exposi\u00e7\u00e3o \u00c1gua com fotos de Cristian Dimitrius no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis... http://t.co/NFHylstWFs"
        },
        {
            "author_id": "596081978",
            "created_at": "2015-05-18T12:50:31.000Z",
            "id": "600282315374391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma sa\u00edda, parque nacional do igua\u00e7u, capanema @ Posto de descanso - Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oVS63hfBA5"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2015-05-18T12:49:19.000Z",
            "id": "600282015234162689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Estrada Boiadeira, junto com a Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, est\u00e1 preparando um curso com foco na... http://t.co/HCaxQKCTaT"
        },
        {
            "author_id": "224028301",
            "created_at": "2015-05-18T12:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "23443097",
                        "start": 0,
                        "username": "rigotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "600277845622059008",
            "in_reply_to_user_id": "23443097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rigotto que maravilha!! Tb ha um parque  nacional enorme lindo la! Pena o frio n\u00e9? . . Boa semana tb!"
        },
        {
            "author_id": "57035084",
            "created_at": "2015-05-18T12:31:56.000Z",
            "id": "600277637777362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS DE SENTINELA DO SUL GANHA REFORMAS\n\nNa \u00faltima segunda-feira 11/05, come\u00e7aram as... http://t.co/3fGLyxOSeI"
        },
        {
            "author_id": "887971",
            "created_at": "2015-05-18T12:03:01.000Z",
            "id": "600270364241977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Briquet, homem que nessa vida j\u00e1 fez tudo, e continua fazendo #bibliocamp @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/2LhWaECPir"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2015-05-18T12:00:01.000Z",
            "id": "600269608612982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rochas que falam: Descubra o Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/GOaT7Oumoa"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2015-05-18T11:37:38.000Z",
            "id": "600263974043652097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Caravelas (BA), o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos impressiona com seus cen\u00e1rios.\n\u27a1\ufe0f http://t.co/v6Rpz8P88Q http://t.co/TZyhaoCQV6"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-18T11:33:03.000Z",
            "id": "600262820643635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Quilombo com vista para o Pico da Pedra Branca no Parque Estadual da Pedra Branca em Jacarepagu\u00e1 no Rio... http://t.co/bygXkgofis"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-05-18T10:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "600253793872257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES w/ @richardvibesurf https://t.co/Qiz4lDrnVz"
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2015-05-18T09:44:26.000Z",
            "id": "600235488469856257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem acordo entre Icmbio e munic\u00edpios afetados, FAEA pede redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/hCrJPmOirK"
        },
        {
            "author_id": "226780079",
            "created_at": "2015-05-18T07:09:41.000Z",
            "id": "600196542763438081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS (Blogspot): Share With Friends:  |  | Ci\u00ea... http://t.co/B1odU2Xu0L"
        },
        {
            "author_id": "2394120687",
            "created_at": "2015-05-18T02:46:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "600130414053830657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domeucelular #bh #parquemunicipalbh #tremlindo #uai #minasgerais #rcnocrop @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/UINun2EWoa"
        },
        {
            "author_id": "8878522",
            "created_at": "2015-05-18T02:32:59.000Z",
            "id": "600126907418583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem aqui ja visitou o Parque Nacional das Emas?"
        },
        {
            "author_id": "2394120687",
            "created_at": "2015-05-18T02:28:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "600125881038831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domeucelular #bh #parquemunicipalbh #tremlindo #uai #minasgerais #rcnocrop @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/ymmOoUV7s1"
        },
        {
            "author_id": "2394120687",
            "created_at": "2015-05-18T02:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "600121203714617345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domeucelular #bh #parquemunicipalbh #tremlindo #uai #minasgerais #rcnocrop @ Parque Municipal De Bh https://t.co/OHalocKo5p"
        },
        {
            "author_id": "2394120687",
            "created_at": "2015-05-18T01:32:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "600111679846887425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domeucelular #bh #parquemunicipalbh #tremlindo #uai #minasgerais #rcnocrop @ Parque Municipal De Bh https://t.co/fH2VM9hpUC"
        },
        {
            "author_id": "887971",
            "created_at": "2015-05-18T01:20:12.000Z",
            "id": "600108590423273473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico de Paula cabra macho #bibliocamp @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/QDICg344SD"
        },
        {
            "author_id": "853026211",
            "created_at": "2015-05-18T01:19:20.000Z",
            "id": "600108373900529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado um dos trekkings mais bonitos do mundo, o circuito \u201cO\u201d, no Parque Nacional Torres del Paine, \u00e9 um... http://t.co/Bamn1b8cnn"
        },
        {
            "author_id": "2394120687",
            "created_at": "2015-05-18T00:52:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "600101593921486849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domeucelular #bh #parquemunicipalbh #tremlindo #uai #minasgerais #rcnocrop @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ay0i3pGClx"
        },
        {
            "author_id": "2394120687",
            "created_at": "2015-05-18T00:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "600100659275427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domeucelular #bh #parquemunicipalbh #tremlindo #uai #minasgerais #rcnocrop @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Zre7icb1ap"
        },
        {
            "author_id": "887971",
            "created_at": "2015-05-18T00:39:43.000Z",
            "id": "600098404128182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oraphaelvidal maluco fundamental do RJ li\u00e7\u00e3o de vida #bibliocamp @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Wkq3GEVMbv"
        },
        {
            "author_id": "896220811",
            "created_at": "2015-05-18T00:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7324698,
                        -2.43946041
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "600097803700940801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo verde, tudo floresta, tudo perfeito \ud83d\ude0d\n#apaixonei @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/Kd3TfE9HFe"
        },
        {
            "author_id": "140132533",
            "created_at": "2015-05-18T00:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "600091335761272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amor enfim chegou \ud83c\udfb6  #VeD #amor &lt;3 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande https://t.co/CGP1fDhikD"
        },
        {
            "author_id": "299697397",
            "created_at": "2015-05-17T23:58:38.000Z",
            "id": "600088066305486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto mais alto da Serra do Diabo\ud83d\udc7f 600 metros \ud83d\ude01 @ Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/RaG4hk8UmL"
        },
        {
            "author_id": "896220811",
            "created_at": "2015-05-17T23:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7251391,
                        -2.4233303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "600085585768914946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc51Fim de semana biologando\nFloresta Nacional do Tapaj\u00f3s\u2764 @ Alojamento LBA-Flona https://t.co/YiCPSwIMOp"
        },
        {
            "author_id": "182147448",
            "created_at": "2015-05-17T23:18:32.000Z",
            "id": "600077973509791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ parque municipal https://t.co/O4OOmMffha"
        },
        {
            "author_id": "594234838",
            "created_at": "2015-05-17T23:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "600074272015589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00e7a A carro\u00e7a \u00e9 nossa (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/eVETXKBv0W http://t.co/gUtZR3VTR7"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-05-17T22:31:16.000Z",
            "id": "600066079122153473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcQ1ft0\n  #kenia http://t.co/1JsW2y5oKT"
        },
        {
            "author_id": "1873318585",
            "created_at": "2015-05-17T22:13:37.000Z",
            "id": "600061637282897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u066dfreedom\u066d @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/v3hYeMwwzu"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-05-17T22:10:21.000Z",
            "id": "600060814628888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Rio Merced, no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia. Baixe o papel de parede http://t.co/nVOERuPJpx http://t.co/lehA8DxO1z"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-05-17T22:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "600060803744669696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @cris_n11 https://t.co/URAi7NhGr2"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2015-05-17T22:00:02.000Z",
            "id": "600058220443369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar \u00e9 esse? A\u00ed vai uma dica: est\u00e1 localizado em Tocantins e fica numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o. E o melhor:... http://t.co/J3FLyJSXOH"
        },
        {
            "author_id": "66389993",
            "created_at": "2015-05-17T21:54:25.000Z",
            "id": "600056806665232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/t6bWzpQDIP"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-17T21:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "600052430328483842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! #partiuigreja #partiuadorarosenhor @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/oWpkO5khYu"
        },
        {
            "author_id": "68530842",
            "created_at": "2015-05-17T21:31:02.000Z",
            "id": "600050922492796930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Estadual da Serra do Mar, o Parque Ecol\u00f3gico do Pereque possui uma das mais belas \u00e1reas... http://t.co/yZMAs8Kms0"
        },
        {
            "author_id": "72651094",
            "created_at": "2015-05-17T21:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30249539,
                        -27.88667865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "600048497098907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udf05 @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/WatBdOWirU"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-05-17T21:10:19.000Z",
            "id": "600045706255171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em Caravelas (BA), o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos impressiona com seus cen\u00e1rios: http://t.co/M7l6KolK4V http://t.co/iVB8cvGjul"
        },
        {
            "author_id": "355693579",
            "created_at": "2015-05-17T20:59:06.000Z",
            "id": "600042885946470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea fosse um p\u00e1ssaro, para onde voaria? \u2014 Eu voaria logo pro Parque Nacional Yellowstone \u2764 esse lugar \u00e9 incr... http://t.co/dCYsEpoeia"
        },
        {
            "author_id": "2743095095",
            "created_at": "2015-05-17T20:47:02.000Z",
            "id": "600039849094156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri in Diamantina, MG https://t.co/GO7p0WmYlV"
        },
        {
            "author_id": "57239826",
            "created_at": "2015-05-17T20:23:19.000Z",
            "id": "600033879626395648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/1zntnehF3A"
        },
        {
            "author_id": "63096043",
            "created_at": "2015-05-17T20:13:02.000Z",
            "id": "600031290381983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde de grava\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. http://t.co/3q3otZVF4U"
        },
        {
            "author_id": "68585097",
            "created_at": "2015-05-17T20:12:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "600031211189305345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Magno Alves em campo. Ele viu os Meninos Fundadores criarem o Galo no Coreto do Parque Municipal :)"
        },
        {
            "author_id": "129676114",
            "created_at": "2015-05-17T20:02:15.000Z",
            "id": "600028577749463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude48 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/yn9suHkzsf"
        },
        {
            "author_id": "245012247",
            "created_at": "2015-05-17T19:58:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "600027730621702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Kyara #CockerSpanielIngl\u00eas @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/4I0u6Fca1m"
        },
        {
            "author_id": "245012247",
            "created_at": "2015-05-17T19:54:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "600026537312854017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Kyara #CockerSpanielIngl\u00eas #Cocker @ Parque Estadual da Guarita https://t.co/7bUzD2lnjG"
        },
        {
            "author_id": "150513055",
            "created_at": "2015-05-17T19:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.17089263,
                        -29.91711705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "600025801585782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde boa, gente boa, cia. boa!!! @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/xQM1zliAHI"
        },
        {
            "author_id": "72150206",
            "created_at": "2015-05-17T19:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98380064,
                        -23.04510222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "600021862312243203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival da Cultura Japonesa (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/04pxI8LeO5"
        },
        {
            "author_id": "1345547622",
            "created_at": "2015-05-17T19:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "317342977",
                        "start": 0,
                        "username": "DouglasPereirao"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "84313297",
                        "start": 17,
                        "username": "gabrielfronzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "600020391512383488",
            "in_reply_to_user_id": "317342977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DouglasPereirao @gabrielfronzi detalhe ao lado da Arena tem um parque municipal, a\u00ed j\u00e1 est\u00e3o viajando"
        },
        {
            "author_id": "242361708",
            "created_at": "2015-05-17T19:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "600020000414511105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua sendo a preferida e sempre vai ser \ud83d\udc95\ud83d\udc6d @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/bcAisLKK4p"
        },
        {
            "author_id": "75536859",
            "created_at": "2015-05-17T19:22:55.000Z",
            "id": "600018679317831681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion Fortaleza\n\nTrilha para o morro Quebra Cangalha entre as nuvens no Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/M3J8HK4mvV"
        },
        {
            "author_id": "2501321384",
            "created_at": "2015-05-17T19:17:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.076817,
                        -19.93737143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "600017405516095490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior valor n\u00e3o h\u00e1. \u00c9 feito irm\u00e3o! \ud83d\udc95\u2764 @ Parque Municipal https://t.co/DFOOG0bFmv"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2015-05-17T19:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "364011806",
                        "start": 62,
                        "username": "dudabehling"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "600014211297714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @dudabehling https://t.co/3iqrHmc8HG"
        },
        {
            "author_id": "2364059158",
            "created_at": "2015-05-17T19:02:57.000Z",
            "id": "600013653904076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 50 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/lBkf9O8d0k"
        },
        {
            "author_id": "2364059158",
            "created_at": "2015-05-17T18:24:09.000Z",
            "id": "600003890843627522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Parque Estadual Pedra Branca. Subida 3:30; altitude:1028m. E l\u00e1 vamos n\u00f3s! http://t.co/CCEk6iTAg7"
        },
        {
            "author_id": "49767466",
            "created_at": "2015-05-17T18:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "600000267866742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra casa final de semana maravilhoso de mais um m\u00f3dulo do curso (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) https://t.co/xPd4CZz3iZ"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2015-05-17T18:00:09.000Z",
            "id": "599997850437582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Procuradoria assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ - http://t.co/XqgTbTGlOe http://t.co/VJcw3HP9Fj"
        },
        {
            "author_id": "77328276",
            "created_at": "2015-05-17T17:44:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73477886,
                        -29.35565798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "599993905208291330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/Br1pSM6id1"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-05-17T17:43:01.000Z",
            "id": "599993540014436353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nJericoacoara tem o Parque Nacional de Jericoacoara que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200 quil\u00f4metros... http://t.co/L7d3qOw0Fr"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-05-17T17:43:00.000Z",
            "id": "599993532674383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nJericoacoara tem o Parque Nacional de Jericoacoara que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200\u2026 https://t.co/03bqLLZYyI"
        },
        {
            "author_id": "57050503",
            "created_at": "2015-05-17T17:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "599990491359350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d (@ Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis in S\u00e3o Caetano do Sul, SP) https://t.co/mAaJA7e0aI"
        },
        {
            "author_id": "188142859",
            "created_at": "2015-05-17T17:11:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38034647,
                        -22.99999344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599985663468019712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando no bosque \ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/1NdHJ0qoqC"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-05-17T17:04:03.000Z",
            "id": "599983730892091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 se joga a 2parte no Parque Municipal dos Desportos."
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-05-17T17:00:32.000Z",
            "id": "599982847793979395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - \"O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 mundialmente conhecido por sua diversidade\u2026 http://t.co/YbQHFhhclX"
        },
        {
            "author_id": "39656563",
            "created_at": "2015-05-17T16:57:30.000Z",
            "id": "599982081876238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS http://t.co/3sZSTgb7Td"
        },
        {
            "author_id": "107579232",
            "created_at": "2015-05-17T16:53:46.000Z",
            "id": "599981141974618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da Enfermagem no Evento Corrida da Juventude no Parque Nacional do Gericin\u00f3. Parab\u00e9ns a equipe CEFAE por... http://t.co/DlPOOKWjLU"
        },
        {
            "author_id": "14736630",
            "created_at": "2015-05-17T16:50:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "599980310823047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a m\u00e3e natureza sempre a nos surpreender... @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/9IzV8yWbNC"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2015-05-17T16:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "599975022330040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia Cordeiro \u2764\ufe0f #curticerarocksolidario #curticera2015 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/mZ7OooVqNz"
        },
        {
            "author_id": "41843075",
            "created_at": "2015-05-17T16:24:02.000Z",
            "id": "599973661911678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal de Macei\u00f3 e pedimos para aqueles artistas registrar esse momento pintando\u2026 https://t.co/VwJlg2Be95"
        },
        {
            "author_id": "2300148409",
            "created_at": "2015-05-17T16:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "599971931992027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IP\u00ca - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Anavilhanas Amaz\u00f4nia - parte 3/3 https://t.co/quZMS4BrCH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2300148409",
            "created_at": "2015-05-17T16:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "599971119890849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre a Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 https://t.co/X1g3hNbvki via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2300148409",
            "created_at": "2015-05-17T16:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "599970487020716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 https://t.co/6f2VDB59ZB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "72343478",
            "created_at": "2015-05-17T16:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "551288669",
                        "start": 71,
                        "username": "Daymar_GRV"
                    }
                ]
            },
            "id": "599969279497347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EstadoMiranda, flora silvestre, Parque Nacional #Guatopo. Cu\u00eddalo. RT @Daymar_GRV: \u2661 #Flores #Amarillas #Beautiful https://t.co/ENYKGrwMfu"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-05-17T16:03:49.000Z",
            "id": "599968572413243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 se joga no Parque Municipal dos Desportos. #fafeavitoria http://t.co/Mz7i3Uci77"
        },
        {
            "author_id": "235571781",
            "created_at": "2015-05-17T15:53:09.000Z",
            "id": "599965889316937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo a vida! #Fam\u00edlia #Love #passeio #NoFilter #Riviera @ Parque Estadual Da Serra Do Mar https://t.co/sAzbbxskKF"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-05-17T15:32:44.000Z",
            "id": "599960751806218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde j\u00e1 estamos em direto no Parque Municipal dos Desportos para acompanhar mais um jogo para levar o Fafe \u00e0... http://t.co/ong7n5H3ZA"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-05-17T15:32:23.000Z",
            "id": "599960661926481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde j\u00e1 estamos em direto no Parque Municipal dos Desportos para acompanhar mais um jogo para levar a AD... http://t.co/bWXdCWp77U"
        },
        {
            "author_id": "109371507",
            "created_at": "2015-05-17T15:05:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.39917029,
                        -34.78626737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "000ceddc32916a4c"
            },
            "id": "599953871490940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que linda tarde ayer... #finky #subilafototarde #lasamo \ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f#picgrid @ Parque Municipal Finky https://t.co/GeX9Kv28pr"
        },
        {
            "author_id": "1140593527",
            "created_at": "2015-05-17T15:00:22.000Z",
            "id": "599952608061710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "guilherme no parque nacional municipal"
        },
        {
            "author_id": "505731001",
            "created_at": "2015-05-17T14:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "143130886",
                        "start": 0,
                        "username": "EnyerNepo"
                    }
                ]
            },
            "id": "599946852050546688",
            "in_reply_to_user_id": "143130886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EnyerNepo Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "464137342",
            "created_at": "2015-05-17T14:37:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "599946741836861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1. \nConfira meu hiking de 4,1 km no Strava: http://t.co/580XaJN9Bc"
        },
        {
            "author_id": "173610855",
            "created_at": "2015-05-17T13:31:25.000Z",
            "id": "599930220158853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc24  #instaguara #Guararema @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho https://t.co/dTsBtcvJQz"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2015-05-17T13:15:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "599926219044433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/3Qizx2aEEq"
        },
        {
            "author_id": "1428666750",
            "created_at": "2015-05-17T13:00:32.000Z",
            "id": "599922446981038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena ler a reportagem de Bruno Felin em Zero Hora sobre a Reserva do Ma\u00e7arico:\n\n\"Lar de aves amea\u00e7adas:... http://t.co/Ylo6OkFUoR"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-05-17T12:20:43.000Z",
            "id": "599912428973981697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Aquecimento para plantio de \u00e1rvores nativas de Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional da Tijuca\u2026 http://t.co/O9ZCXS1fbf http://t.co/NLIgp7te78"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-17T11:55:59.000Z",
            "id": "599906204622663681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Frade em Angra dos Reis -RJ no Parque Nacional da Serra da Bocaina. \nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG em... http://t.co/e7dEYGCRtb"
        },
        {
            "author_id": "2581034245",
            "created_at": "2015-05-17T11:25:03.000Z",
            "id": "599898417951825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camiseta Linda da Amast: Associa\u00e7\u00e3o de Moradores e Amigos de Santa Teresa,RJ = \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental -Proteja a Natureza e a Cultura\"."
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-05-17T09:40:13.000Z",
            "id": "599872037281214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em breve curso de extens\u00e3o em Abrolhos pelo Onda Azul &amp; Divers for Sharks com mergulhos, avistagens e pesquisa! http://t.co/fHUjw5ie9K"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-05-17T09:40:13.000Z",
            "id": "599872037067366401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em breve curso de extens\u00e3o em Abrolhos pelo Onda Azul &amp; Divers for Sharks com mergulhos, avistagens e pesquisa! http://t.co/gDJUOGdhXu"
        },
        {
            "author_id": "259707870",
            "created_at": "2015-05-17T04:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "599788630895403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfando @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/faQQ8QsbUb"
        },
        {
            "author_id": "63146036",
            "created_at": "2015-05-17T03:30:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.36878424,
                        -13.00493169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "599778873694396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/6o11pLL9RF"
        },
        {
            "author_id": "1550423912",
            "created_at": "2015-05-17T03:16:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "599775555924455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "miss chefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o dos arapaima ganhando 15k EUZISSIME"
        },
        {
            "author_id": "559119168",
            "created_at": "2015-05-17T02:53:55.000Z",
            "id": "599769787049193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Surf em UCs pede a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal das Dunas do Santinho http://t.co/Rax74yu0q0"
        },
        {
            "author_id": "117645461",
            "created_at": "2015-05-17T02:48:19.000Z",
            "id": "599768380988592129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense numa biblioteca sonho. Vivo meus dias por uma assim na minha vida.\nBiblioteca Parque Estadual \u2764 https://t.co/oI2qdhHLW8"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2015-05-17T02:43:39.000Z",
            "id": "599767206977757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Aventura no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e n\u00e3o posso ir, Naira estar\u00e1 viajando e ningu\u00e9m para... http://t.co/s8tuWVUdVG"
        },
        {
            "author_id": "1154775564",
            "created_at": "2015-05-17T02:40:11.000Z",
            "id": "599766332981288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Surf em UCs pede a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal das Dunas do Santinho http://t.co/j8WNhCQjAT"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-05-17T02:06:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599757857664454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, \"bra\u00e7os abertos sobre a Guanabara...\" \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/SvXS8mi4Hs"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-05-17T02:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599757451701985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, \"bra\u00e7os abertos sobre a Guanabara...\" \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/vj2F5555At"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-05-17T02:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599757182591184896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, \"bra\u00e7os abertos sobre a Guanabara...\" \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/rnOrkEWBux"
        },
        {
            "author_id": "2782655046",
            "created_at": "2015-05-17T01:06:27.000Z",
            "id": "599742745478041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive l\u00e1 no parque municipal com os miudos"
        },
        {
            "author_id": "2455382135",
            "created_at": "2015-05-17T00:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "599740406293729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/11ZPK2WVIQ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Baixo Guandu, Brasil",
                "id": "f1ac6f34f33058e5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Set\u00fabal, Portugal",
                "id": "58388d8b0de1b405",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Posse, Brasil",
                "id": "b2231d78402cde40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Saquarema, Brasil",
                "id": "6921f63daeee899a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tatu\u00ed, Brasil",
                "id": "8de821fe9caeef7b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Lomas de Zamora, Argentina",
                "id": "000ceddc32916a4c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2767287196",
                "name": "kellyton fernando",
                "username": "kellytonfernan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881915863",
                "name": "ODAIR NSCIMENTO",
                "username": "odair137",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294451114",
                "name": "Brasil Tecnologia",
                "username": "btecnologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109186176",
                "name": "Mary",
                "username": "mpirmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132898700",
                "name": "Paulo RSR Castro",
                "username": "paulorsrcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131487100",
                "name": "Wendell",
                "username": "Wendell_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058976632",
                "name": "Sigma Plus",
                "username": "sigmaplustec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3041213103",
                "name": "TecnoBizz",
                "username": "TecnoBizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321564767",
                "name": "Claudia Tim Beta",
                "username": "claudynhalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31180041",
                "name": "Am\u00e9rica Link",
                "username": "AmericaLink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543362460",
                "name": "Tecnoinfoblog",
                "username": "tecnoinfoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25131732",
                "name": "Alex Rezende",
                "username": "AlexRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42906894",
                "name": "LuizFlavio.com",
                "username": "sabermultimidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474397389",
                "name": "Walter JR",
                "username": "oWalterJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65744335",
                "name": "J\u00e9ssyca",
                "username": "Jessycagf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429289912",
                "name": "gabriela luiza",
                "username": "gabbluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590356323",
                "name": "Willis Towers Watson",
                "username": "WTWLatAm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114040816",
                "name": "cledson mendon\u00e7a",
                "username": "cledsonhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321054644",
                "name": "Samantha Viana",
                "username": "SamVianaSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24720782",
                "name": "Wesley Kravetz da Luz",
                "username": "WesleydaLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152134610",
                "name": "Janine Mello ( de \ud83c\udfe1)",
                "username": "nynemello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349158034",
                "name": "Marcos da Silva Cunha",
                "username": "portal_emas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834235995",
                "name": "GBC Engenharia",
                "username": "GBC_Engenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139080361",
                "name": "Leonardo Felippe",
                "username": "leofelippe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221614019",
                "name": "fran soares",
                "username": "fraansoareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140866262",
                "name": "TV_Verdade",
                "username": "TV_verdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109100886",
                "name": "Pol\u00edtica Tlaxcala",
                "username": "Politica_Tlax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295347311",
                "name": "Francisco Rom\u00e1n S",
                "username": "FRomanSanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236488609",
                "name": "gustavo ferraz cruz",
                "username": "GCrzu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936183459",
                "name": "Fabio Tim Beta",
                "username": "fbritoit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546107921",
                "name": "Jose Antonio Reboiro",
                "username": "reboak23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549353767",
                "name": "Xavier Pastor",
                "username": "xavierpastor_IB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31090827",
                "name": "20minutos.es",
                "username": "20m",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191409105",
                "name": "ALISSON GONZAGA",
                "username": "1989GONZAGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96605197",
                "name": "Carlos Avellar",
                "username": "carlosavellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71087556",
                "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99 \ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "weberttvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52211455",
                "name": "Lucas Bueno",
                "username": "bueno_touch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285865311",
                "name": "UmHomemPrecisaViajar",
                "username": "PrecisaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407255219",
                "name": "patricia",
                "username": "PatrciaIsabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46278621",
                "name": "Carola Pinotti",
                "username": "carolapinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2878798588",
                "name": "Pepe e PH",
                "username": "pepe_ph_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153027597",
                "name": "Jos\u00e9 Neto Monteiro \ud83c\udf35",
                "username": "zenetoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353992460",
                "name": "CBN Bate-Papo",
                "username": "CBNBatePapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501113713",
                "name": "Fernando Salom\u00e3o",
                "username": "Fotografearte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44505957",
                "name": "Comunidade Campeche",
                "username": "TodosDoCampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552882212",
                "name": "Marinaldo Oliveira",
                "username": "Marinaldo82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791703097437360128",
                "name": "Taneasha.",
                "username": "tnh_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51194615",
                "name": "Ponzo",
                "username": "Marinaponzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782518641",
                "name": "Leo Ninja",
                "username": "leoninjaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293130252",
                "name": "WarmRental.com",
                "username": "WarmRentalcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228889501",
                "name": "Edson V\ud83c\udd70\ufe0fnder Eli\ud83c\udd70\ufe0fs\u00b9\u00b3",
                "username": "edsonvanderelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99583891",
                "name": "Fernando S. Dantas",
                "username": "ferdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518569732",
                "name": "Jogo Pol\u00edtico",
                "username": "Jogo_Politico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236270576",
                "name": "Galeria Almeida Prado",
                "username": "galeria_de_arte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872256548",
                "name": "Dyego Moraes",
                "username": "dyego_faustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213475652",
                "name": "Parker",
                "username": "pabloribeirodj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499289297",
                "name": "\u1d50\u1d43\u02b0",
                "username": "akasexdragon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166162252",
                "name": "Casamento.napraia",
                "username": "Jcontageante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540683435",
                "name": "Gustavo",
                "username": "xguusx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166942892",
                "name": "Maxxx",
                "username": "indiebugado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151555141",
                "name": "Phillippi Dutra \ud83d\ude0e\u270c",
                "username": "Phillipidutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605654847",
                "name": "richardson",
                "username": "richaardson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3167732703",
                "name": "E'stebanCab",
                "username": "EstebanCabll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655716146",
                "name": "Habbace",
                "username": "Habbace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51014081",
                "name": "Habbo ES/MX",
                "username": "ESHabbo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89671252",
                "name": "Daniel Cavalcanti",
                "username": "danielrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674457484",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasfaccioli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290005689",
                "name": "Paula G\u00fcell L\u00f3pez",
                "username": "PaulaMktDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238718436",
                "name": "Luz&Mar= Luar",
                "username": "luizmararruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52830157",
                "name": "purycosta",
                "username": "purycosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174363672",
                "name": "Otavio Dias",
                "username": "OtavioLDias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250583062",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o dos Antigos Alunos da PUC-Rio",
                "username": "aaapucrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708030016",
                "name": "Jean Paulo",
                "username": "jovemcomunagv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116717",
                "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jandira_feghali",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129837652",
                "name": "Leonardo Monteiro",
                "username": "depleomonteiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240008483",
                "name": "flor \u2655",
                "username": "florguarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254395845",
                "name": "Nassiff",
                "username": "leonassiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14645410",
                "name": "Jean",
                "username": "epitelios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002233052",
                "name": "\u2741",
                "username": "tamedlr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228188966",
                "name": "Mimi \ud83e\udd8b",
                "username": "MillenaBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703333576",
                "name": "Las-Casas",
                "username": "laralasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75908271",
                "name": "Guilherme Gon\u00e7alves",
                "username": "Guilherme_agb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85222161",
                "name": "__ zaranlilia, J.D. \ud83c\udf3b",
                "username": "itssvalerie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86375878",
                "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea 1903 - JB17 \ud83d\udd30",
                "username": "ADRI_ANO2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45163442",
                "name": "Rotas do Vento",
                "username": "rotasdovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331050053",
                "name": "Jose Maria Brinckman",
                "username": "CaboFrioLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873905763",
                "name": "EntomoBrasilis",
                "username": "entomobrasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189692301",
                "name": "Jeff M",
                "username": "MarinJeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019882966",
                "name": "Prefeitura de Api\u00fana",
                "username": "prefapiuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14398703",
                "name": "sam",
                "username": "samjovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188142033",
                "name": "edesioneto",
                "username": "edeeesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35227862",
                "name": "Horacio C. Costa",
                "username": "horacioccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76476417",
                "name": "FRONTUR TURISMO",
                "username": "FRONTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890416131",
                "name": "Adriano Coutinho",
                "username": "Adriano_Honda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499845074",
                "name": "CCMA de Jacarepagua",
                "username": "CCMA_de_Jpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70842245",
                "name": "jos\u00e9 carlos farina",
                "username": "josecarlofarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84110051",
                "name": "TCUoficial",
                "username": "TCUoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76835180",
                "name": "Biblioo",
                "username": "biblioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434571849",
                "name": "Lucas Caretta",
                "username": "CarettaLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374135209",
                "name": "@ysnardis",
                "username": "Ysnardisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64170908",
                "name": "Noemia Oliveira",
                "username": "noemia13005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511065253",
                "name": "Mohammed Youssef",
                "username": "brasilian_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1602629948",
                "name": "metal rat",
                "username": "kaoterus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871100053",
                "name": "clickon",
                "username": "clicknou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22906814",
                "name": "Marco Antonio Silva",
                "username": "marcao777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3138835127",
                "name": "VIVI INOCENTE  \u270c\u270c",
                "username": "vitoria_luanLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62623912",
                "name": "Ellen Pinheiro",
                "username": "ellenpinheirom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081877042",
                "name": "Iturbson Araujo",
                "username": "IturbsonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30504785",
                "name": "Thiago Rebeque",
                "username": "thiagorebeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33333388",
                "name": "Jamila Guimar\u00e3es",
                "username": "jamiiila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80313932",
                "name": "Alan Barth\u00f4",
                "username": "chiiviitiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586258068",
                "name": "viagem\u2764\ufe0fcasal",
                "username": "viagemcasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166943337",
                "name": "Genes",
                "username": "genesgeniais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67082184",
                "name": "Radio Web GuarujaMix",
                "username": "guarujamix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978312051",
                "name": "Captain Silver Hair",
                "username": "TSilvatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197125937",
                "name": "Carlos Vivas",
                "username": "Carlos18Vivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122504342",
                "name": "PH CAMALEAO",
                "username": "phkmaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27103681",
                "name": "Andre Panariello",
                "username": "andrepanariello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261883465",
                "name": "day day",
                "username": "sweetdis4st3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1949962238",
                "name": "Portal 38 News",
                "username": "portal38news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3189938670",
                "name": "Venezuela Imagenes",
                "username": "VenezuelaPerfil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121363120",
                "name": "Aida Fern\u00e1ndez Canga",
                "username": "aidafdezcanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745109605",
                "name": "NONSTOP",
                "username": "Nonstop_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1900409052",
                "name": "Elivelton_RGT",
                "username": "EliveltonBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064668785",
                "name": "Marcia Gama",
                "username": "blogmarciagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529788639",
                "name": "Demilson Fortes",
                "username": "DemilsonFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928700565005197312",
                "name": "Jornal Zero Hora",
                "username": "zerohora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549564189",
                "name": "Alexandre Kirche",
                "username": "Alekirche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148081034",
                "name": "Suporte Ambiental",
                "username": "suporteambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41258884",
                "name": "Daniel Goettenauer",
                "username": "goettenauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86567986",
                "name": "Mariana Ignati",
                "username": "marignati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341182657",
                "name": "Calangos Adventure",
                "username": "Calangostur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992041010",
                "name": "Travel Deals",
                "username": "TravelDealsInt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152645136",
                "name": "Raquison",
                "username": "racksonlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396734533",
                "name": "brouaventuras",
                "username": "brouaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368220350",
                "name": "Chakalutaya Co.,Ltd.",
                "username": "ilobur_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2443669921",
                "name": "Sunbeams Travels",
                "username": "SunbeamsTravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254714387",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Rafa__Guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258094264",
                "name": "K\u00e9fera TIM BETA",
                "username": "KeferaBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914638767",
                "name": "Marcos",
                "username": "mco2082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459035177",
                "name": "\u3164 \u3164",
                "username": "budstrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831111694",
                "name": "ana",
                "username": "svxge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632891386",
                "name": "Nicco Brasil",
                "username": "niccobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143497187",
                "name": "Maressa Lacerda",
                "username": "Maressa_Lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334108361",
                "name": "Iza Roman",
                "username": "iza_roman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484964042",
                "name": "elisa com s",
                "username": "esmnzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176677460",
                "name": "Paulaingrid",
                "username": "paulaingridd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512150911",
                "name": "Claudio Hagra",
                "username": "claudio_hagra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355788718",
                "name": "Jos\u00e9 Nivaldo Lobato",
                "username": "jnlobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887971",
                "name": "moreno",
                "username": "morenovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252767914",
                "name": "Hely",
                "username": "Helyveltoncs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014544298",
                "name": "Elisa Costa",
                "username": "ElisaCosta_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129511266",
                "name": "Erika Oliveira",
                "username": "erikamom_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460248675",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guibrandtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835759568",
                "name": "Col\u00e9gio S\u00e3o Geraldo",
                "username": "ColEgio_SG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355693579",
                "name": "hugo",
                "username": "hgorjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830468242",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "Taniatfp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518743036",
                "name": "nani",
                "username": "nanialvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373975811",
                "name": "ITTI / UFPR",
                "username": "ittiufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838858699",
                "name": "Nova Veneza Online",
                "username": "nveneza_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136493580",
                "name": "luiza cortes",
                "username": "lucortees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70989513",
                "name": "mauriciocamposbh",
                "username": "mauriciocamposb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287182940",
                "name": "Irrelevante, Lude",
                "username": "LudeAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955185561",
                "name": "Naty iora \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "natyiora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124184584",
                "name": "bibi",
                "username": "beancaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707203488",
                "name": "HNativos dos Canyons",
                "username": "nativos_canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926065921",
                "name": "Fabio Medeiros",
                "username": "fabio_brito10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24818017",
                "name": "Dalmir \ud83c\udd59",
                "username": "dalmirjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23443097",
                "name": "Germano Rigotto",
                "username": "rigotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224028301",
                "name": "Carla Kohler",
                "username": "KohlerCarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596081978",
                "name": "Thomas M da Silva ",
                "username": "Lobi_nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57035084",
                "name": "Sentinela do Sul",
                "username": "sentineladosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226780079",
                "name": "Pet & Amigos",
                "username": "peteamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394120687",
                "name": "F\u00eah!",
                "username": "fandradebhz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8878522",
                "name": "Bruno Ferrari",
                "username": "bferrari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "853026211",
                "name": "PATR\u00cdCIA ANDRADE",
                "username": "tricyaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896220811",
                "name": "Anie",
                "username": "AnieCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140132533",
                "name": "D\u00e9bra\u270c\ud83c\udffb",
                "username": "deeboralalala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697397",
                "name": "TAISA PARENTE",
                "username": "TAISAPARENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182147448",
                "name": "Janice Zanotelli",
                "username": "janicezs14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594234838",
                "name": "Selton Ferreira",
                "username": "Selton_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1873318585",
                "name": "AnaBeatriz",
                "username": "anabpf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66389993",
                "name": "R\u00f4mulo Marra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "romulomarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054096848",
                "name": "Rebeca Lira",
                "username": "RebecaLiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68530842",
                "name": "Vida & Energia",
                "username": "vidaeenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72651094",
                "name": "Fl\u00e1via Benin",
                "username": "flaviabenin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2743095095",
                "name": "Pablo Monteiro",
                "username": "pablomfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57239826",
                "name": "FATIMA CAVALCANTI",
                "username": "FATIMACAVALCANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63096043",
                "name": "Dom Marcolino",
                "username": "Nilmarcolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68585097",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fgner L\ud83c\udd70\ufe0fmim",
                "username": "lamimaniaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129676114",
                "name": "Flaviane Barrel",
                "username": "Flavianebarrel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245012247",
                "name": "Marlon Teixeira de Matos",
                "username": "marlontmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150513055",
                "name": "Rodrigo Fuhrmann",
                "username": "RODfuhrmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72150206",
                "name": "Maria Camila",
                "username": "camilabarreto86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345547622",
                "name": "Carlos",
                "username": "CarlosPrus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317342977",
                "name": "Douglas Pereira",
                "username": "DouglasPereirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84313297",
                "name": "Gabriel Fronzi",
                "username": "gabrielfronzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242361708",
                "name": "d\u00e9bora;",
                "username": "debooorap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75536859",
                "name": "D!Lucca",
                "username": "dluccadj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501321384",
                "name": "moniq",
                "username": "moniqueam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364011806",
                "name": "Eduarda",
                "username": "dudabehling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364059158",
                "name": "Isabel Ferreira",
                "username": "IsabelF43841070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49767466",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Cortabitart",
                "username": "anacortabitart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77328276",
                "name": "Prof. Gatelli",
                "username": "profgatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57050503",
                "name": "Gerando conflitos internos",
                "username": "AmeOForrozim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188142859",
                "name": "Luiz Azevedo",
                "username": "luizcarlosaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39656563",
                "name": "Os Verdes de Tapes",
                "username": "OsVerdesdeTapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107579232",
                "name": "Roberta Nobre",
                "username": "RobertaNobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14736630",
                "name": "Bart",
                "username": "mbartolomei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41843075",
                "name": "Rafael Alves",
                "username": "rafaelalvestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300148409",
                "name": "artemis19012014",
                "username": "artemis19012014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72343478",
                "name": "Erminy, Fernando",
                "username": "fer_caracas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551288669",
                "name": "Daymar Rinc\u00f3n",
                "username": "Daymar_GRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235571781",
                "name": "Te\u00f3filo Alves",
                "username": "Teo_heivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109371507",
                "name": "Caro \ud83c\udf08",
                "username": "_caronigra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140593527",
                "name": "tt\u2077 || namu day \ud83c\udf31",
                "username": "allthistae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505731001",
                "name": "\u262d Roi Lopez Rivas \u262d",
                "username": "RoiLopezRivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143130886",
                "name": "Engels",
                "username": "EnyerNepo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464137342",
                "name": "Marcelo Engelhardt",
                "username": "Marcelo_cbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173610855",
                "name": "Raphael Foga\u00e7a",
                "username": "srfooggy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428666750",
                "name": "\ud83d\udc3e Vereadora Lourdes Sprenger (Porto Alegre) MDB",
                "username": "lourdesanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2581034245",
                "name": "Antonio CPB Rocha",
                "username": "antoniocpbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259707870",
                "name": "L\ud83c\udf19A",
                "username": "luana_raulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63146036",
                "name": "Edu Cardoso",
                "username": "edducardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550423912",
                "name": "\uce74\ud2b8",
                "username": "catarinalima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559119168",
                "name": "MoacirSouza",
                "username": "fervomariluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117645461",
                "name": "Gabriela B. Pedr\u00e3o",
                "username": "gabrielabpedrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292694173",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "Soumadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154775564",
                "name": "Yolanda Oliveira",
                "username": "YolandaCosta7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782655046",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "barbaracsanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455382135",
                "name": "Alexandro Pinheiro",
                "username": "comunicalex",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "601509478169731072",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rtvbnmad7ydase87d3naekps860t",
        "oldest_id": "599740406293729280",
        "result_count": 500
    }
}