{
    "data": [
        {
            "author_id": "628388595",
            "created_at": "2015-12-03T19:38:43.000Z",
            "id": "672500227996180480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gekos tem um rol\u00ea l\u00e1 no Tocantins. \nO parque nacional do Jalap\u00e3o \u00e9 um dos destinos que Gekos tem. \n\nCachoeiras... https://t.co/e6JQhnbc4t"
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2015-12-03T19:35:09.000Z",
            "id": "672499331409166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regional: Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Prainha do Canto Verde https://t.co/JUTYscNQUt"
        },
        {
            "author_id": "2381535516",
            "created_at": "2015-12-03T19:14:14.000Z",
            "id": "672494066437775360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palancar #QuieroIrACozumel"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-12-03T19:03:43.000Z",
            "id": "672491419823509505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o primeiro Parque Nacional do Brasil?\nOportunidade \u00fanica de ascender suas duas principais... https://t.co/nl0etzMOZe"
        },
        {
            "author_id": "1469595492",
            "created_at": "2015-12-03T19:00:03.000Z",
            "id": "672490495398965249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procure saber sobre as leis do Parque Nacional e da APA antes mesmo de chegar \u00e0 ilha. Assim, voc\u00ea j\u00e1 fica sabendo... https://t.co/ZpIgn2TCvC"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-03T19:00:02.000Z",
            "id": "672490493595418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \nFotografia: Welington de Oliveira\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/NR46Tr4uGG"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2015-12-03T18:43:35.000Z",
            "id": "672486351942627329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Extraordin\u00e1ria da FUPF aprova encaminhamento de cria\u00e7\u00e3o de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. https://t.co/Eb3LPUZp5r"
        },
        {
            "author_id": "21069302",
            "created_at": "2015-12-03T18:12:26.000Z",
            "id": "672478513262428161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "COMO ASSIM, PERSONAL TRAINER N\u00c3O PODE USAR PARQUE MUNICIPAL??\n\nEm Porto Alegre, decidiu-se agora que, qualquer... https://t.co/sJpf9N9PPo"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2015-12-03T18:12:21.000Z",
            "id": "672478492362063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve registrar visita\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica em\u00a02015 https://t.co/HFORK9TVRj https://t.co/51Vqq7gyiI"
        },
        {
            "author_id": "481230815",
            "created_at": "2015-12-03T18:06:44.000Z",
            "id": "672477080303640582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Lajeado recebe 55 mil mudas de \u00e1rvores https://t.co/hfECqG7z05"
        },
        {
            "author_id": "3062124766",
            "created_at": "2015-12-03T18:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "3062124766",
                        "start": 102,
                        "username": "Bomdiamtnoticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "672476936556388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema reabre dois atrativos do Parque Estadual Serra Azul https://t.co/TrNUxEZ9fZ #bomdiamtnoticia via @bomdiamtnoticia"
        },
        {
            "author_id": "2596269422",
            "created_at": "2015-12-03T17:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "672464826493485056",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@gnatalini\nPL 703/2015\nCria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Cruz Vermelha https://t.co/SIJdY0gAQH"
        },
        {
            "author_id": "105097908",
            "created_at": "2015-12-03T17:03:35.000Z",
            "id": "672461187838164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem traficante, por que tem sempre v\u00e1rios filhos da puta que compram. https://t.co/cOmdPJvkod"
        },
        {
            "author_id": "57794292",
            "created_at": "2015-12-03T17:00:06.000Z",
            "id": "672460310268243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\nDe 27 de novembro a 6 de dezembro\n\nDivulga\u00e7\u00e3o do artesanato, gastronomia,... https://t.co/IkNq24ynMu"
        },
        {
            "author_id": "1379801634",
            "created_at": "2015-12-03T16:51:20.000Z",
            "id": "672458105666580481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/yezu1OhJAN"
        },
        {
            "author_id": "980465654",
            "created_at": "2015-12-03T16:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 95,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "672457508921942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ip\u00ea floresce solit\u00e1rio na imensid\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s.\nFoto: Jo\u00e3o Marcos Rosa @ngbrasil https://t.co/GsNsB94xWf"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-12-03T16:40:51.000Z",
            "id": "672455467939987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00f5es sobre a proposta de concess\u00e3o do Parque Estadual Ilha do Mel ~ \u00c1guas de Pontal https://t.co/1HIS1Y7pUM"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-12-03T16:40:18.000Z",
            "id": "672455330207436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00f5es sobre a proposta de concess\u00e3o do Parque Estadual Ilha do Mel ~ \u00c1guas de Pontal https://t.co/a9WssKBDIV"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2015-12-03T16:32:46.000Z",
            "id": "672453433815932929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Estadual de Florestas (IEF) lan\u00e7ar\u00e1 o primeiro edital de concess\u00e3o florestal para a Floresta Estadual do Amap\u00e1 (Flota)"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-03T16:30:02.000Z",
            "id": "672452742510702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores da Serra do Cip\u00f3 - Parque nacional da Serra do Cip\u00f3, MG Fotografia: David RSG\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/JevkBM85TP"
        },
        {
            "author_id": "69060921",
            "created_at": "2015-12-03T16:13:49.000Z",
            "id": "672448664829341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica: MPF no Cear\u00e1 discutir\u00e1 implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Prainha do Canto Verde https://t.co/SQHN4DMfqa"
        },
        {
            "author_id": "86037811",
            "created_at": "2015-12-03T15:59:30.000Z",
            "id": "672445061150449665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Mata do Limoeiro https://t.co/qLpBEITcbL"
        },
        {
            "author_id": "1894229725",
            "created_at": "2015-12-03T15:38:01.000Z",
            "id": "672439653790691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA SUSPENSA NO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS PERMITE ACESSO A CADEIRANTES. https://t.co/0aANth5fcA"
        },
        {
            "author_id": "2280623599",
            "created_at": "2015-12-03T15:34:01.000Z",
            "id": "672438646197387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Viagem e https://t.co/VlLyphi4TW: Reflex\u00f5es sobre a proposta de concess\u00e3o do Parque Estadual Ilha do Mel https://t.co/wlI1ML8pOW"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2015-12-03T15:31:50.000Z",
            "id": "672438095921479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM MOAIS EM MONTE ALEGRE\n\nComo um moais gigantesco instalado no lado sul do Parque Estadual Monte Alegre (Pema),... https://t.co/osWBTnHyHn"
        },
        {
            "author_id": "432116739",
            "created_at": "2015-12-03T15:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.187469,
                        -22.90481211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "672431081661079552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem!! 19h! \n#radiofoniasbrasileiras @ Teatro Alcione Ara\u00fajo - Biblioteca Parque Estadual https://t.co/KKCgPl1u2c"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2015-12-03T15:02:13.000Z",
            "id": "672430643763126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente- Projeto do vereador Roberto Rocha Jr. cria o Parque Municipal das Dunas, em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/jqAGGsiBku"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-03T14:51:20.000Z",
            "id": "672427904060518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMudan\u00e7a transformar\u00e1 esta\u00e7\u00e3o em floresta estadual e permitir\u00e1 garimpo. Hutukara fez documento para entregar \u00e0 governadora e \u00e0 president\u2026"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2015-12-03T14:00:02.000Z",
            "id": "672414997201313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos foi criado em 2002. \u00c9 o maior parque estadual do Rio de Janeiro.\nMais detalhes... https://t.co/K5A5JbpOw7"
        },
        {
            "author_id": "207116581",
            "created_at": "2015-12-03T13:56:56.000Z",
            "id": "672414215332896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Estadual - Nascentes do Rio Taquari, de Costa Rica?\n\nO Parque foi desenvolvido com... https://t.co/F2RUk3aw2z"
        },
        {
            "author_id": "243291347",
            "created_at": "2015-12-03T13:42:48.000Z",
            "id": "672410658575663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que amanh\u00e3 vou dar um role no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2660975237",
            "created_at": "2015-12-03T12:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "447503905",
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14667197,
                        -29.04908054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "672398986133794816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/ODwv99Q1xb"
        },
        {
            "author_id": "149984388",
            "created_at": "2015-12-03T12:56:00.000Z",
            "id": "672398882454794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in Rio De Janeiro, RJ https://t.co/K4SiEthVgc"
        },
        {
            "author_id": "149984388",
            "created_at": "2015-12-03T12:55:25.000Z",
            "id": "672398734513283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/NqkDk8eEsW"
        },
        {
            "author_id": "807206552",
            "created_at": "2015-12-03T12:48:45.000Z",
            "id": "672397055478865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BREVE NOVIDADES. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/pN8fOSVN3t"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2015-12-03T12:23:03.000Z",
            "id": "672390590193995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos foi criado em 2002. \u00c9 o maior parque estadual do Rio de Janeiro, abrangendo... https://t.co/KYGDcR9zkX"
        },
        {
            "author_id": "430948958",
            "created_at": "2015-12-03T12:11:31.000Z",
            "id": "672387688633270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto Florestal:\n\nH\u00e1 13 km do centro tur\u00edstico do Capivari, est\u00e1 localizado o Parque Estadual de Campos do... https://t.co/ndhW6ZBKAi"
        },
        {
            "author_id": "57794292",
            "created_at": "2015-12-03T12:00:03.000Z",
            "id": "672384802352472065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\nDe 27 de novembro a 6 de dezembro\n\nDivulga\u00e7\u00e3o do artesanato, gastronomia,... https://t.co/FNzWx5jSTR"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-12-03T11:28:04.000Z",
            "id": "672376751972945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VisitChile no ver\u00e3o. 2\u00aa raz\u00e3o: Com o c\u00e9u aberto desfrute de incr\u00edveis paisagens no Parque Nacional #TorresdelPaine https://t.co/Auz6ahLm0z"
        },
        {
            "author_id": "469969325",
            "created_at": "2015-12-03T11:12:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "672372950302105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/T1D8jM37VH"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-03T11:05:48.000Z",
            "id": "672371146587824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu em Londolozi, perto do Parque Nacional Kruger. Grande felino, por\u00e9m, falhou no ataque e n\u00e3o conseguiu pegar a refei\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2015-12-03T10:59:49.000Z",
            "id": "672369642250346496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR contesta lei de 2009 que redefiniu Parque Estadual Serra do Tabuleiro - Di\u00e1rio Catarinense https://t.co/dJqnQbNyzV"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2015-12-03T10:50:58.000Z",
            "id": "672367416224161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destru\u00edram quase 8 mil hectares Parque Nacional da Chapada #Turismo https://t.co/XKL4qocfIw"
        },
        {
            "author_id": "26114268",
            "created_at": "2015-12-03T10:45:11.000Z",
            "id": "672365960549048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquem atentos, o Parque Municipal est\u00e1 cheio de lindos pres\u00e9pios!!!"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2015-12-03T10:44:26.000Z",
            "id": "672365770194739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia. Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. Riquezas que s\u00f3 Bel\u00f4 tem. https://t.co/ib8wZ246YL https://t.co/jvMPCLSxHm"
        },
        {
            "author_id": "80365537",
            "created_at": "2015-12-03T10:28:42.000Z",
            "id": "672361812583559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 dia! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/JoFDHKxAVA"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2015-12-03T10:00:48.000Z",
            "id": "672354788932231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Uni\u00e3o deve estruturar o Parque Nacional da Chapada Diamantina - por Tatiana Matos https://t.co/p5ujuFfXGa"
        },
        {
            "author_id": "65938564",
            "created_at": "2015-12-03T09:42:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "672350119388446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu vontade! #tbt #mountainbike #mtb #bike \ud83d\udeb5\ud83c\udffb\ud83d\udca8 @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/ivheXHHiAC"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-12-03T06:13:00.000Z",
            "id": "672297460933517312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 v\u00edtimas mortais no aparatoso acidente da circular de Maputo https://t.co/6W1TlPKaq8"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-12-03T05:40:31.000Z",
            "id": "672289286998331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164..."
        },
        {
            "author_id": "35227862",
            "created_at": "2015-12-03T03:12:35.000Z",
            "id": "672252059144581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A GEOLOGIA E O RELEVO - AS MONTANHAS\n\nAs rochas que formam as montanhas do Parque Nacional da Tijuca tiveram sua... https://t.co/q8cJZgL7dn"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-12-03T02:40:32.000Z",
            "id": "672243991988068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/ZI8xGXJ0no"
        },
        {
            "author_id": "1081398264",
            "created_at": "2015-12-03T01:48:44.000Z",
            "id": "672230959488622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: 55 mil mudas do cerrado ser\u00e3o plantadas no Parque Estadual do Lajeado. https://t.co/NLZbYBXaNo"
        },
        {
            "author_id": "171241578",
            "created_at": "2015-12-03T01:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.0361936,
                        -29.4721459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "672219832591491073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatona \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude18\ud83d\udc4f @ Parque Municipal De Rodeios De Lajeado https://t.co/5FgHB96sWP"
        },
        {
            "author_id": "34790309",
            "created_at": "2015-12-03T00:39:05.000Z",
            "id": "672213431022395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do Agenda Goi\u00e1s, hoje em Goi\u00e2nia, anunciamos a cria\u00e7\u00e3o de um parque estadual na regi\u00e3o da Serrinha, na Capital."
        },
        {
            "author_id": "254335260",
            "created_at": "2015-12-03T00:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "672211614792314881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOLVAMOS! #Primavera @ Parque Municipal de Azul https://t.co/kUJKcvE5qR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-03T00:27:10.000Z",
            "id": "672210430937464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2015-12-02T23:54:08.000Z",
            "id": "672202119676473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Lajeado recebe 55 mil mudas do Cerrado https://t.co/VRJxWwTnuT"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2015-12-02T22:56:21.000Z",
            "id": "672187574585196547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aguaboanews Parque Araguaia: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 garantiu R$ 22 milh\u00f5es em ICMS Ecol\u00f3gico https://t.co/vOQLBOOiss"
        },
        {
            "author_id": "333792816",
            "created_at": "2015-12-02T22:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18168862,
                        -5.80716427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "672185928161476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando \ud83d\udc63\ud83c\udf04 @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/0e29ZUKGgp"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2015-12-02T22:06:29.000Z",
            "id": "672175028264300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castanha \u2013 Reserva Extrativista Chico Mendes... https://t.co/7O7n5v02wR"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2015-12-02T22:06:20.000Z",
            "id": "672174988753895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castanha \u2013 Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/Z9eOuuCQxf"
        },
        {
            "author_id": "807206552",
            "created_at": "2015-12-02T21:47:39.000Z",
            "id": "672170288252116993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia hoje foi perfeito. Breve novidades \u2764\ud83d\ude0d\ud83d\udcf7\ud83c\udfa5\ud83d\ude0e @ Parque Municipal De Bh https://t.co/CVQuEzGuzc"
        },
        {
            "author_id": "618047146",
            "created_at": "2015-12-02T21:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92445563,
                        -21.71986264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "672166935010803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto pouco! @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/GJ4wrWPj1w"
        },
        {
            "author_id": "3015983053",
            "created_at": "2015-12-02T21:29:06.000Z",
            "id": "672165620729954304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ABES-PA, que integra o Conselho Gestor do Parque Estadual do Utinga, participou, de 17 a 19 de\u2026 https://t.co/CBD6meFOBg"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-12-02T21:16:56.000Z",
            "id": "672162558854365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais destru\u00edram quase 8 mil hectares do Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/mrMRAnn0Wo https://t.co/uamjSYawmX"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-12-02T21:16:53.000Z",
            "id": "672162542832062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais destru\u00edram quase 8 mil hectares do Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/sLbHrZOxRA https://t.co/d3nSfC5J0N"
        },
        {
            "author_id": "74864241",
            "created_at": "2015-12-02T20:49:03.000Z",
            "id": "672155542190706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro reabrir\u00e1 para visita\u00e7\u00e3o em dezembro | WikiParques https://t.co/SlOF91Gjso"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2015-12-02T20:36:36.000Z",
            "id": "672152406826737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Estadual de Florestas (IEF) lan\u00e7ar\u00e1 o primeiro edital de concess\u00e3o florestal... https://t.co/laKMf9HgGO https://t.co/HHh41bjr9o"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2015-12-02T20:09:38.000Z",
            "id": "672145618970779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente- Projeto do vereador Roberto Rocha Jr. cria o Parque Municipal das Dunas, em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/jqAGGsiBku"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2015-12-02T20:05:16.000Z",
            "id": "672144522738950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Tabuleiro reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica na pr\u00f3xima semana \ud83c\udf31 https://t.co/UF1F1O60v6 https://t.co/QQEHKAEqiE"
        },
        {
            "author_id": "407314403",
            "created_at": "2015-12-02T20:05:01.000Z",
            "id": "672144459870683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce. f/11 1/160\" ISO 100 https://t.co/uCyPOiAxgt"
        },
        {
            "author_id": "39824860",
            "created_at": "2015-12-02T20:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "927349728903393281",
                        "start": 59,
                        "username": "georgelima_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "672143954276655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @georgelima_ https://t.co/wFm64HuAmI"
        },
        {
            "author_id": "51754277",
            "created_at": "2015-12-02T19:34:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "672136784076283908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 triste saber q tem Parque Nacional com estrutura sucateada e sem verba p arcar com seus custos..."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-02T19:31:27.000Z",
            "id": "672136012437549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInforma\u00e7\u00e3o foi divulgada nesta quarta (2) pelo chefe do parque nacional. Em 2015, foram 4 grandes inc\u00eandios que destru\u00edram 15 mil hecta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2015-12-02T19:30:27.000Z",
            "id": "672135759239901185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os empreendimentos que participam do projeto de Fomento do Turismo no Parque Nacional da Serra da Bocaina e da... https://t.co/7XI5zGKsgE"
        },
        {
            "author_id": "87278085",
            "created_at": "2015-12-02T19:29:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "672135438899941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participa\u00e7\u00e3o no FAN 29/11.\nShow Empoderadas a comando da DJ\u00e9ia Black Josie. @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/Gq2je9vbqA"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2015-12-02T19:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "789130612170956801",
                        "start": 53,
                        "username": "leeenerodrigues"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "672133460547543040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @leeenerodrigues https://t.co/SSitTsDVbs"
        },
        {
            "author_id": "56994026",
            "created_at": "2015-12-02T19:09:06.000Z",
            "id": "672130385988423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Joaquim Chissano, Thabo Mbeki, Luisa Diogo, Parque Nacional da Gorongosa acabam se ser premiados #Mozefo"
        },
        {
            "author_id": "432116739",
            "created_at": "2015-12-02T19:04:16.000Z",
            "id": "672129169287958529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos de volta com #radiofoniasbrasileiras na Boblioteca Parque Estadual! Gra\u00e7as!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \nAmigos,\u2026 https://t.co/KAzC6gINDU"
        },
        {
            "author_id": "51498515",
            "created_at": "2015-12-02T18:53:10.000Z",
            "id": "672126376921575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Geraldo Alckmin: Decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cajuru https://t.co/3JFneEJczb"
        },
        {
            "author_id": "57800008",
            "created_at": "2015-12-02T18:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "672121233828388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU OUVI F\u00c9RIAS??? @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/hhnaCdxZjY"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-02T18:32:01.000Z",
            "id": "672121055964631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/m9nU2OSCqK"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-12-02T18:31:57.000Z",
            "id": "672121039061540865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas... https://t.co/wiqo6uAApB"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2015-12-02T18:28:39.000Z",
            "id": "672120206114734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Vem Passarinhar Rio - Parque Estadual da Ilha Grande\" https://t.co/yQVTNbgh6d"
        },
        {
            "author_id": "50017209",
            "created_at": "2015-12-02T18:28:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "672120119863197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo km. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/zfm6j946YG"
        },
        {
            "author_id": "1560701023",
            "created_at": "2015-12-02T18:20:27.000Z",
            "id": "672118142202716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 #G1 https://t.co/ZY4oZ0OguC"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-02T18:18:02.000Z",
            "id": "672117537174241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/4gAHTT1kB5"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:39.000Z",
            "id": "672117439014957057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/ME6jRiwQn5"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "672117430643068928",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas... https://t.co/zJIvwjunEJ"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:33.000Z",
            "id": "672117414214025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/RqoCtKIr9q"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:30.000Z",
            "id": "672117403543724032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/yMbVAVmxn3"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:11.000Z",
            "id": "672117321612201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/tbszV4JKwr"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:06.000Z",
            "id": "672117301806694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/pGjexTyDWK"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:04.000Z",
            "id": "672117291434164224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/r8VprIuE2q"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:01.000Z",
            "id": "672117281845985281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/caveO6C3e5"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:58.000Z",
            "id": "672117266142461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 https://t.co/SzxduOvQC7"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:50.000Z",
            "id": "672117233674412032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/X7j3srN758"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:49.000Z",
            "id": "672117227408244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 https://t.co/SzxduONs0H \nICMBio deslocou brigadistas para combater avan\u00e7o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:48.000Z",
            "id": "672117224543412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/eUIgj09mHl"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:43.000Z",
            "id": "672117204884713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/Vny1nrsp9e"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:38.000Z",
            "id": "672117182956867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/bUPWuGN4wF"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:36.000Z",
            "id": "672117173351878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/JMZkFnwtIe"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:33.000Z",
            "id": "672117162299887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/0nBJDtokVg"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:30.000Z",
            "id": "672117149385670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/OlQw3CfaJX"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:28.000Z",
            "id": "672117140736991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/Ij8zJt3G3I"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:19.000Z",
            "id": "672117103776817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/7GWFU4IXrA"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:07.000Z",
            "id": "672117052698550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/QbUHa7aZv1"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:04.000Z",
            "id": "672117042611294209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/N9161dUG9s"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-12-02T18:15:52.000Z",
            "id": "672116988517310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio desloc... https://t.co/gIV0oCFU7n #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-02T18:15:28.000Z",
            "id": "672116888944558082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/HDeKRybzvn"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-12-02T18:15:21.000Z",
            "id": "672116859043360768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/6Ay3HTaCwq"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-02T18:15:13.000Z",
            "id": "672116826583597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/GaJmgpDjKN"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-12-02T18:15:02.000Z",
            "id": "672116779695542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/pdm4kcH9FR"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-12-02T18:14:57.000Z",
            "id": "672116761697759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/TJqBIeoXhQ"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-12-02T18:14:54.000Z",
            "id": "672116747277721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/FwSJjGVP0M"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-12-02T18:14:52.000Z",
            "id": "672116740105506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/43dy6f7gUZ"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-12-02T18:14:24.000Z",
            "id": "672116620446162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros ICMBio deslocou brigadistas para combater avan\u00e7o das chamas.\nChamas podem ter iniciado por at... https://t.co/qA6Ta7kIw2"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-12-02T18:14:14.000Z",
            "id": "672116580537384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros ICMBio deslocou brigadistas para combater avan\u00e7o das chamas.\nChamas podem ter iniciado por at... https://t.co/yEvuVe7K9d"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-12-02T18:14:04.000Z",
            "id": "672116536065187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros ICMBio deslocou brigadistas para combater avan\u00e7o das chamas.\nChamas podem ter iniciado por at... https://t.co/qowqSOEyXH"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-12-02T18:12:23.000Z",
            "id": "672116111719030787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 https://t.co/qI2lPaoMCJ"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-02T18:10:33.000Z",
            "id": "672115653281640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 https://t.co/fCtRWSnZko"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-02T18:08:32.000Z",
            "id": "672115146404286465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1\" https://t.co/h1TwLrrblO"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-02T18:08:15.000Z",
            "id": "672115072118976512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1\" https://t.co/h1TwLrrblO"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2015-12-02T18:07:08.000Z",
            "id": "672114793378152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 https://t.co/HkcJoiaQNi"
        },
        {
            "author_id": "240768586",
            "created_at": "2015-12-02T18:06:55.000Z",
            "id": "672114736700497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 #G1 https://t.co/LIczHDHsx4"
        },
        {
            "author_id": "57794292",
            "created_at": "2015-12-02T18:00:05.000Z",
            "id": "672113016985550852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\nDe 27 de novembro a 6 de dezembro\n\nDivulga\u00e7\u00e3o do artesanato, gastronomia,... https://t.co/YjNmUVYni5"
        },
        {
            "author_id": "1475342996",
            "created_at": "2015-12-02T17:47:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "672109920070852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/e1ddHV9mY5"
        },
        {
            "author_id": "111432205",
            "created_at": "2015-12-02T16:45:48.000Z",
            "id": "672094325979893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/wJZJFD5fh6"
        },
        {
            "author_id": "1317500004",
            "created_at": "2015-12-02T16:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "672090388065345537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/JVYFqCCh9x"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2015-12-02T15:50:36.000Z",
            "id": "672080434705076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s dois anos fechado para visita\u00e7\u00e3o, o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, no munic\u00edpio de Palho\u00e7a/SC ser\u00e1... https://t.co/ngg3uiIIyF"
        },
        {
            "author_id": "151980432",
            "created_at": "2015-12-02T14:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.49801522,
                        -51.72989842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "672066494063386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as v\u00e1rias trilhas dispon\u00edveis dentro do Parque Nacional de Torres del Paine, existe uma\u2026 https://t.co/nGdCZQhuCa"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2015-12-02T14:28:02.000Z",
            "id": "672059654218915841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Jalap\u00e3o? Ele est\u00e1 aguardando sua visita. Vamos l\u00e1? &gt;&gt; https://t.co/TewRMxekvq https://t.co/E4mxK5HXqt"
        },
        {
            "author_id": "264367461",
            "created_at": "2015-12-02T14:16:33.000Z",
            "id": "672056763579936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa cidade, sofre cada vez mais por falta de op\u00e7\u00f5es de lazer;\nN\u00e3o h\u00e1 um parque municipal, uma biblioteca... https://t.co/0pw95YPdnK"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-12-02T13:44:23.000Z",
            "id": "672048669064040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Naturatins inicia \udbb8\udc3e\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e55 mil mudas\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e no Parque Estadual do Lajeado. Ao todo ser\u00e3o 17 esp\u00e9cies diferentes... https://t.co/WkVWzeWmKL"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2015-12-02T13:27:38.000Z",
            "id": "672044454186913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia....Serra do Traco\u00e1....Parque Nacional dos Pacaas Novos.... https://t.co/tdpHm3axvg"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2015-12-02T13:25:15.000Z",
            "id": "672043854791507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMS ECOL\u00d3GICO https://t.co/X5e7aFWoJC"
        },
        {
            "author_id": "39372657",
            "created_at": "2015-12-02T13:17:24.000Z",
            "id": "672041877588336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro reabrir\u00e1 para visita\u00e7\u00e3o em dezembro | WikiParques https://t.co/yyNbkMehNu"
        },
        {
            "author_id": "60185671",
            "created_at": "2015-12-02T13:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "672039241950588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/hZe8KW5jms"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-02T12:15:13.000Z",
            "id": "672026227830611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFotos mostram cotidiano na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, que, no per\u00edodo de cheia, fica alagada com a subida do rio \u2026"
        },
        {
            "author_id": "3298541799",
            "created_at": "2015-12-02T12:12:02.000Z",
            "id": "672025429197365248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/EmNWVGDLct"
        },
        {
            "author_id": "130028519",
            "created_at": "2015-12-02T11:54:52.000Z",
            "id": "672021109643022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo Estadual anuncia lei de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serrinha - Morro  no alto da 85 de onde Pedro Ludovico visualizou Goi\u00e2nia"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2015-12-02T11:26:19.000Z",
            "id": "672013923193778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros antigos lotam Parque  \n\nO 3\u00ba Encontro de Carros Antigos lotou o Parque Municipal de Feliz no \u00faltimo final... https://t.co/SDqge6FbcN"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2015-12-02T11:25:27.000Z",
            "id": "672013703995355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar N\u00facleo Caraguatatuba apresenta exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica da Fundacc https://t.co/DMBuFSfIku https://t.co/Jk9gKwQO1f"
        },
        {
            "author_id": "400411940",
            "created_at": "2015-12-02T11:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.45078128,
                        -34.4523014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0133704226e1257e"
            },
            "id": "672012980201000961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#diciembre\n#loqueempieza\n#cristopoderysabiduria\n#cristo\n#sabiduria\n#poder @ Parque Municipal San\u2026 https://t.co/qTHcI7NDNi"
        },
        {
            "author_id": "206161858",
            "created_at": "2015-12-02T11:13:33.000Z",
            "id": "672010709258010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Caraguatatuba apresenta exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica da Fundacc: MEIO AMBIENTE:... https://t.co/D8P2Mrz6bl"
        },
        {
            "author_id": "226759352",
            "created_at": "2015-12-02T11:13:31.000Z",
            "id": "672010702010245121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Caraguatatuba apresenta exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica da Fundacc: MEIO AMBIENTE:... https://t.co/xo2E4YYK6J"
        },
        {
            "author_id": "112591407",
            "created_at": "2015-12-02T11:13:26.000Z",
            "id": "672010683353993217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Caraguatatuba apresenta exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica da Fundacc: MEIO AMBIENTE:... https://t.co/1vCh0IgyOP"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2015-12-02T10:51:51.000Z",
            "id": "672005248236564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida https://t.co/GEe1ptvhja"
        },
        {
            "author_id": "39495613",
            "created_at": "2015-12-02T10:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1376573155",
                        "start": 31,
                        "username": "PGMAutonews"
                    }
                ]
            },
            "id": "672002377352916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @pgmautonews https://t.co/lQc5A9N2Kr Com a Discovery Sport pelo Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1648237964",
            "created_at": "2015-12-02T10:31:46.000Z",
            "id": "672000195794567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem visitar o Rio de Janeiro e passar pela regi\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o Central do Brasil, n\u00e3o perca a oportunidade de ir... https://t.co/7X8MG7brFm"
        },
        {
            "author_id": "57794292",
            "created_at": "2015-12-02T10:30:04.000Z",
            "id": "671999766918733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\nDe 27 de novembro a 6 de dezembro\n\nDivulga\u00e7\u00e3o do artesanato, gastronomia,... https://t.co/TLYLG8v5jg"
        },
        {
            "author_id": "64551850",
            "created_at": "2015-12-02T10:25:09.000Z",
            "id": "671998530140184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa , meu Deus! \n\u00c9 mais real do que eu imaginava! \n\udbb8\udf41 https://t.co/X079TPIn2p"
        },
        {
            "author_id": "1228265904",
            "created_at": "2015-12-02T10:18:02.000Z",
            "id": "671996738820030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia o primeiro institu\u00eddo no Brasil em 1937, com sua fauna e flora exuberante e atrativos... https://t.co/m2Bish860A"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-02T10:00:03.000Z",
            "id": "671992212192915456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y)"
        },
        {
            "author_id": "86037811",
            "created_at": "2015-12-02T09:47:31.000Z",
            "id": "671989058952916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Mata do Limoeiro https://t.co/VJ9maiKmxq"
        },
        {
            "author_id": "332863270",
            "created_at": "2015-12-02T09:19:25.000Z",
            "id": "671981988736290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wild #lgg4 #lgg4brasil #nature #waltercleaning @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/3K4vUBuMF4"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2015-12-02T09:00:13.000Z",
            "id": "671977156654731265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CAMPINHO | RJ M\u00f3vel mostra o abandono do Parque Municipal Pinto Teles.\n\nOs frequentadores reclamam da falta de... https://t.co/fofGNqSIr9"
        },
        {
            "author_id": "381889591",
            "created_at": "2015-12-02T03:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.42686847,
                        -34.7783845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "000ceddc32916a4c"
            },
            "id": "671894093899931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hayequipO #fiestacierre2015 #colinasverdes @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/uNUuwysKbf"
        },
        {
            "author_id": "116803984",
            "created_at": "2015-12-02T03:19:39.000Z",
            "id": "671891448296513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#showoff #bird #top #nofilter @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/xWXEPoLiuW"
        },
        {
            "author_id": "3086878364",
            "created_at": "2015-12-02T02:22:16.000Z",
            "id": "671877009996439554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei t\u00e3o feliz pq a Biblioteca Parque Estadual reabriu\nUm espa\u00e7o cultural maravilhoso como esse \u00f1 pode ser fechado por falta de verbas"
        },
        {
            "author_id": "18102808",
            "created_at": "2015-12-02T02:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07663638,
                        9.93421842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "671875864439603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores vulc\u00e2nicas. #vulc\u00e3o  #vulc\u00e3opo\u00e1s @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/idWXITDUiA"
        },
        {
            "author_id": "488032789",
            "created_at": "2015-12-02T01:54:14.000Z",
            "id": "671869954900144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que ver e fazer em Sydney?\n\n- Fa\u00e7a um piquenique em um dos parques no Parque Nacional de Ku-ring-gai, pr\u00f3ximo a... https://t.co/MfJLxGZcMq"
        },
        {
            "author_id": "104262425",
            "created_at": "2015-12-02T01:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63574171,
                        -23.45483543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "671867826605428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3b - deixa esse problema \u00e0 toa, pra ficar na boa vem pra c\u00e1! @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/dNsZhUGll5"
        },
        {
            "author_id": "86375399",
            "created_at": "2015-12-02T00:45:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "671852552724619268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Lago do Piranha - Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel.\nManacapuru - Amazonas - Brasil\nhttps://t.co/kb3I5k44Nu https://t.co/UNg2SjqDDo"
        },
        {
            "author_id": "2975606284",
            "created_at": "2015-12-02T00:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "671852279843192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/UXjuE1lBy5"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-02T00:00:03.000Z",
            "id": "671841220738453506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um parque florestal localizado no munic\u00edpio de Lima Duarte, no estado de Minas... https://t.co/UAsoA5l898"
        },
        {
            "author_id": "62906750",
            "created_at": "2015-12-01T23:54:56.000Z",
            "id": "671839932395200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENSAIO: Parque Municipal de Bh\nFotogr\u00e1fo: Diego Leonardo Coimbra\nModelo:  Neskin https://t.co/icT3lngj7j"
        },
        {
            "author_id": "1104184417",
            "created_at": "2015-12-01T23:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1032392471370559489",
                        "start": 53,
                        "username": "Poxa_Theus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "671828319613140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @poxa_theus https://t.co/AmSb1lYJsQ"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-12-01T23:02:55.000Z",
            "id": "671826838994460673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/f4tWhsSU9U"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-01T23:00:04.000Z",
            "id": "671826122913525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques nacionais brasileiros, criado em 1972... https://t.co/7bshR05Iex"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-12-01T22:47:20.000Z",
            "id": "671822920247742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhistas, escaladores, amantes da natureza e voc\u00ea que ainda n\u00e3o veio ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,... https://t.co/EZHlvEwmBz"
        },
        {
            "author_id": "408370610",
            "created_at": "2015-12-01T22:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48953517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "671821169000099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/ZGCMhPQlFN"
        },
        {
            "author_id": "2747247722",
            "created_at": "2015-12-01T22:26:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "671817627334017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/7EDg8OZaj6"
        },
        {
            "author_id": "2250169316",
            "created_at": "2015-12-01T21:28:12.000Z",
            "id": "671803006694780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DIAMANTINA EM CHAMAS.\n\nDesde agosto, os brigadistas e volunt\u00e1rios da regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada... https://t.co/lj7cT2qPvc"
        },
        {
            "author_id": "1924233468",
            "created_at": "2015-12-01T21:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "671802795977277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/6NB7i3vrA1"
        },
        {
            "author_id": "10195752",
            "created_at": "2015-12-01T21:03:07.000Z",
            "id": "671796691591233537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, no posto de gasolina no meio do Alto da Boa Vista... @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/pJZdCiQTI7"
        },
        {
            "author_id": "1247422292",
            "created_at": "2015-12-01T20:06:10.000Z",
            "id": "671782360489320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brutus#rodeiobagual#puroxucrismo#instadrum#liverpool#prime \ud83c\udfa7 @ Parque Municipal De Rodeios De\u2026 https://t.co/rMf6Skjyyh"
        },
        {
            "author_id": "455342365",
            "created_at": "2015-12-01T20:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4301682,
                        -23.5977898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "671781968086851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De rua, amoroso e lindo! [\ud83d\udc31] @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/bRCWhYy9rt"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-12-01T19:54:16.000Z",
            "id": "671779365265346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/lqHfNX1QaP"
        },
        {
            "author_id": "64034518",
            "created_at": "2015-12-01T19:27:41.000Z",
            "id": "671772674188820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "genteney, vai ter um projeto hiper legal no parque municipal no s\u00e1bado, vamos?"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-12-01T19:11:05.000Z",
            "id": "671768497194590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo abriga belas paisagens da Patag\u00f4nia\u00a0Chilena https://t.co/VBZUCHHWjw https://t.co/f7gn5K5cDZ"
        },
        {
            "author_id": "337403941",
            "created_at": "2015-12-01T19:08:24.000Z",
            "id": "671767822792544257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1homem&amp;700destinos: parque nacional https://t.co/P5IVg27zWY"
        },
        {
            "author_id": "313500833",
            "created_at": "2015-12-01T18:55:26.000Z",
            "id": "671764560127356929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma grande realiza\u00e7\u00e3o!  Trabalho de uma grande equipe!!!\n\nParab\u00e9ns!!!! E continuemos a mobiliza\u00e7\u00e3o!!!... https://t.co/dl2ZZ42Ge2"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2015-12-01T18:55:04.000Z",
            "id": "671764467877847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa.\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/VJRrWLR6GD"
        },
        {
            "author_id": "64462280",
            "created_at": "2015-12-01T18:47:52.000Z",
            "id": "671762656496226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo minha parte com galera do Projeto, plantando uma semente para vida, no parque Municipal de GV"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-12-01T18:30:20.000Z",
            "id": "671758241395662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais parques do Cear\u00e1 \u00e9 tomado por inc\u00eandio: https://t.co/FmPnOkPmrf"
        },
        {
            "author_id": "127217391",
            "created_at": "2015-12-01T17:47:06.000Z",
            "id": "671747364206456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Talampaya foi declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela UNESCO e \u00e9 reconhecido como um dos... https://t.co/1WcG2rRugL"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2015-12-01T17:39:55.000Z",
            "id": "671745556012769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos amigos do Instituto \u00c7arakura, sucesso na nova empreitada! Abra\u00e7\u00e3o. https://t.co/bmpPmEq8zp"
        },
        {
            "author_id": "74732391",
            "created_at": "2015-12-01T17:08:38.000Z",
            "id": "671737681643249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chegada do Papai Noel ao Parque Municipal Dr. Luis Carlos Raya foi linda. Veja a cobertura da TV Clube. #CocaCola https://t.co/hZ2HPY1bsA"
        },
        {
            "author_id": "2747321069",
            "created_at": "2015-12-01T17:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "671736530541654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/mSz9A016hX"
        },
        {
            "author_id": "3298541799",
            "created_at": "2015-12-01T16:37:30.000Z",
            "id": "671729849246089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/5FUghyPgLB"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2015-12-01T16:09:11.000Z",
            "id": "671722720304861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Calend\u00e1rio aberto em Campinho. Moradores cobram reforma em parque: https://t.co/KbFsCQdafQ #RJM\u00f3vel\nhttps://t.co/MjeuzAG5JK"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2015-12-01T16:05:08.000Z",
            "id": "671721702372474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o de \u00c1rea Protegida contribui para aumento do desmatamento e, por consequ\u00eancia, para emiss\u00f5es de gases de efeito estufa. #ImazonCOP21"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-12-01T16:01:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "671720841579765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/U7nkxvFp4e"
        },
        {
            "author_id": "67984852",
            "created_at": "2015-12-01T16:01:20.000Z",
            "id": "671720745479761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF nega mandado contra cria\u00e7\u00e3o de parque nacional no Amazonas https://t.co/0UNDrZay7c"
        },
        {
            "author_id": "3052449938",
            "created_at": "2015-12-01T15:41:16.000Z",
            "id": "671715696670334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional vulc\u00e2nico lessen Lago Manzanita. https://t.co/306iroucir"
        },
        {
            "author_id": "82399691",
            "created_at": "2015-12-01T15:37:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50607373,
                        -18.58559628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "671714748434677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "l.ago @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/8uv5bqxJOA"
        },
        {
            "author_id": "1429331774",
            "created_at": "2015-12-01T15:00:40.000Z",
            "id": "671705477861015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Nacional de Aparados da Serra! https://t.co/M7OAxWwxO8"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-12-01T15:00:36.000Z",
            "id": "671705462056726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional do Ubajara: https://t.co/FmPnOkPmrf https://t.co/oOd3XPo6qZ"
        },
        {
            "author_id": "173422093",
            "created_at": "2015-12-01T15:00:02.000Z",
            "id": "671705321031770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo S\u00e3o Paulo \n\nInaugurado a pouco menos de dois anos, o Parque Estadual Candido Portinari \u00e9 a nossa dica... https://t.co/JMY1fiUubs"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-01T15:00:00.000Z",
            "id": "671705310231314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na dire\u00e7\u00e3o do vento pode levar lama ao mar de Aracruz, ES: Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do est... https://t.co/XSWzpnMgk5"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-01T14:59:39.000Z",
            "id": "671705222528438272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na dire\u00e7\u00e3o do vento pode levar lama ao mar de Aracruz, ES: Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do est... https://t.co/po7DY8ykKP"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-01T14:59:22.000Z",
            "id": "671705153519509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na dire\u00e7\u00e3o do vento pode levar lama ao mar de Aracruz, ES: Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do est... https://t.co/up71kSyrPy"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-01T14:59:20.000Z",
            "id": "671705144501776384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na dire\u00e7\u00e3o do vento pode levar lama ao mar de Aracruz, ES: Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do est... https://t.co/SO7HGJZE9A"
        },
        {
            "author_id": "454878894",
            "created_at": "2015-12-01T14:58:11.000Z",
            "id": "671704855203868673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pela janela do Discovery Sport https://t.co/hWSJQCauZL"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-01T13:53:15.000Z",
            "id": "671688511670632449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMaior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do estado pode ser afetada. Prefeitura garante que ainda n\u00e3o foi registrado nenhum vest\u00edgio da lam\u2026"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:41.000Z",
            "id": "671685350377414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/Qqg332h6rM"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:40.000Z",
            "id": "671685346682208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/rekq0IcVra"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:34.000Z",
            "id": "671685320560087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/B0q0GbiQGr"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:33.000Z",
            "id": "671685317137596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/6upMAXSNw9"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:31.000Z",
            "id": "671685309331992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/3lqJmwCXQW"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:20.000Z",
            "id": "671685262624161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/jWSqpCnJuE"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:18.000Z",
            "id": "671685252797095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uns dias bem passados na zona #\u0160ibenik, com passagem pelo Parque Nacional de #Krka, #Cro\u00e1cia https://t.co/3xB31jLGW5"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-12-01T13:30:20.000Z",
            "id": "671682745127608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/MkCo8tcCXh"
        },
        {
            "author_id": "579896491",
            "created_at": "2015-12-01T13:28:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "671682250749136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem Street Store no parque municipal, bazar gratuito pros morador de rua.. Quem quiser doar umas roupas a\u00ed, to recolhendo at\u00e9 sabado"
        },
        {
            "author_id": "105342325",
            "created_at": "2015-12-01T13:22:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "671680783531311104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/nDCNhTuPt4"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2015-12-01T13:02:50.000Z",
            "id": "671675824203018241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca/MG possui grutas, cachoeira e picos. \u00d3timo para quem gosta de caminhadas!\n\nFoto: Odim https://t.co/KAfvQyhp1w"
        },
        {
            "author_id": "1561163526",
            "created_at": "2015-12-01T13:00:25.000Z",
            "id": "671675218474237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocar o TERROR Ambiental aos p\u00e9s do Parque Estadual da Pedra Branca pode, Duduzinho da Motosserra?! https://t.co/cKtn91M70H"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2015-12-01T12:50:07.000Z",
            "id": "671672624133505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUSPENDE PLANTA\u00c7\u00c3O DE TOMATES EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/l8csPqEkvm"
        },
        {
            "author_id": "54223926",
            "created_at": "2015-12-01T12:45:57.000Z",
            "id": "671671577663156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor https://t.co/aeCakpqCWw"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-01T12:37:44.000Z",
            "id": "671669509229379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/Sx0NTzZ1rQ"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2015-12-01T12:35:51.000Z",
            "id": "671669036028162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA DA TIJUCA / TIJUCA FOREST\n\nO Parque Nacional da Tijuca foi criado em 6 de julho de 1961, mas sua... https://t.co/gn1T0lqoac"
        },
        {
            "author_id": "1480392476",
            "created_at": "2015-12-01T12:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "18079733",
                        "start": 115,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "671664610949398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) (Passeio) - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil https://t.co/iq8tZJUSSS via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-01T12:17:06.000Z",
            "id": "671664316559417346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/WZcRDBOcVz"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-12-01T12:17:04.000Z",
            "id": "671664305897533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/jyQWX8eqNL"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-12-01T12:17:03.000Z",
            "id": "671664302772719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/ufNLYcvlCw"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-01T12:17:02.000Z",
            "id": "671664300835008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/dF22kPxoBk"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:57.000Z",
            "id": "671664279670554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/Ji6JLR65JP"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:57.000Z",
            "id": "671664277632126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/Ybfw2vbKCy"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:54.000Z",
            "id": "671664265309241344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/qnM7XHIZ0l"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:53.000Z",
            "id": "671664263363096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/cphSsgJ4Pz"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:53.000Z",
            "id": "671664261249163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/0ikxH3tDQC"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:53.000Z",
            "id": "671664259382644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/9tAyqWKsH1"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:50.000Z",
            "id": "671664250323005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/RalGXho48U"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:48.000Z",
            "id": "671664241351364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/rfPPRU70Be"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:47.000Z",
            "id": "671664237752664065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Ri... https://t.co/dJDw6Nw4YW #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:46.000Z",
            "id": "671664230387486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/aqJB1ZyptD"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:43.000Z",
            "id": "671664218974720001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/oScJGpWVTg"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:39.000Z",
            "id": "671664202994454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/rXE6653Ttw"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:39.000Z",
            "id": "671664200800841729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/R5nVjBSoDD"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:38.000Z",
            "id": "671664198913421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/UeHKVe7nfS"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:37.000Z",
            "id": "671664194735869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/K4tiJ53Oh4"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:36.000Z",
            "id": "671664190705131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/PhOaPy0z4m"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:36.000Z",
            "id": "671664188415086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/mPZkiH7nq1"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:30.000Z",
            "id": "671664164583051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/w9yrhjW0ar"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:29.000Z",
            "id": "671664162565525508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/2WBwx0NvK1"
        },
        {
            "author_id": "82328390",
            "created_at": "2015-12-01T12:11:24.000Z",
            "id": "671662881608499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proximo domingo, dia 06/12, parque municipal de Barueri https://t.co/PB30260i71"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-01T11:37:57.000Z",
            "id": "671654462272983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, na Austr\u00e1lia. Crocodilo gigante devorou rival ap\u00f3s sacudi-lo no ar at\u00e9 a morte."
        },
        {
            "author_id": "95630337",
            "created_at": "2015-12-01T11:24:44.000Z",
            "id": "671651138039599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca - Territ\u00f3rio e Pertencimento https://t.co/NeU11VGxGU"
        },
        {
            "author_id": "82399691",
            "created_at": "2015-12-01T10:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50607373,
                        -18.58559628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "671633325249929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ro.linhas @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/G0unYikbb4"
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2015-12-01T09:32:48.000Z",
            "id": "671622968477220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF nega mandado contra cria\u00e7\u00e3o de parque nacional no\u00a0Amazonas https://t.co/OfMBoHdxYH"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-01T08:11:19.000Z",
            "id": "671602463166763008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/gx3qlgyfRS"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-12-01T04:45:24.000Z",
            "id": "671550642708602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Maranh\u00e3o] Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/0uq32LvL6O - https://t.co/nsofckyJM6"
        },
        {
            "author_id": "911533243",
            "created_at": "2015-12-01T04:28:09.000Z",
            "id": "671546299741786113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/jAuwoVDWfS Cambodia Tours - Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil https://t.co/E8eS0rpvEe"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-12-01T04:21:11.000Z",
            "id": "671544549223739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/ggk3Y2K9CK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-01T04:21:05.000Z",
            "id": "671544523084840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/gPlcurVVmy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-01T04:21:02.000Z",
            "id": "671544508840992770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/HokTObzVfV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:57.000Z",
            "id": "671544486950912001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/060lToM4N9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:55.000Z",
            "id": "671544479891886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/e10ruFkfPB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:49.000Z",
            "id": "671544455627845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/8YJaWQj6Np #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:48.000Z",
            "id": "671544452536668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/0PbzqOppdm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:48.000Z",
            "id": "671544451408367617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/PfkQgZz53G #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:45.000Z",
            "id": "671544439534260225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/AGVXv3nqE5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:43.000Z",
            "id": "671544430294204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/y9MMy39Ymu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:43.000Z",
            "id": "671544429174329345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/pNXA1hwWJi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:40.000Z",
            "id": "671544416012603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/K11JQ0OOZq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:35.000Z",
            "id": "671544397448613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/72QuGIWTKt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:27.000Z",
            "id": "671544362438758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/R3JbR754lV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:20.000Z",
            "id": "671544334928375808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/ZDLC8jUmGA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:20.000Z",
            "id": "671544333200322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/lJ3bmfZbht #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:19.000Z",
            "id": "671544328150364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/diQo2ZXc18 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:18.000Z",
            "id": "671544325575053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/bviGOr6mY5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:13.000Z",
            "id": "671544304267997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/pDLN3ealOw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:12.000Z",
            "id": "671544301726248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/Q1pV0dPLRp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:11.000Z",
            "id": "671544295757778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/UbinDkwS5B #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:07.000Z",
            "id": "671544278372388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/GbVHNmSphz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:05.000Z",
            "id": "671544271497912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/U3XqZ3VwZB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:05.000Z",
            "id": "671544268922576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/77givgxXFV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:03.000Z",
            "id": "671544264132726785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/C79kksgPxo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:57.000Z",
            "id": "671544237708587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/kAglZihnWY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:55.000Z",
            "id": "671544230062362625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/pbbJX78bw9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:53.000Z",
            "id": "671544221837332481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/AhY7ZNCams #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:48.000Z",
            "id": "671544200979091457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/Sofxh8E74Y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:47.000Z",
            "id": "671544194419200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/cIG8VthcR4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:42.000Z",
            "id": "671544172373872640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/aPYfUeHOeb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:39.000Z",
            "id": "671544163788197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/NMK7FWwPfg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:33.000Z",
            "id": "671544134918737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/CrxAXdhrSS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:31.000Z",
            "id": "671544127167721472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/Q2NA4zlcDW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:25.000Z",
            "id": "671544103532818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/39bNtBElhG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:24.000Z",
            "id": "671544096779997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/jn5bLoD4Ga #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-12-01T03:51:28.000Z",
            "id": "671537067999019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/LWbCpLcnpG"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-12-01T03:51:17.000Z",
            "id": "671537024902553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/qMmWdidQuj"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2015-12-01T03:42:36.000Z",
            "id": "671534837614944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/qxy7Gc0oUt"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-01T03:37:31.000Z",
            "id": "671533559337771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/9omAUi44be"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2015-12-01T03:37:27.000Z",
            "id": "671533542300487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/nwPBZPmsfY"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-01T03:37:13.000Z",
            "id": "671533483429359620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/01s3F6myKl"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-01T03:37:06.000Z",
            "id": "671533454777933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/ehbTGfxmPX"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-01T03:37:06.000Z",
            "id": "671533452148219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Tp3wFGDX6M"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-12-01T03:33:07.000Z",
            "id": "671532451768987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/6go3MfO39n"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-12-01T03:31:30.000Z",
            "id": "671532045915561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/FaBTI55h3g"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:22:53.000Z",
            "id": "671529875585392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/jnzBTbkpGp"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:22:26.000Z",
            "id": "671529761420668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/2r3nQ9E7fY"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-01T03:22:09.000Z",
            "id": "671529689496727553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/o98SCKOruc"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:22:00.000Z",
            "id": "671529655275413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/sq1UdaUg59"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:21:18.000Z",
            "id": "671529477629870080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/BGfNSYWVoN"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:19.000Z",
            "id": "671529230702936068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/eSLU6BEdBA"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:17.000Z",
            "id": "671529219810201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/RAIb752WPR"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:13.000Z",
            "id": "671529206921060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/JBD9Ml9agG"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:12.000Z",
            "id": "671529200239558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/hnJxl8Ebho"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:11.000Z",
            "id": "671529194967330817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/4c9Hp4DWGP"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:10.000Z",
            "id": "671529191867682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/TvIfJZQvj3"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:08.000Z",
            "id": "671529182426324993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/BdjFgwZNAX"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:07.000Z",
            "id": "671529179385434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/WeX0nGjTqR"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:05.000Z",
            "id": "671529172225789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/5BmyR2X2TY"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:04.000Z",
            "id": "671529169142996993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/G2ZiBs4SwD"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:04.000Z",
            "id": "671529166613778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/TSVN5U0ap2"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:03.000Z",
            "id": "671529162495004672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/UKEVtj2NE7"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:00.000Z",
            "id": "671529150717423617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/EkgfEZAqAs"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:59.000Z",
            "id": "671529147164786689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/X759Ql8q3P"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:57.000Z",
            "id": "671529138071597057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/aomojIqOPo"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:50.000Z",
            "id": "671529108396883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/vJv0ucAVAE"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:39.000Z",
            "id": "671529063056412672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/j50dAahQUI"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:36.000Z",
            "id": "671529048640630786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a i... https://t.co/4vVS4VgnUM #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671529020744314880",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/MvxX527jYe #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:24.000Z",
            "id": "671529001228173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/RXl3BQtetL"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528993057730560",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/ytg7gkSQF2 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:15.000Z",
            "id": "671528959541010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/0D17SP7HHX"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528945007747072",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/sPcBQBpChH #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528942407299072",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/SnucHAkr1W #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528929727918080",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/NFzkDxAIvt #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528928910045184",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/eE3ZlKO0zz #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528916922699776",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/gSUo79tDx5 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528889802354689",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/t9CbghKZ1r #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528871729074178",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/QBiwtjj9Up #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528871037042688",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/Gtw56HnsXe #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528858600869889",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/KPfGVOUi82 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528836706664448",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/2pOd1himoJ #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:18.000Z",
            "id": "671528721547825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/PsCyIKNbds"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:15.000Z",
            "id": "671528708683927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/OuSgbT422g"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528700278534145",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/HH0MuXNEw9 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528692489711616",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/F6IYWuOCaR #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:07.000Z",
            "id": "671528674366119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/8O8p2dj6Nz"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528653541400576",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/RCbu9vPvXc #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528646281003010",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/ODOp5gKnb1 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528631240232960",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/QHIjfmz442 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:55.000Z",
            "id": "671528627549310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/zK33eQTitP"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528605042667520",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/9AO3MVoT22 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:41.000Z",
            "id": "671528567684001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. J... https://t.co/ZkK0m4HlWC #rt"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528540135809024",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/vGdILWSNpo #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528530581172224",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/tb9SYQqlOC #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:29.000Z",
            "id": "671528516765126657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/ZHZBdMcZG5 #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528499425882112",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/AeIgkSKrXC #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 121,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528489103712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu A... https://t.co/8XPbrSNnlV @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528455163404288",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/3ZbyjSwoGj #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528454039478273",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/Ev3ic9fNsJ #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:12.000Z",
            "id": "671528445864620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/tsOKarUwuY"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528441359917056",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/uOQHDCDBbF #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528431742423040",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/p2BvVkguKO #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528421814501376",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/hKgLXTxEq7 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528393419046913",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/53PLid3Hyx #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528392609521667",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/RF35J3r5A1 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528383696662528",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/OIxE1Evj0l #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528350330961920",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/Ny2DRG91xF #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:47.000Z",
            "id": "671528340101009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/yvs3KNPRSt"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:42.000Z",
            "id": "671528320920489986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Kw4MxsSv0H"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:18.000Z",
            "id": "671528217790951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/e4YiYfpCjL"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:13.000Z",
            "id": "671528197993852929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina ... https://t.co/78YlnUh6xh #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:09.000Z",
            "id": "671528183498338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. J... https://t.co/KBlTJ7YiRu"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:04.000Z",
            "id": "671528159972462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/4ozhdBQTxC"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:00.000Z",
            "id": "671528144529063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/OmeZtAUDKH"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:54.000Z",
            "id": "671527868329955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/8CDNAAMei0"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:49.000Z",
            "id": "671527846825713665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/lJ4v2rCp5p"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:32.000Z",
            "id": "671527774230732802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/XxnZOuxX6S"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:21.000Z",
            "id": "671527727959171073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/T2RfzwVv83"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:17.000Z",
            "id": "671527713379872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Cqwz1N9pnR"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:14.000Z",
            "id": "671527698397716481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/OScwoSP9qM"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:12.000Z",
            "id": "671527692022353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/MO6qUg40qk"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:58.000Z",
            "id": "671527630785515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/7AvQEMUlqg #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:49.000Z",
            "id": "671527595725348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/c2cFCNCWvF"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:44.000Z",
            "id": "671527574435053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/XXOtBVfXCT"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:41.000Z",
            "id": "671527562632302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/weCfKjTLjM"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:40.000Z",
            "id": "671527554679836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu A... https://t.co/gtkXSWe5p6"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:32.000Z",
            "id": "671527524162125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4ni... https://t.co/r3oMZG9RrA"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:29.000Z",
            "id": "671527510492909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. J... https://t.co/BW2f16XxO1 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:22.000Z",
            "id": "671527483070484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo d... https://t.co/B8jd1ymqgM"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:17.000Z",
            "id": "671527460593266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/z1esWBdt2f"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:14.000Z",
            "id": "671527445749620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Yi7Vkt40eH"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:10.000Z",
            "id": "671527429161136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/azD6Xn2Bmp"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:08.000Z",
            "id": "671527420600541188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/IOM9i9zmVu"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:06.000Z",
            "id": "671527414745325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo ... https://t.co/777Kf5Xr36"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:54.000Z",
            "id": "671527365076369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/ZMaUzkKid9 #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:40.000Z",
            "id": "671527304590266370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/X59trvMFx8 #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:33.000Z",
            "id": "671527274403913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/omAU97qPe9"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:26.000Z",
            "id": "671527247480684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/NOShMnFBEC #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:20.000Z",
            "id": "671527220981075968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/8ea0RCLFXG"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:16.000Z",
            "id": "671527205260812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/XhbNYugoNy"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:11.000Z",
            "id": "671527184696147969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/UjjXbUnCNe #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:07.000Z",
            "id": "671527166065008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/n3LPZefOxX"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:07.000Z",
            "id": "671527164462784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/CcJZRQf0V3 #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:59.000Z",
            "id": "671527133479436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/r1DeaCx5yN"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:58.000Z",
            "id": "671527127276122113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/22KEdbBP2k"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:53.000Z",
            "id": "671527106765983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/splMbAi7Mb"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:52.000Z",
            "id": "671527103179829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/pDUtAVbNN6"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:51.000Z",
            "id": "671527101296586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/9mVcS6zTam"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:51.000Z",
            "id": "671527099539128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/qpdW1RjvIo"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:51.000Z",
            "id": "671527097861443585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/3UHTa0htBQ"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:50.000Z",
            "id": "671527094329851910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/rUK5TVER6Z"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:49.000Z",
            "id": "671527091939074050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/K9i9flncYC"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:48.000Z",
            "id": "671527087371456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/dQ4O0MX0MK"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:48.000Z",
            "id": "671527085421150208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/rPjjEIGB8y"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:47.000Z",
            "id": "671527081843421185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/yrfOVaEBV6"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:42.000Z",
            "id": "671527060909637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/8BdjaVsqhg"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:41.000Z",
            "id": "671527059059961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/am9mxDPYZX"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:41.000Z",
            "id": "671527057201860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/PXrqLvjOje"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:41.000Z",
            "id": "671527055675101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/jIoJx7eAWt"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:40.000Z",
            "id": "671527054194532353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/6SGfPKeedP"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:40.000Z",
            "id": "671527051103354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/3qiaucHhAb"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:36.000Z",
            "id": "671527035592794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/r1lFDTvjE2"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:31.000Z",
            "id": "671527014793265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/qnfaGlYBbb"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:28.000Z",
            "id": "671527004148109313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/uuodqk9ukK"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:28.000Z",
            "id": "671527002340364293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:27.000Z",
            "id": "671527000276729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/LH85xeifCA"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:27.000Z",
            "id": "671526997143646210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/4Ty91PtMO1"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "671526987693842433",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu A... https://t.co/7DIGI63Qh1"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:20.000Z",
            "id": "671526969280884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/aQppaoUdsK"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:18.000Z",
            "id": "671526958988025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/gXRLUvVkLT"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:17.000Z",
            "id": "671526957616467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/TtKaPR6plp"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:17.000Z",
            "id": "671526957079629825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/zoL6onkJC1"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:15.000Z",
            "id": "671526949597003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/3WXrLtFU14"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:11.000Z",
            "id": "671526929778892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/FSaSqSxImb"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:10.000Z",
            "id": "671526928130555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/lw3l359v7K"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:09.000Z",
            "id": "671526922120118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/wX63ftqejM"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:08.000Z",
            "id": "671526920169762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/b4j6po18pv"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:08.000Z",
            "id": "671526918399766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/2tlDAAdqru"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:05.000Z",
            "id": "671526906768982017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/gCMFw5OHDR"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:05.000Z",
            "id": "671526904994775040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/px0vSQhyRw"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:03.000Z",
            "id": "671526897549893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/R8zmD8ur9e"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:02.000Z",
            "id": "671526895700185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/WXHUhHPrxU"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:02.000Z",
            "id": "671526893993127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/EySxbVkF1Y"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:01.000Z",
            "id": "671526889735913473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Sur9WJUqLc"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:00.000Z",
            "id": "671526887043174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/CeeECqmSVm"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:00.000Z",
            "id": "671526885365444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Nrh4UdP0Tb"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:59.000Z",
            "id": "671526881879920640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/QAMJLJrOC8"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:54.000Z",
            "id": "671526860354785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/muUVZo5Uqj"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:50.000Z",
            "id": "671526841572691970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Pjz9KXBSMS"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:47.000Z",
            "id": "671526832714334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/u1d9UdfYTH"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:44.000Z",
            "id": "671526818529173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/RmlC5M23he"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "671526784991563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu... https://t.co/til6C5xj0U via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:35.000Z",
            "id": "671526781296377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Vy7M5ruIwn"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:34.000Z",
            "id": "671526777060069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer... https://t.co/eHVASInrEy"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:32.000Z",
            "id": "671526769829122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/rEu8UKvSKu"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:32.000Z",
            "id": "671526769401323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/6qkxly3zR1"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:32.000Z",
            "id": "671526767815884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Hd9K7wuZDo"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:30.000Z",
            "id": "671526759901229057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/K3xaRreuns"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:26.000Z",
            "id": "671526741374988289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a i... https://t.co/IMVtpzLDmA #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:25.000Z",
            "id": "671526739743404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/0qxKoAyvZA"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:20.000Z",
            "id": "671526718994169856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/4wyu6CapZ5"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:18.000Z",
            "id": "671526707942154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/HKj13vkl0J"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:17.000Z",
            "id": "671526706956537858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/toz0flhPbf"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:16.000Z",
            "id": "671526699910074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/RhanINjncZ"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:14.000Z",
            "id": "671526691181748228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/ohguy20iws"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:12.000Z",
            "id": "671526682587561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/J1TmXBiRBq"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:08.000Z",
            "id": "671526667932688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Sx0k6el655"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:05.000Z",
            "id": "671526653747589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/FZjDuxylXc"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:04.000Z",
            "id": "671526648659873793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/AKxBiWom7D"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:53.000Z",
            "id": "671526605236211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/LYvW5oSrGu"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:51.000Z",
            "id": "671526596163977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/4jNkcIqHyz"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:25.000Z",
            "id": "671526486654881793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fu... https://t.co/lnTp6GJ0DF #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:20.000Z",
            "id": "671526463980462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Hz9NOSP88c"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:17.000Z",
            "id": "671526452349702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/WliawtRkDK"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:16.000Z",
            "id": "671526450537762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/NAaAqzRdXi"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:10.000Z",
            "id": "671526423606116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/pLnQX2NArV"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:06.000Z",
            "id": "671526405360869377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/EsGGDuuhun"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:00.000Z",
            "id": "671526381671440385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/JkCPkr4UNL"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:53.000Z",
            "id": "671526354316222465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/gABo9r9Ct1"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:51.000Z",
            "id": "671526342698004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/3VQqNgVcmx"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:50.000Z",
            "id": "671526340772827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/qyyzoWfp42"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:50.000Z",
            "id": "671526338658877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/V1WFU5fHa1"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:48.000Z",
            "id": "671526331071356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/OemqlA9nM7"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:42.000Z",
            "id": "671526308438929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/zinJlCw0iC"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:42.000Z",
            "id": "671526306681511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/0OxDZARULr"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:41.000Z",
            "id": "671526301732245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/ivaAaemsNm"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:37.000Z",
            "id": "671526285500223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/t2WSlr8Usa"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:34.000Z",
            "id": "671526273491951618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/0wkV1nWTJa"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:34.000Z",
            "id": "671526271625506817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/veJFjev8pr"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:34.000Z",
            "id": "671526271101173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/06cKxVzZzR"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:31.000Z",
            "id": "671526262494461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/0ael6rlE8j"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:27.000Z",
            "id": "671526243968221186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/RaNQ6XVyJn"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:25.000Z",
            "id": "671526235298598913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/S4qOg5oPSP"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:24.000Z",
            "id": "671526231624384513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/VDqJ4piXHD"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:23.000Z",
            "id": "671526224846426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/bcAt6buR7J"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:22.000Z",
            "id": "671526221423976449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/ljnArub6ad"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:21.000Z",
            "id": "671526218022305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/aTl5eH5X8c"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:16.000Z",
            "id": "671526197638135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/DbxhBAbp78"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:14.000Z",
            "id": "671526188821516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4ni... https://t.co/h6IZIHscFa"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:14.000Z",
            "id": "671526187097792512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/DbxhBAbp78 Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuque\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "323039094",
                        "start": 93,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "671526152666681344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/QOiCOYOKBw Via @Geands"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [georgelima_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "georgelima_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "georgelima_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Andr\u00e9s de Giles, Argentina",
                "id": "0133704226e1257e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Lomas de Zamora, Argentina",
                "id": "000ceddc32916a4c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "628388595",
                "name": "Mundo Gekos",
                "username": "MundoGekos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381535516",
                "name": "Mr Show Gleason",
                "username": "Kevin3Gleason",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469595492",
                "name": "Pousadas Eco Charme",
                "username": "Grupoecocharme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21069302",
                "name": "Marcel van Hattem",
                "username": "marcelvanhattem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481230815",
                "name": "Tocantins Hoje",
                "username": "TocantinsHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062124766",
                "name": "Bom Dia MT",
                "username": "Bomdiamtnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596269422",
                "name": "S\u00f4nia Scarnero",
                "username": "SScarnero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105097908",
                "name": "Felipe Conde",
                "username": "felipecondee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57794292",
                "name": "Marinha Grande",
                "username": "MarinhaGrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379801634",
                "name": "Matheus Chagas_Beta",
                "username": "matheuss995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980465654",
                "name": "Mr. Brightside",
                "username": "diogoaraujojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69060921",
                "name": "MPF no Cear\u00e1",
                "username": "mpf_ce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86037811",
                "name": "Mari Padua",
                "username": "Marifloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894229725",
                "name": "K.k",
                "username": "kasperfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280623599",
                "name": "Camila Campestrini",
                "username": "CamilaCampestri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432116739",
                "name": "Luciana Bollina",
                "username": "LBollina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496481917",
                "name": "neuton cesar",
                "username": "_755176731997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207116581",
                "name": "Wellington Ferrato",
                "username": "WellFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291347",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffe",
                "username": "snsdmuses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660975237",
                "name": "Wesley Krabbe",
                "username": "weskrabbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149984388",
                "name": "isteice",
                "username": "isteicebruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807206552",
                "name": "Adriano Ramalho",
                "username": "AdrianoFotoarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430948958",
                "name": "Hotel Frontenac",
                "username": "Frontenachotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "469969325",
                "name": "alyne",
                "username": "_participante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26114268",
                "name": "In\u00e1 Duarte",
                "username": "Azhhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80365537",
                "name": "Xico Barbosa",
                "username": "xicobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65938564",
                "name": "Carolina Mussi",
                "username": "carolmussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92931737",
                "name": "Mendes Mutenda",
                "username": "mendesmutenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35227862",
                "name": "Horacio C. Costa",
                "username": "horacioccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081398264",
                "name": "REDE TO",
                "username": "rede_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171241578",
                "name": "Marieli Zarth",
                "username": "MarieliZarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254335260",
                "name": "Octavio\u26a1\ufe0f",
                "username": "RuizOcti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333792816",
                "name": "Alex Dias",
                "username": "alekssdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422218062",
                "name": "Martiny News",
                "username": "MartinyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618047146",
                "name": "veneno",
                "username": "caduxxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015983053",
                "name": "ABES",
                "username": "abes_dn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74864241",
                "name": "Gerson Weber",
                "username": "motoaventurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "407314403",
                "name": "Daniel Cruces",
                "username": "DanielCruces13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39824860",
                "name": "fingindo que n\u00e3o t\u00f4 vendo",
                "username": "Jottaele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51754277",
                "name": "Coisa de internet",
                "username": "conradopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87278085",
                "name": "Ovacionado | Assista agora!",
                "username": "azizimc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789130612170956801",
                "name": "Milene Rodrigues",
                "username": "leeenerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56994026",
                "name": "Tom\u00e1s Queface",
                "username": "tomqueface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51498515",
                "name": "Henrique Gioia",
                "username": "cajurugioia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57800008",
                "name": "juju dos teclados",
                "username": "judasjus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50017209",
                "name": "mar\u00edlio mendon\u00e7o",
                "username": "vulgocezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560701023",
                "name": "Lorena Kubota",
                "username": "LorenaKubota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240768586",
                "name": "Denise Muniz",
                "username": "ddenisemuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475342996",
                "name": "lima",
                "username": "theuslliima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111432205",
                "name": "Rafa Andrade TimBeta",
                "username": "Rafatrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317500004",
                "name": ".",
                "username": "LorhaineGB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151980432",
                "name": "Harley Araujo",
                "username": "araujoharley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264367461",
                "name": "Eduardo de Oliveira",
                "username": "kadduedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39372657",
                "name": "Priscilla Argentin",
                "username": "priargentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60185671",
                "name": "Jakson",
                "username": "jakinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298541799",
                "name": "tiago teixeira de an",
                "username": "tiagoritshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130028519",
                "name": "Marcos Villas Boas",
                "username": "VilasBoasMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400411940",
                "name": "Marcelo Rold\u00e1n",
                "username": "marceloproldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206161858",
                "name": "Michel Corr\u00eaa",
                "username": "micheldcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226759352",
                "name": "Liga Extraordin\u00e1ria",
                "username": "PortalLE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112591407",
                "name": "Curso CSN",
                "username": "cursocsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39495613",
                "name": "Alessandro Imperial",
                "username": "aleimperial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376573155",
                "name": "PauloCruz",
                "username": "PGMAutonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648237964",
                "name": "O que vi do mundo",
                "username": "Oquevidomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64551850",
                "name": "Larissa Sampaio",
                "username": "larissasampaio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228265904",
                "name": "Adaltur Turismo",
                "username": "adaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332863270",
                "name": "joao moura \u264f",
                "username": "jcbmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768840024",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias RJ",
                "username": "jpanoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381889591",
                "name": "\u14aa\u15e9\u1455O\u1455\u15e9OK  \ud83d\udc9a",
                "username": "lAnEgRiTa_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116803984",
                "name": "Gabriel Delloiagono",
                "username": "gdelloiagono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086878364",
                "name": "a nova loira do tchan",
                "username": "bonecaplatinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18102808",
                "name": "Vagner Vargas",
                "username": "vagvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488032789",
                "name": "WA Interc\u00e2mbio",
                "username": "waintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104262425",
                "name": "Fla",
                "username": "fla_francesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86375399",
                "name": "Elizabeth Menezes",
                "username": "Beth_Menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975606284",
                "name": "John \ud83c\udf88",
                "username": "jonathasbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62906750",
                "name": "Neskin",
                "username": "Nes_kin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104184417",
                "name": "drope\ud83c\udf7a insta @ibeer_deposito",
                "username": "pedrosayz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032392471370559489",
                "name": "jorel",
                "username": "Poxa_Theus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408370610",
                "name": "Luiz Klering",
                "username": "LuizChimia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747247722",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fezitcha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250169316",
                "name": "Acorda Meu Povo",
                "username": "AcordaPovoMeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924233468",
                "name": "Yoseph",
                "username": "pqpyoseph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10195752",
                "name": "Lucas Quedevez",
                "username": "stuntsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247422292",
                "name": "Maikel Daniel Urnau",
                "username": "MaikelBatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455342365",
                "name": "Helo",
                "username": "heloasantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64034518",
                "name": "biodesagrad\u00e1vel",
                "username": "frrustracoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337403941",
                "name": "Andr\u00e9 J. Caetano",
                "username": "andrejcaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313500833",
                "name": "Isabelle Blengini",
                "username": "Belle_Blengini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64462280",
                "name": "REGIS OLIVEIRA",
                "username": "regismsalluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127217391",
                "name": "Gustavo Guzm\u00e1n",
                "username": "gustavohguzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74732391",
                "name": "Conceito Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoComunic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747321069",
                "name": "Cintia Moura",
                "username": "cintiamouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67984852",
                "name": "Agroales \ud83e\udd20\ud83d\ude9c\ud83d\udc34\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc24\ud83d\udc30\ud83e\udd90\ud83d\udc20\ud83d\udc1d\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf3e",
                "username": "Agroales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3052449938",
                "name": "dante alighieri leao",
                "username": "AlighiereLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82399691",
                "name": "caroline \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "passocka_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429331774",
                "name": "Maria Imaculada",
                "username": "_mariaimaculada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173422093",
                "name": "Casas Bacanas",
                "username": "casasbacanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454878894",
                "name": "AutoNewsTV",
                "username": "PGMAutoNewstv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579896491",
                "name": "Yuri Santana",
                "username": "cara_de_oculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105342325",
                "name": "f\u00e1bio valadares. \u2728",
                "username": "fvmpxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561163526",
                "name": "\u0950 Tiko Arawak \u0950",
                "username": "psytiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548688539",
                "name": "Portal Alto Capara\u00f3",
                "username": "PortalAltoCapar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54223926",
                "name": "Jornal Pequeno",
                "username": "jornalpequeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480392476",
                "name": "Luis Renato Padovani",
                "username": "LuisRenatoPadov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82328390",
                "name": "DJ Roberto Lopes",
                "username": "revistadosom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95630337",
                "name": "Tania ANTIFA \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruxa da Ilha",
                "username": "trudebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911533243",
                "name": "Green Era Travel",
                "username": "GreenEraTravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "672500227996180480",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cy6qawj1m6cxypvot4jmwrt9y3r1",
        "oldest_id": "671526152666681344",
        "result_count": 498
    }
}