{
    "data": [
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2015-04-24T10:41:28.000Z",
            "id": "591552529214918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto Hist\u00f3rica! Parque Nacional das Emas 2002.\n\nPrimeira on\u00e7a-pintada marcada e monitorada no Cerrado brasileiro.... http://t.co/W0G4d7bPRH"
        },
        {
            "author_id": "2964621597",
            "created_at": "2015-04-24T10:28:27.000Z",
            "id": "591549255594151937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe no Cear\u00e1 Visto de Cima http://t.co/AdDtIWSMS4"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-24T10:12:49.000Z",
            "id": "591545318941949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/H5XzgWgDmT"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-04-24T09:24:30.000Z",
            "id": "591533160954875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/Oa1T643sAJ"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:36.000Z",
            "id": "591531676590690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/QqMxTSxYyw"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:35.000Z",
            "id": "591531672769703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/U9zMXhLypG"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "591531669619773440",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Kruger..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:33.000Z",
            "id": "591531662497820672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/WbMKLwwN6y"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:32.000Z",
            "id": "591531658563616772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/CCOyMjXnRZ"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:31.000Z",
            "id": "591531656105762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/lKPgmnfx24"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:29.000Z",
            "id": "591531646878228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/p3ft5c5zyI"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:28.000Z",
            "id": "591531645020188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/pTYy1zB1ZW"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:28.000Z",
            "id": "591531643875241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/8naY5J6bCG"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:26.000Z",
            "id": "591531633565573121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/o1bShiYYqp"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:25.000Z",
            "id": "591531630340087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/BXyPOrKrbp"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:21.000Z",
            "id": "591531614112382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/1bEcEYvqDU"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:21.000Z",
            "id": "591531612442996737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/NOa4Yz0jT8"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:20.000Z",
            "id": "591531608898863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/Ghhl168rkF"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:14.000Z",
            "id": "591531585515565056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/FVc5ez6r0r"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:14.000Z",
            "id": "591531583556886529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/oSvif4VU47"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-24T09:11:39.000Z",
            "id": "591529927251468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena curiosa ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Por sorte, le\u00f5es n\u00e3o esperavam refei\u00e7\u00e3o t\u00e3o f\u00e1cil, e zebra conseguiu \u2026"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-04-24T09:10:56.000Z",
            "id": "591529745625448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/EqboK49uu9"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-04-24T09:10:55.000Z",
            "id": "591529743431794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional... http://t.co/zwZYwPX2EA"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-24T09:10:54.000Z",
            "id": "591529740353187843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/a1TW5d12TD"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-04-24T09:08:49.000Z",
            "id": "591529215423459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/KYczSSYnqq"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-04-24T09:08:41.000Z",
            "id": "591529179616645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/47D3OhKjXn"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-04-24T09:08:12.000Z",
            "id": "591529057864417281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/jPOcUCWD4E"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2015-04-24T09:07:45.000Z",
            "id": "591528947193667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), na Porta Norte do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas...\n\nFoto de NPA. http://t.co/IaViU9WtGD"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-04-24T09:07:42.000Z",
            "id": "591528934811906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/pK8mDCeu0n"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-04-24T09:07:36.000Z",
            "id": "591528909763543041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/AHUreRXNGT"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-04-24T09:07:18.000Z",
            "id": "591528833917984769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/RIQ0gIer7Q"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-24T09:07:14.000Z",
            "id": "591528816603897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/rEDvJPy3Ft"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-24T09:07:12.000Z",
            "id": "591528809305780224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/moxq0QAziq"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-04-24T09:06:57.000Z",
            "id": "591528743132221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/ipRmMiocOG"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-04-24T09:06:53.000Z",
            "id": "591528726506045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/z6X18T27kX"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-04-24T09:06:50.000Z",
            "id": "591528717542764545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/ZII9ynPVXq"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-24T09:06:20.000Z",
            "id": "591528590870589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/Dq6xc3TDmm"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-04-24T09:05:17.000Z",
            "id": "591528326835015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/R8cH4Flz1i"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-04-24T09:05:14.000Z",
            "id": "591528310833745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/k5DoEVDlKd"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-04-24T09:05:11.000Z",
            "id": "591528301102911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/drlUjOQ8RW"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-04-24T09:05:10.000Z",
            "id": "591528297680384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/ONesrcYsTt"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-04-24T09:05:10.000Z",
            "id": "591528297676181505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional... http://t.co/yOcDjTAaKN"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-04-24T09:04:55.000Z",
            "id": "591528233297784834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/wi2Ywkw7Uf"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-04-24T09:04:33.000Z",
            "id": "591528141039906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/N5Hp17GG0t"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-04-24T09:04:23.000Z",
            "id": "591528100627812353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/yV423akhUv"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-04-24T09:04:20.000Z",
            "id": "591528087541587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/aaj3rI4PAL"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-04-24T09:04:15.000Z",
            "id": "591528064258936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/xysW3HPOgV"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-04-24T09:04:02.000Z",
            "id": "591528012463505408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/seJy8F4Tdd"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-04-24T09:03:41.000Z",
            "id": "591527923858812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/0siJUT5LVM"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-04-24T09:03:34.000Z",
            "id": "591527894620315649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/keKFwe5mf6"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-04-24T09:03:16.000Z",
            "id": "591527817684209665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/bdhnpwZdBp"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-04-24T09:03:12.000Z",
            "id": "591527800747601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/0ED7QHWZW9"
        },
        {
            "author_id": "1180907838",
            "created_at": "2015-04-24T04:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "136661651",
                        "start": 0,
                        "username": "caahere"
                    }
                ]
            },
            "id": "591458356121837568",
            "in_reply_to_user_id": "136661651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caahere vai ser no parque municipal n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "67425833",
            "created_at": "2015-04-24T03:10:01.000Z",
            "id": "591438918140239874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal recebe a primeira edi\u00e7\u00e3o de 2015 do Net Festival World Music http://t.co/k3KKk9LY3N #MKTdigitalFumec"
        },
        {
            "author_id": "856768148",
            "created_at": "2015-04-24T02:23:45.000Z",
            "id": "591427276912402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida reintegra\u00e7\u00e3o de posse em favor do ICMBio das terras do Parque Nacional do Descobrimento (BA) http://t.co/f8wFsMLAAM"
        },
        {
            "author_id": "242993753",
            "created_at": "2015-04-24T02:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.294925,
                        -20.277195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "591425691553501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a menina q gosta d natureza @ Parque Estadual Pedra Da Cebola https://t.co/iA9w5L4afY"
        },
        {
            "author_id": "614696527",
            "created_at": "2015-04-24T02:01:15.000Z",
            "id": "591421615872860161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Minha vida pela sua, meu pr\u00edncipe meu rei Arthur \ud83d\udc95\ud83d\udc95 (em Parque Municipal - Barueri) http://t.co/EuBIaD6bx4"
        },
        {
            "author_id": "614696527",
            "created_at": "2015-04-24T02:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87334933,
                        -23.49696001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "591421612240568321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha vida pela sua, meu pr\u00edncipe meu rei Arthur \ud83d\udc95\ud83d\udc95 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/tlhlujKelT"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-24T01:56:14.000Z",
            "id": "591420349864087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/rkbLuLwQjG"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-24T01:56:02.000Z",
            "id": "591420302996987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-24T01:56:02.000Z",
            "id": "591420302514593794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-24T01:56:02.000Z",
            "id": "591420302145486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-24T01:56:02.000Z",
            "id": "591420302141296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "2789705765",
            "created_at": "2015-04-24T01:15:30.000Z",
            "id": "591410100360900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha e Mirante do Caet\u00e9 http://t.co/HTArBNCWQu"
        },
        {
            "author_id": "2201695446",
            "created_at": "2015-04-24T01:03:44.000Z",
            "id": "591407139039633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre esse evento no parque municipal no fds me deixa mt feliz por saber folgo domingo"
        },
        {
            "author_id": "1532301404",
            "created_at": "2015-04-24T00:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4286324477",
                        "start": 0,
                        "username": "lixotrolly"
                    }
                ]
            },
            "id": "591402721338613762",
            "in_reply_to_user_id": "1359800912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lixotrolly O PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA \u00c9 LA BORA ORGANIZAR EXCURSAO"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-04-23T23:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "591388630083624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! ! \u270c  Que Deus aben\u00e7oe a noite de cada um Hoje!! @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/hOTjPt1muK"
        },
        {
            "author_id": "39329012",
            "created_at": "2015-04-23T23:42:24.000Z",
            "id": "591386670366351361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da noiva\n#maracalove @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/ylkBttBtGZ"
        },
        {
            "author_id": "822184819",
            "created_at": "2015-04-23T23:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "591383732499668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/TKp8QN0YV9"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-04-23T23:28:42.000Z",
            "id": "591383224150056962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga, a alma do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n.... http://t.co/kNB6ms08zw"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-04-23T23:27:53.000Z",
            "id": "591383017546997763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga, a alma do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n.... http://t.co/pVTfZ4241Q"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-04-23T23:24:35.000Z",
            "id": "591382187691405314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga, a alma do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n.... http://t.co/NkDdNhBb5d"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-04-23T23:24:14.000Z",
            "id": "591382098700869633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga, a alma do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n.... http://t.co/nEZ0wNi4Bj"
        },
        {
            "author_id": "1561804710",
            "created_at": "2015-04-23T22:56:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "591375127054569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquecendo pra semana que vem (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/1j4OOXJO6e"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-23T22:25:29.000Z",
            "id": "591367316270624769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-04-23T22:22:38.000Z",
            "id": "591366596448415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol visto do mirante do Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa, em S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras.\u2026 https://t.co/rZBu2w0kSN"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2015-04-23T22:18:52.000Z",
            "id": "591365651043917826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na terceira aula do curso de Direito Ambiental do Saber Direito voc\u00ea v\u00ea o que \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/tSSRM1Nfh4 #saberdireito"
        },
        {
            "author_id": "572272278",
            "created_at": "2015-04-23T22:10:02.000Z",
            "id": "591363427500687361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de #Tikal o maior j\u00e1 conhecida e estudada cidade #Maya http://t.co/A8h0yXcPM9 http://t.co/98LL34ATkY"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2015-04-23T21:46:03.000Z",
            "id": "591357391842705409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na Bahia... http://t.co/lSvvNcEK9H"
        },
        {
            "author_id": "2753188154",
            "created_at": "2015-04-23T21:42:11.000Z",
            "id": "591356417015214081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc43~ Nesse Domingo Dia 26/04 Quero Ver Todo Mundo Colado No Encontro Dos Humildes Local Parque Municipal Josefa... http://t.co/lUeJSCTKaa"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-04-23T21:41:17.000Z",
            "id": "591356191974019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, \u00e9 um para\u00edso, onde o contato com \u2026 http://t.co/4xAANvd0Yh"
        },
        {
            "author_id": "2753188154",
            "created_at": "2015-04-23T21:38:43.000Z",
            "id": "591355543979167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ Nesse Domingo Dia 26/04 Quero Ver Todo Mundo Colado No Encontro Dos Humildes Local Parque Municipal Josefa... http://t.co/y7VmYLtO67"
        },
        {
            "author_id": "116072182",
            "created_at": "2015-04-23T21:16:20.000Z",
            "id": "591349911595147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nosso Quintal no Parque Nacional Perito Moreno. http://t.co/u2IM0Rrnj9"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-04-23T21:15:22.000Z",
            "id": "591349667616665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revis\u00e3o do Plano de Manejo \u00e9 maior desafio para novo chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u Leia mais: http://t.co/VarRFstV3K"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-04-23T21:13:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.04214167,
                        -6.23001667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4836d08598bc527b"
            },
            "id": "591349204397780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou um simples pescador, nesse mar imenso de ilus\u00f5es! \ud83c\udfa3 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o. https://t.co/sNac22Bbnk"
        },
        {
            "author_id": "583183869",
            "created_at": "2015-04-23T21:10:53.000Z",
            "id": "591348541295108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta \u00e9 a cer\u00e2mica produzida no Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/BlmIV0JrNq http://t.co/vh9h4ngD3L"
        },
        {
            "author_id": "344299370",
            "created_at": "2015-04-23T21:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "591346604336148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar absurdamente maravilhoso \ud83d\ude0d  #nature @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/AAesYC8eOF"
        },
        {
            "author_id": "39329012",
            "created_at": "2015-04-23T21:02:44.000Z",
            "id": "591346490427191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Maromba \n#maracalove @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/Cfakx2F3Vo"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2015-04-23T21:00:11.000Z",
            "id": "591345846375026689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios situa-se no extremo oriental da Serra de Aire, na povoa\u00e7\u00e3o de... http://t.co/4HybL2LCca"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-04-23T20:55:46.000Z",
            "id": "591344738021810177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na Bahia\n\nhttp://t.co/pTYywnhUUA http://t.co/VEd5xI7ZfN"
        },
        {
            "author_id": "92516350",
            "created_at": "2015-04-23T20:50:24.000Z",
            "id": "591343387476885504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas/MA \u00e9 um para\u00edso, onde voc\u00ea tem contato com a natureza e tranquilidade."
        },
        {
            "author_id": "36106544",
            "created_at": "2015-04-23T20:16:11.000Z",
            "id": "591334774142304256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter S\u00e3o Jorge de novo siiiim! @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/eUkTB7rK6S"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-04-23T19:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324930614013954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/yBdrnZUkCR #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2015-04-23T19:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324882228482052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/uiw12IPH9f #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2015-04-23T19:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324833431977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/jQ9Qs8pcZ6 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-04-23T19:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324786862661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/RAOo5dqNcP #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-04-23T19:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324738980450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/y6rwAoVoTx #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-04-23T19:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324663113912321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/XAaiNECklB #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-04-23T19:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324610878054403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/RTVBoEKyea #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2015-04-23T19:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324563931140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/qviNSETB3Y #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-04-23T19:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324514773925889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/u3HYvFHHCg #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-04-23T19:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324461984456705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/LTtBa63gVv #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-04-23T19:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324414702006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/cVUWqmuqvk #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-04-23T19:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324368086536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/ffXfrobizo #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2015-04-23T19:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324320846061569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/5vVOk83eR0 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "71978999",
            "created_at": "2015-04-23T19:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65826298,
                        -17.76876102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "591324314412064769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270cEu quero paz. Quero tranquilidade. Quero tudo aquilo que me fa\u00e7a bem de verdade.\u270c @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/PluFSccNNG"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-04-23T19:21:02.000Z",
            "id": "591320894703808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia do Arpoador (Peru\u00edbe)\n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha... http://t.co/em3lWIYWKG"
        },
        {
            "author_id": "385980842",
            "created_at": "2015-04-23T19:17:13.000Z",
            "id": "591319936200478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E n\u00e3o se esque\u00e7am, nunca, da origem do s\u00edmbolo deles. T\u00e1 ligado \u00e0 origem, no Parque Municipal. Tudo a ver. Quem conhece a hist\u00f3ria sabe..."
        },
        {
            "author_id": "90937669",
            "created_at": "2015-04-23T19:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94932151,
                        -2.61875924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "591317509522989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s as atividades nada melhor que a integra\u00e7\u00e3o entre os novos amigos #LiPix @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/zSmd2iXCIv"
        },
        {
            "author_id": "185396638",
            "created_at": "2015-04-23T18:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.51523754,
                        -23.77297225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "591310577173143553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um do passeio \ud83d\ude0d #family #pedalinho #sbc @ Parque Municipal Do Estoril https://t.co/hqxU41fE9l"
        },
        {
            "author_id": "711725305",
            "created_at": "2015-04-23T18:23:42.000Z",
            "id": "591306465715052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o da novela \"Meu pedacinho de ch\u00e3o \" \ud83d\udc81 @ bliblioteca parque nacional https://t.co/vC5IbxcUi4"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-04-23T18:15:44.000Z",
            "id": "591304463744430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as lindas, e in\u00e9ditas, fotos do Parque Estadual do Rio Preto:  http://t.co/50NykMLVOb http://t.co/UXvpVWBdNN"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2015-04-23T18:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "253034260",
                        "start": 42,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "591300825282121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida reintegra\u00e7\u00e3o de posse em favor do @ICMBio das terras do Parque Nacional do Descobrimento (BA) http://t.co/mUjy7ob2ny"
        },
        {
            "author_id": "60013541",
            "created_at": "2015-04-23T17:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "591297413438185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#florestadatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/zMONI19gkX"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2015-04-23T17:34:57.000Z",
            "id": "591294201377198081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando ouvia falar do PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, a maior refer\u00eancia eram as cavernas.... http://t.co/DT0xxqNiGH"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2015-04-23T17:31:36.000Z",
            "id": "591293354450755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa sugest\u00e3o para o fim de semana que se aproxima... venha descobrir o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas! http://t.co/VEYpS2M4EZ"
        },
        {
            "author_id": "3050104016",
            "created_at": "2015-04-23T17:26:21.000Z",
            "id": "591292035908395009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal monstr\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "417601075",
            "created_at": "2015-04-23T17:24:26.000Z",
            "id": "591291553794170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI): uma patrim\u00f4nio mundial a c\u00e9u aberto (Blog Cidad\u00e3os do Mundo -... http://t.co/ABuR5kRmqY"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-04-23T17:23:00.000Z",
            "id": "591291194140950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, dia 26, o Parque Municipal de Vinhedo recebe a 32\u00aa etapa do Circuito Solid\u00e1rio de Xadrez, evento... http://t.co/iwhc2GESR9"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2015-04-23T17:20:53.000Z",
            "id": "591290659119751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LOyGahU5VR Cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio-Parque do Araguaia.... PL 661/2015"
        },
        {
            "author_id": "2292365645",
            "created_at": "2015-04-23T17:12:10.000Z",
            "id": "591288467285528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca mais chega dia 8 de maio para ir para o parque nacional do Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "2880315310",
            "created_at": "2015-04-23T16:39:53.000Z",
            "id": "591280342566379522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "69749612",
            "created_at": "2015-04-23T16:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8505884,
                        -23.35774933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "591278365161738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Cunha!!!\n\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2 @ Parque Estadual da Serra Do Mar N\u00facleo Picinguaba Ubatuba https://t.co/kLYjOSqWYH"
        },
        {
            "author_id": "2228970534",
            "created_at": "2015-04-23T16:30:52.000Z",
            "id": "591278073062039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz mergulho na reserva extrativista te arraial.. coisa mais linda da vida. \u2764"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2015-04-23T15:47:45.000Z",
            "id": "591267223483723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna de Santana, no PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira.\n\nA caverna de Santana \u00e9 a segunda maior... http://t.co/wiVF3rsBvq"
        },
        {
            "author_id": "50772529",
            "created_at": "2015-04-23T15:37:16.000Z",
            "id": "591264584369057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente Barack Obama fez sua primeira visita ao Parque Nacional do Everglades, no dia 22, para fazer um... http://t.co/dhqHoIKv0Q"
        },
        {
            "author_id": "1606680271",
            "created_at": "2015-04-23T15:31:43.000Z",
            "id": "591263185006624770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas, em Filad\u00e9lfia-TO, possui f\u00f3sseis de  mais de 250 milh\u00f5es de anos. http://t.co/NVupXxPckQ"
        },
        {
            "author_id": "40706969",
            "created_at": "2015-04-23T15:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "591255550865866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na mata !!! @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/mWArUNuWtj"
        },
        {
            "author_id": "155551382",
            "created_at": "2015-04-23T14:59:42.000Z",
            "id": "591255127849377793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Familia no Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/w4UvEj62cF"
        },
        {
            "author_id": "1838779436",
            "created_at": "2015-04-23T14:56:38.000Z",
            "id": "591254358035169281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado Net Festival no parque municipal e domingo Domingueira Louca com menor da VG"
        },
        {
            "author_id": "243644150",
            "created_at": "2015-04-23T14:47:42.000Z",
            "id": "591252108680134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma est\u00e1tua do Michael no McDonald's da Holanda e outra em um Parque Nacional da China?\n\nO site What Culture... http://t.co/jxLGsqqM6o"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2015-04-23T14:30:52.000Z",
            "id": "591247873070759937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sabe onde fica esta \u00e1rvore? No Parque Estadual do Desengano. Aproveite o pr\u00f3ximo feriado l\u00e1! http://t.co/lgWiW2PLuU http://t.co/Ex4itMhrwG"
        },
        {
            "author_id": "2165801948",
            "created_at": "2015-04-23T14:30:40.000Z",
            "id": "591247821812137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TV exibe notici\u00e1rio sobre roubo de gado e conflitos na \u00e1rea do Parque Nacional http://t.co/np5jK24o4c"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-04-23T14:19:57.000Z",
            "id": "591245124757250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida reintegra\u00e7\u00e3o de posse em favor do ICMBio das terras do Parque Nacional do Descobrimento/BA \nhttp://t.co/pzpE6YvGcA"
        },
        {
            "author_id": "1662989022",
            "created_at": "2015-04-23T14:19:40.000Z",
            "id": "591245055484133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOTAFOGUENSES PELO BRASIL!\nEsse \u00e9 o GLORIOSO Vagner representando o Botafogo no Parque Nacional da Serra da... http://t.co/OBn8XGrg0u"
        },
        {
            "author_id": "146452841",
            "created_at": "2015-04-23T14:15:04.000Z",
            "id": "591243895075287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da FMU realizam visita t\u00e9cnica: Estudantes conheceram o Parque Estadual da Mata ... http://t.co/ORk2YOOPjI"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-04-23T14:11:39.000Z",
            "id": "591243037830946818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a chegada de Ivan Carlos Batiston para comandar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: desconhe\u00e7o seu perfil e inten\u00e7\u00f5es, mas desejo sorte."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-04-23T14:10:36.000Z",
            "id": "591242772587421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a sa\u00edda do Jorge Pegoraro do comando do Parque Nacional do Igua\u00e7u: servidor competente, merece cargo ainda maior."
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-04-23T14:03:53.000Z",
            "id": "591241083213983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem nova dire\u00e7\u00e3o\n\nO engenheiro florestal Ivan Carlos Baptiston \u00e9 o novo chefe do Parque... http://t.co/JO8GWHCZxw"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-04-23T14:01:57.000Z",
            "id": "591240596808978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem nova dire\u00e7\u00e3o\n\nO engenheiro florestal Ivan Carlos Baptiston \u00e9 o novo chefe do Parque... http://t.co/tGADxEaUu8"
        },
        {
            "author_id": "321049179",
            "created_at": "2015-04-23T13:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4032784,
                        -23.5005931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "591238274049507329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/LG4LZlGZBu"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-04-23T13:38:12.000Z",
            "id": "591234621209190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o novo chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/EiBxuBhgkj"
        },
        {
            "author_id": "3063957833",
            "created_at": "2015-04-23T13:31:28.000Z",
            "id": "591232923568840705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, muito bom dia a todos.\nEntramos em contato com o Parque Estadual da Serra da Tiririca e o acesso \u00e0 trilha... http://t.co/gjQ60wPZul"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2015-04-23T13:29:58.000Z",
            "id": "591232547826208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sabe onde fica esta \u00e1rvore? No Parque Estadual do Desengano. Aproveite o pr\u00f3ximo feriado l\u00e1! http://t.co/Mc6vo5RlgL http://t.co/lsiALIxKNN"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2015-04-23T13:00:03.000Z",
            "id": "591225016865464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Frades\n\nLocalizada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, a Cachoeira dos Frades possui uma linda queda... http://t.co/LT1k4a6CdG"
        },
        {
            "author_id": "172140545",
            "created_at": "2015-04-23T12:47:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "591221898727596033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre os len\u00e7\u00f3is... O melhor foi estar com voc\u00eas! \u2764\u2764\u2764 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/PDY1ZiO39A"
        },
        {
            "author_id": "2887522793",
            "created_at": "2015-04-23T12:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "591218247904714753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/dLHEc60Yy9"
        },
        {
            "author_id": "204923220",
            "created_at": "2015-04-23T12:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2999822902",
                        "start": 11,
                        "username": "Jpprates"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1997682,
                        -5.7847257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "591210660782039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvi dizer @jpprates q o projeto da linha de 500 kw tem um problema: cruza a FLONA (Floresta Nacional) em A\u00e7u. https://t.co/bNFAnZA8mi"
        },
        {
            "author_id": "65120964",
            "created_at": "2015-04-23T11:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "591208875120009217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... Libere-se para vislumbrar a verdadeira grandeza do Universo...\" #BomDia @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/oxuWoRtBa3"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-04-23T11:33:05.000Z",
            "id": "591203131159097344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhamento...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel... http://t.co/igZm5GrBJC"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-04-23T11:32:34.000Z",
            "id": "591203000774963200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhamento...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel... http://t.co/IlaWBqYeMN"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-04-23T11:30:03.000Z",
            "id": "591202368567521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhamento...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel... http://t.co/PfQKZXPnP0"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-04-23T11:29:48.000Z",
            "id": "591202305866858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhamento...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel... http://t.co/GIjJf1Snr2"
        },
        {
            "author_id": "47970270",
            "created_at": "2015-04-23T11:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26833167,
                        -50.33847176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "591195844449329154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08h... quem pode acordar o sol? @ Parque Nacional Los Glaciares, Argentina https://t.co/UM5p22gbTs"
        },
        {
            "author_id": "186804144",
            "created_at": "2015-04-23T10:37:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "591189167998181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/66XGxEg8lt"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-23T10:23:17.000Z",
            "id": "591185568035426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING NO PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL!\nTRILHA DE AVENTURA NO CANYON MALACARA!\nMalacara bombando hoje e os... http://t.co/Ruom3nbaPd"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2015-04-23T10:06:52.000Z",
            "id": "591181433521233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Pessoa: V Congresso Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Parna\u00edba \u2013 CORUC http://t.co/ovpneLb4ZI"
        },
        {
            "author_id": "3119845798",
            "created_at": "2015-04-23T09:14:12.000Z",
            "id": "591168181932314625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9 http://t.co/UnMbBz9YK0 que vergonha para as altoridade"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-04-23T07:21:50.000Z",
            "id": "591139902324084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "1094289138",
            "created_at": "2015-04-23T04:54:34.000Z",
            "id": "591102842976473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9\n\nSete bandidos feriram vigilante e... http://t.co/PwixVUkNG5"
        },
        {
            "author_id": "2284178418",
            "created_at": "2015-04-23T04:17:18.000Z",
            "id": "591093465632509953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo australiano incentiva crian\u00e7as a criarem seu parque ideal em Minecraft - http://t.co/z1dPANNKiC http://t.co/dj0aFCK8Pb"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2015-04-23T04:00:44.000Z",
            "id": "591089295852572673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine: Fundado como parque no final da d\u00e9cada de 1950, foi declarado Reserva da Bio... http://t.co/Tz7Z8SQAEI"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2015-04-23T03:46:59.000Z",
            "id": "591085834784243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff: Este pequeno filme come\u00e7ou como uma cole\u00e7\u00e3o de testes de grava\u00e7\u00f5es que o autor realizou... http://t.co/dnMCuktWaV"
        },
        {
            "author_id": "48509744",
            "created_at": "2015-04-23T03:00:56.000Z",
            "id": "591074246660648961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Mamirau\u00e1 Sustainable Development Reserve), Amazonia... http://t.co/QampZlA7v1"
        },
        {
            "author_id": "48509744",
            "created_at": "2015-04-23T03:00:55.000Z",
            "id": "591074241182826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Mamirau\u00e1 Sustainable Development Reserve), Amazonia #earthday\u2026 https://t.co/y6Knj9zzQd"
        },
        {
            "author_id": "398762631",
            "created_at": "2015-04-23T02:54:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1535289799",
                        "start": 0,
                        "username": "an4cristina"
                    }
                ]
            },
            "id": "591072667761016832",
            "in_reply_to_user_id": "1535289799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@an4cristina nossa mano, te informa veada. S\u00e1bado e Domingo agora no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3009012315",
            "created_at": "2015-04-23T02:31:31.000Z",
            "id": "591066843282026498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Australiano convida F\u00e3s de Minecraft para projetar o parque Nacional http://t.co/cNfOPqP89P"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-04-23T02:10:11.000Z",
            "id": "591061474849742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asa-de-Telha-P\u00e1lido\n\n(Agelaioides fringillarius)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, ter\u00e7a-feira, 21 de abril... http://t.co/F4uoaBMbXo"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-04-23T02:09:39.000Z",
            "id": "591061341399552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asa-de-Telha-P\u00e1lido\n\n(Agelaioides fringillarius)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, ter\u00e7a-feira, 21 de abril... http://t.co/s1uH5PO36s"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-04-23T02:09:07.000Z",
            "id": "591061204044484609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asa-de-Telha-P\u00e1lido\n\n(Agelaioides fringillarius)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, ter\u00e7a-feira, 21 de abril... http://t.co/c8T104Prgx"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-04-23T02:08:35.000Z",
            "id": "591061070237827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asa-de-Telha-P\u00e1lido\n\n(Agelaioides fringillarius)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, ter\u00e7a-feira, 21 de abril... http://t.co/bTar5j46Hl"
        },
        {
            "author_id": "451082557",
            "created_at": "2015-04-23T01:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44245272,
                        -22.97335259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "591058804655136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore \ud83c\udf43 @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/OopvTcXF1g"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-23T01:56:05.000Z",
            "id": "591057925218689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/esXih6v6v3"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-23T01:56:04.000Z",
            "id": "591057922425298946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-23T01:56:04.000Z",
            "id": "591057920193867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-23T01:56:04.000Z",
            "id": "591057920109977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-23T01:56:03.000Z",
            "id": "591057916410654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "50759054",
            "created_at": "2015-04-23T01:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.5454246,
                        8.9685712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "591049723366219778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#daulphins #coiba #panama #amazing @ Parque Nacional Isla De Coiba. Panam\u00e1 https://t.co/GcbtTrrFjn"
        },
        {
            "author_id": "2937252538",
            "created_at": "2015-04-23T01:01:46.000Z",
            "id": "591044255579148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V Congresso Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Parna\u00edba \u2013 CORUC: Ocorrer\u00e1 nos dias 10,11 e 12 de ... http://t.co/9Sh5ewAm0k"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-04-23T00:26:28.000Z",
            "id": "591035371976269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O povo de Ponte Serrada protege os roxinhos e o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Chegou nossa chande de retribuir!... http://t.co/lpcVRWDBp6"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-04-23T00:14:09.000Z",
            "id": "591032272574357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ivan Baptiston assume chefia do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/9DETFWfcld"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-04-22T23:50:08.000Z",
            "id": "591026230809485312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Sabia que os lagos e cachoeiras de Plitvice, na Cro\u00e1cia, mudam de cor durante o ano? ;) http://t.co/akpnsXgnIF http://t.co/mswU5t0ypE"
        },
        {
            "author_id": "627713754",
            "created_at": "2015-04-22T23:17:02.000Z",
            "id": "591017901420871681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[V\u00eddeo] Paul Wesley fala sobre o #DiadaTerra e pede doa\u00e7\u00f5es para o Parque Nacional Virunga\n\nDoe aqui:... http://t.co/U7Zc1YPNhM"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-04-22T23:12:03.000Z",
            "id": "591016645214216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa protege uma das maiores extens\u00f5es de florestas tropicais \u00famidas cont\u00ednuas do mundo.... http://t.co/ZuhnewHl6m"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T23:06:52.000Z",
            "id": "591015340835999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING NO PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL!\nTRILHA DE AVENTURA NO CANYON MALACARA!\nMalacara bombando hoje e os... http://t.co/B7mTV4HHUn"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T23:05:36.000Z",
            "id": "591015022832312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING NO PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL!\nTRILHA DE AVENTURA NO CANYON MALACARA!\nMalacara bombando hoje e os... http://t.co/lH193B6NQ0"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T23:03:15.000Z",
            "id": "591014429736751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING NO PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL!\nTRILHA DE AVENTURA NO CANYON MALACARA!\nMalacara bombando hoje!... http://t.co/iqFyXdMVZw"
        },
        {
            "author_id": "603289580",
            "created_at": "2015-04-22T22:47:12.000Z",
            "id": "591010391049707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACIDENTE COM V\u00cdTIMA FATAL NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO ~ Giro Pelo Litoral http://t.co/pRVTJMJTfg"
        },
        {
            "author_id": "603289580",
            "created_at": "2015-04-22T22:46:09.000Z",
            "id": "591010127978831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACIDENTE COM V\u00cdTIMA FATAL NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO ~ Giro Pelo Litoral http://t.co/pPevczpH8K"
        },
        {
            "author_id": "2881915863",
            "created_at": "2015-04-22T22:45:38.000Z",
            "id": "591009999163367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9 http://t.co/ldDe9R66Hp"
        },
        {
            "author_id": "157825525",
            "created_at": "2015-04-22T22:45:21.000Z",
            "id": "591009924802555905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o entendi essa mudan\u00e7a no hor\u00e1rio e dias de funcionamento da Biblioteca Parque Estadual. Vou fu\u00e7ar o site pra ver se descubro o motivo."
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-04-22T22:45:05.000Z",
            "id": "591009857634959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal\nhttp://t.co/ZK0rmg2Wxb"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2015-04-22T22:45:05.000Z",
            "id": "591009857580433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal\nhttp://t.co/4ROUi9b9US"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-04-22T22:45:05.000Z",
            "id": "591009857546891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal\nhttp://t.co/ts5WO9coCl"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2015-04-22T22:24:04.000Z",
            "id": "591004571033608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixamos para voc\u00ea as 3 coisas #imperd\u00edveis para conhecer o Parque Nacional do Distrito dos Picos http://t.co/fd9CRemS4I"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-22T22:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "591002264686309376",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Presidente discursou nesta quarta no parque nacional Everglades, na Fl\u00f3rida.\nObama quer liderar acordo para redu..."
        },
        {
            "author_id": "55723044",
            "created_at": "2015-04-22T22:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "591001894396502018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/xONV0J3Sag"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-22T22:13:08.000Z",
            "id": "591001817766633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPresidente discursou nesta quarta no parque nacional Everglades, na Fl\u00f3rida. Obama quer liderar acordo para reduzir emiss\u00f5es de gases-e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2982870623",
            "created_at": "2015-04-22T22:07:27.000Z",
            "id": "591000388859518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obama diz que mudan\u00e7as clim\u00e1ticas 'n\u00e3o podem mais ser negadas' \nPresidente discursou nesta quarta no parque nacional Everglades, na Fl\u00f3rida\u2026"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-04-22T21:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "590996132974714880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/X0QR2QXVkp"
        },
        {
            "author_id": "61855333",
            "created_at": "2015-04-22T21:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "81675477",
                        "start": 0,
                        "username": "Lulisvp"
                    }
                ]
            },
            "id": "590995204896911360",
            "in_reply_to_user_id": "81675477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lulisvp @beemoreira_ migas vamo no parque municipal sabado"
        },
        {
            "author_id": "74100255",
            "created_at": "2015-04-22T21:45:06.000Z",
            "id": "590994765878988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARA QUEM NAO CONHECE o Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para quem quer praticar dow hill,montain... http://t.co/Ff86NBaxgy"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2015-04-22T21:44:33.000Z",
            "id": "590994626619772929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob nova dire\u00e7\u00e3o! http://t.co/RCYXj18xzi"
        },
        {
            "author_id": "704912991",
            "created_at": "2015-04-22T21:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57141465,
                        -22.47931752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "590993845862674434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz! (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/TnKo1YYXYy"
        },
        {
            "author_id": "197784046",
            "created_at": "2015-04-22T21:19:11.000Z",
            "id": "590988240280236033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece em Alagoas - Not\u00edcias Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o Animal... http://t.co/1Nw7GTtsWH"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2015-04-22T21:14:15.000Z",
            "id": "590987001471442945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem nova\u00a0dire\u00e7\u00e3o http://t.co/xtX8B4hSn0"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-04-22T20:55:38.000Z",
            "id": "590982315582578688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro deixa Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/p0mIK8KAwn"
        },
        {
            "author_id": "263173923",
            "created_at": "2015-04-22T20:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.02388329,
                        -20.05741846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "590982145683890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na paisagem mais simples encontramos os maiores encantos @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/m8YorIBRdu"
        },
        {
            "author_id": "236222739",
            "created_at": "2015-04-22T20:52:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.09527339,
                        -30.23430415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "590981444291428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia produtivo...\n\ud83d\udc4d\ud83c\udf93 @ Reserva Biol\u00f3gica Do Lami https://t.co/4VADbe6FEu"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-22T20:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "590981198840659968",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP No AC, jovens visitam Serra do Divisor pela 1\u00aa vez e se surpreendem: Parque Nacional da Serra do Divisor fica na..."
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-04-22T20:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "36771809",
                        "start": 79,
                        "username": "NatlParkService"
                    }
                ]
            },
            "id": "590977386511880193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer administrar um parque nacional? Leia isso primeiro http://t.co/FEcvtFC1ne\n@NatlParkService #DiaDaTerra #EarthDay http://t.co/iRioeFVQk8"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-04-22T20:35:05.000Z",
            "id": "590977144249016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a beleza e preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Fernando Gabeira) http://t.co/ibAmIVlwtK"
        },
        {
            "author_id": "172020524",
            "created_at": "2015-04-22T20:33:26.000Z",
            "id": "590976728975179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de liberar fotos do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, vem conferir no blog #pjfotomix\u2026 https://t.co/yW5zHWnuCo"
        },
        {
            "author_id": "484874544",
            "created_at": "2015-04-22T20:32:58.000Z",
            "id": "590976612352581633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9plica de cavalo est\u00e1 depositada no Parque Municipal de Marau  http://t.co/RFckhPoCDe http://t.co/2UYDgfcjQI"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-04-22T20:30:49.000Z",
            "id": "590976070544924673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: um para\u00edso com dunas e lagoas incr\u00edveis. Saiba mais: http://t.co/MxS0bcraPy http://t.co/Y0XaKybKHG"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-22T20:11:58.000Z",
            "id": "590971327231746049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Nacional da Serra do Divisor fica na fronteira do Acre com o Peru. \u2018Magn\u00edfico\u2019, diz estudante que integrou turma que passou 4 di\u2026"
        },
        {
            "author_id": "61855333",
            "created_at": "2015-04-22T19:52:20.000Z",
            "id": "590966385930592257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e esse net festival q vai ter no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-04-22T19:48:59.000Z",
            "id": "590965541424275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba em Maca\u00e9 http://t.co/euLHTGRYUb"
        },
        {
            "author_id": "164920330",
            "created_at": "2015-04-22T19:47:12.000Z",
            "id": "590965091840839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 9 de maio no Parque Municipal de Valinhos!!!"
        },
        {
            "author_id": "28537186",
            "created_at": "2015-04-22T19:39:18.000Z",
            "id": "590963104953081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9 http://t.co/IXop27DlBy"
        },
        {
            "author_id": "3131314283",
            "created_at": "2015-04-22T19:35:07.000Z",
            "id": "590962053864554497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\n\nSegue informativo referente \u00e0s trilhas no Parque Estadual da Pedra Azul.\n\n#Partiu #CasaDoTurista... http://t.co/ueRQovyjWv"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-22T19:28:49.000Z",
            "id": "590960466517688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, no Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/MRrxTdZbt0"
        },
        {
            "author_id": "2284178418",
            "created_at": "2015-04-22T19:28:27.000Z",
            "id": "590960373580206081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo australiano incentiva crian\u00e7as a criarem seu parque ideal em Minecraft - http://t.co/z1dPANNKiC http://t.co/MatuD79iRw"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-04-22T19:26:03.000Z",
            "id": "590959770472816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9. http://t.co/TDzZqQoT1T http://t.co/ViwfVsJuVo"
        },
        {
            "author_id": "214147117",
            "created_at": "2015-04-22T19:23:34.000Z",
            "id": "590959144577982465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura identifica despejo irregular de esgoto na lagoa do Parque Municipal http://t.co/NsWgaXC4mF"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-22T19:22:07.000Z",
            "id": "590958780994744322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/9n7J6iM16B"
        },
        {
            "author_id": "86306161",
            "created_at": "2015-04-22T19:18:48.000Z",
            "id": "590957945602605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trato Sustent\u00e1vel. Confira o mais novo trabalho da Ag\u00eancia Trato  http://t.co/UBBl8gAZpm http://t.co/Jhz06lxwm2"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2015-04-22T19:17:27.000Z",
            "id": "590957605876535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro deixa Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/RJHct76D4q"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2015-04-22T19:12:33.000Z",
            "id": "590956373191491585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9: A sede do parque, que foi feit... http://t.co/IrepsS33di"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2015-04-22T19:10:52.000Z",
            "id": "590955949512400898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9 http://t.co/vwFfpSJmyW"
        },
        {
            "author_id": "1893107718",
            "created_at": "2015-04-22T19:03:53.000Z",
            "id": "590954193495707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9 http://t.co/4ArMRMj1n5"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2015-04-22T18:49:41.000Z",
            "id": "590950620137267201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional em Maca\u00e9: MACA\u00c9 \u2014 O Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no N... http://t.co/Gt1SAg0GCI"
        },
        {
            "author_id": "2175970730",
            "created_at": "2015-04-22T18:29:29.000Z",
            "id": "590945533914587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1, recebeu 22.285 visitantes durante os quatro dias de feriado... http://t.co/VHwh9fwZZy"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2015-04-22T18:15:16.000Z",
            "id": "590941959021142017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra movimento maior que o\u00a0esperado http://t.co/PuY4L2BcrS"
        },
        {
            "author_id": "146347956",
            "created_at": "2015-04-22T18:07:27.000Z",
            "id": "590939988897980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal http://t.co/BJF2IAonIQ"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-22T18:06:48.000Z",
            "id": "590939827325038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/sJHztoEi01"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-22T18:06:45.000Z",
            "id": "590939814570151937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/oiPysIwyZX"
        },
        {
            "author_id": "146296373",
            "created_at": "2015-04-22T18:05:30.000Z",
            "id": "590939498894249985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal http://t.co/UN7PaJ9ozK"
        },
        {
            "author_id": "149007078",
            "created_at": "2015-04-22T18:03:41.000Z",
            "id": "590939042583343106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal http://t.co/nSpgYXJplZ"
        },
        {
            "author_id": "39431522",
            "created_at": "2015-04-22T18:00:37.000Z",
            "id": "590938271007379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 500 pessoas decidiram passar o dia de Tiradentes fazendo uma trilha ecol\u00f3gica no Parque Municipal. Vejam: https://t.co/Kr1TiI20AE"
        },
        {
            "author_id": "60630221",
            "created_at": "2015-04-22T17:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "590935051732393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora mesmo ao chegar no Parque Municipal para gravar um entrevista pra TV Alterosa tive o prazer de\u2026 https://t.co/mGhSW59gYC"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2015-04-22T17:35:02.000Z",
            "id": "590931830636945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obama visita Everglades, na Florida, p/ bombar a agenda clim\u00e1tica no pa\u00eds. E Dilma? Nenhum parque nacional na agenda http://t.co/d3TbOiQZgb"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-04-22T17:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "63966574",
                        "start": 67,
                        "username": "EvergladesNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "590929435861221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Presidente Obama visita hoje, no Dia da Terra, o parque nacional @EvergladesNPS na Fl\u00f3rida.\nSaiba mais: http://t.co/18e0jzbDlD [Em Ingl\u00eas]"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-04-22T17:14:16.000Z",
            "id": "590926607956766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o da fonte da cascatinha finalizada! \u00d3timo trabalho da equipe de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... http://t.co/SYTNGNf0JA"
        },
        {
            "author_id": "21889387",
            "created_at": "2015-04-22T17:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "26026236",
                        "start": 90,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "590926071329071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro n\u00e3o \u00e9 mais o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/g1eIlazchR via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "2484812184",
            "created_at": "2015-04-22T17:02:39.000Z",
            "id": "590923681611776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabiam que o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 considerado pela UNESCO reserva mundial da biosfera? Desta lista... http://t.co/HTnw5YllY3"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-04-22T17:02:31.000Z",
            "id": "590923649932255233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/TrYAHn8oqN"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-04-22T17:02:31.000Z",
            "id": "590923649898655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/KfoOeoDotq"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2015-04-22T17:02:26.000Z",
            "id": "590923630445350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:   O parque Renn\u00e9 Giannetti, mais conh... http://t.co/bjrSR2Dhq0"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2015-04-22T17:02:25.000Z",
            "id": "590923623243776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:   O parque Renn\u00e9 Giannetti, mais conh... http://t.co/YCSrhnFo5i"
        },
        {
            "author_id": "1414432710",
            "created_at": "2015-04-22T17:02:11.000Z",
            "id": "590923567484665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:   O parque Renn\u00e9 Giannetti, mais conh... http://t.co/o4zkvDsLeJ"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-22T17:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "590923147991392256",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2015-04-22T17:00:31.000Z",
            "id": "590923145244123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:  http://t.co/1iSGRaCMji #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "238082924",
            "created_at": "2015-04-22T17:00:30.000Z",
            "id": "590923141053976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:  http://t.co/Nzw7DMbqwD"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2015-04-22T17:00:24.000Z",
            "id": "590923118325075968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal http://t.co/fD6G5jDUCC #Music"
        },
        {
            "author_id": "3170032337",
            "created_at": "2015-04-22T16:48:58.000Z",
            "id": "590920240390877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clear-cut \u2013 cemit\u00e9rio de \u00e1rvores em uma \u00e1rea de reflorestamento na floresta nacional Willamette, em\u2026 https://t.co/O9axBVnPrO"
        },
        {
            "author_id": "74869092",
            "created_at": "2015-04-22T16:45:36.000Z",
            "id": "590919390629007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:  http://t.co/6C9QMkkJsF"
        },
        {
            "author_id": "1426323811",
            "created_at": "2015-04-22T16:45:34.000Z",
            "id": "590919384530432001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:  http://t.co/2vtTeTwooV"
        },
        {
            "author_id": "596510928",
            "created_at": "2015-04-22T16:45:30.000Z",
            "id": "590919368759857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:  http://t.co/pC91ofbk5e"
        },
        {
            "author_id": "71395792",
            "created_at": "2015-04-22T16:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "70799317",
                        "start": 94,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "590915966973927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal http://t.co/JRRomBVFmx @UOL"
        },
        {
            "author_id": "525609673",
            "created_at": "2015-04-22T16:27:45.000Z",
            "id": "590914899611492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:  http://t.co/trrpOws0FU"
        },
        {
            "author_id": "436731575",
            "created_at": "2015-04-22T16:27:44.000Z",
            "id": "590914897178796033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:  http://t.co/f2FfdFZiXk"
        },
        {
            "author_id": "285694623",
            "created_at": "2015-04-22T16:27:43.000Z",
            "id": "590914893382987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:  http://t.co/eHlkVojf25"
        },
        {
            "author_id": "260176660",
            "created_at": "2015-04-22T16:27:43.000Z",
            "id": "590914890602156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal:  http://t.co/hE2p3kAs6t"
        },
        {
            "author_id": "1340747419",
            "created_at": "2015-04-22T16:27:16.000Z",
            "id": "590914779021238274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Earth day  :-) @ Parque Nacional Lago De C https://t.co/Se82BMWn4P"
        },
        {
            "author_id": "2463523963",
            "created_at": "2015-04-22T16:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "590913927040655360",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat \u00c9 lindo  o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Se na TV \u00e9  agradabil\u00edssimo, fa\u00e7o ideia em loco."
        },
        {
            "author_id": "231186802",
            "created_at": "2015-04-22T16:20:07.000Z",
            "id": "590912979366912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keziah Jones e Mark Kelly s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival no Parque Municipal http://t.co/9zp6qeVyoK (via @UOLMusica)"
        },
        {
            "author_id": "2511437461",
            "created_at": "2015-04-22T15:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "85916641",
                        "start": 0,
                        "username": "Guihamacek"
                    }
                ]
            },
            "id": "590907390926684160",
            "in_reply_to_user_id": "85916641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Guihamacek c\u00ea conhece o C\u00e2nion no parque nacional aqui da Serra? http://t.co/H6aWaHtKNK"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-04-22T15:31:03.000Z",
            "id": "590900632275406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-04-22T15:21:50.000Z",
            "id": "590898310849921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exonerado do cargo http://t.co/StfiTKk0c3"
        },
        {
            "author_id": "156651713",
            "created_at": "2015-04-22T15:17:17.000Z",
            "id": "590897166618599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panel\u00f5es, Parque Estadual do Guartel\u00e1. Tibagi/PR.\nFoto enviada por celoclemente @ Ele usou a Hashtag\u2026 https://t.co/cxvMHheXyt"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-04-22T15:14:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "590896430732156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro n\u00e3o \u00e9 mais o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/VrVJBN06zL http://t.co/1L7Zv9n9GS"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2015-04-22T15:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "26026236",
                        "start": 90,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "590895063825285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro n\u00e3o \u00e9 mais o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/e0YHkyAVg2 via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-04-22T14:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "701171636",
                        "start": 94,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "590892809953140737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal https://t.co/PhLsjadqJu via @prefmaceio"
        },
        {
            "author_id": "52920562",
            "created_at": "2015-04-22T14:40:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.96305145,
                        -15.85261309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "590887844773818369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem! No Parque Estadual dos Pireneus #piri #feriado @ Pico dos Pireneus https://t.co/Vmqh1LAchb"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2015-04-22T14:37:49.000Z",
            "id": "590887234187984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea decidir visitar a Cro\u00e1cia, n\u00e3o deixe de incluir em seu roteiro de passeios uma visita ao Parque Nacional... http://t.co/y3HODZjJD3"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-04-22T14:37:39.000Z",
            "id": "590887192970428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/o3BVFJQrFR"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-04-22T14:37:29.000Z",
            "id": "590887151379714049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/SBRr04ztwt"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-04-22T14:37:16.000Z",
            "id": "590887096090365953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/2Nk2LUIXUL"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-04-22T14:37:02.000Z",
            "id": "590887038779404289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/fUkXQ6aCxG"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2015-04-22T14:30:50.000Z",
            "id": "590885477529612288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo o que vc lutaria para proteger? Pres. #Obama visita hj, #DiadaTerra, o parque nacional #Everglades na Fl\u00f3rida. http://t.co/wzdaHjQHwN"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2015-04-22T14:07:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "590879487119794177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas pode ser uma sa\u00edda para a compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal http://t.co/J0CThSVsyI"
        },
        {
            "author_id": "3018976641",
            "created_at": "2015-04-22T14:06:12.000Z",
            "id": "590879277526228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A geleira de Perito Moreno est\u00e1 localizada dentro do Parque Nacional Los Glaciares, na prov\u00edncia de\u2026 https://t.co/5lSUAnQWES"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-04-22T14:03:01.000Z",
            "id": "590878477685039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG e o Grupo de Astronomia da UFMG, em comemora\u00e7\u00e3o ao ano internacional da Luz (2015)... http://t.co/1yTgjIh6XE"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2015-04-22T14:00:01.000Z",
            "id": "590877720948637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura identifica despejo irregular de esgoto na lagoa do Parque Municipal\n\nA Defesa Civil Municipal de... http://t.co/FobjVzhSVv"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2015-04-22T13:35:12.000Z",
            "id": "590871477660033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, um apraz\u00edvel local para observa\u00e7\u00e3o da natureza. #Descubraminas! http://t.co/BUwpzBQC93"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2015-04-22T13:34:35.000Z",
            "id": "590871321397039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jorge Pegoraro \u00e9 exonerado da chefia do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cultura - AM 820: http://t.co/5BF6AiNxB9"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-04-22T13:30:04.000Z",
            "id": "590870182827982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol ter\u00e1 sede pr\u00f3pria e Upam http://t.co/PO2yyiLnM0 #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-04-22T13:10:05.000Z",
            "id": "590865155052961793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro retratos de hoje \u00e0 tarde...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, 21 de abril de 2015, Extremo... http://t.co/Psya8NoLS7"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-04-22T13:09:37.000Z",
            "id": "590865039566995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro retratos de hoje \u00e0 tarde...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, 21 de abril de 2015, Extremo... http://t.co/XIqbOZoRCJ"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-04-22T13:09:09.000Z",
            "id": "590864922076151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro retratos de hoje \u00e0 tarde...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, 21 de abril de 2015, Extremo... http://t.co/S6TlFy0887"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-04-22T13:08:39.000Z",
            "id": "590864793520709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro retratos de hoje \u00e0 tarde...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, 21 de abril de 2015, Extremo... http://t.co/DJm8nUIiDv"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-22T13:05:35.000Z",
            "id": "590864023077449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/JO4qzDkkx4"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-22T13:05:32.000Z",
            "id": "590864008535744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/SQnzMuzlci"
        },
        {
            "author_id": "73220341",
            "created_at": "2015-04-22T12:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "590855933305171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" A vida feliz consiste na tranquilidade da mente \" \u270c (Cicero) @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/L8MsbAVh5C"
        },
        {
            "author_id": "64329105",
            "created_at": "2015-04-22T12:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26420141,
                        -22.91977669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "590854129574088705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photobomb das melhores \ud83d\ude04\ud83d\ude0a @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/SucpOuQBEB"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-04-22T12:24:07.000Z",
            "id": "590853588924010496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional d... http://t.co/phsBRYYXjb #rt"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-04-22T12:20:33.000Z",
            "id": "590852692139868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/BmzJvHScmU"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-04-22T12:20:31.000Z",
            "id": "590852682174205953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-04-22T12:20:31.000Z",
            "id": "590852681914155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-04-22T12:20:30.000Z",
            "id": "590852677002637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/gjTmohOWTK"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-04-22T12:20:24.000Z",
            "id": "590852651857743873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/CGVUtlsFkG"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-04-22T12:19:46.000Z",
            "id": "590852494676209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/Wf9R5EEGBm"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-04-22T12:19:38.000Z",
            "id": "590852461465772032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional d... http://t.co/Ldbld4n2So"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-04-22T12:18:28.000Z",
            "id": "590852167755411457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/B20DcfISNt"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-04-22T12:17:36.000Z",
            "id": "590851949844500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/Hqx63zH253"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-04-22T12:13:51.000Z",
            "id": "590851004402311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/MZp7i5g2hO"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-04-22T12:13:42.000Z",
            "id": "590850965533667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/9T1VtZFaHt"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-04-22T12:13:20.000Z",
            "id": "590850875008028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/nyhhduHaua"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-22T12:13:16.000Z",
            "id": "590850856293048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/k5X9IQn38Q"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-22T12:13:14.000Z",
            "id": "590850847103287296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/bRoiTKOmLj"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:49.000Z",
            "id": "590850742891581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/Vt14estus9"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:43.000Z",
            "id": "590850717692391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/l3ScY5nPCd"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:41.000Z",
            "id": "590850710020820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/odHX0kU50v"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:23.000Z",
            "id": "590850634254929921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/Og7B2idQbN"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:17.000Z",
            "id": "590850610708156419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/wgdIPVzrRU"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:14.000Z",
            "id": "590850597861007361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/L3mi9gSG6e"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:00.000Z",
            "id": "590850538712891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igu... http://t.co/uCL3q809N8"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:55.000Z",
            "id": "590850518198530050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional d... http://t.co/6Nlv36Xjuq #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:53.000Z",
            "id": "590850507100524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u esperava cerca de 20 mil ingressos. No feriado prolongado de P\u00e1scoa, a unidade registrou 21.387 en\u2026"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:44.000Z",
            "id": "590850472719683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u ... http://t.co/WOaTMWFOim"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:36.000Z",
            "id": "590850439110787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/Jx6TopogDF"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:30.000Z",
            "id": "590850411780648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/HfuhrsD26n"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:27.000Z",
            "id": "590850397985583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/ebbxZSLMTL"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:23.000Z",
            "id": "590850383951437825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/4mMDdmbEoQ"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:19.000Z",
            "id": "590850364544430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/jZi597bIze"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-04-22T12:10:41.000Z",
            "id": "590850207484497923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/lmiSqAZ8n1"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-04-22T12:10:25.000Z",
            "id": "590850141432614913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/dMgMf1LGHq"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-04-22T12:10:21.000Z",
            "id": "590850121241219073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/iI6YXFgeje"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-04-22T12:10:13.000Z",
            "id": "590850091277156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/CDmrprU0cv"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-04-22T12:09:59.000Z",
            "id": "590850031046905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/GoXWJcIQWZ"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-04-22T12:09:38.000Z",
            "id": "590849941955686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/FAG8qgprU5"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-04-22T12:09:29.000Z",
            "id": "590849906736173056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/BWUiuTKZRx"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-04-22T12:09:27.000Z",
            "id": "590849894702714880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/feB5BAbx7Y"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-04-22T12:09:11.000Z",
            "id": "590849831230312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/1O6mw8EXr1"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-04-22T12:09:08.000Z",
            "id": "590849815849750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/WQRyAWE3aE"
        },
        {
            "author_id": "307578772",
            "created_at": "2015-04-22T12:08:20.000Z",
            "id": "590849615588683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 quase n\u00e3o indo ao parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-22T12:07:02.000Z",
            "id": "590849290244923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes http://t.co/iQFIGmCdYr \nDire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u esperava\u2026"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-04-22T12:05:55.000Z",
            "id": "590849008911921152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral (mais restritiva) e... http://t.co/IrIvQtLlSQ"
        },
        {
            "author_id": "3172847583",
            "created_at": "2015-04-22T11:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "116328381",
                        "start": 47,
                        "username": "MuchoGustoMEGA"
                    }
                ]
            },
            "id": "590846124782649345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CuidemosLaTierraMG #MuchoGustoMega #Pachamama @muchogustoMEGA Feliz de pertenecer a Magno monumento natural. http://t.co/EIYbSlolsy"
        },
        {
            "author_id": "462138325",
            "created_at": "2015-04-22T11:47:22.000Z",
            "id": "590844339842080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional do Itatiaia a Vila de Maromba concentra a maioria dos campings da... http://t.co/q5kGaeBA6I"
        },
        {
            "author_id": "28869870",
            "created_at": "2015-04-22T11:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "590841433751429121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/RySIFEjFfF"
        },
        {
            "author_id": "293716571",
            "created_at": "2015-04-22T11:17:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "119431745",
                        "start": 0,
                        "username": "SectorMovilidad"
                    }
                ]
            },
            "id": "590836710868709376",
            "in_reply_to_user_id": "119431745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SectorMovilidad transito lento cra 7 parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "327505628",
            "created_at": "2015-04-22T11:02:49.000Z",
            "id": "590833128647753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V Congresso Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Parna\u00edba \u2013 CORUC http://t.co/V7zZUsCMCt"
        },
        {
            "author_id": "327505628",
            "created_at": "2015-04-22T11:02:49.000Z",
            "id": "590833126185701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V Congresso Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Parna\u00edba \u2013 CORUC http://t.co/IQZcBiX9OB"
        },
        {
            "author_id": "260282910",
            "created_at": "2015-04-22T10:28:59.000Z",
            "id": "590824612365258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/ujquf8lI3e"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-04-22T10:07:39.000Z",
            "id": "590819243060367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas, assusta le\u00f5es e escapa de ataque: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/ITO2IvhKMD"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-04-22T10:07:38.000Z",
            "id": "590819241319792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas, assusta le\u00f5es e escapa de ataque: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/yiFMT74k2r"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-04-22T10:07:35.000Z",
            "id": "590819226547392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas, assusta le\u00f5es e escapa de ataque: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/lNCMTr0vLW"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-04-22T10:07:34.000Z",
            "id": "590819225188438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas, assusta le\u00f5es e escapa de ataque: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/660dOqYwku"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-04-22T10:07:33.000Z",
            "id": "590819220553793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas, assusta le\u00f5es e escapa de ataque: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/x21bvsZcRu"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-04-22T10:07:29.000Z",
            "id": "590819202413375489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas, assusta le\u00f5es e escapa de ataque: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/3b6u1logiS"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2015-04-22T10:06:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91ef4094d14cb6c1"
            },
            "id": "590818915170836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUA\u00cdBA \u2013 MUNIC\u00cdPIO CONCLUI O PLANO DE INVESTIMENTOS PARA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O (http://t.co/DPQ6wmWPNW)"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-04-22T09:33:00.000Z",
            "id": "590810526592016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/YDbFijsyiM"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:59.000Z",
            "id": "590810519646244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/EEq71Lda5y"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "590810511177977856",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger, n..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:53.000Z",
            "id": "590810497399656449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/yBOmodw20p"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:52.000Z",
            "id": "590810490449764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/BgzGKfoU5w"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:51.000Z",
            "id": "590810488260284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/v8XN24KHk0"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:48.000Z",
            "id": "590810476352671746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/mVIWYVk1RP"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:48.000Z",
            "id": "590810472892354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/6Ff9pzln38"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:47.000Z",
            "id": "590810470510014465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/wrnOegpgpz"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:47.000Z",
            "id": "590810468505161728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/iwetbGfIvg"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:44.000Z",
            "id": "590810457696444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/1Ae5U6k5i1"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:44.000Z",
            "id": "590810456513609729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/aODDvsHE8z"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:42.000Z",
            "id": "590810451010715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/6hV8MIZ6a7"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:39.000Z",
            "id": "590810438163566593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/tLqfY9zZ6h"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:37.000Z",
            "id": "590810427937804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/lbyi1LL0O0"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:34.000Z",
            "id": "590810416965529601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/uVp0cQaYUS"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:34.000Z",
            "id": "590810415409401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/HeK29BVUzZ"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:33.000Z",
            "id": "590810413639421954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/HkfqMym8Vh"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:33.000Z",
            "id": "590810410011340800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/pFSJfxxa0i"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:32.000Z",
            "id": "590810406446182402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/USUb75T3v6"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:31.000Z",
            "id": "590810404223254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/sZ9scibwMl"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:25.000Z",
            "id": "590810377522286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/fO43FiQcAr"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:24.000Z",
            "id": "590810374871470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/pafTD7BCHO"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-04-22T09:28:31.000Z",
            "id": "590809397271494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/LIHTlAicyR"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-04-22T09:28:31.000Z",
            "id": "590809395409211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kr... http://t.co/8En4dn2xas"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-22T09:28:29.000Z",
            "id": "590809387909844993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/C5qTum3Ffk"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-04-22T09:28:29.000Z",
            "id": "590809386706075648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/EqBn40Fd7i"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-22T09:19:39.000Z",
            "id": "590807167126491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/hbZQ1xNcsT"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-22T09:11:36.000Z",
            "id": "590805138400501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena foi filmada no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Le\u00e3o se assustou com barulho do pneu e acabou soltando o b\u00fafalo."
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-04-22T08:30:14.000Z",
            "id": "590794729824002050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ODia - Escritora analisa as neuroses criadas depois do sexo casual - http://t.co/Da6qHmQnyR #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "101089900",
            "created_at": "2015-04-22T07:00:17.000Z",
            "id": "590772094415306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal.\nElche. http://t.co/WpNYbireoM"
        },
        {
            "author_id": "2739961818",
            "created_at": "2015-04-22T06:04:04.000Z",
            "id": "590757945857675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Minera piscina nova, parque Nacional de Bras\u00edlia , por Bento Viana: \n\u00a0 http://t.co/7oXFBoENC2 timbeta"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2015-04-22T06:04:02.000Z",
            "id": "590757934679908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1gua Minera piscina nova, parque Nacional de Bras\u00edlia , por Bento Viana: \n\u00a0 http://t.co/MIwGNFBPfv"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-22T03:29:50.000Z",
            "id": "590719129348345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/mLKVuN6XpW"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-22T03:29:46.000Z",
            "id": "590719113489702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/y8cLxHTBEa"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-04-22T03:13:22.000Z",
            "id": "590714987791917058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"H\u00e1 um parque nacional mais perto de voc\u00ea, do que voc\u00ea pensa \"- Presidente Obama http://t.co/N5PqwxM8I9 #FindYourPark http://t.co/HlTva9I2D9"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-22T02:57:28.000Z",
            "id": "590710987575193601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/87pG7eoqYr"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-22T02:57:24.000Z",
            "id": "590710968126156802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/JPB3yjutm9"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-22T02:47:32.000Z",
            "id": "590708486855593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/CAwq9f6evt"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-22T02:47:28.000Z",
            "id": "590708470413930497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/xTluHSHuu9"
        },
        {
            "author_id": "393682829",
            "created_at": "2015-04-22T02:16:51.000Z",
            "id": "590700765657829378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea mais gosta em sua cidade natal? - Do pirulito da pra\u00e7a 7, o parque municipal, zool\u00f3gico, n... http://t.co/i24N5duRlY"
        },
        {
            "author_id": "91388199",
            "created_at": "2015-04-22T02:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.54899,
                        -22.41229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "590700046716432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero a paz e viver solto \ud83c\udf43\u270c @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/J0iPg57yeO"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-22T02:07:01.000Z",
            "id": "590698289449803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/XKNH0aOhZp"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-22T02:06:58.000Z",
            "id": "590698275440881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/XholuZ629P"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2015-04-22T02:02:06.000Z",
            "id": "590697050079100929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara j\u00e1 \u00e9 um espet\u00e1culo natural, al\u00e9m das in\u00fameras inscri\u00e7\u00f5es rupestres #piaui http://t.co/8CWa6eaVlA"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-04-22T01:58:50.000Z",
            "id": "590696228255571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal http://t.co/NByYUjGPqR"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-22T01:56:06.000Z",
            "id": "590695541383770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/aCYmvmuXo3"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-22T01:56:04.000Z",
            "id": "590695535641829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-22T01:56:04.000Z",
            "id": "590695533146218498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-22T01:56:04.000Z",
            "id": "590695532735111169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-22T01:56:03.000Z",
            "id": "590695529513877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2015-04-22T01:50:05.000Z",
            "id": "590694028456435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de 4\u00d74 pelo Parque Nacional de Arikok em Aruba http://t.co/EiYBMypxbZ - por Aventureiros"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T01:37:28.000Z",
            "id": "590690851493433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING DE AVENTURA PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA!\nTRILHA DE AVENTURA NO INTERIOR DO CANYON ITAIMBEZINHO,... http://t.co/LdUjWCaSfk"
        },
        {
            "author_id": "191671957",
            "created_at": "2015-04-22T01:31:51.000Z",
            "id": "590689440814800897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf44 @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/qC7xFHR9BB"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T01:31:05.000Z",
            "id": "590689247058853891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING NO PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL!\nTRILHA DE AVENTURA NO CANYON MALACARA!\nUma trilha leve para toda a... http://t.co/SNxza9AG3y"
        },
        {
            "author_id": "304094210",
            "created_at": "2015-04-22T01:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "141284103",
                        "start": 114,
                        "username": "pinibichara"
                    }
                ]
            },
            "id": "590689045883256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Fernando mostra as belezas e a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ. Agora, na #GloboNews!\"@pinibichara #paraaprender"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T01:27:28.000Z",
            "id": "590688336781639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING NO PARQUE NACIONAL APARADOS DE SERRA!\nTRILHA DE AVENTURA NAS BORDAS DO CANYON ITAIMBEZINHO!\nUma trilha... http://t.co/IMeanhOCJ1"
        },
        {
            "author_id": "33963758",
            "created_at": "2015-04-22T01:24:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.076817,
                        -19.93737143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "590687462986506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas das gratas surpresas do Parque Municipal no \u00faltimo domigo!! \n\n\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83c\udf3c\n\n#MG #BH\u2026 https://t.co/IyxbPeQsVV"
        },
        {
            "author_id": "109116088",
            "created_at": "2015-04-22T01:18:18.000Z",
            "id": "590686031260872707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois dos km de subida no parque nacional hoje j\u00e1 n\u00e3o existe mais Alice"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T01:13:49.000Z",
            "id": "590684900740706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING DE AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL!\nTRILHA DAS PISCINAS DO CANYON MALACARA!\nUma trilha leve... http://t.co/DXexRw1L6V"
        },
        {
            "author_id": "104856458",
            "created_at": "2015-04-22T01:08:08.000Z",
            "id": "590683469753282561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado Top num lugar lindo e tranquilo !!!!!\n#feriado #zamigos #love @ Parque Estadual Itacolomi -\u2026 https://t.co/tjkOVlYhKa"
        },
        {
            "author_id": "424448601",
            "created_at": "2015-04-22T01:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "590682405293465601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada Deus por esse feriado #aben\u00e7oado \u2661 #diafeliz #feriadoTop #tevebom @ Parque Municipal De Bh https://t.co/6ClcH9nLx4"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2015-04-22T00:48:05.000Z",
            "id": "590678426434043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipua\u00e7u: Dois presos por furto no Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/GynSf6wgbb"
        },
        {
            "author_id": "57771708",
            "created_at": "2015-04-22T00:47:48.000Z",
            "id": "590678353260191746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o fazendo tour no Parque Nacional de Itatiaia!!! Est\u00e3o fazendo at\u00e9 v\u00eddeos com o dubsmash l\u00e1 e ganhando mais de 100 curtidas!!! hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "70151726",
            "created_at": "2015-04-22T00:39:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60932905,
                        -18.22496379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "590676243537879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ter\u00e7adificil #cachu #solechuva  #voltaferiado @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/0N6C3Xiyi2"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-04-22T00:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "15230805",
                        "start": 9,
                        "username": "gabeiracombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "590674185812324353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Fernando @gabeiracombr mostra as belezas e a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ. Agora, na #GloboNews!"
        },
        {
            "author_id": "220376462",
            "created_at": "2015-04-22T00:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2802963,
                        -25.44080011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "590673165749198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu te amo at\u00e9 o fim.. Quero a vida sempre assim, com voc\u00ea perto de mim..\" \ud83d\udc8f\ud83d\udc98 @ Parque Estadual De\u2026 https://t.co/OwUX3FAqAd"
        },
        {
            "author_id": "326872381",
            "created_at": "2015-04-22T00:19:49.000Z",
            "id": "590671311585812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/vkzfBleWQ5"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2015-04-22T00:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21283009,
                        -25.39121376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "590669553128120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cordilheira do Superagui. @ Parque Nacional Superagui https://t.co/iMsRzJyru1"
        },
        {
            "author_id": "386283436",
            "created_at": "2015-04-22T00:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1324859376",
                        "start": 60,
                        "username": "leticiaraquuel_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "590667395439730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @leticiaraquuel_ https://t.co/WSmW4H12QD"
        },
        {
            "author_id": "103977637",
            "created_at": "2015-04-21T23:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "590666260674965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ce \u00e9 loko cachueira!!!#QueLindoQueBelo #Butterfly \ud83d\ude02 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/FQVzenGwId"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-04-21T23:49:52.000Z",
            "id": "590663773083537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Com mais de 20 mil hectares, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os tem trilhas que levam a po\u00e7os e cachoeiras cristalinas. Conhe\u00e7a \u00e0s 21h30!"
        },
        {
            "author_id": "103454458",
            "created_at": "2015-04-21T23:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.471775,
                        -23.022525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "590663025952194561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro com a natureza @ Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/LfCnAf2hFv"
        },
        {
            "author_id": "214299887",
            "created_at": "2015-04-21T23:39:52.000Z",
            "id": "590661255867826177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o quero voltar pra rotina! \ud83d\udd19\ud83d\ude2d\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\ud83c\udfc3 @ Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/xXR6fFIauo"
        },
        {
            "author_id": "92990252",
            "created_at": "2015-04-21T23:30:44.000Z",
            "id": "590658958530105345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e2nion do Itambezinho Parque Nacional Aparados da Serra,Cambar\u00e1 do Sul.#Brasil http://t.co/PTgYnHL4ep"
        },
        {
            "author_id": "424448601",
            "created_at": "2015-04-21T23:02:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "590651822903287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babababababa \ud83c\udfb6\u270c se somos felizes??? Kkkkkkkkk #dubsmush #amigas #Divers\u00e3opura @ Parque Municipal De Bh https://t.co/28ShDiifxE"
        },
        {
            "author_id": "275706658",
            "created_at": "2015-04-21T22:48:47.000Z",
            "id": "590648403589263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 @ Parque Municipal https://t.co/uNSC7QO5f0"
        },
        {
            "author_id": "89158579",
            "created_at": "2015-04-21T22:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "590642497635880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi assim, sem filtros nem ajustes! A natureza \u00e9 perfeita! @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/Cq0Bkt2zRT"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-04-21T22:16:49.000Z",
            "id": "590640359031578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As luzes se acendem na ter\u00e7a-feira...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, 21 de abril de 2015, Extremo... http://t.co/97ajgruVtm"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-04-21T22:16:11.000Z",
            "id": "590640199065042946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As luzes se acendem na ter\u00e7a-feira...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, 21 de abril de 2015, Extremo... http://t.co/RpYaNKQkcR"
        },
        {
            "author_id": "73220341",
            "created_at": "2015-04-21T22:15:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "590640072778735617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Viajar \u00e9 a \u00fanica coisa que voc\u00ea compra e te faz mais rico\"\n| Parque Estadual de Ibitipoca | @ Parque\u2026 https://t.co/FJZGSM88fh"
        },
        {
            "author_id": "64329105",
            "created_at": "2015-04-21T22:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26420141,
                        -22.91977669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "590639944512708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's have some fun \ud83d\ude02\ud83c\udf0a @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/vCuxqaOHX0"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-04-21T22:13:31.000Z",
            "id": "590639525984088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As luzes se acendem na ter\u00e7a-feira...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, 21 de abril de 2015, Extremo... http://t.co/XTAfpaHcj3"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-04-21T22:13:09.000Z",
            "id": "590639434158186499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As luzes se acendem na ter\u00e7a-feira...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, 21 de abril de 2015, Extremo... http://t.co/gz81FPPDaJ"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-04-21T21:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "15230805",
                        "start": 9,
                        "username": "gabeiracombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "590630808400044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fernando @gabeiracombr visita o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, um lugar de beleza e sil\u00eancio. \u00c0s 21h30!"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2015-04-21T21:28:57.000Z",
            "id": "590628310687862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/1w6b5vuFN0"
        },
        {
            "author_id": "54588631",
            "created_at": "2015-04-21T21:28:41.000Z",
            "id": "590628246036815872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica maneira. \nQuem ainda n\u00e3o subiu, vale muito a pena! http://t.co/Hx17AhPm7K"
        },
        {
            "author_id": "1418321574",
            "created_at": "2015-04-21T21:26:35.000Z",
            "id": "590627718125002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/12awUklXeZ"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-04-21T21:21:32.000Z",
            "id": "590626446294523908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente, mesmo ap\u00f3s obras serem executadas no Parque Estadual Alberto Lofgren os transbordos de esgoto a c\u00e9u... http://t.co/AKg6PHUueH"
        },
        {
            "author_id": "40494832",
            "created_at": "2015-04-21T21:18:21.000Z",
            "id": "590625643316019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/vlTboL8Pfc http://t.co/f68JRWgaw8"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-04-21T21:14:10.000Z",
            "id": "590624592043110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um trasbordo de esgoto na pra\u00e7a esportiva e de malha\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Alberto Lofgren, conhecido Horto... http://t.co/oBAW7q6Oru"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2015-04-21T21:07:42.000Z",
            "id": "590622962149101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal: Fam\u00edlias aproveitaram o dia de descanso par... http://t.co/8IoffWwDJn"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-04-21T21:07:40.000Z",
            "id": "590622954133807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Tiradentes leva mais de 800 visitantes ao Parque Municipal: Fam\u00edlias aproveitaram o dia de descanso par... http://t.co/L5eStFjYFz"
        },
        {
            "author_id": "241580521",
            "created_at": "2015-04-21T21:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.58337,
                        -22.73022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "590622710453141504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos! Fam\u00edlia que amamos! \ud83d\udc9c @ Parque Estadual Horto florestal - Campos do Jord\u00e3o-SP https://t.co/oJRWr47flV"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2015-04-21T20:48:17.000Z",
            "id": "590618076825149442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca oferece op\u00e7\u00e3o de lazer junto \u00e0 natureza http://t.co/8aR3kuqQcL"
        },
        {
            "author_id": "633633770",
            "created_at": "2015-04-21T20:47:53.000Z",
            "id": "590617978720387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca oferece op\u00e7\u00e3o de lazer junto \u00e0 natureza http://t.co/Et6Vet8BdJ"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2015-04-21T20:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "590617821475930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/HUPLV9nYbv"
        },
        {
            "author_id": "62546386",
            "created_at": "2015-04-21T20:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "358929916",
                        "start": 20,
                        "username": "marianarmt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "590617078866018304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas lindas \ud83c\udf3c\ud83d\udc97\ud83d\udc90\ud83c\udf43\ud83d\udc6f @marianarmt @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/pTxxr0o0G9"
        },
        {
            "author_id": "855665058",
            "created_at": "2015-04-21T20:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3482866,
                        -21.7782138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "590615639842283522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual De Ibitipoca - Janela Do C\u00e9u https://t.co/tZDSAlIYfR"
        },
        {
            "author_id": "118354804",
            "created_at": "2015-04-21T20:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "590615503292538883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o feriado \u2764\ufe0f #clube \ud83c\udfca\ud83c\udffb @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/ncy36KYl9E"
        },
        {
            "author_id": "27910466",
            "created_at": "2015-04-21T20:34:46.000Z",
            "id": "590614676305747970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Final da sess\u00e3o! Pernas mo\u00eddas!! \u2714\ufe0f #skate #skateboard #skatelife #sk8 (em Parque Estadual Do... http://t.co/Mx6zigpSGd"
        },
        {
            "author_id": "855665058",
            "created_at": "2015-04-21T20:33:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3482866,
                        -21.7782138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "590614444855713793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo em paz... #ibiti #ibitipoca #happy #paz #lindo @ Parque Estadual De Ibitipoca - Janela Do\u2026 https://t.co/THMyluM6df"
        },
        {
            "author_id": "73220341",
            "created_at": "2015-04-21T20:32:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "590614217604075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Parque Estadual de Ibitipoca | \n\"Deus \u00e9 muito generoso\" \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\n#NoFilter @ Parque Estadual De\u2026 https://t.co/Nn90ACcuvj"
        },
        {
            "author_id": "1711420058",
            "created_at": "2015-04-21T20:22:37.000Z",
            "id": "590611619367018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei da 36 Feira do Terneiro e Terneira no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 em S\u00e3o Joaquim. Parabenizo a todos... http://t.co/r9l6Z122EL"
        },
        {
            "author_id": "51326346",
            "created_at": "2015-04-21T20:20:40.000Z",
            "id": "590611129124179972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Watterfall @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/gFcywur0mO"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2015-04-21T20:18:10.000Z",
            "id": "590610500326727683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Enviada por um amigo, a Cachoeira dos Frades neste momento - Parque Estadual de Tr\u00eas Picos - Teresopolis. http://t.co/dQTvBTDn50"
        },
        {
            "author_id": "1505103696",
            "created_at": "2015-04-21T20:13:04.000Z",
            "id": "590609213082234883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to com vontade de ir pro parque nacional, faz mt tempo que n\u00e3o vou"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-21T19:59:27.000Z",
            "id": "590605788252635140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado de Ubatuba\nO pico do Corcovado fica no Parque Estadual da Serra do Mar, tem aproximadamente 1150m de... http://t.co/vtBVGwdx8C"
        },
        {
            "author_id": "242973514",
            "created_at": "2015-04-21T19:43:00.000Z",
            "id": "590601648457838592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tarde boa !! @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/JPBTWTDbpa"
        },
        {
            "author_id": "1555931773",
            "created_at": "2015-04-21T19:26:15.000Z",
            "id": "590597432314093569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa tranquilidade !! \ud83d\ude00\u270c\ud83d\udc4c @ Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia - PESC https://t.co/d0nSoyEzM2"
        },
        {
            "author_id": "424448601",
            "created_at": "2015-04-21T19:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "590592176821788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias assim \u270c\ud83d\ude4c\u2764\ud83c\udf39 #amizade #amigasprasempre #feriadoTop @ Parque Municipal De Bh https://t.co/o74h8SNBYQ"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-04-21T19:00:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "590591017566494721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/YDuyPicd0C"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2015-04-21T18:50:45.000Z",
            "id": "590588499457376259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tunel com um \u201ctoque\u201d de originalidade e criatividade neste belo parque.\n#likefotos http://t.co/KvOjBd9Ofl"
        },
        {
            "author_id": "3078323367",
            "created_at": "2015-04-21T18:42:20.000Z",
            "id": "590586381988134914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\udc70 @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/w9TojQYVFb"
        },
        {
            "author_id": "126446263",
            "created_at": "2015-04-21T18:34:13.000Z",
            "id": "590584337244037120",
            "in_reply_to_user_id": "2961275830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jacob_klippel parque estadual paulo cesar vinha maior reserva de sereias do ES"
        },
        {
            "author_id": "1180116830",
            "created_at": "2015-04-21T18:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.984235,
                        -18.90170667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "590579253982449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Municipal GV https://t.co/MqbRnzAtaM"
        },
        {
            "author_id": "1180116830",
            "created_at": "2015-04-21T18:09:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.984235,
                        -18.90170667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "590578149534105601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal GV https://t.co/GrAnYbwWnu"
        },
        {
            "author_id": "1555931773",
            "created_at": "2015-04-21T18:04:31.000Z",
            "id": "590576864214790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia concordia ! \u26fa @ Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia - PESC https://t.co/RYdta4Zowo"
        },
        {
            "author_id": "61346163",
            "created_at": "2015-04-21T18:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.90464,
                        -6.07127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "590576798620065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso chamado Floresta Nacional de Caraj\u00e1s #ferias #Par\u00e1 #paradise #nofilter @ Parque\u2026 https://t.co/0pOivglu2s"
        },
        {
            "author_id": "265041376",
            "created_at": "2015-04-21T17:36:23.000Z",
            "id": "590569785680887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar bonito \ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32 @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/XkYxAEGHOU"
        },
        {
            "author_id": "265041376",
            "created_at": "2015-04-21T17:34:36.000Z",
            "id": "590569336508706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar bonito \ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32 @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/EagjjadWAs"
        },
        {
            "author_id": "3160103443",
            "created_at": "2015-04-21T17:25:15.000Z",
            "id": "590566982585581572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/Tiwl1QTPY1"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2015-04-21T17:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77098295,
                        -29.68636642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "590565189218611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/UkCus5FVtw"
        },
        {
            "author_id": "53042013",
            "created_at": "2015-04-21T17:16:43.000Z",
            "id": "590564834355326977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lugardepaz #sussegototal #naturezaperfeita #belezanatural @ Parque Estadual Da Lapa Grande https://t.co/sMv46iWMv5"
        },
        {
            "author_id": "828037879",
            "created_at": "2015-04-21T17:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "590564733260058626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei porque que eu fui dizer: bye bye! \ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/kwtLsIUAWR"
        },
        {
            "author_id": "265041376",
            "created_at": "2015-04-21T17:12:07.000Z",
            "id": "590563676048007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com voc\u00ea eu me divirto \ud83d\ude02\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc6b @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/27nfsgJURy"
        },
        {
            "author_id": "46762228",
            "created_at": "2015-04-21T16:57:53.000Z",
            "id": "590560094376591362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 #eufui http://t.co/idMJYYsQOo"
        },
        {
            "author_id": "64032646",
            "created_at": "2015-04-21T16:57:15.000Z",
            "id": "590559936586915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/61M2DkXqf4"
        },
        {
            "author_id": "73765824",
            "created_at": "2015-04-21T16:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36104636",
                        "start": 0,
                        "username": "CustodioDias"
                    }
                ]
            },
            "id": "590554830009143298",
            "in_reply_to_user_id": "36104636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CustodioDias e... Tem que ser coisa tipo, parque municipal e matin\u00ea... Fora que s\u00f3 sendo avanti pra conseguir comprar, a\u00ed j\u00e1 paga meia..."
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2015-04-21T16:27:05.000Z",
            "id": "590552345030828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parceria leva estudantes ao Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor http://t.co/NDMjg5eVk9"
        },
        {
            "author_id": "265041376",
            "created_at": "2015-04-21T16:25:42.000Z",
            "id": "590551996022841345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf37\ud83c\udf3c @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/uCFg0SvGxl"
        },
        {
            "author_id": "53042013",
            "created_at": "2015-04-21T16:10:39.000Z",
            "id": "590548207995858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#curtindooferiadinho #natureza #lugarlindo @ Parque Estadual Da Lapa Grande https://t.co/oebRGADaGX"
        },
        {
            "author_id": "62913069",
            "created_at": "2015-04-21T16:07:58.000Z",
            "id": "590547533799284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois amores num s\u00f3 lugar \ud83d\udc96 #m\u00f4 #littlesis @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra https://t.co/8I74wJD1al"
        },
        {
            "author_id": "34358721",
            "created_at": "2015-04-21T15:50:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "590543106505859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/evKnI3ssyv"
        },
        {
            "author_id": "62546386",
            "created_at": "2015-04-21T15:38:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "590540067141242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Belo Dia (programa de \u00edndio) kkkkkkk \ud83d\udc9f\ud83d\udc97\ud83c\udf31\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83d\udc90\ud83c\udf43\ud83c\udf34 #Bh @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/SzS1l7lf7P"
        },
        {
            "author_id": "2598123253",
            "created_at": "2015-04-21T15:35:03.000Z",
            "id": "590539249939828739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, se llama as\u00ed porque esta separado por dos sierras, la de Peneda y la de Ger\u00eas. Las... http://t.co/XlacR3NlwE"
        },
        {
            "author_id": "96605197",
            "created_at": "2015-04-21T14:54:53.000Z",
            "id": "590529142862385153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo atrasado, #partiu Parque Municipal, #Slackline ..  fui"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2015-04-21T14:50:04.000Z",
            "id": "590527930377248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia: Parque Estadual Corumbiara receber\u00e1 projeto de turismo http://t.co/jFYZPGwwZ3"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-04-21T14:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "590527061078454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Todo mundo tem sua outra metade\" #minhaoutrametade @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/Op9yiDOsjg"
        },
        {
            "author_id": "87532477",
            "created_at": "2015-04-21T14:30:01.000Z",
            "id": "590522885686591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um feriado tranquilo assim para todos! \nFoto: Parque Municipal de BH por Lucas Incas. http://t.co/Pan0pwdmxG"
        },
        {
            "author_id": "473446348",
            "created_at": "2015-04-21T14:21:52.000Z",
            "id": "590520832411111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil Ambiental de S\u00e3o Paulo localiza ve\u00edculo roubado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/2PERrCLFH7"
        },
        {
            "author_id": "1290340748",
            "created_at": "2015-04-21T14:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31210758,
                        -0.7439339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "590520312959213569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mami \ud83d\udc78\ud83d\udc6d @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/OwnJnnrVDL"
        },
        {
            "author_id": "29708152",
            "created_at": "2015-04-21T14:13:21.000Z",
            "id": "590518688429842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha mais famosa do Parque Estadual do #Ibitipoca \u00e9 tamb\u00e9m a maior e mais dif\u00edcil. S\u00e3o ao todo\u2026 https://t.co/0EOEucl1eV"
        },
        {
            "author_id": "77499788",
            "created_at": "2015-04-21T14:05:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.578535,
                        -25.4509681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "590516660550897665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good morning Mother Nature \ud83c\udf1e\ud83c\udf43\ud83c\udf40 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cMoqI6cA6s"
        },
        {
            "author_id": "149742261",
            "created_at": "2015-04-21T13:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "590514910251061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o.  Acad\u00eamicos da Alegria . \u2764\ud83d\udc9e\ud83d\udc9f\ud83c\udf88\ud83d\udc36\ud83d\udc2e\ud83c\udf61 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/N4y4r2IMoY"
        },
        {
            "author_id": "547199166",
            "created_at": "2015-04-21T13:51:31.000Z",
            "id": "590513193786679297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir no parque nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2015-04-21T13:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.62098292,
                        -22.41380982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "590504848249982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flores #flowers #montanha #GaiadeLuz #Tr\u00easPicos #nossaflora @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/5BnVmslcZe"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Jpprates].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Jpprates",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Jpprates"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau do Sul, Brasil",
                "id": "4836d08598bc527b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alvorada, Brasil",
                "id": "91ef4094d14cb6c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Santa Cruz, Ecuador",
                "id": "007b1daa3a3f0456",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964621597",
                "name": "ilanna stefany ",
                "username": "IlannnaStefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180907838",
                "name": "C\u00e9dric",
                "username": "ceedric10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136661651",
                "name": "C",
                "username": "caahere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67425833",
                "name": "Ana Lu Vial",
                "username": "ana_luvial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856768148",
                "name": "W. Luis BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2693",
                "username": "wluis_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242993753",
                "name": "foradoescritorio",
                "username": "helainenascc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614696527",
                "name": "T Pellicer \u270a\ud83c\udffc",
                "username": "TheoPellicer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789705765",
                "name": "AJNL/SportautoNews",
                "username": "SportautoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201695446",
                "name": "\u25ab\ufe0f \ud835\udc45\ud835\udc62\ud835\udc4f\ud835\udc56 \u25ab\ufe0f",
                "username": "canabicaruiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532301404",
                "name": "anabeatriz",
                "username": "anacbmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4286324477",
                "name": "victoria",
                "username": "lixotrolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054096848",
                "name": "Rebeca Lira",
                "username": "RebecaLiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39329012",
                "name": "A Lhama do Mal",
                "username": "isaviolet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822184819",
                "name": "Rafaela Ferreira",
                "username": "Rafitiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561804710",
                "name": "Rafaela Salgado",
                "username": "RafaelaSalgado6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "572272278",
                "name": "IG: Destinoslatam",
                "username": "destinoslatam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753188154",
                "name": "elias gomes",
                "username": "eliasgomes31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116072182",
                "name": "Luli \u265a",
                "username": "maalufernandes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583183869",
                "name": "Artenata",
                "username": "ArtenataBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344299370",
                "name": "clarinha \u263e",
                "username": "euclarinharp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92516350",
                "name": "Rede Brasil Aluguel",
                "username": "SigaRedeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36106544",
                "name": "Belinha da Cachorrada \ud83c\udf93",
                "username": "belbelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71978999",
                "name": "Tayline Fernandes",
                "username": "tayllinefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385980842",
                "name": "Neuber Soares.\u00b4.",
                "username": "NeuberSoaresAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90937669",
                "name": "Estefeson Simonetti",
                "username": "estefeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185396638",
                "name": "Nics | Cadelinha da Marvel",
                "username": "nicolleolivaar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711725305",
                "name": "L.Chavez \ud83c\udf52",
                "username": "lchave_z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60013541",
                "name": "Barraca do Denis",
                "username": "barracadodenis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050104016",
                "name": "Diogo",
                "username": "mineirinuai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417601075",
                "name": "Jornalismo Ambiental",
                "username": "jornalismoamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292365645",
                "name": "Li_Ro_",
                "username": "Li_Ro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880315310",
                "name": "rena\u0442a",
                "username": "dsantosrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749612",
                "name": "David Diniz",
                "username": "david_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228970534",
                "name": "Jhuliana",
                "username": "jhclds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50772529",
                "name": "Gazeta News",
                "username": "Gazeta_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606680271",
                "name": "Seden - TO",
                "username": "SedenTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40706969",
                "name": "Liana Lima Pinheiro",
                "username": "LianaPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155551382",
                "name": "Walmir (TuttyCAP)",
                "username": "TuttyCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1838779436",
                "name": ".",
                "username": "nieleda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243644150",
                "name": "MJFanForum Radio",
                "username": "MJFanForumRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2165801948",
                "name": "Clic101",
                "username": "portalclic101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1662989022",
                "name": "FalaGlorioso \u2605\u5f61 ( \ud83d\ude37 )",
                "username": "VaiFalaGlorioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146452841",
                "name": "FMU",
                "username": "fmuoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321049179",
                "name": "FELIX",
                "username": "Felix4203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063957833",
                "name": "Vivi Trilhas",
                "username": "ViviTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172140545",
                "name": "quase maranhense",
                "username": "EuLarissss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887522793",
                "name": "Vanessa Mota",
                "username": "MotaBruuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204923220",
                "name": "Aldemir Freire",
                "username": "aldemirrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65120964",
                "name": "Kolnay Soasan",
                "username": "kolnay_ss13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47970270",
                "name": "Luis Rocha #Vacinado \ud83c\udf93 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "Luis_mergulhado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186804144",
                "name": "kassio",
                "username": "kattreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119845798",
                "name": "Ant\u00f4nio bernardo",
                "username": "antoniobsouza60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094289138",
                "name": "O Debate 24 horas.",
                "username": "odebate1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284178418",
                "name": "Save Game",
                "username": "savegamebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48509744",
                "name": "Pedro Bastos",
                "username": "PEBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398762631",
                "name": "Clasper",
                "username": "ramavie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535289799",
                "name": "Ana",
                "username": "an4cristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009012315",
                "name": "4BrainUp",
                "username": "4BrainUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451082557",
                "name": "m",
                "username": "manuzzeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50759054",
                "name": "Miguel",
                "username": "Miguel_Moroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937252538",
                "name": "v3sistemas-Tim Beta",
                "username": "Vicentebeta03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "627713754",
                "name": "Paul Wesley Brasil",
                "username": "paulwbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511065253",
                "name": "Mohammed Youssef",
                "username": "brasilian_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603289580",
                "name": "CurteFest",
                "username": "CurteFest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881915863",
                "name": "ODAIR NSCIMENTO",
                "username": "odair137",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157825525",
                "name": "Aqui \u00e9 a Pif\u00e1izer! T\u00e1 passada?",
                "username": "Rafael045",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55723044",
                "name": "Judson Almeida",
                "username": "judsonalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982870623",
                "name": "Newman2020",
                "username": "CoelloPaolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61855333",
                "name": "andreza",
                "username": "dezinharabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81675477",
                "name": "Vossa Senhorinha O Retorno",
                "username": "Lulisvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74100255",
                "name": "adriano naval",
                "username": "navaladriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704912991",
                "name": "liiira!",
                "username": "taisliraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197784046",
                "name": "Christine Monteiro",
                "username": "chrisamonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263173923",
                "name": "Estev\u00e3o Mendes",
                "username": "trevomendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236222739",
                "name": "Mauricio",
                "username": "mauuteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36771809",
                "name": "National Park Service",
                "username": "NatlParkService",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172020524",
                "name": "Paula Costa",
                "username": "eupaulacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484874544",
                "name": "Vang FM 93.7",
                "username": "VangMarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164920330",
                "name": "Paulo Andrade",
                "username": "Peblus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28537186",
                "name": "Ricardo - Conservador e Patriota",
                "username": "cardinali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131314283",
                "name": "Casa do Turista",
                "username": "CasaDoTuristaPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214147117",
                "name": "Andr\u00e9 Senna",
                "username": "Sennapoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86306161",
                "name": "Agencia Trato",
                "username": "agenciatrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1893107718",
                "name": "NyKo",
                "username": "superNyKo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175970730",
                "name": "Rede AERP Not\u00edcias",
                "username": "aerpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146347956",
                "name": "Bruna Monerat",
                "username": "bruna_monerat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146296373",
                "name": "Bianca Houais",
                "username": "biancahouais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149007078",
                "name": "Bia Brusin",
                "username": "biabrusin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39431522",
                "name": "TV Ponta Verde",
                "username": "tvpontaverdesbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630221",
                "name": "Hugo Vila\u00e7a",
                "username": "hugovilaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63966574",
                "name": "Everglades National Park",
                "username": "EvergladesNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484812184",
                "name": "palm 3",
                "username": "palm3sunglasses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414432710",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Luiz_Lima20133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238082924",
                "name": "Giliardi Nishihara",
                "username": "gilnishihara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3170032337",
                "name": "Clic Lover",
                "username": "ClicLover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74869092",
                "name": "RADIO GT",
                "username": "radiogt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426323811",
                "name": "Roupa Marca Revenda",
                "username": "tomferreira0021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596510928",
                "name": "NICOLE GUARUJA",
                "username": "nicoleguaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71395792",
                "name": "SPLASH MUSIC",
                "username": "Splash_Music",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525609673",
                "name": "JERRY L. COSTA",
                "username": "JERRYLEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436731575",
                "name": "Leonardo Cordeiro",
                "username": "LucroAtivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285694623",
                "name": "Vanderlei Aleixo",
                "username": "vanderleialeixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260176660",
                "name": "jose carlos de souza",
                "username": "zecaobass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340747419",
                "name": "Luisa MMF",
                "username": "AgronLuisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463523963",
                "name": "santmar",
                "username": "Marlysantanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231186802",
                "name": "Loud Speaker",
                "username": "LSpeaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2511437461",
                "name": "lariss",
                "username": "srahamacek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85916641",
                "name": "Guilherme Hamacek",
                "username": "Guihamacek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156651713",
                "name": "Andr\u00e9 Morato",
                "username": "blogmeudestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52920562",
                "name": "Carlos Crist\u00f3v\u00e3o",
                "username": "CCristovao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018976641",
                "name": "N\u00f3s na Trip",
                "username": "Nosnatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73220341",
                "name": "D\u00e9bora Gonzales \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "debora_gonzales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64329105",
                "name": "J\u00falia Tordeur",
                "username": "juliatordeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307578772",
                "name": "narco barbie",
                "username": "EitaBrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3172847583",
                "name": "Cristian Sierra",
                "username": "CrisSierraGt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116328381",
                "name": "\u00a1Mucho Gusto!",
                "username": "MuchoGustoMEGA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462138325",
                "name": "Rent a Car NEWS",
                "username": "RentaCarNEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28869870",
                "name": "Gabriela Izar",
                "username": "Gabriela_Izar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293716571",
                "name": "paolita pardo",
                "username": "yuli_pardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119431745",
                "name": "Movilidad Bogot\u00e1",
                "username": "SectorMovilidad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327505628",
                "name": "PORTAL CHAMADA GERAL",
                "username": "ChamadaGeralPHB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260282910",
                "name": "F\u00e1bio Reis",
                "username": "fabioreisjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101089900",
                "name": "Miguel Lopez",
                "username": "Leorrojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739961818",
                "name": "juaeceliatimbeta",
                "username": "juaecelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393682829",
                "name": "Paloma Gon\u00e7alves",
                "username": "palomaacostag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91388199",
                "name": "Lidi",
                "username": "maakesmehappy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191671957",
                "name": "fairy spirit\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "TheJoregito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304094210",
                "name": "Lauri Bitar",
                "username": "LauriBitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141284103",
                "name": "Pini Bichara",
                "username": "pinibichara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963758",
                "name": "Fl\u00e1via Beliz\u00e1rio",
                "username": "FlaBelizario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109116088",
                "name": "LICINHA",
                "username": "alicesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104856458",
                "name": "Soares",
                "username": "GiselleSoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424448601",
                "name": "Priscila Julia \ud83d\udcda\ud83d\udc3e",
                "username": "PriscilaJuliavn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771708",
                "name": "Fernando Paiva",
                "username": "FernandoPaiiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70151726",
                "name": "Luma Ferreira",
                "username": "Luu_maa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220376462",
                "name": "Natasha",
                "username": "_natashacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326872381",
                "name": "Almeida",
                "username": "igor_hsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59860829",
                "name": "Rubens Nemitz Jr",
                "username": "rubensnemitzjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386283436",
                "name": "caio matheus",
                "username": "caiomathheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324859376",
                "name": "Let\u00edcia Raquel",
                "username": "leticiaraquuel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103977637",
                "name": "synth",
                "username": "bsynth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103454458",
                "name": "Fernando \ud83d\udc26",
                "username": "nandoriobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214299887",
                "name": "Renata Albuquerque",
                "username": "renavelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92990252",
                "name": "Ella .",
                "username": "Ellazaion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275706658",
                "name": "caio",
                "username": "caioailevanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89158579",
                "name": "Maryllac",
                "username": "maryllac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54588631",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Roberto Medeiros \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udde3\ufe0f",
                "username": "betofera001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418321574",
                "name": "S\u00e3o Paulo Ecoturismo",
                "username": "EcoturismoSPECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40494832",
                "name": "Jennifer Millard",
                "username": "Jennie_Millard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241580521",
                "name": "Priscilla Lira",
                "username": "priscillaslira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633633770",
                "name": "celso fausto rodrigu",
                "username": "celsofaustorodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62546386",
                "name": "Josi",
                "username": "Josisousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358929916",
                "name": "M.",
                "username": "marianarmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855665058",
                "name": "Matheus Castro",
                "username": "matheushc25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118354804",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "uunfa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27910466",
                "name": "Sinister Kid",
                "username": "raphaellopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711420058",
                "name": "Gabriel Ribeiro",
                "username": "Gabriel_Lages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51326346",
                "name": "Tatiane Rocha",
                "username": "tatianerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1505103696",
                "name": "julia",
                "username": "juborcard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242973514",
                "name": "Marco A. Tiburcio Fh",
                "username": "markynhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555931773",
                "name": "Lucas Duque",
                "username": "Loomar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078323367",
                "name": "Nurse  \u2661",
                "username": "hyllannac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126446263",
                "name": "Dani",
                "username": "dszarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180116830",
                "name": "Deyvila Gonzaga",
                "username": "DeyvilaDamares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61346163",
                "name": "L\u00facio de Oliveira",
                "username": "omeninolusquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265041376",
                "name": "Ab\u00edlio Marcos",
                "username": "AbilioMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160103443",
                "name": "Jefferson Alfaro",
                "username": "jeffalfarov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53042013",
                "name": "Mariza Dias",
                "username": "marizadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828037879",
                "name": "Matheus Coelho",
                "username": "CoelhoTheuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46762228",
                "name": "Carlos Andr\u00e9 Nen Anjos",
                "username": "CarlosAndre_NEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64032646",
                "name": "Renan Lima",
                "username": "Renanl23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73765824",
                "name": "Rei Arthur!",
                "username": "janduijunior86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36104636",
                "name": "Cust\u00f3dio Dias",
                "username": "CustodioDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62913069",
                "name": "Deborah Pereira",
                "username": "raindancedebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34358721",
                "name": "Andrei Ivanoff",
                "username": "mrcartola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598123253",
                "name": "Portugal cerca de t\u00ed",
                "username": "Portugalcercade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96605197",
                "name": "Carlos Avellar",
                "username": "carlosavellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87532477",
                "name": "Meu P\u00e1tio Savassi",
                "username": "meupatiosavassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473446348",
                "name": "AMIGOSDAGUARDACIVIL",
                "username": "AMIGOSDAGC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290340748",
                "name": "Carol Tapia",
                "username": "carolinatmateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29708152",
                "name": "Viajapedia",
                "username": "viajapedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77499788",
                "name": "X X X",
                "username": "nbodyuneed2know",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149742261",
                "name": "MARIJUANA",
                "username": "MariQuesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547199166",
                "name": "Pinkyy",
                "username": "priscilarozaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138580256",
                "name": "Marcus Albuquerque",
                "username": "marcusalbuque",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "591552529214918656",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rtrj4u5tfvwp1q1vorw81f9yxjel",
        "oldest_id": "590504848249982976",
        "result_count": 500
    }
}