{
    "data": [
        {
            "author_id": "55035160",
            "created_at": "2015-04-19T18:31:07.000Z",
            "id": "589858782219530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Municipal De Bh http://t.co/AVo20T100u"
        },
        {
            "author_id": "50783434",
            "created_at": "2015-04-19T18:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "589858774048972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/L9YKlij3m4"
        },
        {
            "author_id": "312985283",
            "created_at": "2015-04-19T18:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "589853081124339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/RtVCNtQvC3"
        },
        {
            "author_id": "224348065",
            "created_at": "2015-04-19T18:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "186202089",
                        "start": 34,
                        "username": "KrugBier"
                    }
                ]
            },
            "id": "589852085522403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enjoying a \u00c1ustria Hefe Weizen by @KrugBier @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti \u2014 http://t.co/yxAmaWsqeb #photo"
        },
        {
            "author_id": "224348065",
            "created_at": "2015-04-19T17:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "186202089",
                        "start": 33,
                        "username": "KrugBier"
                    }
                ]
            },
            "id": "589846952067653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a \u00c1ustria Summer Ale by @KrugBier @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti \u2014 http://t.co/NlPvSkiYXA #photo"
        },
        {
            "author_id": "1604343614",
            "created_at": "2015-04-19T17:40:07.000Z",
            "id": "589845950136365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rural de hoje apresentou mat\u00e9ria sobre os 25 anos de cria\u00e7\u00e3o da primeira reserva extrativista do Brasil, a... http://t.co/WiaOIoqBzi"
        },
        {
            "author_id": "224403311",
            "created_at": "2015-04-19T17:38:07.000Z",
            "id": "589845443745550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/iBli4gjxKy"
        },
        {
            "author_id": "32248518",
            "created_at": "2015-04-19T17:37:10.000Z",
            "id": "589845206981353473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas. @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/NLjeiMyuyY"
        },
        {
            "author_id": "67660319",
            "created_at": "2015-04-19T17:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "589841026958938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre uzamigo da inf\u00e2ncia. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/qpXDgdYRXi"
        },
        {
            "author_id": "109911929",
            "created_at": "2015-04-19T17:19:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "589840719428382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gastropark (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/rJiMfXFY3d"
        },
        {
            "author_id": "224403311",
            "created_at": "2015-04-19T17:14:30.000Z",
            "id": "589839502908194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GastroPark @ Parque Municipal De Bh https://t.co/phaowoWhWJ"
        },
        {
            "author_id": "89415071",
            "created_at": "2015-04-19T16:56:31.000Z",
            "id": "589834975643574274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes do desfile da marca tngmoda, na spfw Ver\u00e3o 2016, realizada no Parque Estadual C\u00e2ndido\u2026 https://t.co/jDloe0wQtN"
        },
        {
            "author_id": "440010629",
            "created_at": "2015-04-19T16:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "589834835851661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/LhASqndRWf"
        },
        {
            "author_id": "201305854",
            "created_at": "2015-04-19T16:52:37.000Z",
            "id": "589833994121957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sente o verde, o mar, o c\u00e9u, a paz e a tranquilidade do monumento natural do #MorrodaUrca #Urca https://t.co/ELzgDV5u6D"
        },
        {
            "author_id": "2181888257",
            "created_at": "2015-04-19T16:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2395071,
                        -22.9659045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "589828375239380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque nacional da tijuca, qnt tempo n vinha aq"
        },
        {
            "author_id": "32248518",
            "created_at": "2015-04-19T16:30:15.000Z",
            "id": "589828363839266819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunny sundays. @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/AJRc7GQsTO"
        },
        {
            "author_id": "2872638839",
            "created_at": "2015-04-19T16:22:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "589826470840836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos?!!\n\"T\u00e1 rolando agora\"\nEntrada gratuita no Parque Municipal, entrada pela Ezequiel Dias @ Parque\u2026 https://t.co/Ql90IjmWKq"
        },
        {
            "author_id": "30497527",
            "created_at": "2015-04-19T16:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "589821419342684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo pra passear! #parquemunicipal #gastropark @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/OL2fFlVYfR"
        },
        {
            "author_id": "2804673818",
            "created_at": "2015-04-19T15:55:28.000Z",
            "id": "589819612176457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Estadual Antimary. http://t.co/jMYu4nOUee"
        },
        {
            "author_id": "2303129430",
            "created_at": "2015-04-19T15:16:41.000Z",
            "id": "589809852584747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem est\u00e1 preparado? A data est\u00e1 chegando, nossa sa\u00edda de campo para o Parque Estadual de Terra Ronca, no... http://t.co/SqKJkfYl0I"
        },
        {
            "author_id": "45907499",
            "created_at": "2015-04-19T15:14:37.000Z",
            "id": "589809332117762051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem trilha no parque municipal! \nPrograma para toda a fam\u00edlia no feriado desta ter\u00e7a! http://t.co/n5kSOedT60"
        },
        {
            "author_id": "159993481",
            "created_at": "2015-04-19T15:13:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5202809,
                        -23.77093038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "589809157152362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/KvTO0NBV83"
        },
        {
            "author_id": "2872638839",
            "created_at": "2015-04-19T15:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "589809007646416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gastroparkbr no Parque Municipal,entrada gratuita, at\u00e9 as 18h @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/qiDwXKmAQF"
        },
        {
            "author_id": "75683470",
            "created_at": "2015-04-19T14:54:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "589804169080479745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia... @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/p3NGvFD1QY"
        },
        {
            "author_id": "2526192606",
            "created_at": "2015-04-19T14:50:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "589803316638527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/ZiB6B97wB8"
        },
        {
            "author_id": "162106568",
            "created_at": "2015-04-19T14:50:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "589803280349409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/B3qp9L0FQm"
        },
        {
            "author_id": "73160202",
            "created_at": "2015-04-19T14:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9790842,
                        -8.01517229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c8dc5310b59ea87"
            },
            "id": "589802023169691651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Dois Irm\u00e3os - Zoologico https://t.co/JNtM9imfIc"
        },
        {
            "author_id": "2364059158",
            "created_at": "2015-04-19T14:40:46.000Z",
            "id": "589800813712769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Turirica- Trilha do Morro do Elefante. http://t.co/FwUFreztnz"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-19T14:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "589799978903601153",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Trabalho de explora\u00e7\u00e3o \u00e9 feito com a preserva\u00e7\u00e3o da floresta Amaz\u00f4nica.\nMaior reserva extrativista do pa\u00eds foi c..."
        },
        {
            "author_id": "613693107",
            "created_at": "2015-04-19T14:28:41.000Z",
            "id": "589797773911920640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vai naquele net que vai ter no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "602909501",
            "created_at": "2015-04-19T14:25:30.000Z",
            "id": "589796972489498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/PJsxLXvpTV"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-19T13:35:40.000Z",
            "id": "589784432116105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa na Travessia da Serra Negra, acesso para Fragaria\nPARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/F9yNj2K61q"
        },
        {
            "author_id": "1537701055",
            "created_at": "2015-04-19T13:18:32.000Z",
            "id": "589780119830528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u e sonhando com o Parque Municipal de Bigua\u00e7u. Eu acredito! https://t.co/DoWCibnnb5"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-04-19T13:16:04.000Z",
            "id": "589779498700242946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades (Maranh\u00e3o)\n\n#ParqueNacionaldeSeteCidades http://t.co/Da0UY7RqWC"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2015-04-19T13:09:39.000Z",
            "id": "589777881120641025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das lindas cachoeiras do PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira.\n\nO parque no sul de S\u00e3o Paulo \u00e9... http://t.co/Kxxy9qJ6Hu"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2015-04-19T13:02:31.000Z",
            "id": "589776088584294401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os vencedores da corrida de aventura em comemora\u00e7\u00e3o aos 4 anos do Parque Estadual da Costa do Sol receberam, al\u00e9m... http://t.co/0D5dlSN98T"
        },
        {
            "author_id": "2553561459",
            "created_at": "2015-04-19T12:44:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9794109,
                        -22.4378693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "589771613161283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis a quest\u00e3o agora... Parque nacional ou pedra do gigante?!"
        },
        {
            "author_id": "173171559",
            "created_at": "2015-04-19T12:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.88160557,
                        -15.45888948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "589771438032322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/9nYs46MBtV"
        },
        {
            "author_id": "43755909",
            "created_at": "2015-04-19T12:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "589768156832477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taco de frango #tacomtudobh  no #Gastropark  com #guacamole ... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/qQLDgnjqu0"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-19T12:27:04.000Z",
            "id": "589767167345827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Trabalho de explora\u00e7\u00e3o \u00e9 feito com a preserva\u00e7\u00e3o da floresta Amaz\u00f4nica.\nMaior reserva extrativista do pa\u00eds foi criada h\u00e1 27 anos."
        },
        {
            "author_id": "222970303",
            "created_at": "2015-04-19T12:18:16.000Z",
            "id": "589764951339831296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte http://t.co/sjNaLUkqMf"
        },
        {
            "author_id": "3135589759",
            "created_at": "2015-04-19T12:03:03.000Z",
            "id": "589761122728804353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/bspebXnMQL"
        },
        {
            "author_id": "54089205",
            "created_at": "2015-04-19T11:58:50.000Z",
            "id": "589760059699286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de trilha \ud83d\ude0d @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/m8X9q7L7ax"
        },
        {
            "author_id": "10007522",
            "created_at": "2015-04-19T11:41:00.000Z",
            "id": "589755573970853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de JURUBATIBA  http://t.co/DH3BOPChOr"
        },
        {
            "author_id": "26374507",
            "created_at": "2015-04-19T11:41:00.000Z",
            "id": "589755572758642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs n\u00e3o v\u00e3o acreditar, mas devido ao Parque Nacional do Igua\u00e7u e ao Ref\u00fagio da Itaipu tem papagaios (+/- selvagens) gritando aqui por perto."
        },
        {
            "author_id": "10007522",
            "created_at": "2015-04-19T11:25:53.000Z",
            "id": "589751770001367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO - Parque Nacional de Jurubatiba - Parna Jurubatiba http://t.co/sM6WiZ4aXG"
        },
        {
            "author_id": "400328308",
            "created_at": "2015-04-19T10:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "589743436510662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/ZBuHNliYSl"
        },
        {
            "author_id": "22788535",
            "created_at": "2015-04-19T02:34:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96658498,
                        -19.97895516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "589618129099165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recortes. Parque Estadual da Lapa Grande. 15 mil hectares. Extens\u00e3o maior que a cidade de Montes\u2026 https://t.co/tZ4SQCULPh"
        },
        {
            "author_id": "291918309",
            "created_at": "2015-04-19T02:27:36.000Z",
            "id": "589616305461944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look Parque Municipal: Blusa de babado + Hot Pants - Di\u00e1rio da Aninha Carvalho http://t.co/K8yj0Ll1mk"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2015-04-19T02:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68099202,
                        -23.87218581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "589615566379429888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra Do Mar https://t.co/2MqAZFvF7D"
        },
        {
            "author_id": "98376681",
            "created_at": "2015-04-19T02:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.53132932,
                        -51.69336338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "589610154271907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansar no meio da trilha faz bem! #torresdelpaine #wcircuit #100happydays @ Parque Nacional Torres\u2026 https://t.co/0xdNoplmAd"
        },
        {
            "author_id": "428675385",
            "created_at": "2015-04-19T02:00:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "589609412404338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/e1qqSClPud"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-19T01:56:06.000Z",
            "id": "589608380160937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/ynFbZRlyFD"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-19T01:56:06.000Z",
            "id": "589608377073999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-19T01:56:04.000Z",
            "id": "589608371868848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-19T01:56:04.000Z",
            "id": "589608371810107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-19T01:56:03.000Z",
            "id": "589608364616904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "43755909",
            "created_at": "2015-04-19T01:55:05.000Z",
            "id": "589608122387460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tem #tacomtudobh no #Gastropark Parque municipal BH\n#taco #guacamole  #tortilla #pimenta https://t.co/dL6g5Q2UHg"
        },
        {
            "author_id": "98376681",
            "created_at": "2015-04-19T01:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.53132932,
                        -51.69336338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "589607941449375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece pintura, mas \u00e9 de verdade. #torresdelpaine #wcircuit #100happydays @ Parque Nacional Torres\u2026 https://t.co/rmCpx9szHX"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-04-19T01:16:03.000Z",
            "id": "589598301282037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Canastra (Minas Gerais)\n\n#MinasGerais #ParqueSerradaCanastra http://t.co/iBNusgFzFI"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2015-04-19T00:31:58.000Z",
            "id": "589587206483873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal investiga crime contra meio ambiente no Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/FDcpKYGs0r"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-04-19T00:15:59.000Z",
            "id": "589583182141456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins (by\u00a0Bart van Dorp) http://t.co/EoGWVR00hR"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-04-18T23:29:07.000Z",
            "id": "589571387670536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de Feira Hippie! Aproveite tamb\u00e9m p/ um passeio no Parque Municipal: http://t.co/t8TNM7hWQ5 #AmoBH http://t.co/tD1sO06mXC"
        },
        {
            "author_id": "822184819",
            "created_at": "2015-04-18T23:23:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "589569852970512384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/gtn9ulk4qC"
        },
        {
            "author_id": "536720353",
            "created_at": "2015-04-18T23:09:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.0708495,
                        -32.4334723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011f2c6413f71744"
            },
            "id": "589566544709099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#josefaPascal #maximilianoAlonso @ Parque Municipal Cabildo https://t.co/FSg3WuPVW0"
        },
        {
            "author_id": "197535662",
            "created_at": "2015-04-18T22:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "589561498126700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado, trilha, cachoeira com mais de 100m e muita picada de borrachudo! \u2764\ufe0f\ud83c\udf3f @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/j0PMhZArk8"
        },
        {
            "author_id": "162525989",
            "created_at": "2015-04-18T22:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "589558701071151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de Livros \ud83d\udcda (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/wqaHRvtQJt"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-04-18T22:36:25.000Z",
            "id": "589558125931458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe  http://t.co/TfJwv0eHRd"
        },
        {
            "author_id": "209140649",
            "created_at": "2015-04-18T22:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02145095,
                        -12.14951077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "589557413193351169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enrose. #ultrasuperhigh @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/YyDKZCqnS7"
        },
        {
            "author_id": "65689759",
            "created_at": "2015-04-18T22:25:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.07337,
                        -27.2845945
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bd9599203776c51a"
            },
            "id": "589555291257180161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Fritz Plaumann https://t.co/QuyYGXvj9O"
        },
        {
            "author_id": "175785067",
            "created_at": "2015-04-18T22:21:51.000Z",
            "id": "589554460369760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Al13n \nParque Estadual de Bodie State, Estados Unidos\n \nLocalizado no cora\u00e7\u00e3o da Calif\u00f3rnia, o Parque Estadual... http://t.co/mbm5A0rkzf"
        },
        {
            "author_id": "282298070",
            "created_at": "2015-04-18T22:17:41.000Z",
            "id": "589553413463105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 \u2764 \u2764 \u2764 @ Parque Natural Municipal da Lajinha https://t.co/NJwsmT8eaU"
        },
        {
            "author_id": "43192996",
            "created_at": "2015-04-18T22:11:55.000Z",
            "id": "589551960837255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias - Morro Branco/CE https://t.co/Xq8XMlJBKs"
        },
        {
            "author_id": "57072474",
            "created_at": "2015-04-18T21:48:41.000Z",
            "id": "589546114388463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Lima quer transformar terreno \u00e0 venda pela PBH em parque municipal - Horizontes - Hoje Em Dia http://t.co/cJprVkhH39"
        },
        {
            "author_id": "398179544",
            "created_at": "2015-04-18T21:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875362,
                        -16.70355403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "589540602833985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu bebo sim \ud83d\ude02\ud83d\ude02! Falta do que fazer da nisso hehe! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/bcyOvJ8ow0"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2015-04-18T21:17:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70307234,
                        -23.64334484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "589538245828071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante 3 dias tenho agido na defesa da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Fernanda Bandeira de Melo e a Pr\u00f3pria Secretaria Patricia fazem esfor\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "388624712",
            "created_at": "2015-04-18T21:09:19.000Z",
            "id": "589536207115288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camorim Das Letras : Parque Estadual Da Pedra Branca / Quilombo Do Camorim * Antonio Cabral Filho - RJ http://t.co/vFZub29flc"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2015-04-18T21:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68099202,
                        -23.87218581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "589534435982344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra Do Mar https://t.co/MeYYJ8QcKs"
        },
        {
            "author_id": "38115164",
            "created_at": "2015-04-18T20:50:07.000Z",
            "id": "589531373754392578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal da Taquara em Duque de Caxias.\nGrupo animado, melhor idade na trilha!!! Rsrs http://t.co/MJhpACggBG"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-18T20:49:25.000Z",
            "id": "589531200462651393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma carona inusitada\nParque Nacional da Serra da Capivara\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/TgwWgpKDIV"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-18T20:49:17.000Z",
            "id": "589531166899892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/xKHhKcOQUt"
        },
        {
            "author_id": "58118787",
            "created_at": "2015-04-18T20:39:08.000Z",
            "id": "589528612027686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque biblioteca boa n\u00e3o tem s\u00f3 livro. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hZXkGL3te1"
        },
        {
            "author_id": "26204133",
            "created_at": "2015-04-18T20:37:17.000Z",
            "id": "589528147126804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e1badoATarde desfrutando a vista de Vit\u00f3ria no parque municipal Von Schilgen http://t.co/FBVSoUukSg"
        },
        {
            "author_id": "2182315899",
            "created_at": "2015-04-18T20:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74514316,
                        -28.14426878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "589526473066840066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha p/descontrair (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/vugNgM19xh"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-04-18T20:14:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "589522526461624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nenhum Obst\u00e1culo \u00e9 grande demais quando confiamos em Deus \u270c\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\" @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/hNpNEyGJKr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-18T20:05:03.000Z",
            "id": "589520035690983425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Pedra Furada, no Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/dnUyGu93Dn"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-18T19:56:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "701171636",
                        "start": 82,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "589518005459124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe grupos de visitantes especiais http://t.co/4dRMNyxYFC via @prefmaceio"
        },
        {
            "author_id": "1104777031",
            "created_at": "2015-04-18T19:29:18.000Z",
            "id": "589511036060958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vale do Fogo. Nevada, USA. http://t.co/7U1mwd1LQn"
        },
        {
            "author_id": "388624712",
            "created_at": "2015-04-18T19:15:32.000Z",
            "id": "589507572136304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camorim Das Letras : Parque Estadual Da Pedra Branca / Quilombo Do Camorim * Antonio Cabral Filho - RJ http://t.co/Ju8zTQjlau"
        },
        {
            "author_id": "142827039",
            "created_at": "2015-04-18T19:10:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.4128129,
                        -22.6586606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "42e6f98f749a02e0"
            },
            "id": "589506331901566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meta do dia?\nDar uma volta completa no parque municipal abaixo dos 10 min..\n#ByeSedentarismo"
        },
        {
            "author_id": "336312021",
            "created_at": "2015-04-18T18:21:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87319925,
                        -23.49711889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "589494028271558657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To merecendo um pouco de calmaria hoje @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/R3G3un6E13"
        },
        {
            "author_id": "217510064",
            "created_at": "2015-04-18T18:21:36.000Z",
            "id": "589494001629265921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o: Primeira semana no Parque Municipal! http://t.co/2knj6q6Yr0"
        },
        {
            "author_id": "2617235727",
            "created_at": "2015-04-18T18:06:45.000Z",
            "id": "589490263841714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando... (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/CazgYPmYEr"
        },
        {
            "author_id": "2931878537",
            "created_at": "2015-04-18T18:06:01.000Z",
            "id": "589490079162310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DERRUBADAS: GRUPO DE SA\u00daDE MENTAL REALIZA VISITA AO PARQUE ESTADUAL DO TURVO\n\n A Secretaria Municipal de Sa\u00fade e... http://t.co/BcGC1R5kMT"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2015-04-18T17:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68099202,
                        -23.87218581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "589483747411681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das barragens da Represa Billings @ Parque Estadual Serra Do Mar https://t.co/CVDa4nTMn3"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2015-04-18T17:36:24.000Z",
            "id": "589482623421919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 20 mil visitantes no\u00a0feriado http://t.co/tNoWBnq3U8"
        },
        {
            "author_id": "1915340017",
            "created_at": "2015-04-18T17:11:43.000Z",
            "id": "589476411209084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS) https://t.co/Ekar3Dn0jU"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2015-04-18T17:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68099202,
                        -23.87218581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "589475776736669697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra Do Mar https://t.co/gMGZzqLvfC"
        },
        {
            "author_id": "2925025110",
            "created_at": "2015-04-18T16:24:43.000Z",
            "id": "589464586769866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cidade para levar um turista, onde s... - Parque Nacional http://t.co/Wr5Ssf977m"
        },
        {
            "author_id": "57214415",
            "created_at": "2015-04-18T16:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "72421158",
                        "start": 48,
                        "username": "guibehs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29528012,
                        -22.98195898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "589459885433171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado w/ @guibehs https://t.co/Mi5ZOGFwzI"
        },
        {
            "author_id": "69864988",
            "created_at": "2015-04-18T15:57:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "589457816735375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature's way... #nature #furion @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/33BIt2M2F3"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-04-18T14:43:04.000Z",
            "id": "589439002450784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal criado em 2005. Antigamente a regi\u00e3o... http://t.co/OTTM8SAPrq"
        },
        {
            "author_id": "306225784",
            "created_at": "2015-04-18T14:32:53.000Z",
            "id": "589436440968359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O? Acesse a vers\u00e3o eletr\u00f4nica do VAI em http://t.co/kXgxgqB7R1 http://t.co/HUgwYrnVgC"
        },
        {
            "author_id": "1431282326",
            "created_at": "2015-04-18T14:24:03.000Z",
            "id": "589434216749858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional espera receber uma m\u00e9dia de 20 mil visitantes neste Feriado de Tiradentes.\nE a\u00ed, j\u00e1 se programou para vir para c\u00e1 tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "715298882",
            "created_at": "2015-04-18T14:20:00.000Z",
            "id": "589433199622762498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero voltar pra Itatiaia! Saudade!! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/9g0WB212vs"
        },
        {
            "author_id": "232057629",
            "created_at": "2015-04-18T14:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1330101,
                        -23.7695835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eef324ff46d72e81"
            },
            "id": "589429306444668930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre n\u00e3o precisar de filtro na foto \ud83d\ude0e\ud83c\udf33\ud83c\udf43 #natureza #trilha #carlosbotelho @ Parque Estadual Carlos\u2026 https://t.co/7JjWpi6J44"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-04-18T14:00:04.000Z",
            "id": "589428182085828609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas (AM) realiza capacita\u00e7\u00e3o sobre mam\u00edferos terrestres http://t.co/52oUJ8exZH http://t.co/LBZkPyOF5s"
        },
        {
            "author_id": "3135589759",
            "created_at": "2015-04-18T13:58:30.000Z",
            "id": "589427786793758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/DYgcGdBjVo"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2015-04-18T13:55:08.000Z",
            "id": "589426940836192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encantado com a experiencia no Parque Nacional dos Elefates Addo na Africa do Sul, levamos meus pais\u2026 https://t.co/zBNl3W3T2R"
        },
        {
            "author_id": "82339475",
            "created_at": "2015-04-18T13:36:03.000Z",
            "id": "589422139196973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enduro nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/1cXAWNlDX6 #Kitesurf #Wind #Nordeste"
        },
        {
            "author_id": "33430491",
            "created_at": "2015-04-18T13:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "172768234",
                        "start": 56,
                        "username": "conaf_minagri"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.24156786,
                        -33.78143178
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0136e87259729466"
            },
            "id": "589420770247446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fin de semana outdoor. (@ Monumento Natural El Morado - @conaf_minagri) https://t.co/WF7MalTq1b"
        },
        {
            "author_id": "460252442",
            "created_at": "2015-04-18T13:09:04.000Z",
            "id": "589415346488094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guatemala, \u00e9 considerada o ber\u00e7o da civiliza\u00e7\u00e3o Maia, onde podemos encontrar o Parque Nacional de Tikal que,... http://t.co/8LnvVYDiWW"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-04-18T13:08:11.000Z",
            "id": "589415127146967040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am nosso site http://t.co/GbaNlognbf \ncurtam nossa pagina e ganhem descontos especiais! pacotes de... http://t.co/IVySZOQk9E"
        },
        {
            "author_id": "2886150495",
            "created_at": "2015-04-18T13:05:09.000Z",
            "id": "589414362282127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Matheson, na Nova Zel\u00e2ndia, pr\u00f3ximo ao Glaciar Fox, no Parque Nacional Westland\u2026 https://t.co/XNykJV15rv"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-18T13:04:44.000Z",
            "id": "589414258242416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altitude Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o\nPARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/voue0974ip"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2015-04-18T12:58:19.000Z",
            "id": "589412641958932481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros \u2013 Prefeitura identifica despejo irregular de esgoto na lagoa do Parque\u2026 http://t.co/1B3xnDZncb"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2015-04-18T12:48:07.000Z",
            "id": "589410073987981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Prefeitura identifica despejo irregular de esgoto na lagoa do Parque ... - http://t.co/Lp25OytZTM http://t.co/TueppKHmDa"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2015-04-18T12:33:17.000Z",
            "id": "589406341690691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presente so evento do Parque Estadual Costa do Sol secretario. de Meio Ambiente Andre Correia e o prefeito de... http://t.co/PpwCz2ro05"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2015-04-18T12:27:12.000Z",
            "id": "589404812464283649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira colocada da corrida do Parque Estadual da Costa do Sol"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-04-18T12:24:11.000Z",
            "id": "589404053416837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela imagem mostra a Via L\u00e1ctea sobre as cataratas do Parque Nacional De Yosemite. https://t.co/GdxENmDtf6"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-04-18T12:23:54.000Z",
            "id": "589403980947664897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bela imagem mostra a Via L\u00e1ctea sobre as cataratas do Parque Nacional De Yosemite. http://t.co/G99A8EXIli"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-18T11:45:16.000Z",
            "id": "589394258659909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL URAMBA #BUENAVENTURA #VALLEDELCAUCA - http://t.co/mvUMe68mS1..."
        },
        {
            "author_id": "1896860166",
            "created_at": "2015-04-18T11:18:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.9321197,
                        38.49473267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58388d8b0de1b405"
            },
            "id": "589387573165973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra d' Arr\u00e1bida \ud83d\udc4d #serra #arrabida #setubal #troia #instaplaceapp #portugal @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/nYol8COgb1"
        },
        {
            "author_id": "285117858",
            "created_at": "2015-04-18T10:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1415730199958749184",
                        "start": 19,
                        "username": "MojoRojo"
                    }
                ]
            },
            "id": "589374627006124033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stunning video! RT @mojorojo: Allo gorgeous @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/1uvlgnq0E0"
        },
        {
            "author_id": "43648940",
            "created_at": "2015-04-18T10:12:37.000Z",
            "id": "589370944159948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Cristais, Parque Estadual do Biri-Biri em Diamantina - MG\n#MMoraesFotografia https://t.co/6jUCD6ICLU"
        },
        {
            "author_id": "522468187",
            "created_at": "2015-04-18T09:00:27.000Z",
            "id": "589352782731337729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos do 6\u00ba Ano embarcaram, h\u00e1 pouco, para conhecerem o Museu do Jenipapo e o Parque Nacional de Sete Cidades. http://t.co/ouBBHYRcWB"
        },
        {
            "author_id": "198510383",
            "created_at": "2015-04-18T08:20:23.000Z",
            "id": "589342700446621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague https://t.co/NndV0hQRc8"
        },
        {
            "author_id": "750398935",
            "created_at": "2015-04-18T07:31:58.000Z",
            "id": "589330516094148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi considerada o novo destino a n\u00edvel mundial e quarto a n\u00edvel europeu mais... http://t.co/xCJhdgxYHA"
        },
        {
            "author_id": "269950050",
            "created_at": "2015-04-18T05:56:59.000Z",
            "id": "589306611488976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil (by Andr\u00e9 Dib). http://t.co/CU2Rn6ytGp"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2015-04-18T05:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "208112870",
                        "start": 0,
                        "username": "turquim5"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "410319755",
                        "start": 10,
                        "username": "eduzanete"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "17229791",
                        "start": 21,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "589302557027266560",
            "in_reply_to_user_id": "208112870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@turquim5 @eduzanete @ConversaAfiada de outra forma. Durante Nossas visitas ao parque Nacional de Abadia de Goi\u00e1s, pedi a Coordena\u00e7\u00e3o p/ que"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2015-04-18T05:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "208112870",
                        "start": 0,
                        "username": "turquim5"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "410319755",
                        "start": 10,
                        "username": "eduzanete"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "17229791",
                        "start": 21,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "589299281930104833",
            "in_reply_to_user_id": "208112870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@turquim5 @eduzanete @ConversaAfiada n\u00e3o sabe, o parque Nacional de Abadia de Goi\u00e1s \u00e9 onde ficaram depositados os rejeitos do C\u00e9zio-137 e"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2015-04-18T05:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "208112870",
                        "start": 0,
                        "username": "turquim5"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "410319755",
                        "start": 10,
                        "username": "eduzanete"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "17229791",
                        "start": 21,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "589298676733992960",
            "in_reply_to_user_id": "208112870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@turquim5 @eduzanete @ConversaAfiada F\u00edsica, Augusto, que ficou com o tal Ensino M\u00e9dio, a visitas e Cursos ao Parque Nacional de Abadia de"
        },
        {
            "author_id": "237875597",
            "created_at": "2015-04-18T05:24:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "589298401377943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 20 esp\u00e9cies da fauna e flora do Parque Nacional de Itatiaia est\u00e3o amea\u00e7adas\n\nTenho muito\u2026 https://t.co/eAiHqKDSY3"
        },
        {
            "author_id": "89687744",
            "created_at": "2015-04-18T04:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3038383125",
                        "start": 1,
                        "username": "brasil_fotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "589286462379679744",
            "in_reply_to_user_id": "3038383125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@brasil_fotos: Primeiro reservat\u00f3rio do Parque Estadual da Cantareira - Foto de Guilherme Gaensly - 1900 http://t.co/hHuPEXvB03\u201d Olha!"
        },
        {
            "author_id": "29740506",
            "created_at": "2015-04-18T03:32:31.000Z",
            "id": "589270255786135552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem GastroPark no Parque Municipal e eu estarei l\u00e1 pertinho. Coincid\u00eancia? Acho q n\u00e3o. T\u00e1 mais pra um sinal divino me mandando comer"
        },
        {
            "author_id": "3038016700",
            "created_at": "2015-04-18T03:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "722241346631778304",
                        "start": 0,
                        "username": "xtrouxax"
                    }
                ]
            },
            "id": "589267119050752000",
            "in_reply_to_user_id": "2496818886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xtrouxax l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2015-04-18T03:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "589266248153825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contato com a natureza nas trilhas do parquedatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/vRNRXxSiV1"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-18T03:15:27.000Z",
            "id": "589265958906134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSHZwd"
        },
        {
            "author_id": "388624712",
            "created_at": "2015-04-18T03:06:44.000Z",
            "id": "589263765654401025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camorim Das Letras : Parque Estadual Da Pedra Branca / Quilombo Do Camorim * Antonio Cabral Filho - RJ http://t.co/Ju8zTQjlau"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2015-04-18T02:08:59.000Z",
            "id": "589249233787691008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo Parque Nacional do Itatiaia feita por Drone http://t.co/fciUNbHtDL"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-18T01:56:10.000Z",
            "id": "589246006904119297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/mOjRlmpnhx"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-18T01:56:03.000Z",
            "id": "589245977397178369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-18T01:56:03.000Z",
            "id": "589245976277299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-18T01:56:02.000Z",
            "id": "589245975950155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-18T01:56:02.000Z",
            "id": "589245975115522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2015-04-18T01:33:19.000Z",
            "id": "589240256748199937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado Circuito 5 Lagos no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/LqQxacTfYL"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-04-18T01:00:03.000Z",
            "id": "589231885647278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Pregui\u00e7a, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/Bn0tujmPTq"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2015-04-18T00:55:03.000Z",
            "id": "589230627817443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador inaugura Centro de Atendimento no Parque Estadual Matas do Segredo http://t.co/J1ORsOly0n"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-04-18T00:43:28.000Z",
            "id": "589227710548877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Pregui\u00e7a, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, http://t.co/fpS58nFNTx"
        },
        {
            "author_id": "1365069151",
            "created_at": "2015-04-18T00:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "589225943794917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segurando vela pra migs. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/LLH1A0AjWT"
        },
        {
            "author_id": "198611474",
            "created_at": "2015-04-18T00:29:24.000Z",
            "id": "589224172368306177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Strog Delivery no Gastropark, domingo \u00e0 partir de 11:00 no parque municipal. http://t.co/qfyMrXR7Zl"
        },
        {
            "author_id": "328153548",
            "created_at": "2015-04-18T00:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "589221977996582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/tcoSheS2B6"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2015-04-18T00:06:08.000Z",
            "id": "589218316746645505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embora a Ilha de Cabo Frio n\u00e3o tenha sido inclu\u00edda no Parque Estadual da Costa do Sol, \u00e9 parte importante do... http://t.co/MxxUzk6gpr"
        },
        {
            "author_id": "800555118",
            "created_at": "2015-04-17T23:58:14.000Z",
            "id": "589216328931799041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, Belo Horizonte/MG - jcvilhena via #braznu \ud83c\udf33\ud83c\udf06\u2764\ufe0f https://t.co/opFdStxFbm"
        },
        {
            "author_id": "3147831521",
            "created_at": "2015-04-17T23:57:21.000Z",
            "id": "589216107069833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive hoje visitando o S\u00edtio Fund\u00e3o, que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada na Cidade do Crato, mantida... http://t.co/Drk0tl5cQ6"
        },
        {
            "author_id": "365202741",
            "created_at": "2015-04-17T23:36:43.000Z",
            "id": "589210912134983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj dps da aula foi mo daora.. Fomos p parque municipal beber um pouquinho e cv umas coisas lokas. \ud83d\ude02\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "54110745",
            "created_at": "2015-04-17T23:32:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "589209904143032321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o Natural, quanto a luz do dia... @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/CfPLzjTA7d"
        },
        {
            "author_id": "216212607",
            "created_at": "2015-04-17T23:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "589207525498695681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/fN40QEtsuy"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-04-17T23:20:06.000Z",
            "id": "589206732154482688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquelasuaviagem: #Repost vidadecaminhante\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\udc63 Trekking Day 1: Ref\u00fagio Cuernos - 28km \ud83d\udc63 O Parque Nacional Torres\u2026 http://t.co/so7fB2i00G"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-04-17T23:02:36.000Z",
            "id": "589202326092648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @vidadecaminhante\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\udc63 Trekking Day 1: Ref\u00fagio Cuernos - 28km \ud83d\udc63 O Parque Nacional\u2026 http://t.co/JwjOqgTfML http://t.co/ItiN2oOvTI"
        },
        {
            "author_id": "274125292",
            "created_at": "2015-04-17T22:32:34.000Z",
            "id": "589194769957580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Palmares diz que moradores da Serra da Barriga t\u00eam que sair porque \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e patrim\u00f4nio hist\u00f3rico..."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-17T22:26:41.000Z",
            "id": "589193289422807042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPopulares relataram que crian\u00e7a quase foi atacada pelo animal. R\u00e9ptil foi levado para Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim Castanheiras."
        },
        {
            "author_id": "2767342774",
            "created_at": "2015-04-17T22:12:29.000Z",
            "id": "589189715473080321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost vidadecaminhante\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\udc63 Trekking Day 1: Ref\u00fagio Cuernos - 28km \ud83d\udc63 O Parque Nacional Torres\u2026 https://t.co/5DgXW7mJh1"
        },
        {
            "author_id": "160376552",
            "created_at": "2015-04-17T22:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "589188822216355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade Eh ter amigos #saizolho #turmavelha #chegandoaos30 #ehnois @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/9xR7ngUAIi"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2015-04-17T21:59:31.000Z",
            "id": "589186453952835585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Ambientalistas cobram recursos para o Parque Estadual da Costa do Sol: O Dia - Local tur\u00edstico co... http://t.co/wmaRIiCq6q ..."
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-04-17T21:59:15.000Z",
            "id": "589186383547224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes: Ambientalistas cobram recursos para o Parque Estadual da Costa do Sol http://t.co/sdMnq8YI6k"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2015-04-17T21:58:07.000Z",
            "id": "589186100117295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal de Prote\u00e7\u00e3o Integral, subordinada ao... http://t.co/gv0uA0m3jn"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2015-04-17T21:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "14116807",
                        "start": 111,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "589185946962264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie Parques do Brasil  \u2013 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/6qMmrhIsfh via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "1482783218",
            "created_at": "2015-04-17T21:49:41.000Z",
            "id": "589183978512449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquele parque municipal \u00e9 do kpt, ta amarrado"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2015-04-17T21:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "589182803796983809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/0AK60Fo0vI"
        },
        {
            "author_id": "16407750",
            "created_at": "2015-04-17T21:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "28332132",
                        "start": 0,
                        "username": "JuliaBobrow"
                    }
                ]
            },
            "id": "589181545862275073",
            "in_reply_to_user_id": "28332132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuliaBobrow Ai, quanto mimimi. Se a reserva biol\u00f3gica n\u00e3o abre reclamam, se tem atra\u00e7\u00e3o reclamam."
        },
        {
            "author_id": "2957846663",
            "created_at": "2015-04-17T21:25:16.000Z",
            "id": "589177832242335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar especial na sua cidade que n\u00e3o trocaria por nada nesse mundo? - O parque Nacional Sar...   http://t.co/d0gRQzpfKj"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2015-04-17T21:10:02.000Z",
            "id": "589174000615559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IX Rodeio Crioulo de Brochier Parque Municipal da Expofesta... http://t.co/tUPgJJqV0L"
        },
        {
            "author_id": "2979884992",
            "created_at": "2015-04-17T21:00:10.000Z",
            "id": "589171518153691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comiss\u00e3o respons\u00e1vel por criar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha do litoral paraibano j\u00e1 se reuniu! Saiba: http://t.co/Ir3Ibc4SOU"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2015-04-17T20:58:52.000Z",
            "id": "589171189538512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS!\n\nO Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 no \u201ctop\u201d dos mais belos parques naturais de todo o mundo\u2026 \n\nO... http://t.co/seksZvRHyJ"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-04-17T20:53:22.000Z",
            "id": "589169804700954625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @vidadecaminhante\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\udc63 Trekking Day 1: Ref\u00fagio Cuernos - 28km \ud83d\udc63 O Parque Nacional\u2026 http://t.co/rdmBeCuP8r http://t.co/guaYfotGfL"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-04-17T20:39:40.000Z",
            "id": "589166358123782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquelasuaviagem: #Repost vidadecaminhante\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\udc63 Trekking Day 1: Ref\u00fagio Cuernos - 28km \ud83d\udc63 O Parque Nacional Torres\u2026 http://t.co/6x248ecW6u"
        },
        {
            "author_id": "2767342774",
            "created_at": "2015-04-17T20:26:18.000Z",
            "id": "589162992794738690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost vidadecaminhante\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\udc63 Trekking Day 1: Ref\u00fagio Cuernos - 28km \ud83d\udc63 O Parque Nacional Torres\u2026 https://t.co/j8gpkk3Sic"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-04-17T20:25:34.000Z",
            "id": "589162809776328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquelasuaviagem: #Repost vidadecaminhante\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\udc63 Trekking Day 1: Ref\u00fagio Cuernos - 28km \ud83d\udc63 O Parque Nacional Torres\u2026 http://t.co/EmdeGhDvDD"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-04-17T20:23:56.000Z",
            "id": "589162398621270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @vidadecaminhante\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\udc63 Trekking Day 1: Ref\u00fagio Cuernos - 28km \ud83d\udc63 O Parque Nacional\u2026 http://t.co/5ZgtBZP2jy http://t.co/Orx64YcAea"
        },
        {
            "author_id": "2767342774",
            "created_at": "2015-04-17T20:23:51.000Z",
            "id": "589162375900717056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost vidadecaminhante\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\udc63 Trekking Day 1: Ref\u00fagio Cuernos - 28km \ud83d\udc63 O Parque Nacional Torres\u2026 https://t.co/catmSLNj2o"
        },
        {
            "author_id": "2873681453",
            "created_at": "2015-04-17T20:18:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "589160954719502337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o Gov Beto Richa - em A\u00c7\u00c3O\nEstado garante R$ 2 milh\u00f5es obras parque munic Vista Alegre\nhttp://t.co/vwS8GkLYvW http://t.co/3hkNtJVlAB"
        },
        {
            "author_id": "368458713",
            "created_at": "2015-04-17T20:11:33.000Z",
            "id": "589159282656026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gilmar Olarte participa da entrega do Centro de Atendimento do Parque Estadual Matas do Segredo \nhttp://t.co/k01hFD4ZEI"
        },
        {
            "author_id": "1081398264",
            "created_at": "2015-04-17T20:02:46.000Z",
            "id": "589157070093602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade: Criado em 2001, Parque Estadual do Lajeado ainda \u00e9 pouco explorado. http://t.co/uo7Uo7ePFh"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-04-17T20:00:04.000Z",
            "id": "589156391027347456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde sobre as Dunas do #Jalap\u00e3o, uma das atra\u00e7\u00f5es naturais do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no #Tocantins.... http://t.co/CgfytQGa3r"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-04-17T19:46:14.000Z",
            "id": "589152911353114626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 o 3\u00ba parque mais antigo do pa\u00eds. Sua paisagem \u00e9 linda! http://t.co/amNzIEMs8f http://t.co/zYqCiW1NxE"
        },
        {
            "author_id": "284612635",
            "created_at": "2015-04-17T19:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "589152404957986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/FamimwaUxU"
        },
        {
            "author_id": "252667863",
            "created_at": "2015-04-17T19:23:08.000Z",
            "id": "589147098555277313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 CHINA_TIBET 2015 - Di\u00e1rio de Viagem \u2013 Parque Nacional de Jiuzhaigou http://t.co/Y4RnT5PuZa http://t.co/LgFLPDgBIn"
        },
        {
            "author_id": "54110745",
            "created_at": "2015-04-17T19:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "589147005076774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza est\u00e1 nos pequenos e m\u00ednimos detalhes. @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/858gzmRL5q"
        },
        {
            "author_id": "522468187",
            "created_at": "2015-04-17T19:22:13.000Z",
            "id": "589146866476015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (18), os alunos do 6\u00ba Ano visitar\u00e3o as belezas e encantos do Parque Nacional de 7 Cidadese do Museu do Jenipapo."
        },
        {
            "author_id": "447022511",
            "created_at": "2015-04-17T18:47:30.000Z",
            "id": "589138130051141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar encantador fica no Estado de Goi\u00e1s \u00e9 o Parque Estadual de Terra Ronca, situado pr\u00f3ximo \u00e0 cidade de... http://t.co/aMGZBXmZxw"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2015-04-17T18:44:34.000Z",
            "id": "589137393502048259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe festival de gastronomia no domingo (19): http://t.co/Z5FPJyH3UE http://t.co/A9hoFE2XKe"
        },
        {
            "author_id": "487547271",
            "created_at": "2015-04-17T18:42:14.000Z",
            "id": "589136803275399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco parques para visitar no Rio\n\n01. Parque Natural Municipal da Cidade\n\nLocalizado no bairro da G\u00e1vea, o... http://t.co/TdAMkwOmp1"
        },
        {
            "author_id": "3025404935",
            "created_at": "2015-04-17T18:41:31.000Z",
            "id": "589136622215684096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#green #woods #nursing #friday @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/3Wvak6eIdH"
        },
        {
            "author_id": "58187262",
            "created_at": "2015-04-17T18:40:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "589136451306127361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada um fazendo sua self. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/9EMTwvhE2c"
        },
        {
            "author_id": "58187262",
            "created_at": "2015-04-17T18:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "589136169205702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio @ Parque Municipal De Bh https://t.co/XCEPbdm37h"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-04-17T18:37:20.000Z",
            "id": "589135571521511426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #turismo #spain http://t.co/8ErroGeJzQ"
        },
        {
            "author_id": "53213529",
            "created_at": "2015-04-17T17:45:08.000Z",
            "id": "589122436689432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edba conclui o Plano de investimentos para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais:... http://t.co/WI6QqddSj8"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2015-04-17T17:34:32.000Z",
            "id": "589119768990523394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Airton Mota, Orientador do Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1, me concedendo o certificado de Eco Guardi\u00e3o http://t.co/Pc5ZUrcDIw"
        },
        {
            "author_id": "443935923",
            "created_at": "2015-04-17T17:12:27.000Z",
            "id": "589114208824008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone\n\n* Nome como inscrito na lista do Patrim\u00f4nio Mundial.\nO Parque Nacional de... http://t.co/a37W0hYuxV"
        },
        {
            "author_id": "14899408",
            "created_at": "2015-04-17T16:58:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "589110607640662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/HAQgZfRA1F"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-17T16:42:01.000Z",
            "id": "589106553069957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nServi\u00e7os b\u00e1sicos ser\u00e3o mantidos em Foz do Igua\u00e7u e em Cascavel. Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 visitantes em quatro dias."
        },
        {
            "author_id": "55456663",
            "created_at": "2015-04-17T15:58:44.000Z",
            "id": "589095658008764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARAQUARI\nMarcos e Belutti show dia 17/04/2015 \nsexta, 22h00 - Parque Municipal de Eventos de Araquari\n \nhttp://t.co/RIuBkJw6AK"
        },
        {
            "author_id": "332364230",
            "created_at": "2015-04-17T15:58:00.000Z",
            "id": "589095473291595777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos e Belutti show dia 17/04/2015 em Araquaru\nsexta, 22h00 - Parque Municipal de Eventos de Araquari\n \nhttp://t.co/aTrFsRm1Vd"
        },
        {
            "author_id": "2371892840",
            "created_at": "2015-04-17T15:50:18.000Z",
            "id": "589093536030543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da M\u00e1rcia Vieira Yellow: PARQUE MUNICIPAL: PREFEITURA IDENTIFICA DESPEJO IR... http://t.co/jQLtJ2aV6N"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-04-17T15:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 115,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "589090515141922817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Administradores do Parque Nacional apresentam a Cachoeira Encantada em Itaet\u00ea  http://t.co/L6Oj7Z7kG1 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "156361538",
            "created_at": "2015-04-17T15:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "589081290206552065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/oNaBfg3GOT"
        },
        {
            "author_id": "62303215",
            "created_at": "2015-04-17T14:56:06.000Z",
            "id": "589079897244565505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORME.\n\u00c9 com enorme prazer que divulgo a cria\u00e7\u00e3o de uma nova UC - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de... http://t.co/GQ0YOLyMcV"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2015-04-17T14:43:34.000Z",
            "id": "589076743379623937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste feriado, aproveite para visitar o Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, em Alegre na regi\u00e3o do Capara\u00f3.... http://t.co/tpgYmIRXTT"
        },
        {
            "author_id": "80180961",
            "created_at": "2015-04-17T14:32:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "589074066235121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/8wtgqPU1c6"
        },
        {
            "author_id": "1539491834",
            "created_at": "2015-04-17T14:10:54.000Z",
            "id": "589068521545584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, j\u00e1 t\u00e1 sabendo!? Dia 19/04, domingo, tem GastroPark no Parque Municipal!\nP\u00e1gina do evento: http://t.co/nqilrQru19 http://t.co/Z2G5YFCyuL"
        },
        {
            "author_id": "365021980",
            "created_at": "2015-04-17T14:09:34.000Z",
            "id": "589068185837690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conheceu de perto algum parque nacional ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil? Nossos parques, florestas,... http://t.co/Wy8oBOWO9S"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2015-04-17T14:01:33.000Z",
            "id": "589066170046742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o\nhttp://t.co/URRPXRK0Pa"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-04-17T14:00:04.000Z",
            "id": "589065793066831873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional Serra da Mocidade e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Niqui\u00e1 elaboram seus planos de... http://t.co/4sxOUu65Ha"
        },
        {
            "author_id": "303401137",
            "created_at": "2015-04-17T13:49:32.000Z",
            "id": "589063142723969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Atendimento do Parque Estadual Matas do Segredo \u00e9 inaugurado em Campo Grande \n\n\" O local contou com... http://t.co/Mw30eGPQNe"
        },
        {
            "author_id": "1270754635",
            "created_at": "2015-04-17T13:35:02.000Z",
            "id": "589059494673547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263aBlog Castilho\u263a: \u263a Servi\u00e7o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 feriad\u00e3o Tir... http://t.co/UZcu6KrvJr"
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2015-04-17T13:30:03.000Z",
            "id": "589058239074934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz sexta-feira pra voc\u00ea ;)\n\nParque Nacional da Tijuca\nFoto: Alexandre Macieira | Riotur http://t.co/GLW9amtGiC"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-04-17T13:22:03.000Z",
            "id": "589056225867792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol faz 4 anos com evento neste s\u00e1bado (18) - RC24h O Fato no Ato http://t.co/fhaeOYMYVc http://t.co/qgaRj683wU"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-04-17T13:21:59.000Z",
            "id": "589056212769058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol faz 4 anos com evento neste s\u00e1bado (18) - RC24h O Fato no Ato http://t.co/fhaeOZ4AjM"
        },
        {
            "author_id": "443893047",
            "created_at": "2015-04-17T13:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "35879806",
                        "start": 9,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "589054364330946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador @gnatalini engajado transforma\u00e7\u00e3o Pra\u00e7a Por do Sol em Parque Municipal: !_Reivindica\u00e7\u00e3o antiga do povo http://t.co/mGjaTA1dD5"
        },
        {
            "author_id": "3064686520",
            "created_at": "2015-04-17T13:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "589051626259935233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio de catamar\u00e3 que passa neste local, muito bonito. (@ Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo) https://t.co/aszD55AmMh"
        },
        {
            "author_id": "290014047",
            "created_at": "2015-04-17T13:01:40.000Z",
            "id": "589051097278447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje \u00e0s 10h30 no audit\u00f3rio da Biblioteca Parque Estadual o debate sobre\n\nO PERSONAGEM NEGRO NO CINEMA E TV... http://t.co/OV9YrL2MdU"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2015-04-17T13:00:08.000Z",
            "id": "589050712312705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 visitou a Exposi\u00e7\u00e3o \u00c1gua com fotos de Cristian Dimitrius no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis... http://t.co/hp34WsP10a"
        },
        {
            "author_id": "69605465",
            "created_at": "2015-04-17T12:51:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.70878702,
                        -3.34870504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ba448b76f53fe902"
            },
            "id": "589048557744877568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 dias off. Vlw flw @ Reserva De Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 https://t.co/O8vzraS1ye"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-17T12:18:03.000Z",
            "id": "589040120466145281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS\nPARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/9SCbiDoFI6"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-04-17T11:55:58.000Z",
            "id": "589034562551947264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra-MG"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2015-04-17T11:50:05.000Z",
            "id": "589033082130407425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ativistas paraguaios combatem projeto de explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional do Chaco http://t.co/TT7OkdfXby http://t.co/Ixo2TneaBT"
        },
        {
            "author_id": "2237731699",
            "created_at": "2015-04-17T11:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "589032741724905472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/XHNK68Am0b"
        },
        {
            "author_id": "14197417",
            "created_at": "2015-04-17T11:47:33.000Z",
            "id": "589032447762903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDALADA PARQUE MUNICIPAL &gt; JARDIM AM\u00c9RICA http://t.co/qibW16IHHN"
        },
        {
            "author_id": "316644396",
            "created_at": "2015-04-17T11:16:27.000Z",
            "id": "589024620130541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovias receber\u00e3o opera\u00e7\u00e3o tapa-buraco\n\nO novo Superintendente Regional da 16\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Daer,... http://t.co/ULSwz54B6U"
        },
        {
            "author_id": "241112481",
            "created_at": "2015-04-17T10:58:52.000Z",
            "id": "589020195479367681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Material retirado de estrada \u00e9 aproveitado no Parque Municipal... http://t.co/zhNR8GRPMr"
        },
        {
            "author_id": "218485437",
            "created_at": "2015-04-17T10:57:24.000Z",
            "id": "589019827513200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos alunos da educa\u00e7\u00e3o especial visitaram o parque municipal acompanhados pelas professoras e Ir. Yolanda."
        },
        {
            "author_id": "2264755104",
            "created_at": "2015-04-17T05:53:44.000Z",
            "id": "588943403230048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Cebola - Vit\u00f3ria - ES http://t.co/glJd04YOfH"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-04-17T03:15:16.000Z",
            "id": "588903525305884675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares crescem na Floresta Nacional e s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00f5es http://t.co/aMOfDQvbvz"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-04-17T03:15:05.000Z",
            "id": "588903477646065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares crescem na Floresta Nacional e s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00f5es - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/Yy2QiYqDDU"
        },
        {
            "author_id": "2208946740",
            "created_at": "2015-04-17T02:27:34.000Z",
            "id": "588891520465563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES\nO Parque possui aproximadamente 150 mil hectares e est\u00e1... http://t.co/SruZ0PioUH"
        },
        {
            "author_id": "284741807",
            "created_at": "2015-04-17T02:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "74527734",
                        "start": 0,
                        "username": "Aryellee"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "588889357626531841",
            "in_reply_to_user_id": "74527734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aryellee passei pelo Parque Municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-17T01:56:07.000Z",
            "id": "588883607789424642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/R3QEUHIyYU"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-17T01:56:03.000Z",
            "id": "588883588231340033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-17T01:56:02.000Z",
            "id": "588883587652530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-17T01:56:02.000Z",
            "id": "588883587644162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-17T01:56:02.000Z",
            "id": "588883586436202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "49794861",
            "created_at": "2015-04-17T01:30:06.000Z",
            "id": "588877060640243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de food truck no Parque Municipal domingo...quem vou?"
        },
        {
            "author_id": "80423198",
            "created_at": "2015-04-17T01:22:49.000Z",
            "id": "588875228211740672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares crescem na Floresta Nacional e s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00f5es http://t.co/hgXDPnGtkj via @Evandocarmo2014"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-04-17T01:01:03.000Z",
            "id": "588869749620244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro \n\n#ParqueNacionaldaTijuca #RiodeJaneiro http://t.co/aeWgsNgr1I"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-04-17T00:05:36.000Z",
            "id": "588855794319302656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga cinco estupros em parque municipal na Grande Vit\u00f3ria: Suspeito de ter cometido os crimes \u00e9 u... http://t.co/rVq0d45idK"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-04-17T00:01:56.000Z",
            "id": "588854873342550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Caminho dos Gerais: o local possui destacada beleza c\u00eanica e grande potencial tur\u00edstico. http://t.co/nlP4cw43UJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-17T00:00:58.000Z",
            "id": "588854628688785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Caminho dos Gerais: o local possui destacada beleza c\u00eanica e grande potencial tur\u00edstico. http://t.co/ttFrkqNDWE"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-16T23:52:16.000Z",
            "id": "588852440025456641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O QUE INSPIRA VOC\u00ca ?\nT-Shirt tracklog no Parque Estadual do Rio Preto - Serra do Espinha\u00e7o - S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio... http://t.co/994RcWZzVp"
        },
        {
            "author_id": "136816305",
            "created_at": "2015-04-16T23:46:53.000Z",
            "id": "588851082744430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares crescem na Floresta Nacional e s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00f5es - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/yC2ssvZjfu"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2015-04-16T23:31:09.000Z",
            "id": "588847124923559937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga cinco estupros em parque municipal na Grande Vit\u00f3ria http://t.co/My3q6aeuWP"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2015-04-16T23:31:09.000Z",
            "id": "588847122880933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga cinco estupros em parque municipal na Grande Vit\u00f3ria http://t.co/0IxErSqyL5"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2015-04-16T23:31:06.000Z",
            "id": "588847113724825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga cinco estupros em parque municipal na Grande Vit\u00f3ria http://t.co/hMoPPBF0Ex"
        },
        {
            "author_id": "80696720",
            "created_at": "2015-04-16T23:27:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "588846300629757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre camimhar 2,5km num lugar maravilhoso!! #trip #errejota #flowerphoto @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/NRi3e89Xj4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-16T23:27:23.000Z",
            "id": "588846175366815745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Frade de Angra\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/UrzG59Z2fn"
        },
        {
            "author_id": "572272278",
            "created_at": "2015-04-16T23:25:07.000Z",
            "id": "588845605885255680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra Parque Nacional #Boqueron em San #Salvador #destinoslatam http://t.co/qpREFJDZrH http://t.co/OwGTuwCoeM"
        },
        {
            "author_id": "92050030",
            "created_at": "2015-04-16T23:08:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "588841374654537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mal chegamos e esse casal j\u00e1 viraram amigos! @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/Bqhkyyo6Fw"
        },
        {
            "author_id": "92050030",
            "created_at": "2015-04-16T23:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93498581,
                        -18.86919407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "588840575354417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffb#semfiltro @ Parque Natural Municipal https://t.co/0TVe3rhLyw"
        },
        {
            "author_id": "37263160",
            "created_at": "2015-04-16T23:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17718003",
                        "start": 1,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "588839446633717760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@guia4rodas: Dia Mundial da \u00c1gua! Nada mais justo do que conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/fJvVkmbD3s\""
        },
        {
            "author_id": "194770087",
            "created_at": "2015-04-16T22:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "117873513",
                        "start": 0,
                        "username": "isabellaligiaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "588836118281510912",
            "in_reply_to_user_id": "117873513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabellaligiaa vai ter tipo um evento cheio de food trucks no parque municipal ou sei oq algum dia desses, quero taaaanto\ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-04-16T22:46:46.000Z",
            "id": "588835953894170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis,RJ - Capital Nacional do Montanhismo Visite Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. O esportista Luigi... http://t.co/PGbtGln2cJ"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2015-04-16T22:15:03.000Z",
            "id": "588827975191109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IX Rodeio Crioulo de Brochier Parque Municipal da Expofesta... http://t.co/KwuaNTrG51"
        },
        {
            "author_id": "366825124",
            "created_at": "2015-04-16T21:54:06.000Z",
            "id": "588822703521538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINK DA PETI\u00c7\u00c3O: http://t.co/64dM7QObDv\nAmigos, como resultado de nossas a\u00e7\u00f5es em defesa da Reserva Biol\u00f3gica de... http://t.co/Al20FSVHBY"
        },
        {
            "author_id": "3166943337",
            "created_at": "2015-04-16T21:52:29.000Z",
            "id": "588822296514719745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostava que o parque municipal do montijo estivesse mais + cheio de manh\u00e3 aos fins de semana"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-04-16T21:30:25.000Z",
            "id": "588816742933233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Shaba. Veja um trecho: http://t.co/bcapCiwutf"
        },
        {
            "author_id": "363491905",
            "created_at": "2015-04-16T21:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "588816175544590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"1 year\" \ud83d\udc8f\ud83d\udc8e\ud83d\udc3c @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/48nB9GO436"
        },
        {
            "author_id": "2837985933",
            "created_at": "2015-04-16T21:11:19.000Z",
            "id": "588811935660912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Material retirado de estrada \u00e9 aproveitado no Parque Municipal http://t.co/FUvimG7PMY"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-04-16T21:01:47.000Z",
            "id": "588809534598160386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a: a cachoeira que d\u00e1 nome ao parque tem uma queda de 144m de altura. http://t.co/vKONezIGGl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-16T21:00:38.000Z",
            "id": "588809244612435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a: a cachoeira que d\u00e1 nome ao parque tem uma queda de 144m de altura. http://t.co/lADrjQQKSn"
        },
        {
            "author_id": "300224567",
            "created_at": "2015-04-16T20:39:59.000Z",
            "id": "588804051120365569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do CaVG participam de sa\u00edda de campo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. http://t.co/N6yHbQTLVq http://t.co/UIMDbi23Ft"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-04-16T20:25:54.000Z",
            "id": "588800507038269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anavilhanas, na Amaz\u00f4nia, foi decretado Parque Nacional em 2009. Abrangendo cerca de 400 i\u2026 http://t.co/jZYIplw6nM http://t.co/BrvXpV8fG9"
        },
        {
            "author_id": "362244935",
            "created_at": "2015-04-16T19:38:45.000Z",
            "id": "588788640379207680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Material retirado de estrada \u00e9 aproveitado no Parque Municipal  ... http://t.co/nVT1zUN9Pl"
        },
        {
            "author_id": "80423198",
            "created_at": "2015-04-16T19:31:01.000Z",
            "id": "588786693592985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares crescem na Floresta Nacional e s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00f5es http://t.co/rf0j0ZQRZW"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-04-16T19:26:08.000Z",
            "id": "588785463529345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura."
        },
        {
            "author_id": "80423198",
            "created_at": "2015-04-16T19:23:01.000Z",
            "id": "588784679114952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares crescem na Floresta Nacional e s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00f5es - A Floresta Nacional de... http://t.co/W0lcMCfYSO"
        },
        {
            "author_id": "2602364114",
            "created_at": "2015-04-16T19:22:59.000Z",
            "id": "588784673586679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares crescem na Floresta Nacional e s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00f5es http://t.co/x4w5AWQrql"
        },
        {
            "author_id": "80423198",
            "created_at": "2015-04-16T19:22:58.000Z",
            "id": "588784669522427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares crescem na Floresta Nacional e s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00f5es http://t.co/hgXDPnY4bR"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-04-16T19:07:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.80171192,
                        -14.6440561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bfa659efad4af06"
            },
            "id": "588780703636135937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vou visit\u00e1-lo com tempo... @ Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/AjCXGnw5Iy"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2015-04-16T18:40:59.000Z",
            "id": "588774101658902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edciasdodia #CaboFrio #RJ  #PraiadasConchas\nPrefeitura apoia evento de anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Costa... http://t.co/YGCdonzZgk"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2015-04-16T18:33:55.000Z",
            "id": "588772323928498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares crescem na Floresta Nacional e s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00f5es - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/kRcmfTVRya"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-04-16T18:02:20.000Z",
            "id": "588764376557101058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco: protege o maior remanescente de Mata Seca da regi\u00e3o central de Goi\u00e1s. http://t.co/S5rc00PZQO"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-16T18:01:13.000Z",
            "id": "588764092883673089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco: protege o maior remanescente de Mata Seca da regi\u00e3o central de Goi\u00e1s. http://t.co/EAXxYxVn77"
        },
        {
            "author_id": "2905825251",
            "created_at": "2015-04-16T17:50:16.000Z",
            "id": "588761337041399810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Usam at\u00e9 o nome de Deus \"para fazer invas\u00f5es  um absurdo ! http://t.co/jIx6ssfEaZ"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2015-04-16T17:42:20.000Z",
            "id": "588759340665937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro acontecer\u00e1 nesta sexta-feira (17), na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, a partir das 15 horas"
        },
        {
            "author_id": "89261786",
            "created_at": "2015-04-16T17:39:18.000Z",
            "id": "588758577784958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares crescem na Floresta Nacional e s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00f5es http://t.co/y4ThYqz1HZ"
        },
        {
            "author_id": "284204419",
            "created_at": "2015-04-16T17:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "127525286",
                        "start": 0,
                        "username": "Eraldofontiny"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "745855058",
                        "start": 77,
                        "username": "CJator"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "127525286",
                        "start": 85,
                        "username": "Eraldofontiny"
                    }
                ]
            },
            "id": "588757265726963712",
            "in_reply_to_user_id": "127525286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eraldofontiny vai ser no parque municipal e vcs do progama est\u00e3o convidados @CJator @Eraldofontiny"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-04-16T17:20:10.000Z",
            "id": "588753762589736963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VRFOTO promo http://t.co/36GDRJStgV"
        },
        {
            "author_id": "198611474",
            "created_at": "2015-04-16T17:04:47.000Z",
            "id": "588749892090232832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Strog ir\u00e1 participar deste evento no domingo dia 19/04, no parque municipal a partir da 11:00. http://t.co/pzdyaTJcrN"
        },
        {
            "author_id": "37673586",
            "created_at": "2015-04-16T17:00:01.000Z",
            "id": "588748692695478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas do Oeste \u2013 8 dias\nSa\u00eddas at\u00e9 Mar\u00e7o/2016\nVisitando: Las Vegas, Death Valley, Parque Nacional das... http://t.co/hgedcazbr1"
        },
        {
            "author_id": "266021778",
            "created_at": "2015-04-16T16:54:45.000Z",
            "id": "588747367685435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares crescem na Floresta Nacional pr\u00f3ximo \u00e0 Bras\u00edlia e a maioria das ocupa\u00e7\u00f5es, s\u00e3o de \"Igrejas\". http://t.co/cf0a5SbqU1"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-04-16T16:30:11.000Z",
            "id": "588741186556276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares crescem na Floresta Nacional e s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00f5es http://t.co/MAokUBJWP8 http://t.co/DpZXcwGQlw"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2015-04-16T16:03:21.000Z",
            "id": "588734434381201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE - Reuni\u00e3o dos Conselhos Consultivos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tupiniquins e da \u00c1rea de Relevante Interesse... http://t.co/klFUXINCBc"
        },
        {
            "author_id": "540749543",
            "created_at": "2015-04-16T15:58:32.000Z",
            "id": "588733220625199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj a tarde \u00e9 aqui, gravando cm os melhores\ud83c\udfac\ud83c\udfa5\ud83d\udcf7\ud83d\udcf9 (@ Parque Municipal Leandro Guerra) https://t.co/q2q9Hcv9AG"
        },
        {
            "author_id": "2234952293",
            "created_at": "2015-04-16T15:54:31.000Z",
            "id": "588732207688241154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6tm6XngWxd"
        },
        {
            "author_id": "2234952293",
            "created_at": "2015-04-16T15:54:30.000Z",
            "id": "588732204932591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cVl4PKX8yD"
        },
        {
            "author_id": "2234952293",
            "created_at": "2015-04-16T15:54:30.000Z",
            "id": "588732204550852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XRPF6zOnot"
        },
        {
            "author_id": "2234952293",
            "created_at": "2015-04-16T15:54:28.000Z",
            "id": "588732198783754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/d7PcaikFLm"
        },
        {
            "author_id": "2234952293",
            "created_at": "2015-04-16T15:54:28.000Z",
            "id": "588732198221668352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UWTypmIqFD"
        },
        {
            "author_id": "2234952293",
            "created_at": "2015-04-16T15:54:27.000Z",
            "id": "588732193968627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HbwDOaEnN2"
        },
        {
            "author_id": "2234952293",
            "created_at": "2015-04-16T15:54:27.000Z",
            "id": "588732191779201025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/C02FLnNJeP"
        },
        {
            "author_id": "2234952293",
            "created_at": "2015-04-16T15:54:26.000Z",
            "id": "588732187916296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YYx45PXinQ"
        },
        {
            "author_id": "486725426",
            "created_at": "2015-04-16T15:53:42.000Z",
            "id": "588732003064885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinha quem ta aqui no parque municipal? Sim, euzinha. \ud83d\ude4b"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-04-16T15:24:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42638505,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "588724601246654465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/4yfUWlt2Y5"
        },
        {
            "author_id": "38024488",
            "created_at": "2015-04-16T14:33:21.000Z",
            "id": "588711783424258048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 62 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"6\u00bas anos visitam a caverna do Parque Estadual de Campinhos\" http://t.co/kJiGMEHXit"
        },
        {
            "author_id": "80696720",
            "created_at": "2015-04-16T14:27:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "588710202742087681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dispensa qualquer filtro! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/modxuHmN1I"
        },
        {
            "author_id": "3171900861",
            "created_at": "2015-04-16T14:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34665220",
                        "start": 0,
                        "username": "BetoRicha"
                    }
                ]
            },
            "id": "588708852780113921",
            "in_reply_to_user_id": "34665220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoRicha oi governador  \u00e9  o Bal de Centen\u00e1rio vim pedir sua ajuda de novo para recontratar meu sobrinho   no parque estadual ibicatu."
        },
        {
            "author_id": "2829877608",
            "created_at": "2015-04-16T14:07:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ca1ac90b0cff479a"
            },
            "id": "588705296698204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 abriga 3 das 10 maiores montanhas do Brasil.\n\nhttp://t.co/IP3VVABF2X\n\n#montanhismo http://t.co/PPpKZjf2yI"
        },
        {
            "author_id": "52557422",
            "created_at": "2015-04-16T14:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "52557422",
                        "start": 0,
                        "username": "viamorena"
                    }
                ]
            },
            "id": "588704319580536832",
            "in_reply_to_user_id": "52557422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viamorena RECREA\u00c7\u00c3O! Parque Estadual Matas do Segredo inaugura estrutura para receber visitantes. Detalhes http://t.co/ThMjqLdXae"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-04-16T14:02:26.000Z",
            "id": "588704002939977728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Acara\u00ed: sambaquis e outros s\u00edtios arqueol\u00f3gicos j\u00e1 foram  identificados na \u00e1rea do parque. http://t.co/gg8mriVAMa"
        },
        {
            "author_id": "255126615",
            "created_at": "2015-04-16T14:01:19.000Z",
            "id": "588703720428478465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a aula vai ser no parque municipal e eu n\u00e3o t\u00f4 nem um pouco afim"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-16T14:00:57.000Z",
            "id": "588703629609201665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Acara\u00ed: sambaquis e outros s\u00edtios arqueol\u00f3gicos j\u00e1 foram  identificados na \u00e1rea do parque. http://t.co/ZmnqgfResa"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-04-16T14:00:40.000Z",
            "id": "588703556582002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Costa do Sol tem corrida e stand up paddle http://t.co/wQwSdxM0LZ #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-04-16T13:49:12.000Z",
            "id": "588700673996390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano comemora 45 anos http://t.co/ODCEimpV4b"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-04-16T13:30:56.000Z",
            "id": "588696076653330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas pedem ao Estado mais recursos para o Parque Estadual da Costa do Sol | http://t.co/fKjpuzQRoB http://t.co/SXgrRT8DsE"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-04-16T13:30:55.000Z",
            "id": "588696072853331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas pedem ao Estado mais recursos para o Parque Estadual da Costa do Sol | http://t.co/fKjpuzQRoB"
        },
        {
            "author_id": "106559464",
            "created_at": "2015-04-16T13:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56441916",
                        "start": 0,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "588695269782462464",
            "in_reply_to_user_id": "56441916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fund_boticario difundindo nossos len\u00e7\u00f3is maranhenses http://t.co/HVGOMjnB64"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2015-04-16T13:08:40.000Z",
            "id": "588690472815714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 19 de abril tem POESIA no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti.\nEspa\u00e7o aberto para voc\u00ea viver a... http://t.co/BJ4dAVyBgW"
        },
        {
            "author_id": "1601552910",
            "created_at": "2015-04-16T13:05:00.000Z",
            "id": "588689548940550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de dolar http://t.co/UVF2DaBgCq"
        },
        {
            "author_id": "80696720",
            "created_at": "2015-04-16T13:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "588689281369124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/UqHq2opQaC http://t.co/ym2IjGrURt"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2015-04-16T13:01:10.000Z",
            "id": "588688584955289600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga o maior remanescente de floresta Atl\u00e2ntica da regi\u00e3o sul do Brasil.\n\nVenha... http://t.co/ehD7jralYN"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-04-16T12:37:30.000Z",
            "id": "588682626577395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edram fotos in\u00e9ditas do Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9, corre conferir: http://t.co/rvFfdjWzv7 http://t.co/49tq1OqygN"
        },
        {
            "author_id": "77523879",
            "created_at": "2015-04-16T12:28:30.000Z",
            "id": "588680364962418688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/MsLYHRQzdp"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2015-04-16T12:25:09.000Z",
            "id": "588679519227269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que tal aproveitar a quinta-feira para conhecer o Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/vvcPX13ZUr http://t.co/ZNwZY2aOGe"
        },
        {
            "author_id": "2479526244",
            "created_at": "2015-04-16T12:05:37.000Z",
            "id": "588674606522826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Exploring Peneda Ger\u00eas National Park\", by Julie Dawn Fox | Explorando el Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas http://t.co/8k0rljdPVE #PORTUGAL"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-04-16T12:01:35.000Z",
            "id": "588673590394023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural o Frade e a Freira: de seu formato, que lembra um frade e uma freira, surgiram lendas diversas. http://t.co/CTzsHC8m32"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-16T12:00:58.000Z",
            "id": "588673435133485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural o Frade e a Freira: de seu formato, que lembra um frade e uma freira, surgiram lendas diversas. http://t.co/8C2rfTWs9T"
        },
        {
            "author_id": "2508643435",
            "created_at": "2015-04-16T11:57:37.000Z",
            "id": "588672590576779266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio 45 Anos Parque Estadual do Desengano. Confira em: http://t.co/dvYhSmvhch"
        },
        {
            "author_id": "3093524697",
            "created_at": "2015-04-16T11:56:03.000Z",
            "id": "588672197612277761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Corumbiara tem primeiro projeto de uso p\u00fablico aprovado pela c\u00e2mara t\u00e9cnica do Ibama.... http://t.co/C3COQL8ESS"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2015-04-16T11:37:34.000Z",
            "id": "588667546758488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 18\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange (PNSHL) ser\u00e1 realizada no... http://t.co/D2uA9y0LBk"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2015-04-16T11:00:22.000Z",
            "id": "588658182064623618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um para\u00edso no Brasil. Fa\u00e7a um tour virtual para se sentir nas dunas &gt;&gt;&gt; http://t.co/Q2yHKsMlm1"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2015-04-16T10:50:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57114515,
                        -22.48201987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "588655641738268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!! #eujafui @ Estrada Do Parque Nacional https://t.co/jWBVMWuQa7"
        },
        {
            "author_id": "407978112",
            "created_at": "2015-04-16T10:41:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41381935,
                        -22.87170974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "588653398704160769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! @ Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia https://t.co/1BY1mKuAJA"
        },
        {
            "author_id": "537646770",
            "created_at": "2015-04-16T10:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "537646770",
                        "start": 117,
                        "username": "PortalPB10"
                    }
                ]
            },
            "id": "588652747165163521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo e especialistas discutem propostas para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha http://t.co/5fkEOVTj7j via @PortalPB10"
        },
        {
            "author_id": "2364059158",
            "created_at": "2015-04-16T09:58:33.000Z",
            "id": "588642626896863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! Amigos, vamos aproveitar esse feriad\u00e3o...Trilha do Parque Estadual de Ibitipoca - Minas Gerais- sa\u00edda... http://t.co/LvitL84qNL"
        },
        {
            "author_id": "318032346",
            "created_at": "2015-04-16T08:36:29.000Z",
            "id": "588621974747947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. #C\u00e1ceres #Extremadura #PorElMundoSO http://t.co/cHO06P0etm"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-04-16T08:19:22.000Z",
            "id": "588617666719453185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano comemora 45 anos http://t.co/pmQ1HvaHLX Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-04-16T05:01:04.000Z",
            "id": "588567764312326145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Itatiaia (Rio de Janeiro)\n\n#ParqueNacionalDoItatiaia #RiodeJaneiro http://t.co/OZz4B1GgQT"
        },
        {
            "author_id": "50759054",
            "created_at": "2015-04-16T03:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.766,
                        7.433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "588537631954305024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missing paradise in #panama #coiba #those colors! #summer2015 @ Parque nacional Coiba https://t.co/BpXuD5kv3E"
        },
        {
            "author_id": "70444639",
            "created_at": "2015-04-16T02:35:51.000Z",
            "id": "588531220398604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Rego dos Carrapatos in Belo Horizonte, MG https://t.co/14yZgULgr5"
        },
        {
            "author_id": "252244766",
            "created_at": "2015-04-16T02:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "588524446929047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed... @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/754ExfYrqm"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-16T02:06:44.000Z",
            "id": "588523890370072577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol ilumina, mas cega.\nRumo ao cume da Pedra do Ponto\nPARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA - RJ\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/zcQ3tw1UOp"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2015-04-16T01:58:16.000Z",
            "id": "588521760057884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Not\u00edcias | Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio http://t.co/WFridXfps3"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-16T01:56:06.000Z",
            "id": "588521216094404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/Y7QxzKO3ma"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-16T01:56:02.000Z",
            "id": "588521197584941057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-16T01:56:02.000Z",
            "id": "588521197308145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-16T01:56:02.000Z",
            "id": "588521197043916802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-16T01:56:02.000Z",
            "id": "588521196993536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2015-04-16T01:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 40,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "588519117302423554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrid\u00e3o (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/GMCu9nGICx"
        },
        {
            "author_id": "2281164613",
            "created_at": "2015-04-16T00:21:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "222500425",
                        "start": 0,
                        "username": "Isadora_FF"
                    }
                ]
            },
            "id": "588497380661714944",
            "in_reply_to_user_id": "222500425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Isadora_FF Perto do centro, do shopping cidade, do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "251837551",
            "created_at": "2015-04-15T23:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "59156773",
                        "start": 0,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "588489654678204416",
            "in_reply_to_user_id": "59156773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luansantana deve ser bom mesmo. o maximo que fui foi no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2892683794",
            "created_at": "2015-04-15T23:49:16.000Z",
            "id": "588489294819516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero Costa Rica http://t.co/TicsmuHIQJ"
        },
        {
            "author_id": "174895312",
            "created_at": "2015-04-15T23:30:03.000Z",
            "id": "588484460137607169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista panoramica do Parque Nacional de Arches. Foto: Davi Toussaint. http://t.co/GxbmzOXG6A"
        },
        {
            "author_id": "55723044",
            "created_at": "2015-04-15T23:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 45,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "588483447020199938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corridinha... (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/AORNIolTmz"
        },
        {
            "author_id": "45374239",
            "created_at": "2015-04-15T23:12:04.000Z",
            "id": "588479933447569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sesc de Corridas - Etapa Belo Horizonte (Parque Municipal) https://t.co/6onu3NmnWy"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2015-04-15T23:02:02.000Z",
            "id": "588477411551010817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IX Rodeio Crioulo de Brochier Parque Municipal da Expofesta... http://t.co/ZYEc8dFYmJ"
        },
        {
            "author_id": "46566057",
            "created_at": "2015-04-15T22:48:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "94195171",
                        "start": 0,
                        "username": "alcino1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "588473884946653184",
            "in_reply_to_user_id": "94195171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alcino1908 achei ela do Parque Municipal pra frente."
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2015-04-15T22:12:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "588465040631562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/rak4UmWLng Workshop - Impactos da Rodovia BR-101 na Reserva Biol\u00f3gica de"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2015-04-15T22:12:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "588465039171923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/C6RKR9q3lW Anta atropelada - Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (08.02.2015)"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-04-15T22:03:01.000Z",
            "id": "588462558966894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 (Minas Gerais)\n\n#ParqueNacionalSerradoCip\u00f3 #MinasGerais http://t.co/cgXmXAs1O5"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2015-04-15T21:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "524349796",
                        "start": 97,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "588449827777810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Andradas a partir do Parque Municipal e na Contorno, sent T\u00fanel da Lagoinha (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2015-04-15T21:11:46.000Z",
            "id": "588449658868862977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "18h11 Tr\u00e2nsito intenso na Andradas a partir do Parque Municipal e na Contorno, sentido T\u00fanel da Lagoinha."
        },
        {
            "author_id": "66690981",
            "created_at": "2015-04-15T20:56:24.000Z",
            "id": "588445794883088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo e especialistas discutem propostas para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Marinha http://t.co/hdos8NLEtg"
        },
        {
            "author_id": "2193419402",
            "created_at": "2015-04-15T20:56:23.000Z",
            "id": "588445789707317249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo e especialistas discutem propostas para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Marinha http://t.co/Zf2ysDwJe3"
        },
        {
            "author_id": "211881219",
            "created_at": "2015-04-15T20:56:22.000Z",
            "id": "588445784581939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo e especialistas discutem propostas para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Marinha http://t.co/dnuhZdfZai"
        },
        {
            "author_id": "2193419402",
            "created_at": "2015-04-15T20:56:13.000Z",
            "id": "588445746288058368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo e especialistas discutem propostas para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha http://t.co/Zf2ysDf8mv http://t.co/PfCgI8LmLp"
        },
        {
            "author_id": "67097555",
            "created_at": "2015-04-15T20:51:55.000Z",
            "id": "588444666367881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como namorar uma mina que n\u00e3o conhece o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-04-15T20:30:02.000Z",
            "id": "588439157137141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcQ1ft0\n  #kenia http://t.co/rnU4T93CVi"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2015-04-15T20:03:50.000Z",
            "id": "588432563582164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhe, eu nunca fui no Porto Canoas,mesmo trabalhando no parque Nacional por quase 2 anos."
        },
        {
            "author_id": "16980408",
            "created_at": "2015-04-15T19:45:00.000Z",
            "id": "588427824513454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es do Chile. Visite no inverno :) http://t.co/qmlECzuS0M"
        },
        {
            "author_id": "543946461",
            "created_at": "2015-04-15T19:29:49.000Z",
            "id": "588424001657118721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal recebe nos dias 25 e 26 de abril o Net Festival 2015 (Edi\u00e7\u00e3o World Music). Confira\u2026 https://t.co/VeecjrPKB6"
        },
        {
            "author_id": "3108810346",
            "created_at": "2015-04-15T19:23:12.000Z",
            "id": "588422336514281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO http://t.co/Yhcb3sdgGR"
        },
        {
            "author_id": "2891165615",
            "created_at": "2015-04-15T19:07:50.000Z",
            "id": "588418472310415361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional do Juruena que fica em Mato Grosso? http://t.co/FPErkdEZu8"
        },
        {
            "author_id": "551576119",
            "created_at": "2015-04-15T19:04:56.000Z",
            "id": "588417740618215425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a! Vou fazer um curso de fotografia, que tal? #AmoMeuTrabalho \u2014 se sentindo muito feliz"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-04-15T19:02:06.000Z",
            "id": "588417028546961409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Feriado de Tiradentes est\u00e1 chegando!\nQue tal conhecer o Parque Nacional de Itatiaia?\nTemos roteiros para... http://t.co/DpcsNNA15F"
        },
        {
            "author_id": "225143884",
            "created_at": "2015-04-15T19:01:27.000Z",
            "id": "588416866105831425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ginebra #Geneve #europe #igerseurope #ginebra #Switzerland #Suiza #total_shot\u2026 https://t.co/YvWqg8KCfg"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-04-15T18:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "588414224860348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de Observa\u00e7\u00e3o de Aves da Bahia visita o Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/T3sXyd0BCD via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2015-04-15T18:45:56.000Z",
            "id": "588412960055435264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Kissama - Bengo http://t.co/5XMJwZKrFv"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2015-04-15T18:44:44.000Z",
            "id": "588412658363273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Kissama - Bengo http://t.co/QP31iRstcC"
        },
        {
            "author_id": "447237424",
            "created_at": "2015-04-15T18:38:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "588411203191492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor biblioteca para estudar &lt;333 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/kKi84fbhXO"
        },
        {
            "author_id": "284612635",
            "created_at": "2015-04-15T18:26:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "588408052195405826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role de long (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/OH4OjzSBjh"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-04-15T18:26:01.000Z",
            "id": "588407946100506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Parque Estadual \u00e9 aprovado pelo Ibama  http://t.co/W90eu3Cb9A"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2015-04-15T18:04:26.000Z",
            "id": "588402515206615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Kissama - Bengo Com uma extens\u00e3o de 990.000 hectares, este parque nacional foi inicialmente... http://t.co/YbwuJLmNBB"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2015-04-15T18:02:47.000Z",
            "id": "588402102592020481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Kissama - Bengo Com uma extens\u00e3o de 990.000 hectares, este parque nacional foi inicialmente... http://t.co/xFuDlPpDdx"
        },
        {
            "author_id": "869343018",
            "created_at": "2015-04-15T18:02:39.000Z",
            "id": "588402068739780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado, 12h30, sa\u00edda do Parque Municipal, portaria Afonso Pena. Confirme presen\u00e7a no evento da pedalada:... http://t.co/pLy1f77U6l"
        },
        {
            "author_id": "43178097",
            "created_at": "2015-04-15T17:27:52.000Z",
            "id": "588393314010955777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas fotos incr\u00edveis tiradas por meu amigo e grande mago das lentes Germano Viegas no Parque Nacional do... http://t.co/6C4LoOe8sV"
        },
        {
            "author_id": "15447400",
            "created_at": "2015-04-15T17:27:44.000Z",
            "id": "588393279399538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu vi uma faixa na frente de uma casa assim:\n\"\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: ratos, baratas, cobras, mosquito da dengue...\""
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2015-04-15T17:00:15.000Z",
            "id": "588386363696807937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2018Embarque Imediato\u2019 destaca a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Confira tamb\u00e9m os encantos da Ilha de Caratateua. http://t.co/ilzeaVKOVU"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-15T16:28:29.000Z",
            "id": "588378371400294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Itaubal ap\u00f3s muita chuva. \u2014 em Parque Nacional do Ja\u00fa.\nFoto: Thiago-Haussig-Fotografia-e-Turismo... http://t.co/ZZbA9en6Tm"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-15T16:28:14.000Z",
            "id": "588378308083109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer observando a silhueta da Agulha do Diabo\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nFoto de Thiago Haussig... http://t.co/EucTtemLJA"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2015-04-15T16:15:52.000Z",
            "id": "588375194420416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo inicia a\u00e7\u00f5es do manejo integrado do fogo no Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/Frvu41i7gi"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2015-04-15T15:48:19.000Z",
            "id": "588368259470254082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "AGU afasta den\u00fancia contra servidor que autorizou constru\u00e7\u00e3o em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de SC - http://t.co/gObcUm2Ca7 http://t.co/q1sO0ppJFg"
        },
        {
            "author_id": "180110799",
            "created_at": "2015-04-15T15:40:06.000Z",
            "id": "588366193272184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 dias  incriveis de montanha no mais antigo Parque nacional do Brasil... \nPni Parque nacional de Itatiaia.\nquem... http://t.co/GXtwRAKiyJ"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2015-04-15T15:34:43.000Z",
            "id": "588364838499418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XADREZ EM VINHEDO\nCircuito solid\u00e1rio de xadrez domingo (26) no Parque Municipal de Vinhedo\n\nO Parque Municipal... http://t.co/7SGmH2VYsS"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2015-04-15T15:03:44.000Z",
            "id": "588357041216823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha: &lt;div style=\"text-align:center\"&gt;\n&lt;figure class=\"image\"..."
        },
        {
            "author_id": "66523081",
            "created_at": "2015-04-15T14:43:49.000Z",
            "id": "588352028843343872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL O RESUMO: Parque Estadual da Costa do Sol em B\u00fazios comemora... http://t.co/wePIJrlb9W"
        },
        {
            "author_id": "2766100206",
            "created_at": "2015-04-15T14:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "142705934",
                        "start": 79,
                        "username": "anjemaster"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1540691875",
                        "start": 95,
                        "username": "Yuanfang_mgzine"
                    }
                ]
            },
            "id": "588351744373039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Taiwan Noir\nParque Nacional de #Taroko \nhttp://t.co/lSijG8CIU6 #fotograf\u00eda by @anjemaster via @Yuanfang_Mgzine http://t.co/EfmbnlPHX3"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-04-15T14:29:26.000Z",
            "id": "588348408374628353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano comemora 45 anos\n\nO Parque Estadual do Desengano, o mais antigo do estado, comemorou... http://t.co/ID1GTZj5w3"
        },
        {
            "author_id": "136288733",
            "created_at": "2015-04-15T14:23:57.000Z",
            "id": "588347030961000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fiz minha caminhada no Parque Municipal. Andei caralhos. Achei que tinha andado um monte. Quando vi, eram apenas 2.840 m. Que marmota!"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2015-04-15T14:04:55.000Z",
            "id": "588342238997942274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo inicia a\u00e7\u00f5es do Manejo Integrado do Fogo no Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/PT11PbGtEb"
        },
        {
            "author_id": "190079103",
            "created_at": "2015-04-15T13:58:10.000Z",
            "id": "588340540925726721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOLENIDADE DE ASSINATURA DO DECRETO MUNICIPAL QUE CRIA A UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO LAGO MOLE, COL\u00d4NIA DE... http://t.co/H3xdkJurUe"
        },
        {
            "author_id": "1549791577",
            "created_at": "2015-04-15T13:55:45.000Z",
            "id": "588339933175275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Alto Juru\u00e1 est\u00e1 sendo invadida por gado e pastagens http://t.co/THacisMMny"
        },
        {
            "author_id": "54124794",
            "created_at": "2015-04-15T13:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9417,
                        -8.01646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "588337170710159361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7o da minha f\u00e9 meu combust\u00edvel...\ud83c\udfb6\ud83c\udfbc\n\n#Folga #Bomdia #MvBill \ud83d\udc53\ud83d\udcad @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/34efqzSsoT"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2015-04-15T13:41:49.000Z",
            "id": "588336428309839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha: &lt;div style=\"text-align:center\"&gt;\n&lt;figure class=\"image\"..."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-04-15T13:30:06.000Z",
            "id": "588333476983652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Costa do Sol tem #corrida e #standuppaddle http://t.co/wQwSdxM0LZ #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2015-04-15T13:27:53.000Z",
            "id": "588332921292918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila velha: &lt;div style=\"text-align:center\"&gt;\n&lt;figure class=\"image... http://t.co/2DzNx6bqn2"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2015-04-15T13:27:53.000Z",
            "id": "588332919791362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila velha http://t.co/uDn1KRbrYW"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-15T13:16:34.000Z",
            "id": "588330071091449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-04-15T13:03:16.000Z",
            "id": "588326724573786113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"S\u00e9rie Parques do Brasil  \u2013 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\"  http://t.co/hMZweuMyIF"
        },
        {
            "author_id": "178793121",
            "created_at": "2015-04-15T12:39:40.000Z",
            "id": "588320784164249601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Postagem de hoje- filme que retrata o processo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Xingu, confiram: http://t.co/uamYfuDbs9"
        },
        {
            "author_id": "3019882966",
            "created_at": "2015-04-15T12:14:45.000Z",
            "id": "588314514665406466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o entrega Parque Municipal Aquidab\u00e3 \u00e0 Comunidade https://t.co/c05il1900Q"
        },
        {
            "author_id": "3151785345",
            "created_at": "2015-04-15T12:04:46.000Z",
            "id": "588312002516353024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio no parque?! Muita gente ainda n\u00e3o conhece o Parque Natural Municipal da Prainha. Um lugar de... http://t.co/S1oOTITTmq"
        },
        {
            "author_id": "3151785345",
            "created_at": "2015-04-15T12:04:44.000Z",
            "id": "588311996220710913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio no parque?! Muita gente ainda n\u00e3o conhece o Parque Natural Municipal da Prainha.\u2026 https://t.co/inWZKN7N2b"
        },
        {
            "author_id": "447995340",
            "created_at": "2015-04-15T11:55:29.000Z",
            "id": "588309666305859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o jabuti: S\u00e9rie Parques do Brasil \u2013 Parque Nacional da Serra... http://t.co/mlgIolBFry"
        },
        {
            "author_id": "704057187",
            "created_at": "2015-04-15T11:54:48.000Z",
            "id": "588309493265608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1 inacabada - Piau\u00ed - Portal O Dia http://t.co/NH9OWZe0XE"
        },
        {
            "author_id": "2671138853",
            "created_at": "2015-04-15T11:12:44.000Z",
            "id": "588298910524973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA \u2013 GER\u00caS\nBARCELOS \u2013 ARCOS DE VALDEVEZ \u2013 SOAJO - LINDOSO\nPARTIDA DE COIMBRA, AVEIRO E... http://t.co/M7JXJBxWPC"
        },
        {
            "author_id": "249055627",
            "created_at": "2015-04-15T11:03:20.000Z",
            "id": "588296543557541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff http://t.co/AF5B54kH83 via elhistoriador.es"
        },
        {
            "author_id": "2677157599",
            "created_at": "2015-04-15T10:53:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03345007,
                        -20.058642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "588294048756142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/LKGAzlirYs"
        },
        {
            "author_id": "18283275",
            "created_at": "2015-04-15T10:47:06.000Z",
            "id": "588292459429552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade da zona rural da \u00e1rea Itaqui bacanga que reivindica a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista taua mirim presentes http://t.co/DnNKq0CnOy"
        },
        {
            "author_id": "1482783218",
            "created_at": "2015-04-15T10:45:35.000Z",
            "id": "588292075835301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se nada der certo vou ir la pro parque municipal dormir"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2015-04-15T06:20:29.000Z",
            "id": "588225359373565953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do Parque Nacional do Limpopo acusam Administra\u00e7\u00e3o de burla e desvio de fundos (#canalmoz)\n\nUm grupo de... http://t.co/vrNXuynJaU"
        },
        {
            "author_id": "51329682",
            "created_at": "2015-04-15T06:09:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1595561010",
                        "start": 124,
                        "username": "virungamovie"
                    }
                ]
            },
            "id": "588222597097226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria da batalha para salvar o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: aprenda e fa\u00e7a parte. http://t.co/zMC4GrGawO via @virungamovie"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2015-04-15T05:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 45,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "588208981413363712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Late check-in (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/KkNG1PqWaC"
        },
        {
            "author_id": "2205951212",
            "created_at": "2015-04-15T03:13:46.000Z",
            "id": "588178374113292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Rio de Janeiro: come\u00e7ando amanh\u00e3 na Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/oUpSTDp1aL"
        },
        {
            "author_id": "2384512693",
            "created_at": "2015-04-15T02:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "588163824005558273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anderson's Drags Race (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/CMaDV2RAUn"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-15T01:56:05.000Z",
            "id": "588158824516866050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/emfeTGfpa3"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-15T01:56:03.000Z",
            "id": "588158812550516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-15T01:56:03.000Z",
            "id": "588158812487602178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-15T01:56:02.000Z",
            "id": "588158811703218176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-15T01:56:02.000Z",
            "id": "588158811694825475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "353220456",
            "created_at": "2015-04-15T01:48:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3225299,
                        -22.8415569
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "588156825972932609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o quero ser igual a ningu\u00e9m, eu s\u00f3 quero ser eu mesma. @ Parque Nacional Chico Mendes https://t.co/PS1UJBf75Z"
        },
        {
            "author_id": "387190104",
            "created_at": "2015-04-15T01:32:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.31481852,
                        -20.39097208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "588152925207298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/ydezBNunjF"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2015-04-15T01:28:28.000Z",
            "id": "588151873762365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o flagra pesca indevida no entorno do P. E. Ilha Anchieta | Secretaria do Meio... http://t.co/Jq5DNi2XHM"
        },
        {
            "author_id": "3096641116",
            "created_at": "2015-04-15T01:24:32.000Z",
            "id": "588150882132426753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem festival de food truck no parque municipal pensa no tanto que eu vou comerrrrr"
        },
        {
            "author_id": "28182064",
            "created_at": "2015-04-15T00:31:10.000Z",
            "id": "588137453732651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/uslcNoIuHW"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-04-15T00:30:01.000Z",
            "id": "588137162631184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#circuitobynight\nImagem da Noite\nMoraine Lake, Parque Nacional Banff, Canad\u00e1 http://t.co/F0M449kxQa"
        },
        {
            "author_id": "466770437",
            "created_at": "2015-04-14T23:25:51.000Z",
            "id": "588121014661488640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma excelente noite a todos! @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/QapKLPgqSt"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2015-04-14T23:20:35.000Z",
            "id": "588119691404713985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1 inacabada | http://t.co/SGxtrdafxC http://t.co/nmt3p60yRb"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2015-04-14T23:20:33.000Z",
            "id": "588119682911248386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1 inacabada http://t.co/dzzi3NWvuO"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2015-04-14T23:08:02.000Z",
            "id": "588116533529948161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo dia 19 de abril tem SEMENTES DE POESIA no Parque Municipal! Microfone aberto! Poesia para todos! Participem! http://t.co/Hc82po67l6"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2015-04-14T22:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 42,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "588114203099136001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 ou 80 n\u00e9 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/Zj1pVlPzGO"
        },
        {
            "author_id": "58527277",
            "created_at": "2015-04-14T22:52:16.000Z",
            "id": "588112564330041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/K9E4u32sKe"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2015-04-14T22:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875362,
                        -16.70355403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "588109072416825344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude4b @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/jhzFYPsk41"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2015-04-14T22:38:12.000Z",
            "id": "588109022835912707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1 inacabada... http://t.co/BzDLcZe3ID"
        },
        {
            "author_id": "331050053",
            "created_at": "2015-04-14T22:17:34.000Z",
            "id": "588103831914938370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO LEGAL: ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL - S... http://t.co/BbZVe4nN6U"
        },
        {
            "author_id": "180655345",
            "created_at": "2015-04-14T22:10:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "588102030989852676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/S3H5W3b98J"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2015-04-14T21:48:45.000Z",
            "id": "588096577560010754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERES\u00d3POLIS - PARQUE NACIONAL - COLE\u00c7\u00c3O FERRADEIRA  http://t.co/54dyhJIWaj"
        },
        {
            "author_id": "620458232",
            "created_at": "2015-04-14T21:26:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "588090928805650433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Shadows. @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/3SZu8mqKUJ"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2015-04-14T20:48:19.000Z",
            "id": "588081371010183168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IX Rodeio Crioulo de Brochier Parque Municipal da Expofesta... http://t.co/YGwZSguRrv"
        },
        {
            "author_id": "509386170",
            "created_at": "2015-04-14T20:39:16.000Z",
            "id": "588079093909958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Resgate suas for\u00e7as e se sinta bem\" ;) @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/GHaqbsCI9d"
        },
        {
            "author_id": "110337867",
            "created_at": "2015-04-14T20:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "58902364",
                        "start": 0,
                        "username": "nanipenha"
                    }
                ]
            },
            "id": "588071551708360705",
            "in_reply_to_user_id": "58902364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanipenha Na Biblioteca Parque Estadual, aqui no RJ. As roupas foram feitas com materiais inusitados, lindas demais."
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-04-14T20:05:03.000Z",
            "id": "588070484039880705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anavilhanas, na Amaz\u00f4nia, foi decretado Parque Nacional em 2009. Abrangendo cerca de 400 ilhas no Rio Negro, \u00e9... http://t.co/MsAg9lXUHo"
        },
        {
            "author_id": "404991878",
            "created_at": "2015-04-14T19:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.0013393,
                        39.9315721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e878b124548a76fe"
            },
            "id": "588069194782154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce @ Parque Nacional de Monfrague https://t.co/lNLpF2jQQB"
        },
        {
            "author_id": "86602421",
            "created_at": "2015-04-14T19:37:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "588063571168387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ensaio com esse lindo neggaozumba #perfeito @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/g4JaNEJvWT"
        },
        {
            "author_id": "2846039462",
            "created_at": "2015-04-14T19:32:26.000Z",
            "id": "588062272276168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Corumbiara http://t.co/KUwhekW7ny"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2015-04-14T19:30:02.000Z",
            "id": "588061672218189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda confirmada no feriado 1 de Maio (1 -3) para explorar a p\u00e9 o Parque nacional da Peneda-Ger\u00eas. \n3 dias. 3... http://t.co/5fetpmkOIx"
        },
        {
            "author_id": "97198735",
            "created_at": "2015-04-14T19:27:24.000Z",
            "id": "588061008704491521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro em Palho\u00e7a? http://t.co/6pMUf5qknK"
        },
        {
            "author_id": "88938040",
            "created_at": "2015-04-14T19:19:33.000Z",
            "id": "588059032218423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do lago nominado ao lado http://t.co/zmAp07JYzR"
        },
        {
            "author_id": "88938040",
            "created_at": "2015-04-14T19:19:33.000Z",
            "id": "588059032029634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do lago nominado ao lado http://t.co/NQ1K97PZdT"
        },
        {
            "author_id": "88938040",
            "created_at": "2015-04-14T19:19:32.000Z",
            "id": "588059027017437185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do lago nominado ao lado http://t.co/KtpXkAPRZl"
        },
        {
            "author_id": "88938040",
            "created_at": "2015-04-14T19:19:32.000Z",
            "id": "588059025822089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do lago nominado ao lado http://t.co/XFdyjX91y8"
        },
        {
            "author_id": "88938040",
            "created_at": "2015-04-14T19:19:31.000Z",
            "id": "588059024815448066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do lago nominado ao lado http://t.co/9kt6LXMJRu"
        },
        {
            "author_id": "88938040",
            "created_at": "2015-04-14T19:19:30.000Z",
            "id": "588059017643175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do lago nominado ao lado http://t.co/885VDIt2PL"
        },
        {
            "author_id": "88938040",
            "created_at": "2015-04-14T19:19:29.000Z",
            "id": "588059014975598592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do lago nominado ao lado http://t.co/CmMyKKIYWU"
        },
        {
            "author_id": "88938040",
            "created_at": "2015-04-14T19:19:29.000Z",
            "id": "588059014271000577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do lago nominado ao lado http://t.co/O5eRBfyCVK"
        },
        {
            "author_id": "88938040",
            "created_at": "2015-04-14T19:19:29.000Z",
            "id": "588059013188816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do lago nominado ao lado http://t.co/OH4OgGvkdH"
        },
        {
            "author_id": "88938040",
            "created_at": "2015-04-14T19:19:28.000Z",
            "id": "588059011959894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do lago nominado ao lado http://t.co/4ZMpxX6NUh"
        },
        {
            "author_id": "67071479",
            "created_at": "2015-04-14T19:12:50.000Z",
            "id": "588057341968392194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Corumbiara tem primeiro projeto de uso p\u00fablico aprovado pela c\u00e2mara t\u00e9cnica... http://t.co/WH5JbVzs8u"
        },
        {
            "author_id": "418895436",
            "created_at": "2015-04-14T19:06:22.000Z",
            "id": "588055713202757632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia do Visgueiro, no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba,em Quissam\u00e3, \u00e9 uma praia de restinga com... http://t.co/TkSVCAU2fu"
        },
        {
            "author_id": "318110260",
            "created_at": "2015-04-14T18:49:48.000Z",
            "id": "588051546631450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria Clara aventureira desbravando o parque nacional Yosemite e as sequoias gigantes no Mariposa\u2026 https://t.co/fxbsedH0df"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2015-04-14T18:47:32.000Z",
            "id": "588050974041886721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Portugal #turismo #Ger\u00eas #travel http://t.co/1RYEOzRxVi"
        },
        {
            "author_id": "49129956",
            "created_at": "2015-04-14T18:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "150708476",
                        "start": 0,
                        "username": "ananuiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "588049548590915584",
            "in_reply_to_user_id": "150708476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ananuiza Aqui perto de casa, vei vai ter foodtruck no parque municipal parece que dia 19 vi o evento no face, s\u00f3 perdi o link .-."
        },
        {
            "author_id": "2187303150",
            "created_at": "2015-04-14T18:31:45.000Z",
            "id": "588047001033506817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o tensa no parque municipal, caras"
        },
        {
            "author_id": "3166386069",
            "created_at": "2015-04-14T18:00:57.000Z",
            "id": "588039251880706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado \u2013 Especial de http://t.co/zZAFU5vZT4 http://t.co/CaEWDECZ0M"
        },
        {
            "author_id": "266558500",
            "created_at": "2015-04-14T18:00:01.000Z",
            "id": "588039018316746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria, natureza e infra-estrutura. At\u00e9 hoje, tudo que foi dito sobre o Parque Estadual do Caracol, n\u00e3o tem... http://t.co/0ziR6hfbW5"
        },
        {
            "author_id": "179757614",
            "created_at": "2015-04-14T17:54:31.000Z",
            "id": "588037631809847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/jPDSjTukSC opa, trilha?Parque Estadual da Serra da Tiririca? confere a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "89415071",
            "created_at": "2015-04-14T17:22:58.000Z",
            "id": "588029693863006209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra vis\u00e3o do Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari, com um Observat\u00f3rio ao fundo, no Alto de Pinheiros,\u2026 https://t.co/jYrtpGsyHL"
        },
        {
            "author_id": "43121745",
            "created_at": "2015-04-14T17:13:12.000Z",
            "id": "588027234209914881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O clima hoje no parque Municipal n\u00e3o est\u00e1 dos melhores.  T\u00e1 bem bizarro e tenso e assustador... bando de doido reunido."
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2015-04-14T17:05:44.000Z",
            "id": "588025356646543362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/irg9SiC63G"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2015-04-14T17:04:08.000Z",
            "id": "588024952886013954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Corumbiara tem primeiro projeto de uso p\u00fablico aprovado pela c\u00e2mara t\u00e9cnica do Ibama... http://t.co/qJmgTRUzoT"
        },
        {
            "author_id": "747251130",
            "created_at": "2015-04-14T17:00:01.000Z",
            "id": "588023917647941632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PequenosPara\u00edsos\n\nEstudos apontam que humanos j\u00e1 habitavam a regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, no... http://t.co/MLujbla1ZX"
        },
        {
            "author_id": "348035608",
            "created_at": "2015-04-14T16:44:47.000Z",
            "id": "588020085559848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei dms Hj , foi doido l\u00e1 no parque municipal !!"
        },
        {
            "author_id": "51850582",
            "created_at": "2015-04-14T16:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "588017213526933506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/QFH5CDXbZ3"
        },
        {
            "author_id": "89415071",
            "created_at": "2015-04-14T16:24:41.000Z",
            "id": "588015024926515201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari, com uma sequ\u00eancia de pr\u00e9dios ao fundo, no Alto de Pinheiros, em\u2026 https://t.co/viMlmbdsFv"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2015-04-14T16:13:04.000Z",
            "id": "588012101458853891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/X207LbdEbU"
        },
        {
            "author_id": "89415071",
            "created_at": "2015-04-14T16:04:58.000Z",
            "id": "588010063886946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vis\u00e3o de dentro do carrinho que levava at\u00e9 a sede da S\u00e3o Paulo Fashion Week, no Parque Estadual\u2026 https://t.co/gDL43Fl4gR"
        },
        {
            "author_id": "58461159",
            "created_at": "2015-04-14T16:04:17.000Z",
            "id": "588009893438877698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal: Opera\u00e7\u00e3o negocia desocupa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena do Parque Municipal Serra do Piriperi http://t.co/MvGsDhCTft"
        },
        {
            "author_id": "222078097",
            "created_at": "2015-04-14T16:00:28.000Z",
            "id": "588008932607664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada piscada um foto. @ Parque Municipal Morro da Pescaria https://t.co/ad4waiGieQ"
        },
        {
            "author_id": "636182773",
            "created_at": "2015-04-14T15:55:26.000Z",
            "id": "588007664510185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrelas e constela\u00e7\u00f5es vistas desde do parque nacional de Dartmoor, Reino Unido - LikeFotos http://t.co/mrq5IYCVHX"
        },
        {
            "author_id": "466770437",
            "created_at": "2015-04-14T15:48:04.000Z",
            "id": "588005810053210113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/N1LxOamUeb"
        },
        {
            "author_id": "65127076",
            "created_at": "2015-04-14T15:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0479142,
                        -19.9355668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "587998836611817474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhaaaaaaaa, galera de BH, quem vamos no NET Festival no Parque Municipal dia 25?"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-04-14T14:48:05.000Z",
            "id": "587990713322893314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o (Tocantins)\n\n#ParqueEstadualdoJalap\u00e3o #Tocantins #Brasil http://t.co/lXedqfxW5D"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-14T14:42:55.000Z",
            "id": "587989416427270146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Justi\u00e7a Federal de Passos acatou a\u00e7\u00e3o movida por procurador da cidade.\nObra tinha o objetivo de recuperar estradas do Parque Nacional em\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-14T14:42:15.000Z",
            "id": "587989248520941569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-04-14T14:36:55.000Z",
            "id": "587987905064337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dentro do #mar, as cores e o visual tamb\u00e9m impressionam! Foto tirada na Reserva Biol\u00f3gica do #AtolDasRocas (RN). http://t.co/WN711NiRKt"
        },
        {
            "author_id": "75329593",
            "created_at": "2015-04-14T14:10:45.000Z",
            "id": "587981319105314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Net Festival de gra\u00e7a no Parque Municipal? \u00c9 isso mesmo?? hahahahahahahhahaha tchumoroulend do gueto"
        },
        {
            "author_id": "198923103",
            "created_at": "2015-04-14T14:04:44.000Z",
            "id": "587979803833147393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Corumbiara tem primeiro projeto de uso p\u00fablico aprovado pela c\u00e2mara t\u00e9cnica... http://t.co/v7UrdLKlXH"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2015-04-14T13:37:48.000Z",
            "id": "587973028849434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Elefante est\u00e1 localizada bem perto do limite oeste do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, praticamente na... http://t.co/yW6rHIYcEo"
        },
        {
            "author_id": "263749036",
            "created_at": "2015-04-14T13:19:42.000Z",
            "id": "587968472711323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Cinema Negro Z\u00f3zimo Bulbul que ocorrer\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/KpjF79qUwB"
        },
        {
            "author_id": "10872172",
            "created_at": "2015-04-14T12:50:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93802126,
                        -19.9198303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "587961221082697730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando ao treino #nikeplus @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em 2003. Vanessinha, Iveth e\u2026 https://t.co/7BTpiZhJXv"
        },
        {
            "author_id": "1389494240",
            "created_at": "2015-04-14T12:36:35.000Z",
            "id": "587957621619089409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EEEE! A gente est\u00e1 na Parceria Carioca, na loja da Biblioteca Parque Estadual. Linda loja, lindos parceiros,... http://t.co/4Vmth0tSQr"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [brasil_fotos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brasil_fotos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brasil_fotos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Camaragibe, Brasil",
                "id": "1c8dc5310b59ea87",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Cabildo, Chile",
                "id": "011f2c6413f71744",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conc\u00f3rdia, Brasil",
                "id": "bd9599203776c51a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Assis, Brasil",
                "id": "42e6f98f749a02e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapetininga, Brasil",
                "id": "eef324ff46d72e81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile",
                "id": "0136e87259729466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Set\u00fabal, Portugal",
                "id": "58388d8b0de1b405",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tef\u00e9, Brasil",
                "id": "ba448b76f53fe902",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaborandi, Brasil",
                "id": "9bfa659efad4af06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "id": "ca1ac90b0cff479a",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Talavera de la Reina, Espa\u00f1a",
                "id": "e878b124548a76fe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "55035160",
                "name": "\ud835\udcb6 \ud835\udcc8 1 9 7 V",
                "username": "as197v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50783434",
                "name": "feira do RECOMMERCE",
                "username": "DoRecommerce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312985283",
                "name": "Bruno Vasconcelos",
                "username": "BrunoApoliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224348065",
                "name": "Gabriel Thuler Costa",
                "username": "gabrielthuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186202089",
                "name": "Krug Bier",
                "username": "KrugBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604343614",
                "name": "CristianoGoldschmidt",
                "username": "ComGoldschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224403311",
                "name": "Rapha",
                "username": "Phaelll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32248518",
                "name": "a mulher invis\u00edvel",
                "username": "belalinke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67660319",
                "name": "Alin\u00e3o 50% \ud83d\udc0a",
                "username": "alineandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911929",
                "name": "Michelle Aguiar",
                "username": "michelleaguiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89415071",
                "name": "Paulo Ruch",
                "username": "PauloRuch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440010629",
                "name": "TAI",
                "username": "fernandestaai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201305854",
                "name": "D A V I  G O M E S",
                "username": "davigomesof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181888257",
                "name": "carol",
                "username": "CarolCoutinho9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872638839",
                "name": "Vinhotti Adega ",
                "username": "vinhottiadega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30497527",
                "name": "Fabi \u2022 Designer de Ambientes \ud83d\udc89",
                "username": "fabilotus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804673818",
                "name": "Empresa Florestal JR",
                "username": "ufacflorestaljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303129430",
                "name": "CABio FAB",
                "username": "cabiofab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45907499",
                "name": "IRINA COSTA",
                "username": "Irinavegar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159993481",
                "name": "la\u00eds",
                "username": "LaiisFS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75683470",
                "name": "Rayanne Salgado",
                "username": "rayannesalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526192606",
                "name": "Chey \u2698\ud83c\udf35",
                "username": "SantosChey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162106568",
                "name": "L\u00e1ysa",
                "username": "laysaguerra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73160202",
                "name": "Carlos Brand\u00e3o",
                "username": "carlosbrandao_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364059158",
                "name": "Isabel Ferreira",
                "username": "IsabelF43841070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613693107",
                "name": "\u263d",
                "username": "tuliosampaioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602909501",
                "name": "QueridaMulher.com",
                "username": "OndeNamoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537701055",
                "name": "Salete Cardoso",
                "username": "OficialSalete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228473626",
                "name": "Brasil e Italia",
                "username": "italiaebrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553561459",
                "name": "Gabi",
                "username": "gaabymoreeira17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173171559",
                "name": "Personal Jesus \u2069| \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "wtevrluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755909",
                "name": "TACOMTUDO BH",
                "username": "Tacomtudobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222970303",
                "name": "silassantos.silva@ho",
                "username": "119018a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135589759",
                "name": "alcineia#Tim beta@Go",
                "username": "alcineia1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54089205",
                "name": "camila",
                "username": "ca_olima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10007522",
                "name": "RABUGENTO",
                "username": "RABUGENTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26374507",
                "name": "DOM S\u00edndico dos TTs",
                "username": "sindicoTT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400328308",
                "name": "andreicon",
                "username": "andreicon50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22788535",
                "name": "Andrey Librelon",
                "username": "AndreyLibrelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291918309",
                "name": "Aninha Carvalho",
                "username": "aniinhac18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46476688",
                "name": "Wezz",
                "username": "WezzSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98376681",
                "name": "einahpets",
                "username": "schbste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428675385",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas3ueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "822184819",
                "name": "Rafaela Ferreira",
                "username": "Rafitiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536720353",
                "name": "Sergio Torrealba",
                "username": "s_torrealbacrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197535662",
                "name": "nat",
                "username": "_natrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162525989",
                "name": "Perainda",
                "username": "ALeuryPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209140649",
                "name": "Ingenuo Charlatan",
                "username": "hansjauler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65689759",
                "name": "jaks",
                "username": "jaksrohd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175785067",
                "name": "Lucas",
                "username": "_Lukhau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282298070",
                "name": "CuteButPsycho\u25bd\u25b2",
                "username": "anapcss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43192996",
                "name": "Eduardo Teixeira",
                "username": "edubreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57072474",
                "name": "Italo Naddeo",
                "username": "zpoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398179544",
                "name": "Jan Cunha Goldfeld F",
                "username": "Jan_CGFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388624712",
                "name": "ANTONIO CABRAL FILHO",
                "username": "cabral_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38115164",
                "name": "Sergio Campos",
                "username": "sergiolfcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58118787",
                "name": "Nat. \ud83d\udc31",
                "username": "natuffa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26204133",
                "name": "Elton",
                "username": "eltonmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182315899",
                "name": "Saionara \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Sayoo_limberger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054096848",
                "name": "Rebeca Lira",
                "username": "RebecaLiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104777031",
                "name": "mari borges",
                "username": "_mariborges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142827039",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Diogo Lamotta Resino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Diogo_Resino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336312021",
                "name": "Juliana Caetano",
                "username": "jubilunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217510064",
                "name": "Jonas Miranda de Jesus",
                "username": "jonasamj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617235727",
                "name": "Daniel Cardoso de Morais",
                "username": "emporiophotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931878537",
                "name": "R\u00e1dio Faxinal FM",
                "username": "RdFaxinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915340017",
                "name": "lauro neto",
                "username": "laurofbneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925025110",
                "name": "\uc544\ub098",
                "username": "AnaCatkawai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57214415",
                "name": "Camila Schmidt Behs",
                "username": "camilas_behs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72421158",
                "name": "Guilherme Behs",
                "username": "guibehs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69864988",
                "name": "Eli",
                "username": "eIioenai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306225784",
                "name": "CanalCi\u00eancia",
                "username": "canal_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431282326",
                "name": "Macuco Safari",
                "username": "macucosafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715298882",
                "name": "Thay",
                "username": "thayreisn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232057629",
                "name": "fernanda dias",
                "username": "f_eerdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82339475",
                "name": "Thiago C. Ribeiro",
                "username": "ThiagoRibeiro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33430491",
                "name": "Sebasti\u00e1n Vicencio",
                "username": "sivicencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172768234",
                "name": "CONAF",
                "username": "conaf_minagri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "460252442",
                "name": "Boa Viagem C\u00e2mbio",
                "username": "BoaViagemCambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886150495",
                "name": "3ptur",
                "username": "3ptur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142439705",
                "name": "\u00c1lvaro Neves",
                "username": "Alvarohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1896860166",
                "name": "Rui Antunes",
                "username": "ruiantunes74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285117858",
                "name": "JS",
                "username": "sjulian147",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415730199958749184",
                "name": "mojo rojo",
                "username": "MojoRojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43648940",
                "name": "Marcus",
                "username": "marcusvmpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522468187",
                "name": "Col\u00e9gio Integral",
                "username": "integralthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198510383",
                "name": "Lauren",
                "username": "la_ra_co",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750398935",
                "name": "L\u00eddia Gon\u00e7alves",
                "username": "Ldiamgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269950050",
                "name": "ChristinaSierk(Rose)",
                "username": "IndianaDreamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208112870",
                "name": "Turquim",
                "username": "turquim5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410319755",
                "name": "zaned",
                "username": "eduzanete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237875597",
                "name": "Rodrigo Arcanjo",
                "username": "rodrigosarcanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89687744",
                "name": "Paulo Jos\u00e9, n\u00e3o o ator.",
                "username": "aceitacionista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29740506",
                "name": "Patr\u00edcia C.",
                "username": "keeponbreathin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038016700",
                "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd26\ud835\udd32",
                "username": "giulixcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722241346631778304",
                "name": "Skull",
                "username": "xtrouxax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34105862",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaolrferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365069151",
                "name": "Venusliana",
                "username": "eai_venus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198611474",
                "name": "Strog Delivery",
                "username": "StrogDelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328153548",
                "name": "\u00c9der Figueredo",
                "username": "ederazenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800555118",
                "name": "Braznu",
                "username": "braznu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3147831521",
                "name": "Z\u00e9 Ailton Brasil",
                "username": "ZeAiltonBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365202741",
                "name": "gab",
                "username": "bygabips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54110745",
                "name": "Demetrius Medeiros",
                "username": "Demetrinhus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216212607",
                "name": "Dinha Saraiva",
                "username": "Saraiva_Dinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261229",
                "name": "Pablo Braga Gusman",
                "username": "anestesiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274125292",
                "name": "Paju\u00e7ara Noite",
                "username": "PajucaraNoite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767342774",
                "name": "Aquela Sua Viagem",
                "username": "aquelasuaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160376552",
                "name": "Guilherme D. M.",
                "username": "guizuxu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482783218",
                "name": "raquel",
                "username": "_rnp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16407750",
                "name": "AiW - Alien in White",
                "username": "alieninwhite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28332132",
                "name": "Julia Bobrow",
                "username": "JuliaBobrow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2957846663",
                "name": "Gata De Balada",
                "username": "SamValachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914935314",
                "name": "Busca Baile",
                "username": "BuscaBaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979884992",
                "name": "InfraestruturaPB",
                "username": "infragovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873681453",
                "name": "Luisa Maria Resende",
                "username": "LuisaArodnap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368458713",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "Olhar_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081398264",
                "name": "REDE TO",
                "username": "rede_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284612635",
                "name": "Nathan",
                "username": "nattthanb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252667863",
                "name": "Interativa FM 99,7",
                "username": "interativafm997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447022511",
                "name": "Apoio Viagens",
                "username": "ApoioViagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487547271",
                "name": "Rio Design Hotel",
                "username": "RioDesignHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025404935",
                "name": "Lucas Dias",
                "username": "LuckkCd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58187262",
                "name": "Bendel J\u00fanior",
                "username": "bendeljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53213529",
                "name": "Andr\u00e9 Ritter",
                "username": "andre_ritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443935923",
                "name": "O Nosso Universo",
                "username": "ONOSSOUNIVERSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14899408",
                "name": "Niler Barcelos \ud83d\udca1",
                "username": "nilerbarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55456663",
                "name": "Valtinho Roberto",
                "username": "valtinhoroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332364230",
                "name": "shows pelo brasil",
                "username": "showspelobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371892840",
                "name": "marciavieirayellow",
                "username": "marciayellow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156361538",
                "name": "henrique",
                "username": "hrques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62303215",
                "name": "Luiz de Oliveira",
                "username": "IlhaGrandeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80180961",
                "name": "Lucas Meneses",
                "username": "meneseslucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539491834",
                "name": "Ormim\u00e1quinas",
                "username": "ormimaquinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365021980",
                "name": "VIVA VIAGENS",
                "username": "vantagensviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303401137",
                "name": "Minuto MS",
                "username": "MinutoMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270754635",
                "name": "Blog Number One",
                "username": "lazerVisual_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443893047",
                "name": "S\u00e9rgio S. Martins",
                "username": "SSaraivaMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064686520",
                "name": "#Beta Lab, vamos l\u00e1",
                "username": "AlanGuerra43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290014047",
                "name": "Geo Britto",
                "username": "GeoBritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69605465",
                "name": "A Mimir",
                "username": "bruno41me1da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237731699",
                "name": "alexsandroBetalab",
                "username": "Alexsandrolab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14197417",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "BeloHorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316644396",
                "name": "aaa1385bbb",
                "username": "aaa1385bbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241112481",
                "name": "R\u00e1dio Marconi AM 780",
                "username": "marconi780",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218485437",
                "name": "Col\u00e9gio Sacramento",
                "username": "sacramento_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264755104",
                "name": "Dandan Geo",
                "username": "GeordanItalian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208946740",
                "name": "Eu Gestor Ambiental",
                "username": "PortalEuGestor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284741807",
                "name": "we gonna be ok",
                "username": "irvanmaccarthey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74527734",
                "name": "Solarium \u2600\ufe0f",
                "username": "Aryellee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49794861",
                "name": "I.L.U.D.I.D.A",
                "username": "nahcristine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80423198",
                "name": "Evan do Carmo",
                "username": "evan_carmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136816305",
                "name": "Lia S\u00e1- EU QUERO \u00c9 DEUS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LIABSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80696720",
                "name": "Florence Adeleye",
                "username": "___Florence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572272278",
                "name": "IG: Destinoslatam",
                "username": "destinoslatam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92050030",
                "name": "Henrique Clinger",
                "username": "henriqueclinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37263160",
                "name": "Capoeira Agora",
                "username": "CapoeiraAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194770087",
                "name": "rani baby",
                "username": "errederani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117873513",
                "name": "isabella",
                "username": "isabellaligiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366825124",
                "name": "IBRAFF",
                "username": "ibraffoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166943337",
                "name": "Genes",
                "username": "genesgeniais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363491905",
                "name": "\u00cdsis Fornazza",
                "username": "isisfornazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837985933",
                "name": "The Jornal",
                "username": "thejornalbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300224567",
                "name": "CAVG - IFSul",
                "username": "CaVG_IFSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362244935",
                "name": "Jornal I\u00e7arense",
                "username": "icarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2602364114",
                "name": "Evan do Carmo",
                "username": "evandocarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320732488",
                "name": "Bubblegum Bitch",
                "username": "manuelvictorsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905825251",
                "name": "Brasil Melhor",
                "username": "mbmbrasilmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89261786",
                "name": "Ant\u00f4nio C S Monteiro",
                "username": "AntonioCSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284204419",
                "name": "w\ud83c\udd70\ufe0fgner_moto\ud83c\udd71\ufe0foy",
                "username": "Wagner_motoboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127525286",
                "name": "Eraldo Fontiny",
                "username": "Eraldofontiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745855058",
                "name": "\u041d\u0430\u0442\u0430",
                "username": "CJator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37673586",
                "name": "CVC Porto Alegre",
                "username": "cvcportoalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266021778",
                "name": "Fernando Silva",
                "username": "apocalink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540749543",
                "name": "gabi",
                "username": "gabimollossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234952293",
                "name": "Bruno Finizola \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u264f",
                "username": "BrunoFinizola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486725426",
                "name": "ela, rafa",
                "username": "entaomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38024488",
                "name": "Col\u00e9gio Medianeira",
                "username": "colmedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3171900861",
                "name": "Osmar Martins",
                "username": "balfeliz25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2829877608",
                "name": "Coc\u00f4 no Mato",
                "username": "coconomatotrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52557422",
                "name": "viamorena.com",
                "username": "viamorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255126615",
                "name": "\u265b",
                "username": "thavidalll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106559464",
                "name": "Luzenice Macedo",
                "username": "luzenicemacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601552910",
                "name": "taner",
                "username": "proyeectos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77523879",
                "name": "Biodiversa",
                "username": "Biodiversos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2479526244",
                "name": "Natuga",
                "username": "NatugaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508643435",
                "name": "Educativa Aperib\u00e9",
                "username": "Educativa_ApRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093524697",
                "name": "Portal Na Estrada RO",
                "username": "NaestradaRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407978112",
                "name": "Jorge Muniz",
                "username": "jnaldomuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537646770",
                "name": "Portal PB10",
                "username": "PortalPB10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318032346",
                "name": "Pon un extreme\u00f1o",
                "username": "extremaduraSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50759054",
                "name": "Miguel",
                "username": "Miguel_Moroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70444639",
                "name": "Grazy Moraes",
                "username": "grazymrleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252244766",
                "name": "Tharic Neves \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "tharicnato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2281164613",
                "name": "Victor Guilherme",
                "username": "VictorGuilhermm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222500425",
                "name": "is a dora.",
                "username": "Isadora_FF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251837551",
                "name": "dr. je",
                "username": "ijeancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59156773",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "luansantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2892683794",
                "name": "Kevin Velez",
                "username": "velez_xD1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174895312",
                "name": "SAR",
                "username": "sarastronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55723044",
                "name": "Judson Almeida",
                "username": "judsonalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45374239",
                "name": "M\u00e1rio L\u00facio",
                "username": "marioljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46566057",
                "name": "Edson",
                "username": "ShowDoEdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94195171",
                "name": "Alcino \ud83e\udd8e",
                "username": "alcino1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66690981",
                "name": "Simone Duarte #38",
                "username": "sireporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193419402",
                "name": "Blog Simone Duarte",
                "username": "blogdasimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211881219",
                "name": "sayonnara",
                "username": "sayonnara_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097555",
                "name": "Fernando",
                "username": "nandobertonii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16980408",
                "name": "CVC Viagens",
                "username": "cvcviagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "543946461",
                "name": "Snap: Wylbline2",
                "username": "wylbline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108810346",
                "name": "Suely#betalab",
                "username": "suely_mendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891165615",
                "name": "Rota do Oeste",
                "username": "rotadooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551576119",
                "name": "Duh Pirovani",
                "username": "duhpirovanii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225143884",
                "name": "Eric Rib\u00e9",
                "username": "eric15ribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86876612",
                "name": "Hoteisangola.com",
                "username": "hoteisangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447237424",
                "name": "Rafa",
                "username": "hispaninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869343018",
                "name": "BH em Ciclo",
                "username": "bhemciclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43178097",
                "name": "rafael zugno",
                "username": "rafazubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15447400",
                "name": "vacina no prato e comida no bra\u00e7o.",
                "username": "X_Egg_Bacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180110799",
                "name": "Luiz Milan",
                "username": "milanluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66523081",
                "name": "JORNALORESUMO",
                "username": "jornaloresumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766100206",
                "name": "Taiwagram",
                "username": "Taiwagram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142705934",
                "name": "David Anjema",
                "username": "anjemaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540691875",
                "name": "Yuanfang Magazine",
                "username": "Yuanfang_mgzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136288733",
                "name": "Camila",
                "username": "MissCamilaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190079103",
                "name": "Rui Neri dos Santos",
                "username": "ruineri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549791577",
                "name": "jutuacy nogueira",
                "username": "JutuacyN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54124794",
                "name": "beca",
                "username": "becacruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178793121",
                "name": "Andrio Cardoso",
                "username": "Andriocp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019882966",
                "name": "Prefeitura de Api\u00fana",
                "username": "prefapiuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3151785345",
                "name": "VemPraBarra",
                "username": "vemprabarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447995340",
                "name": "o jabuti",
                "username": "domambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704057187",
                "name": "Marcelo Barradas",
                "username": "MarceloBarrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2671138853",
                "name": "QuebraTour",
                "username": "viagensdoq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249055627",
                "name": "elhistoriador.es",
                "username": "historia_twi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677157599",
                "name": "esse cara sou eu!",
                "username": "dahoravidatinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18283275",
                "name": "Bruno Rogens",
                "username": "mrrogens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51329682",
                "name": "Cleberson Oliveira",
                "username": "clebcoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595561010",
                "name": "Virunga Movie",
                "username": "virungamovie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205951212",
                "name": "FICINE",
                "username": "cinema_negro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384512693",
                "name": "andy",
                "username": "needy_n_chaotic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353220456",
                "name": "Ingrid",
                "username": "DiihDaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387190104",
                "name": "Luckas",
                "username": "luckasmisael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096641116",
                "name": "Luisa Coelho",
                "username": "oliveiraluisac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28182064",
                "name": "Steven Madrigal",
                "username": "stevenmadrigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466770437",
                "name": "Danilo",
                "username": "Danilo_SJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58527277",
                "name": "Jonas",
                "username": "Jonasvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331050053",
                "name": "Jose Maria Brinckman",
                "username": "CaboFrioLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180655345",
                "name": "Cesar",
                "username": "cesar_com_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620458232",
                "name": "Guilherme Mangas",
                "username": "MangasGuilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509386170",
                "name": "Nath\u00e1lia",
                "username": "_Nathaliasn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110337867",
                "name": "Euzinha BBX",
                "username": "EuzinhaBBX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58902364",
                "name": "Nani \ud83c\udf7f\ud83d\udc9a",
                "username": "nanipenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404991878",
                "name": "Swan",
                "username": "MyNameIs_Cece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86602421",
                "name": "Johen Carneiro",
                "username": "johencarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846039462",
                "name": "Maicon Lemes",
                "username": "LemesCost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97198735",
                "name": "leandroimoveis",
                "username": "leandroimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88938040",
                "name": "MARCELO SOUZA",
                "username": "marcelosouzarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67071479",
                "name": "Portal Espig\u00e3o",
                "username": "portalespigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418895436",
                "name": "Mapa de Cultura RJ",
                "username": "MapadeCulturaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318110260",
                "name": "Bruno Barbosa",
                "username": "brunobarbosapho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49129956",
                "name": "creative mess",
                "username": "bekigirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150708476",
                "name": "Nanuiza",
                "username": "ananuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187303150",
                "name": "tu tem que se cuidar merm\u00e3o",
                "username": "itsapenguinsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166386069",
                "name": "Francisco Murillo",
                "username": "fjesusmurillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266558500",
                "name": "Sipar",
                "username": "SiparOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179757614",
                "name": "rayanne",
                "username": "rayannevs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43121745",
                "name": "a Josiane",
                "username": "josianediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747251130",
                "name": "Juntos a Bordo",
                "username": "JuntosaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348035608",
                "name": "Gabriel Fonseca",
                "username": "gabrielfonsek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51850582",
                "name": "gihroches",
                "username": "gihroches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58461159",
                "name": "Blog do Anderson",
                "username": "blogdoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222078097",
                "name": "lu",
                "username": "luizalive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636182773",
                "name": "mural",
                "username": "muralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65127076",
                "name": "Ana \ubbf8\ub098\ud1a0\uc790\ud0a4\ud83c\udf52\u262d\u26bd",
                "username": "annatozaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75329593",
                "name": "Nat\u00e1lia Dressler",
                "username": "naatidressler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198923103",
                "name": "Osias Hernan",
                "username": "NanoLabajos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263749036",
                "name": "Univ. das Quebradas",
                "username": "uni_quebradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10872172",
                "name": "Andr\u00e9 Pinheiro",
                "username": "andrefir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389494240",
                "name": "Ateli\u00ea Papalotes",
                "username": "AteliePapalotes",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "589858782219530240",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rqupkmyum7dxy7by8g1s3fu062d9",
        "oldest_id": "587957621619089409",
        "result_count": 500
    }
}