{
    "data": [
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-03-27T20:04:45.000Z",
            "id": "581547424000290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/qjxA7IMSlu"
        },
        {
            "author_id": "3060218601",
            "created_at": "2015-03-27T20:02:36.000Z",
            "id": "581546883920822273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos maiores atrativos de Diamantina-MG, s\u00e3o as lindas cachoeiras do Parque Estadual do Biribiri.\u2026 https://t.co/JjLpZCwnqN"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-03-27T19:36:13.000Z",
            "id": "581540245964877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: V\u00eddeo de aventura na Chapada Diamantina mostra imagens a\u00e9reas do Parque\u00a0Nacional http://t.co/WmbQMsr9mL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-27T19:36:12.000Z",
            "id": "581540241955168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: V\u00eddeo de aventura na Chapada Diamantina mostra imagens a\u00e9reas do Parque\u00a0Nacional http://t.co/M7xgQgVYxh"
        },
        {
            "author_id": "1353355820",
            "created_at": "2015-03-27T19:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9678518,
                        -22.5124699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "581539760562397185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Estou a dois passos do para\u00edso\" \ud83c\udfb6\ud83d\udc9e @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ua4UFnPM7U"
        },
        {
            "author_id": "214150462",
            "created_at": "2015-03-27T19:28:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84289113,
                        -15.40552104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "581538204622434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/SNAGv8Nceh"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-03-27T19:10:35.000Z",
            "id": "581533792873127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento no feriad\u00e3o http://t.co/Km0iWvw9UD"
        },
        {
            "author_id": "3013442962",
            "created_at": "2015-03-27T19:05:09.000Z",
            "id": "581532424921743361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/rpOWMwHkbj"
        },
        {
            "author_id": "761740338",
            "created_at": "2015-03-27T19:05:07.000Z",
            "id": "581532417422430209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MODO ENEFT: ON \u2714\ufe0f @ Parque Municipal Figueira Da Foz https://t.co/c82iIfgErD"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-27T19:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "581532417296445440",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Conguill\u00edo, no sul do pa\u00eds. \nFocos de inc\u00eandio ainda permanecem ativos."
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-03-27T19:05:02.000Z",
            "id": "581532398992560129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao P... http://t.co/u1r0PTgaOP"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-03-27T19:05:01.000Z",
            "id": "581532393934233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/chdQk1DTWB"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-03-27T19:05:01.000Z",
            "id": "581532391862198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/12z6dNmDA5"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:59.000Z",
            "id": "581532386128621570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/SOmt5xscfl"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:58.000Z",
            "id": "581532379946180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/MvdIfeKK0d"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:57.000Z",
            "id": "581532374950772736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7... http://t.co/GeFTAN6gRI #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:56.000Z",
            "id": "581532372794904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ... http://t.co/PHlBzCOa7Q #timbeta #timbetalab"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:53.000Z",
            "id": "581532360950202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/6z0JtQ4MZD"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:52.000Z",
            "id": "581532353987620864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/CVkoaMD8Ix"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:48.000Z",
            "id": "581532338460340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/9w4KZKMMGI"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:47.000Z",
            "id": "581532335620759553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/Lmjb6HmGp3"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:45.000Z",
            "id": "581532324862435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/yCaKAqz77c"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:44.000Z",
            "id": "581532321678917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/fUszfbTvkU"
        },
        {
            "author_id": "2475506022",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:43.000Z",
            "id": "581532316079534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/Eg4CdHySit"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:41.000Z",
            "id": "581532309909688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/sbxcHT2wnp"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:39.000Z",
            "id": "581532302112477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/EUxLH7V3yY"
        },
        {
            "author_id": "2321658734",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:38.000Z",
            "id": "581532297863639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/kUGbED7dp7"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:34.000Z",
            "id": "581532277991079937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/nATo4BCHIu"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:30.000Z",
            "id": "581532260920225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/1ggHNIL479"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:29.000Z",
            "id": "581532258839891968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/hmhIaAjCp1"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:25.000Z",
            "id": "581532242415001601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/03bidIDSRG"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:25.000Z",
            "id": "581532240464642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/nFJOgbcGrd"
        },
        {
            "author_id": "72409480",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:24.000Z",
            "id": "581532236228382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/YUKV4ptR20"
        },
        {
            "author_id": "1431805284",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:23.000Z",
            "id": "581532234160603136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/nbdit1TOhX"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:21.000Z",
            "id": "581532226417901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/StNi8HAV1N"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:19.000Z",
            "id": "581532216607543298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/wX70bu8Pmq"
        },
        {
            "author_id": "393468783",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:19.000Z",
            "id": "581532216234119169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/TVK5gN0ELL"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:17.000Z",
            "id": "581532209389043713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-03-27T19:04:15.000Z",
            "id": "581532198748061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo: Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/Jnrfkzj6Lf"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2015-03-27T19:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "346712610",
                        "start": 126,
                        "username": "Portaliguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "581532089259945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio para feriad\u00e3o de P\u00e1scoa - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/kw2Ja52ByG via @Portaliguacu"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-03-27T18:59:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "581531013488250881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio no feriad\u00e3o\nhttp://t.co/4Ae55rgziZ http://t.co/FNwkeBzIcM"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-03-27T18:57:22.000Z",
            "id": "581530466433544194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal visitar as Cataratas no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa? Veja a programa\u00e7\u00e3o do parque. http://t.co/JdSFbJ9iZ9 #pascoa #cataratas"
        },
        {
            "author_id": "335659144",
            "created_at": "2015-03-27T18:55:38.000Z",
            "id": "581530033686208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo o menos eu n\u00e3o chupava rola no Parque Municipal \udbb8\udf34"
        },
        {
            "author_id": "2943736768",
            "created_at": "2015-03-27T18:49:48.000Z",
            "id": "581528565277159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 \u2013 Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/LHMbHpXO1X http://t.co/DRee7zFx8H"
        },
        {
            "author_id": "332292458",
            "created_at": "2015-03-27T18:47:30.000Z",
            "id": "581527984831471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile - http://t.co/J5FZtiAM0P"
        },
        {
            "author_id": "94380351",
            "created_at": "2015-03-27T18:47:14.000Z",
            "id": "581527919643762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: http://t.co/PmAdkLUuIC #DefesaCivil"
        },
        {
            "author_id": "2440674406",
            "created_at": "2015-03-27T18:45:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.932779,
                        -19.925147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "581527482345635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Pra\u00e7a dos Fundadores - Parque Municipal in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/I31OgLMmTz"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-27T18:40:04.000Z",
            "id": "581526115241603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile\" http://t.co/pl6AToYMFQ"
        },
        {
            "author_id": "83724117",
            "created_at": "2015-03-27T18:34:55.000Z",
            "id": "581524820132700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o do DC: Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/DUnpFX9cMa"
        },
        {
            "author_id": "347367829",
            "created_at": "2015-03-27T18:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "8802752",
                        "start": 92,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "581524179427569665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/604SgY16ha ( via @g1 )"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-27T18:32:08.000Z",
            "id": "581524119545499651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/0wIkoQTExz"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-03-27T18:27:03.000Z",
            "id": "581522838328311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/74TTCecNWQ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-27T18:26:41.000Z",
            "id": "581522745390948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile\" http://t.co/pl6AToYMFQ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-27T18:26:37.000Z",
            "id": "581522727976218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Conguill\u00edo, no sul do pa\u00eds. Focos de inc\u00eandio ainda permanecem ativos."
        },
        {
            "author_id": "2691899881",
            "created_at": "2015-03-27T18:26:34.000Z",
            "id": "581522717863735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/YZlv3ISGQZ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-27T18:26:32.000Z",
            "id": "581522708749520897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/yFLikOyvrX"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-03-27T18:25:48.000Z",
            "id": "581522525647073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/DKnjfL8gif"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-03-27T18:25:46.000Z",
            "id": "581522517254238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/98HEadYJaR"
        },
        {
            "author_id": "297734021",
            "created_at": "2015-03-27T18:23:23.000Z",
            "id": "581521914209808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: At\u00e9 25 de mar\u00e7o existiam 116 inc\u00eandios em vigo... http://t.co/phoRWJopVK"
        },
        {
            "author_id": "251617420",
            "created_at": "2015-03-27T18:23:22.000Z",
            "id": "581521912158810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: At\u00e9 25 de mar\u00e7o existiam 116 inc\u00eandios em vigo... http://t.co/ffQOm6dOet"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-27T18:19:36.000Z",
            "id": "581520961679192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/teUwbp3wgH"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2015-03-27T18:19:35.000Z",
            "id": "581520958197886976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/zRH3XVBw6G"
        },
        {
            "author_id": "1301544348",
            "created_at": "2015-03-27T18:19:35.000Z",
            "id": "581520958046908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/ePGGmxaG0L"
        },
        {
            "author_id": "2900988397",
            "created_at": "2015-03-27T18:17:15.000Z",
            "id": "581520370982850561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile +http://t.co/Y3PoasYLBq http://t.co/isdtzX3pFQ"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-03-27T18:16:35.000Z",
            "id": "581520205022650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/X7MUt5U4i5\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-03-27T18:15:11.000Z",
            "id": "581519850566119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/6H126Pdh7g"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-03-27T18:14:04.000Z",
            "id": "581519569342349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/VqWvjgAt7e"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-03-27T18:13:44.000Z",
            "id": "581519486919929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/GHzdeQrzzm"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2015-03-27T18:12:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "581519263539863552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"To pegando a saideira,\nEu j\u00e1 fiz minha cabe\u00e7a,\nHoje ta quebrando a vala,\nPor incr\u00edvel que pare\u00e7a.\" Em abril no Parque Municipal #Sunset"
        },
        {
            "author_id": "2886161267",
            "created_at": "2015-03-27T18:12:13.000Z",
            "id": "581519107343826945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/Harozzvc8e http://t.co/yaZK3YRv2V"
        },
        {
            "author_id": "31496702",
            "created_at": "2015-03-27T18:12:10.000Z",
            "id": "581519092487712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/qbeRjCYrm2"
        },
        {
            "author_id": "1306116049",
            "created_at": "2015-03-27T17:47:13.000Z",
            "id": "581512812863815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas conseguiram nas \u00faltimas horas deter o avan\u00e7o de intenso inc\u00eandio em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Conguill\u00edo, no sul do Chile."
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2015-03-27T17:19:52.000Z",
            "id": "581505929939664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EMTRAMITA\u00c7\u00c3O: PL 178/2013, do ver Edson Zanata (PT), inclui o Parque Estadual da Pedra Branca, que fica na ZO, no roteiro tur\u00edstico do RJ."
        },
        {
            "author_id": "222856757",
            "created_at": "2015-03-27T17:13:41.000Z",
            "id": "581504374947520513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administrador do Parque Nacional da Gorongosa d\u00e1 palestra na UC http://t.co/m8k0Pi1Y0T"
        },
        {
            "author_id": "223411301",
            "created_at": "2015-03-27T17:13:35.000Z",
            "id": "581504351824293889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administrador do Parque Nacional da Gorongosa d\u00e1 palestra na UC http://t.co/qmQ1G3lg85"
        },
        {
            "author_id": "222856757",
            "created_at": "2015-03-27T17:13:35.000Z",
            "id": "581504350431793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administrador do Parque Nacional da Gorongosa d\u00e1 palestra na UC http://t.co/wUo4ruSQO0"
        },
        {
            "author_id": "3099592157",
            "created_at": "2015-03-27T17:11:25.000Z",
            "id": "581503803368841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/y3l0veof7d"
        },
        {
            "author_id": "53975222",
            "created_at": "2015-03-27T16:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50579766,
                        -18.58559955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "581491748263755776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o demora muito para perceber que \u00e9 preciso pouco para ser feliz... @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/utQRMhUySh"
        },
        {
            "author_id": "2394888217",
            "created_at": "2015-03-27T16:10:00.000Z",
            "id": "581488347614449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia de Jericoacoara \u00e9 parte integrante do Parque Nacional, que fica no munic\u00edpio de Jijoca de Je http://t.co/7ojTjlN7IS"
        },
        {
            "author_id": "9211942",
            "created_at": "2015-03-27T15:54:35.000Z",
            "id": "581484467044372482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha essa mat\u00e9ria que \u00e9 fotoleg no impresso, mas est\u00e1 bem gradinha no Online sobre o p\u00e1ssaro visto no Parque do Turvo http://t.co/KreMfey61M"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-27T15:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "581482713565282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/eOuK3xWYKq"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-03-27T15:40:34.000Z",
            "id": "581480941295652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 sensacional! As cachoeiras s\u00e3o \u00f3timas para se refrescar no ver\u00e3o: http://t.co/dzrEb5kBzn http://t.co/JBcTOqofsq"
        },
        {
            "author_id": "239949131",
            "created_at": "2015-03-27T15:39:48.000Z",
            "id": "581480748844244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineiro participa de audi\u00eancia sobre cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mangues do Potengi http://t.co/2gwyYdZdsa"
        },
        {
            "author_id": "33386714",
            "created_at": "2015-03-27T15:38:06.000Z",
            "id": "581480319179608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/BzPO39F18q"
        },
        {
            "author_id": "2500737361",
            "created_at": "2015-03-27T15:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44503811,
                        -1.42427566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "581479738969092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve. @ PEUT - Parque Estadual do Utinga https://t.co/34HgzK6Syv"
        },
        {
            "author_id": "40050251",
            "created_at": "2015-03-27T15:17:57.000Z",
            "id": "581475249415462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araras no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas | MG/GO | \u00a9 Bento Viana #igersbrasil #instafamous\u2026 https://t.co/i6xStLrt5W"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2015-03-27T15:17:53.000Z",
            "id": "581475231153332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz da vida no Parque Nacional dos Elefantes Addo! \ud83d\udc18\ud83d\udc18\ud83d\udc18 https://t.co/mp9FIBDTk9"
        },
        {
            "author_id": "2962162121",
            "created_at": "2015-03-27T15:04:20.000Z",
            "id": "581471824220946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando uma folguinha de sol nessa imensa jornada.. @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/bpLWz33YY2"
        },
        {
            "author_id": "2962162121",
            "created_at": "2015-03-27T15:01:25.000Z",
            "id": "581471089051590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceira\u00e7o!! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/bbxM6MzW4H"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-27T14:46:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "581467338282766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/bzOXGFnqcG"
        },
        {
            "author_id": "36496656",
            "created_at": "2015-03-27T14:42:19.000Z",
            "id": "581466281150439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ * ~ S\u00f3 Coisas Massas! =D\n\nTatu-Bola tem ref\u00fagio na maior \u00e1rea protegida de Pernambuco\n\nProposta em julho de... http://t.co/41rFPEtF2F"
        },
        {
            "author_id": "221456360",
            "created_at": "2015-03-27T14:33:25.000Z",
            "id": "581464042562289665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta continua! #TombaOEstelita #OcupeEspelita #ResisteEstelita... http://t.co/vXrxq0mPzC"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-27T14:28:06.000Z",
            "id": "581462705145442306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/G10URztmso"
        },
        {
            "author_id": "2601515463",
            "created_at": "2015-03-27T13:53:35.000Z",
            "id": "581454017458487296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DETRO SMTU SMTR PM.  SUBIDA DO PARQUE NACIONAL. SUBIDA DO MIRANTE ."
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2015-03-27T13:18:56.000Z",
            "id": "581445296451796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife (PE) pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9\u00a0Estelita http://t.co/Aja5q4s4lW"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2015-03-27T13:08:29.000Z",
            "id": "581442668762398721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ocasi\u00e3o, o dep. reafirmou os compromissos com o desenvolvimento da regi\u00e3o na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o e na causa da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi."
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2015-03-27T12:30:56.000Z",
            "id": "581433219746152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE AVENTURA NA PORTA DO MEZIO EM ARCOS DE VALDEVEZ \n\nPorta do Mezio, entrada privilegiada do Parque Nacional... http://t.co/JnBTkdKuXE"
        },
        {
            "author_id": "278817011",
            "created_at": "2015-03-27T12:30:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "581433196123951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrid\u00e3o e exerc\u00edcios f\u00edsicos 3/3 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/ToYzNsckab"
        },
        {
            "author_id": "111947666",
            "created_at": "2015-03-27T12:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14116807",
                        "start": 99,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "581429994888552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E. O. Wilson, o bi\u00f3logo que redescobriu o Parque Nacional da Gorongosa  http://t.co/9mTHXj2Jic via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2015-03-27T12:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14116807",
                        "start": 99,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "581427407997009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E. O. Wilson, o bi\u00f3logo que redescobriu o Parque Nacional da Gorongosa  http://t.co/nZup9Xqtxo via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "144190404",
            "created_at": "2015-03-27T12:05:05.000Z",
            "id": "581426714573705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal brit\u00e2nico Daily Mail considera hotel da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, o mais m\u00e1gico do mundo\u2026 http://t.co/tkZVAQEmRa"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2015-03-27T12:00:02.000Z",
            "id": "581425444081127425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nJ\u00e1 conhece o Banff National Park (Canad\u00e1)? \u00c9 o primeiro parque nacional do pa\u00eds e cobre uma \u00e1rea de... http://t.co/oDdWfauaxX"
        },
        {
            "author_id": "10872172",
            "created_at": "2015-03-27T11:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93802126,
                        -19.9198303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "581424671133954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nikeplus #bhz #bh #running @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em 2003. Vanessinha, Iveth e\u2026 https://t.co/oimSvkHyB6"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-03-27T11:27:32.000Z",
            "id": "581417264672555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focinho de Porco da Fazenda Campestre\nPARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/HlJcu0WGI9"
        },
        {
            "author_id": "32542979",
            "created_at": "2015-03-27T11:16:05.000Z",
            "id": "581414382304919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles libertaram de lobos no Parque Nacional de Yellowstone, mas n\u00e3o faziam ideia do que aconteceria! http://t.co/rHGLjdN8Yy"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-03-27T11:07:54.000Z",
            "id": "581412323807490048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ZQIENjsPPa"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-27T10:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "581404952234483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/ngUEluILXz"
        },
        {
            "author_id": "382951925",
            "created_at": "2015-03-27T10:35:33.000Z",
            "id": "581404182021849089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Oscar Niemeyer. (em Parque Natural Municipal Dom Nivaldo Monte) http://t.co/NgN2nP5zUP"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-27T10:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "581402240209977344",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fri..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-03-27T10:27:47.000Z",
            "id": "581402227945816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/IzkLqxkDHY"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-03-27T10:27:46.000Z",
            "id": "581402222287663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/OnFj2isUdu"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-03-27T10:27:45.000Z",
            "id": "581402218747723779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/k4O9oTkn0i"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-03-27T10:27:41.000Z",
            "id": "581402200418594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/DUht4a4bqj"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-03-27T10:27:36.000Z",
            "id": "581402179266707457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/fIr6HZ3WQw"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-03-27T10:27:24.000Z",
            "id": "581402131862700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/UwBzjw4viv"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-03-27T10:27:23.000Z",
            "id": "581402128188461057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/UMPSZ82VJr"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-03-27T10:27:23.000Z",
            "id": "581402124518498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/M3ATrlYj7D"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-03-27T10:27:20.000Z",
            "id": "581402112950571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/3ElAyw96z4"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-03-27T10:27:19.000Z",
            "id": "581402108752052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/pMkXAH9K8a"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-03-27T10:27:11.000Z",
            "id": "581402074312630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/Ws1vJISdXn"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-03-27T10:21:19.000Z",
            "id": "581400598924431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "aquelasuaviagem: #Repost cinthiaagarcia\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#tbt Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado em 1939. E em 2011 foi eleita\u2026 http://t.co/5F6ni6JL0H"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2015-03-27T10:20:33.000Z",
            "id": "581400405143265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Mato toma conta do Parque Municipal Josepha Coelho e vereador alerta: N\u00e3o faltam rec... http://t.co/30Q4ZnUHCb #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-03-27T10:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "134928028",
                        "start": 8,
                        "username": "cinthiaagarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "581399275923480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @cinthiaagarcia\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#tbt Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado em 1939. E em 2011 f\u2026 http://t.co/0faWLyfIdG http://t.co/cNjace8md3"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-03-27T10:15:10.000Z",
            "id": "581399053935779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parta \u00e1 descoberta e aceite o nosso desafio...\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas - \u00fanico!\nCastrum Villae - o ponto... http://t.co/g1nRNalPtr"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-03-27T10:02:33.000Z",
            "id": "581395876301574145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/BXExfaoDzS"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-03-27T09:53:31.000Z",
            "id": "581393604603711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL SEMULIK de UGANDA\" http://t.co/Eq0aCj7y3J"
        },
        {
            "author_id": "2767342774",
            "created_at": "2015-03-27T09:52:54.000Z",
            "id": "581393447128563712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost cinthiaagarcia\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#tbt Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado em 1939. E em 2011 foi eleita\u2026 https://t.co/LojBmU2TOG"
        },
        {
            "author_id": "18116357",
            "created_at": "2015-03-27T09:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "14116807",
                        "start": 108,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "581392206096908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edward. O. Wilson, o bi\u00f3logo que se apaixonou pelo Parque Nacional da Gorongosa  http://t.co/eWL69yi30P via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-27T09:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "581391004726534144",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fri..."
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-03-27T09:42:58.000Z",
            "id": "581390947721748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-03-27T09:42:58.000Z",
            "id": "581390947100930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-27T09:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "581390926402060288",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fri..."
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-03-27T09:42:03.000Z",
            "id": "581390717789958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-03-27T09:42:03.000Z",
            "id": "581390717186019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-03-27T09:37:34.000Z",
            "id": "581389589530603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/N483mNCcOT #rt"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-03-27T09:37:29.000Z",
            "id": "581389567300763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/2dhTBISCUm"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-03-27T09:37:28.000Z",
            "id": "581389565375561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/y1shTyO74E"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-03-27T09:37:26.000Z",
            "id": "581389554218758145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/Y47cYrM8fJ"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-03-27T09:37:25.000Z",
            "id": "581389552251613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/TQ4UOJSqqN"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-27T09:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "581389550720708608",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fri..."
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-03-27T09:37:24.000Z",
            "id": "581389547910537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/2oJz2wwGLS"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-03-27T09:37:15.000Z",
            "id": "581389508957986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/Tpj0GP7H3I"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-03-27T09:37:12.000Z",
            "id": "581389497482362881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/E93nJtxLHT"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-03-27T09:36:34.000Z",
            "id": "581389338744791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-03-27T09:36:34.000Z",
            "id": "581389338367275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-03-27T09:36:33.000Z",
            "id": "581389331757039617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ZXetdzYcZF"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-03-27T09:36:32.000Z",
            "id": "581389329647341569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/zEfTGvPzF0"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-03-27T09:36:31.000Z",
            "id": "581389323213234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/AE1gBPrsp7"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-03-27T09:36:13.000Z",
            "id": "581389248529477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/uAPYR9BoFg"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-03-27T09:36:13.000Z",
            "id": "581389248491716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/PZ5EmIkg5K"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-03-27T09:36:00.000Z",
            "id": "581389195970625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/wG969324qO"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-03-27T09:36:00.000Z",
            "id": "581389193651187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/x2jL19pIg1"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-03-27T09:35:46.000Z",
            "id": "581389138059890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/DHBz6qC5H9"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-03-27T09:35:41.000Z",
            "id": "581389116996108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/bfYs7DRGRU"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-03-27T09:35:41.000Z",
            "id": "581389114823471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/3E49UikITZ"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-03-27T09:35:40.000Z",
            "id": "581389112910835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/U7eAzRPX17"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-03-27T09:35:38.000Z",
            "id": "581389103377219584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ZgZgQiy6ih"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-03-27T09:35:35.000Z",
            "id": "581389090920124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ETOGPXwu1d"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-03-27T09:35:30.000Z",
            "id": "581389070430941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/HgZyABkBur"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-03-27T09:35:29.000Z",
            "id": "581389065016082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/PoY3sgXSQE"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-03-27T09:25:43.000Z",
            "id": "581386605346197507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/492xNKT9QG"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-03-27T09:25:38.000Z",
            "id": "581386588279554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/2tPFexJHXH"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-03-27T09:23:46.000Z",
            "id": "581386118702063616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ozvrsbMgm9"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-03-27T09:23:43.000Z",
            "id": "581386103921356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/boVBULMlRK"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-03-27T09:23:42.000Z",
            "id": "581386099928387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/qdsVTLuKrM"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-03-27T09:23:41.000Z",
            "id": "581386097738940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/yEN2imDo5M"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-03-27T09:23:41.000Z",
            "id": "581386095406882818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/IC3PSsgXvj"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-03-27T09:23:24.000Z",
            "id": "581386023550124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/yxo2g0U3T5"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-03-27T09:21:21.000Z",
            "id": "581385507155812352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/TeCM0ZE0qW"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-03-27T09:20:55.000Z",
            "id": "581385398955290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/v2tx1IdNt3"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-03-27T09:20:50.000Z",
            "id": "581385377388195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/A5D4Otkfsu"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-03-27T09:20:46.000Z",
            "id": "581385363396034561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/XyCAh0Kcyl"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-03-27T09:20:22.000Z",
            "id": "581385261889654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/5jubrpfDjd"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-03-27T09:20:19.000Z",
            "id": "581385249495486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/OXHQyQNh9D"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-03-27T09:20:12.000Z",
            "id": "581385218587635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/DxPM2t86zl"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-03-27T09:20:12.000Z",
            "id": "581385218067542017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/lSyoBOeNRP"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-03-27T09:20:09.000Z",
            "id": "581385207204290560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/6UMCvxxRo8"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-03-27T09:20:01.000Z",
            "id": "581385171401748482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/i6ZqRHupxJ"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:56.000Z",
            "id": "581385150044315649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/mxFBTSSRQS"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:45.000Z",
            "id": "581385105731518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/KhJxZDXb7q"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:45.000Z",
            "id": "581385103865065472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/c24KOqArdS"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:43.000Z",
            "id": "581385097301004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/CsNqzLE5Ae"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:43.000Z",
            "id": "581385095480672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ckPZtYrDJY"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:42.000Z",
            "id": "581385095019245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/mxTRspOabs"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:38.000Z",
            "id": "581385077696786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/UUiLhLYTm2"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:36.000Z",
            "id": "581385069178159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/Fc9qC5LA5j"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:34.000Z",
            "id": "581385059678101504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/h1jsDALBWf"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:34.000Z",
            "id": "581385057857708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/F7Bfu57tWf"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:33.000Z",
            "id": "581385055915769858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/JqQZLQlBbS"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:33.000Z",
            "id": "581385054447759361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/DUht4a4bqj"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:33.000Z",
            "id": "581385053734719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/RxIbzx3t7b"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:31.000Z",
            "id": "581385045912391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/tiYvF3YQdw"
        },
        {
            "author_id": "2971348840",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:17.000Z",
            "id": "581384989415055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/TMU73wXswC"
        },
        {
            "author_id": "2983867018",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:17.000Z",
            "id": "581384987473149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/LPecsxwVmz"
        },
        {
            "author_id": "2983838745",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:16.000Z",
            "id": "581384985682153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/2ENJHLLsEB"
        },
        {
            "author_id": "2983957451",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:16.000Z",
            "id": "581384983585034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/7wdt9qTsaA"
        },
        {
            "author_id": "2983986605",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:15.000Z",
            "id": "581384981659807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/WSawEYFpUc"
        },
        {
            "author_id": "2984367945",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:15.000Z",
            "id": "581384979789172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/2GUtxdHPaE"
        },
        {
            "author_id": "2983817595",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:10.000Z",
            "id": "581384958532456449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/YHyuqzg2Ow"
        },
        {
            "author_id": "2889478607",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:09.000Z",
            "id": "581384956393357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/e3p51ebp3v"
        },
        {
            "author_id": "2984444536",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:02.000Z",
            "id": "581384926081093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/KdDWoxbvJd"
        },
        {
            "author_id": "2956935982",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:02.000Z",
            "id": "581384923933589505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/uQWcL1Wihu"
        },
        {
            "author_id": "2983972816",
            "created_at": "2015-03-27T09:19:01.000Z",
            "id": "581384921677111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/otUFmSZVJI"
        },
        {
            "author_id": "2957146786",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:59.000Z",
            "id": "581384913582080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/CaVF9Dg3HD"
        },
        {
            "author_id": "2906217741",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:55.000Z",
            "id": "581384896934866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/SV13RZygpx"
        },
        {
            "author_id": "2984343359",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:55.000Z",
            "id": "581384894963568640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ttYz2ygoN0"
        },
        {
            "author_id": "2984040335",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:54.000Z",
            "id": "581384891587170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ggJ5RZYzpw"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:52.000Z",
            "id": "581384885455089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/d5A2L3s0pC"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:50.000Z",
            "id": "581384874994446337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/lKB8F0KjJZ"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:48.000Z",
            "id": "581384866400358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/Kbgvz850hi"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:47.000Z",
            "id": "581384862650667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/f5sJlILgkT"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:45.000Z",
            "id": "581384853142138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/czDPpYZMEF"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:43.000Z",
            "id": "581384845483347969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ReBaQbKskb"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:38.000Z",
            "id": "581384822989303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/NEmgnpQLoi"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:33.000Z",
            "id": "581384803330600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/dJl55P0iar"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:27.000Z",
            "id": "581384779049803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/QmmxTKtbaR #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:23.000Z",
            "id": "581384760959758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/rwmomwNyUN"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:22.000Z",
            "id": "581384756933226497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/trkX3IIyPM"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:19.000Z",
            "id": "581384746178994177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/zX8SmI1q6g"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:19.000Z",
            "id": "581384743096221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/N5WApnePHj"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:18.000Z",
            "id": "581384740407635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/AlHNPSalnB"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:12.000Z",
            "id": "581384716332326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/1159RQ0F4e"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:11.000Z",
            "id": "581384710980431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/NrLm10UBf3"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:11.000Z",
            "id": "581384709818568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/AMX10pEO2Q"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:09.000Z",
            "id": "581384702415650818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/O5HxmsuDnf"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:03.000Z",
            "id": "581384676197036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/KzkQVAtOOd"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-03-27T09:18:03.000Z",
            "id": "581384675995742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/oCbimEJdgu"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:57.000Z",
            "id": "581384651773595649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/gD488PMg0A"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:57.000Z",
            "id": "581384651048009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/0Ts6pgpUAQ"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:54.000Z",
            "id": "581384638255398912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/bM3bitrs9T"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:49.000Z",
            "id": "581384618407960577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/3yuBeLKJk2"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:49.000Z",
            "id": "581384618332450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/FFqY6eP6oa"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:41.000Z",
            "id": "581384585591705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/kpcoWlC9Uk"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:28.000Z",
            "id": "581384530293981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/2xvTAJ1ER0"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:13.000Z",
            "id": "581384469556277249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/DxSHfi1pdg"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:07.000Z",
            "id": "581384443090235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/I9iLklUNvo"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:04.000Z",
            "id": "581384431392321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/z9W0BdjVjp"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:04.000Z",
            "id": "581384430285164545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/NzOMpLX216"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:04.000Z",
            "id": "581384429320327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/PYrOtgM799"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:01.000Z",
            "id": "581384418062798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/0mFKvGqsvP"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:01.000Z",
            "id": "581384416993275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/2DUGlQOsOb"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2015-03-27T09:17:00.000Z",
            "id": "581384413969158145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/vDgQVdEbG6"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:52.000Z",
            "id": "581384382125981697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/SGudg3g1hf"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:45.000Z",
            "id": "581384349179731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/oiQcoHNhsv"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:44.000Z",
            "id": "581384345924972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/zf5Wl22Lnr"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:35.000Z",
            "id": "581384310575349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/f7pmPq11tH"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:31.000Z",
            "id": "581384292749611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/xItBwZfaha"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:29.000Z",
            "id": "581384282163171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/6L1l8bQO8o"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:28.000Z",
            "id": "581384280741322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/BaNFVP8g8a"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:26.000Z",
            "id": "581384270247174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/RO9vISQKSY"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:25.000Z",
            "id": "581384268334505984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/zIfa4grLwR"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:25.000Z",
            "id": "581384266635874304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/SsdCYbNA4B"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:25.000Z",
            "id": "581384266480660481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/LuYZTAfKga"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:13.000Z",
            "id": "581384215381442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/AUlKw10VgU"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:11.000Z",
            "id": "581384209064857600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/mXrJrY9nR7"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:02.000Z",
            "id": "581384170959548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/imbQylu4Qj"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:02.000Z",
            "id": "581384169311223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/9Sy9OS3omy"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2015-03-27T09:16:01.000Z",
            "id": "581384165767061504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/aTgjQZCbxZ"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-03-27T09:15:48.000Z",
            "id": "581384111727587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ftYWdIlvsa"
        },
        {
            "author_id": "126732585",
            "created_at": "2015-03-27T09:15:45.000Z",
            "id": "581384097764810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger...  http://t.co/IqAQiPd7U0"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2015-03-27T09:15:32.000Z",
            "id": "581384045466107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/Voh2zypnfl"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2015-03-27T09:15:27.000Z",
            "id": "581384022506414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/Voh2zy7LQL"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2015-03-27T09:15:24.000Z",
            "id": "581384012490387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/fwpDhTUSk1"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-03-27T09:15:22.000Z",
            "id": "581384002931576833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/F2gLKeAHMk"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2015-03-27T09:15:22.000Z",
            "id": "581384002843488257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/jDILu8j8Wa"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2015-03-27T09:15:11.000Z",
            "id": "581383958102867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/oybkbDxCqL"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-03-27T09:15:10.000Z",
            "id": "581383950704123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/Wy2PWkWiFG"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2015-03-27T09:15:06.000Z",
            "id": "581383936762212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/9rt8LD5xXy"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2015-03-27T09:15:03.000Z",
            "id": "581383923818610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/NkcGUMocUu"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-03-27T09:15:01.000Z",
            "id": "581383915887177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/DQw7WlTDJc"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:59.000Z",
            "id": "581383905694982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/38s0zJOoU3"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:55.000Z",
            "id": "581383891124015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/XqkCAjaYAD"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:53.000Z",
            "id": "581383883171598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/u6a7YPfeCk"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:47.000Z",
            "id": "581383854864252928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/hT1POtJMYn"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:43.000Z",
            "id": "581383837621465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/7limwu9fQO"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:42.000Z",
            "id": "581383834916163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ytoYVWzpYx"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:30.000Z",
            "id": "581383784114757632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/1LKkMgs1z5"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:29.000Z",
            "id": "581383779492614144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/i2rc5Blcub"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:28.000Z",
            "id": "581383777416409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/S1wYtiFiar"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:25.000Z",
            "id": "581383761968787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/QOGJLncEw5"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:21.000Z",
            "id": "581383747720761345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/U2WhOHp0yD"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:21.000Z",
            "id": "581383746852515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/XAKrvGW53o"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:18.000Z",
            "id": "581383735804764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/sXydVJx0HH"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:15.000Z",
            "id": "581383721871220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/gL2XVy8xuW"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-03-27T09:14:06.000Z",
            "id": "581383682113417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/AVxURseR2j"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:57.000Z",
            "id": "581383645081927681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/GQTaKR6NTy"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:56.000Z",
            "id": "581383642535964673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/v1VmrdP0ZL"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:55.000Z",
            "id": "581383638991826946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/WhXjwnwrJE"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:54.000Z",
            "id": "581383633782468609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/4MAhYkcHIo"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:53.000Z",
            "id": "581383630708076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/I30SeC9meB"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:52.000Z",
            "id": "581383624311717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/dQkiajDZV7"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:51.000Z",
            "id": "581383621564497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ZDObKzgKQD"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:49.000Z",
            "id": "581383614287360000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/uezffTiWRQ"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:49.000Z",
            "id": "581383610998992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/hYNQO8WWPK"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:47.000Z",
            "id": "581383603776434176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/NldZr2YYrK"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:45.000Z",
            "id": "581383594658025473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/pRXUIWL1rN"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:42.000Z",
            "id": "581383582276415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/M9R3PBVmzX"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:39.000Z",
            "id": "581383568770752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/4KrtjqmpsR"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:32.000Z",
            "id": "581383540782149632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/IaFnK09bb8"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:31.000Z",
            "id": "581383536927776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/wpPe7he8oB"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:30.000Z",
            "id": "581383531554684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/gFqRn2TRFi"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:25.000Z",
            "id": "581383512273522690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/g3hhOCosii"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:24.000Z",
            "id": "581383509480116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/8PB0y46SbJ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:15.000Z",
            "id": "581383469340606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/uV36PusPp1"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:04.000Z",
            "id": "581383424142745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/PnUsHEFAU8"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:01.000Z",
            "id": "581383412746858497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ktYmT93O2K"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:00.000Z",
            "id": "581383408363831296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/9puYNUky6w"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2015-03-27T09:13:00.000Z",
            "id": "581383405390077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/ZUu9TCHRNj"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2015-03-27T09:12:54.000Z",
            "id": "581383379897077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/u9KJVjiNp4"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-03-27T09:12:37.000Z",
            "id": "581383310523244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 flagrado provocando rinoceronte em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f... http://t.co/Xrwfb52COG"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-27T09:12:13.000Z",
            "id": "581383211290333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Na grava\u00e7\u00e3o, \u00e9 poss\u00edvel ver o homem jogando pedras no animal."
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2015-03-27T08:57:09.000Z",
            "id": "581379417869455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio Tatu-bola, nova e maior \u00e1rea protegida de Pernambuco http://t.co/bpLL7gozBG"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2015-03-27T08:57:07.000Z",
            "id": "581379411456356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio Tatu-bola, nova e maior \u00e1rea protegida de Pernambuco http://t.co/cM7BUpf7M6"
        },
        {
            "author_id": "81175078",
            "created_at": "2015-03-27T08:18:31.000Z",
            "id": "581369695519014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 triste v\u00ea a situa\u00e7\u00e3o do parque municipal de Petrolina hoje. https://t.co/hIFKDyOeqg"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-03-27T07:57:24.000Z",
            "id": "581364379922210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio Tatu-bola, nova e maior \u00e1rea protegida de\u00a0Pernambuco http://t.co/O6ndbW1JL2"
        },
        {
            "author_id": "1369576374",
            "created_at": "2015-03-27T03:27:50.000Z",
            "id": "581296542390308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biblioteca Parque Estadual \u00e9 foda"
        },
        {
            "author_id": "116218191",
            "created_at": "2015-03-27T03:03:08.000Z",
            "id": "581290328109371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA O Rio de Janeiro possui a maior floresta urbana e heterog\u00eanea do mundo plantada pela m\u00e3o\u2026 http://t.co/5lCnhLMaJ2"
        },
        {
            "author_id": "85643742",
            "created_at": "2015-03-27T02:56:00.000Z",
            "id": "581288532301496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Estamos numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que eu desapropriei pq sim\" #T\u00e1NoAr"
        },
        {
            "author_id": "551460208",
            "created_at": "2015-03-27T02:55:40.000Z",
            "id": "581288446196584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental hahahahahahahahaha #T\u00e1noAr"
        },
        {
            "author_id": "3103788513",
            "created_at": "2015-03-27T02:51:42.000Z",
            "id": "581287450032603136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;Venha se desfrutar de umas paisagens deslumbrante e ar de montanha no primeiro Parque Nacional do Brasil. http://t.co/NVEmSZ9TnD"
        },
        {
            "author_id": "133056877",
            "created_at": "2015-03-27T02:46:12.000Z",
            "id": "581286066566627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala-se muito em PSA, APA, reserva extrativista e outras boas ideias q t\u00eam seu espa\u00e7o. Por\u00e9m preservar p/ valer s\u00f3 c/ UCs de uso integral!"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-03-27T02:42:03.000Z",
            "id": "581285022008655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/g95PlayLgZ"
        },
        {
            "author_id": "77860254",
            "created_at": "2015-03-27T02:40:54.000Z",
            "id": "581284732425637888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 23 a 27 de Mar\u00e7o, alunos da rede p\u00fablica do munic\u00edpio de Sales\u00f3polis (SP), receber\u00e3o a equipe do... http://t.co/qsOa22mObv"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2015-03-27T00:55:38.000Z",
            "id": "581258242422001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E. O. Wilson, o bi\u00f3logo que redescobriu o Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/BdPAOMdjzP"
        },
        {
            "author_id": "24492970",
            "created_at": "2015-03-27T00:49:28.000Z",
            "id": "581256687581044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto realizado na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 destaque no Fant\u00e1stico http://t.co/mDEtYAlmOQ"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-03-27T00:43:54.000Z",
            "id": "581255288780619778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT g1 \"Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/SDtiD06M5N #G1 http://t.co/bDXxArW9JJ\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "321070043",
            "created_at": "2015-03-27T00:40:33.000Z",
            "id": "581254446463762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica da Patag\u00f4nia chilena tem op\u00e7\u00f5es inusitadas de hotel http://t.co/nUyPY6ETyr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-03-26T23:59:53.000Z",
            "id": "581244210487136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas Picos e Capacete\nPARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS - RJ\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/ALIt2PXDbM"
        },
        {
            "author_id": "242703461",
            "created_at": "2015-03-26T23:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1789581,
                        -22.9645947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "581242320185626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/gkDI8W4ubv #G1 http://t.co/D7Ri5QDJTq\""
        },
        {
            "author_id": "30504785",
            "created_at": "2015-03-26T23:49:57.000Z",
            "id": "581241709100711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante do dia. @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/kdRxlqRT3v"
        },
        {
            "author_id": "30504785",
            "created_at": "2015-03-26T23:47:23.000Z",
            "id": "581241064004194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante do dia. @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/VY92G7XUgZ"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-03-26T23:46:10.000Z",
            "id": "581240757530423297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato toma conta do Parque Municipal Josepha Coelho e vereador\u00a0alerta http://t.co/ATbBSTrAqC"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-03-26T23:46:09.000Z",
            "id": "581240754514821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato toma conta do Parque Municipal Josepha Coelho e vereador alerta http://t.co/ATbBST9Zz4 http://t.co/pQMDMjPdJP"
        },
        {
            "author_id": "50371488",
            "created_at": "2015-03-26T23:31:06.000Z",
            "id": "581236968652214275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o mais popular da Cro\u00e1cia, reunindo uma beleza incompar\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "21362980",
            "created_at": "2015-03-26T23:15:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55545866,
                        -25.56821564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "581233135603490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Estou a dois passos do para\u00edso\" @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/Eg8Y94Jj7c"
        },
        {
            "author_id": "2284943765",
            "created_at": "2015-03-26T23:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "581231788846137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"@g1: Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/PAXz32GUOk\" ta\u00ed uma luta massa. Total apoio!"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2015-03-26T23:09:50.000Z",
            "id": "581231614316908547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harpia / gavi\u00e3o-real \u00e9 vista no Parque Estadual do Turvo no #RS http://t.co/dsPX7FFDOc"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-26T22:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "581225722401988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/WD9ASpTVCd"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-03-26T22:37:37.000Z",
            "id": "581223506098143232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/SDtiD06M5N #G1 http://t.co/bDXxArW9JJ\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-03-26T22:33:42.000Z",
            "id": "581222522861064192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Es\u2026 http://t.co/gHfCt0ILeo"
        },
        {
            "author_id": "21362980",
            "created_at": "2015-03-26T22:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55545866,
                        -25.56821564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "581222186309943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, a nossa viagem. \u2708 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/6ENGBXZU7P"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-03-26T22:26:04.000Z",
            "id": "581220599881539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/QYzwsTnnHT #G1 http://t.co/nWxqzSid1r"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-03-26T22:20:14.000Z",
            "id": "581219133187997697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio Tatu-bola, nova e maior \u00e1rea protegida de Pernambuco http://t.co/PHogouqjMv"
        },
        {
            "author_id": "48784657",
            "created_at": "2015-03-26T22:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "581218624289013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa2 (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/uGQXZ2y1JP"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-03-26T22:01:35.000Z",
            "id": "581214438000189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/kx94wGrlAq"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-03-26T22:01:34.000Z",
            "id": "581214434120495104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/ETh4rmbqDt"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-03-26T22:01:21.000Z",
            "id": "581214380034895873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/TFBucUYAdq"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2015-03-26T22:00:04.000Z",
            "id": "581214057107218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural do Alv\u00e3o, que abrange os concelhos de Mondim de Basto e de Vila Real, \u00e9 uma \u00e1rea protegida com... http://t.co/2B8pOOFBag"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-03-26T21:51:32.000Z",
            "id": "581211909581512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombament... http://t.co/A5sVGtc7bk #rt"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-03-26T21:51:17.000Z",
            "id": "581211846528499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/HzgZH4dGI3"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-03-26T21:51:16.000Z",
            "id": "581211844964024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/y0YQWXJH3J #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-03-26T21:51:16.000Z",
            "id": "581211844532011008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/KzYNkJfzEN"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-03-26T21:51:14.000Z",
            "id": "581211833354182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/Q92qsyEszd"
        },
        {
            "author_id": "3033681939",
            "created_at": "2015-03-26T21:51:13.000Z",
            "id": "581211832183980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/tE2hPml8Cs"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-03-26T21:51:13.000Z",
            "id": "581211831353503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/iu0bok7wDL"
        },
        {
            "author_id": "1157336822",
            "created_at": "2015-03-26T21:51:11.000Z",
            "id": "581211822302318593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Camping dentro do Pq Estadual Itacolomi-MG - Top 10 - #RBBViagem http://t.co/FE5lJlehRt http://t.co/ULw3cOxpdD"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-26T21:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "581211820385382400",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1tio..."
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-03-26T21:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "581211818250485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tomba... http://t.co/tZ28xkMRio @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-03-26T21:51:10.000Z",
            "id": "581211817478750208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/z6pGXLGlJN"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-03-26T21:50:57.000Z",
            "id": "581211765666504704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/JMhs8JJeiO"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-03-26T21:50:54.000Z",
            "id": "581211750051151873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/ywIXsFlbJ6"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-03-26T21:50:05.000Z",
            "id": "581211546975477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-03-26T21:50:05.000Z",
            "id": "581211546488946689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-03-26T21:50:03.000Z",
            "id": "581211538867933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/3dL85nBuO1"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-03-26T21:50:03.000Z",
            "id": "581211537475436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/YaTnaxzMHl"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-03-26T21:50:01.000Z",
            "id": "581211528633806850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/NPfMdiFwjN"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-03-26T21:49:55.000Z",
            "id": "581211505426706433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tomba... http://t.co/2Tz7A41ns4"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-03-26T21:49:38.000Z",
            "id": "581211431594381312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/00JtZGW9Af"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-03-26T21:49:38.000Z",
            "id": "581211431351156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/hMXGcykgcn"
        },
        {
            "author_id": "822411067",
            "created_at": "2015-03-26T21:49:27.000Z",
            "id": "581211387956858881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/EbYc4bWMQ9"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-03-26T21:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "581211375164346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/D6aNuNEM5t"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-03-26T21:49:22.000Z",
            "id": "581211363160170496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/RxHposEPVT"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-03-26T21:49:21.000Z",
            "id": "581211360656117760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/acx71aMyBR"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-03-26T21:49:00.000Z",
            "id": "581211273519501313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/7xUorje2QI"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-03-26T21:48:51.000Z",
            "id": "581211235816857601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/SdYGUlOXYU"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-03-26T21:48:51.000Z",
            "id": "581211233530949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/gtjl7bD9Pj"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-03-26T21:48:50.000Z",
            "id": "581211229428977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/sZzvxaAPfR"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-03-26T21:48:46.000Z",
            "id": "581211216065875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/4xCby8uYlR"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2015-03-26T21:48:44.000Z",
            "id": "581211203705294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o p... http://t.co/ol4hIARiOC #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-03-26T21:48:43.000Z",
            "id": "581211201629130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/3x9RCe63ju"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-03-26T21:48:42.000Z",
            "id": "581211198567280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita:... http://t.co/ibEF2QqlIp #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-03-26T21:48:38.000Z",
            "id": "581211179164430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombament... http://t.co/q36EEEYAVP"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-03-26T21:48:35.000Z",
            "id": "581211169202921473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/wG40ouo0Oz"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-03-26T21:42:01.000Z",
            "id": "581209516315787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/9iewiEc6JU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-26T21:40:18.000Z",
            "id": "581209083258208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ref\u00fagio Tatu-bola, nova e maior \u00e1rea protegida de Pernambuco http://t.co/hrFdm7IR67"
        },
        {
            "author_id": "221044419",
            "created_at": "2015-03-26T21:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "581208948264558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sorrir ser\u00e1 sempre o melhor rem\u00e9dio!\" \ud83c\udf3b\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf3b @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/r23JZpZzCo"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-03-26T21:38:03.000Z",
            "id": "581208517593341953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/80mJo6fopq"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-03-26T21:36:06.000Z",
            "id": "581208026784227328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tomb... http://t.co/YFsJmRRvNm"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-03-26T21:36:05.000Z",
            "id": "581208024120889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tomb... http://t.co/i5LN7QimTS"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:57.000Z",
            "id": "581207986703478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/bOjyeBJHgY"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:53.000Z",
            "id": "581207971788496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/7gzOnclCcH"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:52.000Z",
            "id": "581207967212552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/tXlgdQh46x"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:51.000Z",
            "id": "581207965077630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/izodzd6UF9"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:51.000Z",
            "id": "581207962766561281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/p3hmQSygHr"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:36.000Z",
            "id": "581207899164160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/kC6qiybaz6"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207889081208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/bWDO8WERIt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2776311041",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2776311041",
                        "start": 0,
                        "username": "carv_christian"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207884748300288",
            "in_reply_to_user_id": "2776311041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carv_christian Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: ... http://t.co/rYpEKfq9qu #RTgeraRT #Timbeta"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207862292025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/pz3NC0UkE2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207852200558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/tXQGQcYtZ8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207829609996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/agq6YrP5il tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207819761795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/1d5rtg5087 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207810467176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/mOynFg9UN0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207804406411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/rHgZBZ3D8g tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207789386645506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/4xye3Q934w tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207769543417857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/Kls7jIRGfh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207759581892610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/6sWjRoWUnq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-03-26T21:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207749511356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/Ma6lF0hbxk tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207729487761408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/ZEJJ5xbYgJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207710735020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/9E3vGgDOxL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207700190560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/juguOBryDY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207690703077377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/AKBzgPUj2y tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207680011751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/NdeklO8EGg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207657266089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/0aS76Sj4Mt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207642363727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/plCI1ftB45 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207620100366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/F8CF2p3K5V tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207609362923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/eg7B52acJS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207566438387713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/oAJg5tLUuw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207556074258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/dt4wt6jtR0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207542480564225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/UXJRpEDlq9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207532770713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/Z3d4wXEkKu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207508716417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/WioFrdGUn7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-03-26T21:34:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207497186242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/3U3jcgT8yL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-03-26T21:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207477951188992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/lORHIg50YT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-03-26T21:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207461052317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/HeDpXpHy9R tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-03-26T21:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207440684756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/1RytoQKrgO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-03-26T21:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207430928842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/6qDEtvAUVM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-03-26T21:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207420749266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/66sW5EssMT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-03-26T21:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207412914311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/v2dJwuhyb4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-03-26T21:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207390600630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/rt8fhVmJAy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-03-26T21:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207380949520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/UDpXGSi8sb tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-03-26T21:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207360804298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/88rPEBBq8R tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-03-26T21:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "581207351312564225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/LVP7gzV1kw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-03-26T21:33:18.000Z",
            "id": "581207322766282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/h8zAFzANPF"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:58.000Z",
            "id": "581207238536241152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Es\u2026 http://t.co/gHfCt0ILeo"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:55.000Z",
            "id": "581207223365296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/BqiPhDujga"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:50.000Z",
            "id": "581207202632888322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/zNVkiNzfLn"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:47.000Z",
            "id": "581207190872014848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/oTXYESdVOa"
        },
        {
            "author_id": "157825525",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "581207121603256320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual e biblioteca do CCBB: as melhores que conhe\u00e7o aqui no Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:29.000Z",
            "id": "581207117459165184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/gMkHcRI2qa"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:26.000Z",
            "id": "581207102070267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/FaWp35zMi4"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:25.000Z",
            "id": "581207097766871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/3WmYOOCXvv"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:19.000Z",
            "id": "581207072844337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/4HTmWqj68s"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:19.000Z",
            "id": "581207072391331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/26QLmSgsGE"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:17.000Z",
            "id": "581207064170475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/r38rnBLOli"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:10.000Z",
            "id": "581207037834498049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/vfDR0TH5B1"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2015-03-26T21:32:03.000Z",
            "id": "581207007417344000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/hW53KAThTC"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:58.000Z",
            "id": "581206986177454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/KuUoWdGbgO #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:52.000Z",
            "id": "581206959782699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/CR0NRYCjXe"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:51.000Z",
            "id": "581206956574035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/UxHBgvMk3o"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:49.000Z",
            "id": "581206947837313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/lpoZGVizY6"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:48.000Z",
            "id": "581206945157136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/CMkQJvK7w7"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:48.000Z",
            "id": "581206942581837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/iws43XabZD"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:41.000Z",
            "id": "581206916736499713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/sWvtElplWs"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:38.000Z",
            "id": "581206900953354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/6PefkKy8Au"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:34.000Z",
            "id": "581206885887414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/hDZ5qieqgj"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:33.000Z",
            "id": "581206882905251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/ebjdkTjzJe"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:33.000Z",
            "id": "581206879579156480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/WocHj8cAWo"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:32.000Z",
            "id": "581206879289749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/gMP58l5e2V"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:32.000Z",
            "id": "581206877398122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/Th6qREODmr"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:29.000Z",
            "id": "581206866547494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/BlL9Hjg32q"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:27.000Z",
            "id": "581206856447610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tomba... http://t.co/h49bjOGdNm"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:24.000Z",
            "id": "581206845169274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Amboseli. Veja um trecho: http://t.co/2JVKmfgjHh"
        },
        {
            "author_id": "2971348840",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:15.000Z",
            "id": "581206805725892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/Y8I7qm57AB"
        },
        {
            "author_id": "2983867018",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:14.000Z",
            "id": "581206803653922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/jg65U2tbZk"
        },
        {
            "author_id": "2983838745",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:14.000Z",
            "id": "581206801732874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/nMlqCW7kUF"
        },
        {
            "author_id": "2983957451",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:14.000Z",
            "id": "581206799992250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/5POHJZ7Y7O"
        },
        {
            "author_id": "2983986605",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:13.000Z",
            "id": "581206797265956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/zw0fZhkC3A"
        },
        {
            "author_id": "2984367945",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:12.000Z",
            "id": "581206795185606657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/KxpX3wEqzT"
        },
        {
            "author_id": "2983817595",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:07.000Z",
            "id": "581206770552475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/uPYqwPNe1j"
        },
        {
            "author_id": "2889478607",
            "created_at": "2015-03-26T21:31:06.000Z",
            "id": "581206768488845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/2u7HCK1YH5"
        },
        {
            "author_id": "2984444536",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:58.000Z",
            "id": "581206734183628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/zlI1rQWLmr"
        },
        {
            "author_id": "2956935982",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:57.000Z",
            "id": "581206730341675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/Wwuik77ec1"
        },
        {
            "author_id": "2983972816",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:56.000Z",
            "id": "581206727816695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/KfBA2OeDcr"
        },
        {
            "author_id": "2957146786",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:54.000Z",
            "id": "581206717465174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/BeAg9tBE3O"
        },
        {
            "author_id": "2906217741",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:47.000Z",
            "id": "581206686943170560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/Rg8exWXrVU"
        },
        {
            "author_id": "2984343359",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:46.000Z",
            "id": "581206684749553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/I43IIMBwHA"
        },
        {
            "author_id": "2984040335",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:45.000Z",
            "id": "581206680249053184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/ch2I9I76F2"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:44.000Z",
            "id": "581206675455012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/bL3WcXUlzE"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:42.000Z",
            "id": "581206667846545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/QyQxTO7Eay"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:41.000Z",
            "id": "581206662540701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/CtnnYHjAjZ"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:40.000Z",
            "id": "581206660531687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/uElssOEtYz"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:39.000Z",
            "id": "581206653837561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/FZq8qh8nft"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:38.000Z",
            "id": "581206648733057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/22WfCCyv3l"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:33.000Z",
            "id": "581206629682548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/wy1AMB2iRV"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:29.000Z",
            "id": "581206613584805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#hu3b3t Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de ... http://t.co/SXJxrhFCF7"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:24.000Z",
            "id": "581206592852393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombament... http://t.co/u2cprCdiHW #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:21.000Z",
            "id": "581206579887779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/cHBYaluQO2"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:20.000Z",
            "id": "581206577220186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/PzlHjWXPeh"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:18.000Z",
            "id": "581206566629593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/hdcGRjew4n"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:17.000Z",
            "id": "581206564205240320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/8mb0W5RMAn"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:17.000Z",
            "id": "581206561835495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/rYPAX9FGs1"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:11.000Z",
            "id": "581206537978269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/H4yU7NO6Gp"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:10.000Z",
            "id": "581206533062545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/r2Z3Aoe4IY"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:10.000Z",
            "id": "581206533041569793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo... http://t.co/3o89dTb8En"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:08.000Z",
            "id": "581206526188085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/omjLOA0MUz"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:02.000Z",
            "id": "581206498967089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/3U70CzgFwr"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2015-03-26T21:30:02.000Z",
            "id": "581206498828668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/1C9QVtJttF"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:56.000Z",
            "id": "581206474702991361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/OougBYGWLq"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:56.000Z",
            "id": "581206474019340288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de tod... http://t.co/b0Bf7OenLY"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060218601",
                "name": "Partiu Pelo Mundo",
                "username": "partiupelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353355820",
                "name": "Ju",
                "username": "_ascheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214150462",
                "name": "Thai",
                "username": "faloras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013442962",
                "name": "Andrei",
                "username": "AndreiFrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761740338",
                "name": "juca",
                "username": "juca_valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475506022",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321658734",
                "name": "leticia sabrina",
                "username": "leticia67603257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72409480",
                "name": "MARKETING MULTINIVEL",
                "username": "multinivelmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431805284",
                "name": "Recarga Plus",
                "username": "RecargaPlus007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393468783",
                "name": "Sanmar",
                "username": "sanmarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335659144",
                "name": "O Dellacarmo",
                "username": "videlonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943736768",
                "name": "bryan",
                "username": "allnews24eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332292458",
                "name": "Isaac Veras",
                "username": "Isaac_Veras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94380351",
                "name": "Coronel Paulo Renato",
                "username": "paulorenatovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440674406",
                "name": "J\u00falio marcio",
                "username": "muitomais232",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83724117",
                "name": "SC - Not\u00edcias",
                "username": "noticiassc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347367829",
                "name": "Dyogo",
                "username": "Dyogo_NJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691899881",
                "name": "Agnaldo TIM Beta",
                "username": "AgnaldoBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297734021",
                "name": "Rayelen",
                "username": "Rayelenkelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251617420",
                "name": "Samuel Ribeiro",
                "username": "samuelorleumas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645823185",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisfuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301544348",
                "name": "Ana L\u00facia",
                "username": "lapiseirapentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900988397",
                "name": "BrasilMultas.com.br",
                "username": "BrasilMultas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886161267",
                "name": "\u043d\u03c5n\u0442er \u0432oy",
                "username": "OMGSOYJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31496702",
                "name": "G1 - Mundo",
                "username": "g1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306116049",
                "name": "L\u00e9o Gerchmann",
                "username": "Leogerchmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222856757",
                "name": "UCV",
                "username": "UCVweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223411301",
                "name": "Universidade de Coimbra",
                "username": "UnivdeCoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099592157",
                "name": "Julio Cesar(B3TA)",
                "username": "juliocezar171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53975222",
                "name": "Alysson Faria",
                "username": "alyssonfaria_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394888217",
                "name": "VAPA,INC",
                "username": "visaandpassport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9211942",
                "name": "Fernanda Pugliero",
                "username": "fepugliero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239949131",
                "name": "Jeferson Andrade",
                "username": "Jefersonandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33386714",
                "name": "eduardo",
                "username": "eduardonino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500737361",
                "name": "rengoku",
                "username": "napalmisdead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40050251",
                "name": "Bento Viana",
                "username": "bentoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962162121",
                "name": "Cristiano Nascimento",
                "username": "mrcriss9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36496656",
                "name": "S.  R. Tuppan",
                "username": "tuppan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221456360",
                "name": "Pollyanna Melo",
                "username": "melopolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601515463",
                "name": "ALEXANDRE PINHEIRO",
                "username": "70Isaclay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278817011",
                "name": "f\u00eanado",
                "username": "ui_vodka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111947666",
                "name": "Paulo Gomes",
                "username": "paulogomes58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144190404",
                "name": "Nelly Carlos Maia",
                "username": "NellyCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10872172",
                "name": "Andr\u00e9 Pinheiro",
                "username": "andrefir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32542979",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "ct1aic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382951925",
                "name": "Joyce Rafaela",
                "username": "JRafaella1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261229",
                "name": "Pablo Braga Gusman",
                "username": "anestesiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134928028",
                "name": "cinthia garcia",
                "username": "cinthiaagarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767342774",
                "name": "Aquela Sua Viagem",
                "username": "aquelasuaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18116357",
                "name": "monicabello",
                "username": "monicabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933519027",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroPhna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971348840",
                "name": "Eng Paulo Eduardo",
                "username": "EduPaulo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983867018",
                "name": "anailtoncarneir",
                "username": "anailtoncarneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983838745",
                "name": "Ivoribeiro2015",
                "username": "TimBetaIvo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983957451",
                "name": "disponivel050HDF",
                "username": "ELIANEMIGRACAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983986605",
                "name": "Carlos",
                "username": "carllosfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984367945",
                "name": "DAYSEBAHIA201",
                "username": "DAYSEBAHIA201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983817595",
                "name": "JohsephLucas",
                "username": "JohsephLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889478607",
                "name": "WILSONAZEVEDOMIGRADO",
                "username": "wilsonazevedo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984444536",
                "name": "disponivel050DG",
                "username": "disponivel050DG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956935982",
                "name": "larissa1909Cris",
                "username": "larissa1909Cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983972816",
                "name": "Doug_Marques201",
                "username": "Doug_Marques201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2957146786",
                "name": "MarcelSilva2015",
                "username": "MarcelSilva2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906217741",
                "name": "AndreFcampos201",
                "username": "AndreFcampos201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984343359",
                "name": "disponivel050AD",
                "username": "disponivel050AD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984040335",
                "name": "Bruno Tim Beta",
                "username": "BrunoF201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126732585",
                "name": "*=+MU=+*",
                "username": "mutantotull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81175078",
                "name": "Marciano Barros",
                "username": "marcianobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369576374",
                "name": "A N A",
                "username": "pretarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116218191",
                "name": "Debates Culturais",
                "username": "debatescult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85643742",
                "name": "Carla \ud83d\ude37\ud83d\udc0a",
                "username": "carlinha_assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551460208",
                "name": "Thallys Bruno Almeida",
                "username": "ThallysBAlm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103788513",
                "name": "RICARDO MOURA",
                "username": "RICARDO69289059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133056877",
                "name": "ONG CAMIN",
                "username": "camin_ong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77860254",
                "name": "Glauco Vicente:.",
                "username": "GlaucoVicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24492970",
                "name": "Renato Neto",
                "username": "rrneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321070043",
                "name": "Edson Mazzei",
                "username": "MazzeiEdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242703461",
                "name": "Ebert Zamboni",
                "username": "ebertdiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30504785",
                "name": "Thiago Rebeque",
                "username": "thiagorebeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50371488",
                "name": "Aerotur",
                "username": "aerotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21362980",
                "name": "Diogo Rios",
                "username": "Sr_DIOGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284943765",
                "name": "ac\u00e1cio augusto",
                "username": "acacio1871",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48784657",
                "name": "Anderson Muniz",
                "username": "Andermuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033681939",
                "name": ". \u00b7 \u00b7capetinha",
                "username": "beautymes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157336822",
                "name": "EstradasPlaneta",
                "username": "EstradasPlaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822411067",
                "name": "ALEXANDRE",
                "username": "xande2651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221044419",
                "name": "Lu\u00edsa com S",
                "username": "lumiranda__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776311041",
                "name": "Christian Carvalho",
                "username": "carv_christian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157825525",
                "name": "Aqui \u00e9 a Pif\u00e1izer! T\u00e1 passada?",
                "username": "Rafael045",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "581547424000290816",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rqs680qbak9whvl8y97jqxf0uyyl",
        "oldest_id": "581206474019340288",
        "result_count": 499
    }
}