{
    "data": [
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-03-23T00:04:42.000Z",
            "id": "579795869656047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trekking no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra) - P\u00e1scoa - 4/Abril!... http://t.co/THmjaBOEbs"
        },
        {
            "author_id": "180100558",
            "created_at": "2015-03-22T23:51:57.000Z",
            "id": "579792663580381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amarelo. @ Parque Municipal Carmo Bernanrdes https://t.co/VJgKjbh8D2"
        },
        {
            "author_id": "1472221298",
            "created_at": "2015-03-22T23:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1227059944182206464",
                        "start": 0,
                        "username": "augustolp"
                    }
                ]
            },
            "id": "579790237569818624",
            "in_reply_to_user_id": "12705322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AugustoLP Hahaha,a gente ia no parque municipal,mas o tempo tava com uma cara feia, ent\u00e3o foi no shopping mesmo, os gar\u00e7ons tudo olhando XD"
        },
        {
            "author_id": "50124494",
            "created_at": "2015-03-22T23:39:45.000Z",
            "id": "579789592104169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem combinar, mas foi uma del\u00edcia estar no palco com o grupo Bate Boca hj no Parque Municipal!!\nSamba\u2026 https://t.co/hdfsXqndlW"
        },
        {
            "author_id": "346819204",
            "created_at": "2015-03-22T23:37:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.974812,
                        -29.19721284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "579789097528651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parcialmente nublado... #CanyonItaimbezinho @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/JstQLjfS0r"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2015-03-22T23:31:58.000Z",
            "id": "579787635675136000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua re\u00fane cerca de 3.000 pessoas no Parque Municipal: O evento chamou aten\u00e7\u00e3o para a crise h\u00edd... http://t.co/g9RAu9MKKj"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2015-03-22T23:31:58.000Z",
            "id": "579787633301180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua re\u00fane cerca de 3.000 pessoas no Parque Municipal: O evento chamou aten\u00e7\u00e3o para a crise h\u00edd... http://t.co/Hisw0aa5a1"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2015-03-22T23:31:57.000Z",
            "id": "579787628972658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua re\u00fane cerca de 3.000 pessoas no Parque Municipal: O evento chamou aten\u00e7\u00e3o para a crise h\u00edd... http://t.co/41SoSqCPP8"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2015-03-22T23:31:56.000Z",
            "id": "579787627328487425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua re\u00fane cerca de 3.000 pessoas no Parque Municipal: O evento chamou aten\u00e7\u00e3o para a crise h\u00edd... http://t.co/wnmrhBlVRP"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2015-03-22T23:31:56.000Z",
            "id": "579787623582953472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua re\u00fane cerca de 3.000 pessoas no Parque Municipal: O evento chamou aten\u00e7\u00e3o para a crise h\u00edd... http://t.co/HTKDli76s1"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2015-03-22T23:31:55.000Z",
            "id": "579787621573869568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua re\u00fane cerca de 3.000 pessoas no Parque Municipal: O evento chamou aten\u00e7\u00e3o para a crise h\u00edd... http://t.co/R9GBVqAWm4"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-03-22T23:31:55.000Z",
            "id": "579787619757727745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua re\u00fane cerca de 3.000 pessoas no Parque Municipal: O evento chamou aten\u00e7\u00e3o para a crise h\u00edd... http://t.co/wnGYuyGjAb"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-03-22T23:31:53.000Z",
            "id": "579787613927690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua re\u00fane cerca de 3.000 pessoas no Parque Municipal: O evento chamou aten\u00e7\u00e3o para a crise h\u00edd... http://t.co/ZenKIitgjT"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-03-22T23:08:18.000Z",
            "id": "579781678136053762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/sScAxJexV0"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-03-22T23:08:18.000Z",
            "id": "579781676244475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/2ILR9qVNvv"
        },
        {
            "author_id": "3103788513",
            "created_at": "2015-03-22T23:05:12.000Z",
            "id": "579780897614008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Centro de Visitante - Museu\n\n-Parque Nacional do Itatiaia - RJ http://t.co/Q374nfAQLt"
        },
        {
            "author_id": "3103788513",
            "created_at": "2015-03-22T23:03:25.000Z",
            "id": "579780449872031744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Chuva caindo na Represa do Funil.\n- Foto tirada do Mirante do \u00daltimo Adeus\n\n*Parque Nacional do Itatiaia - RJ http://t.co/jSk79MxfqV"
        },
        {
            "author_id": "426625711",
            "created_at": "2015-03-22T22:46:44.000Z",
            "id": "579776248592875522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PortalOTempo: Dia Mundial da \u00c1gua re\u00fane cerca de 3.000 pessoas no Parque Municipal http://t.co/DyO85rEz5W\"O controle \u00e9 di\u00e1rio e cont\u00ednuo!"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2015-03-22T22:45:03.000Z",
            "id": "579775825832214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua re\u00fane cerca de 3.000 pessoas no Parque Municipal http://t.co/UL6cKaE2pB"
        },
        {
            "author_id": "84945151",
            "created_at": "2015-03-22T22:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02145095,
                        -12.14951077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "579774914967785474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranco \u2601\ufe0f #sky @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/VtUwZxwBvn"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-03-22T21:52:57.000Z",
            "id": "579762716883156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2015-03-22T21:47:59.000Z",
            "id": "579761467643154433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre ao cair de \u2018espera de ca\u00e7a\u2019 no Parque Nacional em Serran\u00f3polis do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/ocWu2XLkZS"
        },
        {
            "author_id": "620458232",
            "created_at": "2015-03-22T21:30:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37098039,
                        -22.94958661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "579757066522206208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando o ver\u00e3o durante a chuva carioca. @ Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/oVd7CljPOr"
        },
        {
            "author_id": "52901602",
            "created_at": "2015-03-22T21:29:49.000Z",
            "id": "579756892316176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Samba&amp;Chorinho #sambanoparque (em Parque Municipal) http://t.co/u3iqgkgE8n"
        },
        {
            "author_id": "52901602",
            "created_at": "2015-03-22T21:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93230798,
                        -19.82425707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "579756883684270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samba&amp;Chorinho\r#sambanoparque @ Parque Municipal https://t.co/QwddUu0Un0"
        },
        {
            "author_id": "244141171",
            "created_at": "2015-03-22T21:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "3079313338",
                        "start": 56,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "579754180040110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/k0uSNvGkX5 v\u00eda @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "722875056",
            "created_at": "2015-03-22T21:18:33.000Z",
            "id": "579754057205600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional torres do paine, no sul do chile reconhecido como reserva mundial da biosfera porla Unesco... http://t.co/3PaQtP88KC"
        },
        {
            "author_id": "79786156",
            "created_at": "2015-03-22T20:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03556343,
                        -23.4110747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "579747540930686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei um monte de capivaras e estou apaixonada \u2764 (@ Parque Municipal Ilha Grande in Guararema, S\u00e3o Paulo) https://t.co/4La2bNOeK4"
        },
        {
            "author_id": "854751474",
            "created_at": "2015-03-22T20:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "579747334617190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia mundial da \u00e1gua! #aguamineral #bebeu\u00e1gua? #t\u00e1comsede? @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/a61Z90N1DI"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2015-03-22T20:40:07.000Z",
            "id": "579744384691912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive hoje na Caravana das \u00c1guas no Parque Municipal. Precisamos de uma nova reflex\u00e3o: economizar!\n#DiaMundialDaAgua http://t.co/1fMmJpYnzQ"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2015-03-22T20:30:02.000Z",
            "id": "579741847691616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens fascinantes de uma reserva Chilena\n\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, localizada no Chile, foi a paisagem... http://t.co/GF1lVUrv6q"
        },
        {
            "author_id": "27727239",
            "created_at": "2015-03-22T20:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31014975,
                        -18.45776281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "579734435391647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/Bg78J6D5xA"
        },
        {
            "author_id": "146139352",
            "created_at": "2015-03-22T20:00:02.000Z",
            "id": "579734299236261888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 de mar\u00e7o, dia mundial da \u00e1gua.\n\nCataratas do Igua\u00e7\u00fa, Parque Nacional das Cataratas, Foz do Igua\u00e7\u00fa, Paran\u00e1.... http://t.co/HEEeDCir6c"
        },
        {
            "author_id": "27727239",
            "created_at": "2015-03-22T19:57:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31014975,
                        -18.45776281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "579733678026309634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do nenem..... @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/mBGjGHgtTD"
        },
        {
            "author_id": "1726985004",
            "created_at": "2015-03-22T19:47:20.000Z",
            "id": "579731103734480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Escadaria #740 degraus #valeuApena @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/WasF9mEUxh"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-03-22T19:42:02.000Z",
            "id": "579729769773686785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Assagny essencialmente constitu\u00eddo de savana mar\u00e9cageuse com palmeiras, tropas de elefante,... http://t.co/RziPrOZPVn"
        },
        {
            "author_id": "2258183849",
            "created_at": "2015-03-22T19:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "579727267791765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/BSYrZeKrQA"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-03-22T19:31:17.000Z",
            "id": "579727064175132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIAR UMA RPPN-Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: UMA\nDIFICULDADE QUE PRECISA SER URGENTEMENTE SUPERADA.... http://t.co/MYG5QDzYhL"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2015-03-22T19:27:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77098295,
                        -29.68636642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "579726100894470145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\u2600\ufe0f\ud83d\udc6f (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini) https://t.co/69AewMydxC"
        },
        {
            "author_id": "107991884",
            "created_at": "2015-03-22T19:25:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03345007,
                        -20.058642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "579725504510631937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/JCTMsDG8QO"
        },
        {
            "author_id": "171416471",
            "created_at": "2015-03-22T19:14:24.000Z",
            "id": "579722813914890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/7Gpat16dSP"
        },
        {
            "author_id": "47437568",
            "created_at": "2015-03-22T19:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93802126,
                        -19.9198303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "579721176357842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois priminhos na lagoa! \ud83d\udc38\ud83d\udc38 @ Entrada do Parque Municipal de Belo Horizonte/MG https://t.co/Gy858ydjxK"
        },
        {
            "author_id": "146139352",
            "created_at": "2015-03-22T19:00:02.000Z",
            "id": "579719197560840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 de mar\u00e7o, dia mundial da \u00e1gua.\n\nCachoeira Sete Quedas, Parque Nacional do Capara\u00f3, Dores do Rio Preto,... http://t.co/mU7PT7yKEz"
        },
        {
            "author_id": "94106655",
            "created_at": "2015-03-22T18:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "579718505068654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgulho de ser palha\u00e7o. \u2661 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/0hQnEtCCuh"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-03-22T18:48:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "579716180723765248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do book \ud83d\ude02 (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/X2k9T9fLsh"
        },
        {
            "author_id": "305119733",
            "created_at": "2015-03-22T18:46:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "579715763956629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo maravilhoso \u2764\ud83d\ude0d @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/6Bqr9eUe8R"
        },
        {
            "author_id": "60945262",
            "created_at": "2015-03-22T18:44:40.000Z",
            "id": "579715331264004097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falam da Biblioteca Parque Estadual na revista francesa Livres Hebdo! Saiba mais sobre o projeto! http://t.co/MCdQzGmR4s"
        },
        {
            "author_id": "1529091926",
            "created_at": "2015-03-22T18:32:46.000Z",
            "id": "579712336174411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre ao cair de 'espera de ca\u00e7a' no Parque Nacional em Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u - Guia... http://t.co/rEJM8nKs1X"
        },
        {
            "author_id": "2872256548",
            "created_at": "2015-03-22T18:27:00.000Z",
            "id": "579710887767998465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a da porra... (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/9LZIgEyTXh"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2015-03-22T18:15:09.000Z",
            "id": "579707905445888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o v\u00eddeo do trabalho que as equipes do Corpo de Bombeiros e pol\u00edcias da For\u00e7a Verde da Pol\u00edcia Ambiental... http://t.co/QvGLh1JHOP"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2015-03-22T18:12:59.000Z",
            "id": "579707360811335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/S73l7PZoJg"
        },
        {
            "author_id": "95269615",
            "created_at": "2015-03-22T18:11:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -103.47848942,
                        19.67337831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35b7233ac48d557e"
            },
            "id": "579706961014468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado de Colima. #Forest #Volcano #Wood #Landscape #Nature #M\u00e9xico @ Parque Nacional Nevado De Colima https://t.co/WL22zTD4tS"
        },
        {
            "author_id": "114890608",
            "created_at": "2015-03-22T17:49:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51507,
                        -27.13603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "579701415049867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta a vibe da tua alma e deixa rolar o momento. \ud83c\udf43\ud83c\udf05\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f @ Parque municipal do morro do macaco https://t.co/XKUN6y7vVv"
        },
        {
            "author_id": "577579798",
            "created_at": "2015-03-22T17:20:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "579694161307238401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/s8HvBq3PMO"
        },
        {
            "author_id": "1890416131",
            "created_at": "2015-03-22T17:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "17718003",
                        "start": 128,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "579692002670981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua! Nada mais justo do que conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/JUGTSw0s4H http://t.co/ryr40ueBWp @guia4rodas"
        },
        {
            "author_id": "70397560",
            "created_at": "2015-03-22T17:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "579689953791197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/OfqoHTnXnN"
        },
        {
            "author_id": "523673698",
            "created_at": "2015-03-22T17:02:54.000Z",
            "id": "579689723494580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/kiWn1QsJhU"
        },
        {
            "author_id": "133006457",
            "created_at": "2015-03-22T16:40:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "579684011653627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula hj top\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udc4c\u270c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\nTreino funcional\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/yZ3TR72Ixs"
        },
        {
            "author_id": "209851695",
            "created_at": "2015-03-22T16:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "494240939",
                        "start": 29,
                        "username": "OLIVAPARAMO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -101.51035713,
                        20.87198327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d702b281901246bb"
            },
            "id": "579677587875696641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03 (@ Parque Municipal w/ @olivaparamo) https://t.co/GmMxadjRsL"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2015-03-22T15:53:56.000Z",
            "id": "579672365610729473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "By Carlos Valim http://t.co/4DgPJtkBhD"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2015-03-22T15:53:42.000Z",
            "id": "579672306810773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da Banda Playing for Change inaugura hoje (22) as 20h o Parque Municipal Fazenda Engenho D\u2019\u00c1gua em Ilhabela http://t.co/2j45SxjWLx"
        },
        {
            "author_id": "401694886",
            "created_at": "2015-03-22T15:45:09.000Z",
            "id": "579670156500156417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag http://t.co/GREA2fnbUr"
        },
        {
            "author_id": "171490193",
            "created_at": "2015-03-22T15:41:52.000Z",
            "id": "579669327340814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: em Parque Estadual Do Marumbi http://t.co/2psE6imZXK"
        },
        {
            "author_id": "54534619",
            "created_at": "2015-03-22T15:18:19.000Z",
            "id": "579663404123619329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando rumo \u00e0 cachoeira. #aventura #serra #familia @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/KPq5Ut9L5p"
        },
        {
            "author_id": "164299852",
            "created_at": "2015-03-22T15:07:05.000Z",
            "id": "579660574839037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NAS \u00c1GUAS DO TAQUARI| Sup Race re\u00fane atletas no Parque Municipal da Lagoa em Estrela. Confira a galeria de... http://t.co/igj3IvLhZC"
        },
        {
            "author_id": "33167723",
            "created_at": "2015-03-22T14:56:09.000Z",
            "id": "579657822469799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/cgZVKZgQME"
        },
        {
            "author_id": "33167723",
            "created_at": "2015-03-22T14:53:43.000Z",
            "id": "579657210155921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/ghoMc4j1ZU"
        },
        {
            "author_id": "33167723",
            "created_at": "2015-03-22T14:52:36.000Z",
            "id": "579656931360579585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/PQAbL7AvOx"
        },
        {
            "author_id": "130540319",
            "created_at": "2015-03-22T14:44:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "119844526",
                        "start": 16,
                        "username": "ONU_es"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "240447091",
                        "start": 24,
                        "username": "pnud"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1086039108852637697",
                        "start": 30,
                        "username": "MinehV"
                    }
                ]
            },
            "id": "579654849891082240",
            "in_reply_to_user_id": "2992228450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minehv_bolivar @ONU_es @pnud @Minehv . Por dios esto es um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "54239362",
            "created_at": "2015-03-22T14:43:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "579654600535465985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande in Vit\u00f3ria, ES https://t.co/rTOreviFIn http://t.co/mY6PSh9osT"
        },
        {
            "author_id": "70372486",
            "created_at": "2015-03-22T14:29:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "579651038262763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/a8DOsYn3Vh"
        },
        {
            "author_id": "142366643",
            "created_at": "2015-03-22T14:28:51.000Z",
            "id": "579650954888392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/CoaitVwKRG"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-22T14:28:14.000Z",
            "id": "579650798042267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/wolJC0cCrM"
        },
        {
            "author_id": "33167723",
            "created_at": "2015-03-22T14:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "579649909378441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: http://t.co/PMLbTdUbvg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "627762030",
            "created_at": "2015-03-22T14:17:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "579648090875019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @larissa__ms https://t.co/eCZCSPTATF"
        },
        {
            "author_id": "55586889",
            "created_at": "2015-03-22T14:13:14.000Z",
            "id": "579647023357386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o tem palavras...\n\n#stravaphoto #cicloviagem #cicloturismo @ Parque Estadual Serra Do Mar -\u2026 https://t.co/6Fy025sqUP"
        },
        {
            "author_id": "102832116",
            "created_at": "2015-03-22T14:03:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -14.3200608,
                        28.0574189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "771b7892a523a656"
            },
            "id": "579644537079009281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Jandia #Fuerteventura @ Parque Natural De Jandia https://t.co/bYGdVP9nmE"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-03-22T13:58:15.000Z",
            "id": "579643252330090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, dia 22 de mar\u00e7o, \u00e9 DIA DA \u00c1GUA. \nVoc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Tijuca foi criado justamente para... http://t.co/O5g0HcNFVf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-22T13:41:56.000Z",
            "id": "579639146647535618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGrupo re\u00fane m\u00fasicos de diferentes pa\u00edses em prol de causas sociais. Show marca inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Fazenda Engenho D\u2019\u00c1gua."
        },
        {
            "author_id": "83687629",
            "created_at": "2015-03-22T13:39:24.000Z",
            "id": "579638510702956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Tupi Curumim - Visita ao Parque Municipal de Macei\u00f3\" http://t.co/GQXRCcIIjf"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2015-03-22T13:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "579637271953051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/d4VrgYWbjp"
        },
        {
            "author_id": "149742261",
            "created_at": "2015-03-22T13:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "579637067925348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/3vwyvIGJ0P"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2015-03-22T13:00:04.000Z",
            "id": "579628610690027523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje gente! \n\nPlaying For Change de volta \u00e0 Ilha, no Parque Municipal Fazenda Engenho D'\u00c1gua.\n\n\u00c0s 20h,... http://t.co/21EFKEsvN8"
        },
        {
            "author_id": "127864690",
            "created_at": "2015-03-22T12:45:58.000Z",
            "id": "579625063315607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/A9yS0bRf5P"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-03-22T12:30:17.000Z",
            "id": "579621116278341633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/Q2eUzjYfyX"
        },
        {
            "author_id": "63106158",
            "created_at": "2015-03-22T12:20:26.000Z",
            "id": "579618634999418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparatos da Serra, Cambar\u00e1 do Sul/RS https://t.co/OBWlSTWOV9"
        },
        {
            "author_id": "169390205",
            "created_at": "2015-03-22T11:37:52.000Z",
            "id": "579607924063870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua!  Nada mais justo do que conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u e se impressionar com as... http://t.co/aEwA0jfb27"
        },
        {
            "author_id": "366453804",
            "created_at": "2015-03-22T11:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17718003",
                        "start": 1,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "579606840301977600",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@guia4rodas:Dia Mundial da \u00c1gua! Nada mais justo do que conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/Rvs91SoukD http://t.co/bXZV4YczgW"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-03-22T11:30:57.000Z",
            "id": "579606182152802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua! Nada mais justo do que conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/SIZpWuXLbI http://t.co/c0OAkDL55Z"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-22T10:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "579598369896660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/VJSq73cN8t"
        },
        {
            "author_id": "37257954",
            "created_at": "2015-03-22T10:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06467517,
                        -15.56583057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "579596124648026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/G6nMDEmNCx"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2015-03-22T10:28:31.000Z",
            "id": "579590473012002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto inc\u00eandio atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3 somente neste\u00a0ano http://t.co/naYV1nV6hi"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2015-03-22T10:28:25.000Z",
            "id": "579590447074545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto inc\u00eandio atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3 somente neste ano http://t.co/naYV1nDvpK http://t.co/2AQZjrZmwA"
        },
        {
            "author_id": "548487184",
            "created_at": "2015-03-22T10:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69737037,
                        38.26811764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "579586551409033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingueo @ Parque Municipal de Elche https://t.co/e2B26gdCmP"
        },
        {
            "author_id": "36972672",
            "created_at": "2015-03-22T09:21:58.000Z",
            "id": "579573723201708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teresopolis (:"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2015-03-22T06:16:04.000Z",
            "id": "579526941457268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/hK7xivMEbZ"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2015-03-22T06:16:04.000Z",
            "id": "579526939771195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/x8unMryvc3"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-03-22T05:52:24.000Z",
            "id": "579520984971112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/Q2eUzjYfyX http://t.co/ToaSaQFfkN"
        },
        {
            "author_id": "739429482",
            "created_at": "2015-03-22T05:24:56.000Z",
            "id": "579514072443539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua: n\u00e3o desperdice, porqu\u00ea vai faltar...\n\n#ecologiaeuapoio http://t.co/YE5FoFI89u"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2015-03-22T05:21:18.000Z",
            "id": "579513157674221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TV Foz em Destaque: \u00c1GUA: Parque Nacional do Igua\u00e7u promove Semana da ... http://t.co/wlXlwdWKXc"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2015-03-22T05:21:10.000Z",
            "id": "579513124270796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Foz em Destaque: \u00c1GUA: Parque Nacional do Igua\u00e7u promove Semana da \u00c1gua http://t.co/Th7uD8JjWl"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-03-22T05:09:08.000Z",
            "id": "579510097237438465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/Q2eUzjYfyX http://t.co/yv4Qkrwocc"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-03-22T04:36:02.000Z",
            "id": "579501768549146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva\u00a0biol\u00f3gica http://t.co/cE0iv45Nxb"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-03-22T04:24:34.000Z",
            "id": "579498879986507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/c0aJOphJI5"
        },
        {
            "author_id": "69939386",
            "created_at": "2015-03-22T02:31:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "579470501241876481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando o parque a noite. (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/xCAhjWnnkE http://t.co/X4w4GQ2suF"
        },
        {
            "author_id": "61397370",
            "created_at": "2015-03-22T02:28:34.000Z",
            "id": "579469686863241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente http://t.co/dwhclnh4mI"
        },
        {
            "author_id": "515593429",
            "created_at": "2015-03-22T01:34:39.000Z",
            "id": "579456120709730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile:                   A Corpora\u00e7\u00e3o Nacional ... http://t.co/nE4zFYeTeX"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2015-03-22T01:34:37.000Z",
            "id": "579456110454689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/5DoqnwjsIE"
        },
        {
            "author_id": "2480754380",
            "created_at": "2015-03-22T01:28:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "579454484218306561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edu (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/NxjvwOIH8c"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2015-03-22T01:18:10.000Z",
            "id": "579451971851046913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABAIXO-ASSINADO a favor da preserva\u00e7\u00e3o da Chapada dos Veadeiros.\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto... http://t.co/mxJ6PI4hvF"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2015-03-22T01:16:08.000Z",
            "id": "579451458904567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute plano de gest\u00e3o da castanha do Brasil com produtores da Floresta Estadual do Antimary. http://t.co/q9XRkrmbOw"
        },
        {
            "author_id": "2795384902",
            "created_at": "2015-03-22T01:14:00.000Z",
            "id": "579450922935328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Operacaobetalab Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Ch... http://t.co/fx6qUZaxIu #BetaLab"
        },
        {
            "author_id": "436994250",
            "created_at": "2015-03-22T01:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "18241502",
                        "start": 11,
                        "username": "spain"
                    }
                ]
            },
            "id": "579449984652832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Arag\u00f3n RT @spain: Cascada de Soaso o Cola de Caballo. Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido #spain #visitspain http://t.co/1RihZ3QErG"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-03-22T01:09:38.000Z",
            "id": "579449822635118592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile:  http://t.co/9j38T2SiQf"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-03-22T01:04:53.000Z",
            "id": "579448630387474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/EIihdH11G6"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-03-22T01:04:46.000Z",
            "id": "579448601761320961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/NWcpAlrgQK"
        },
        {
            "author_id": "28220079",
            "created_at": "2015-03-22T01:02:41.000Z",
            "id": "579448075594366977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/rrPp90m95n"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2015-03-22T01:01:07.000Z",
            "id": "579447683313729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/FGeO1eV4l2 http://t.co/z2EL1lS7bY"
        },
        {
            "author_id": "71416469",
            "created_at": "2015-03-22T00:57:58.000Z",
            "id": "579446886827974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica. http://t.co/b1OUzJW7Xs"
        },
        {
            "author_id": "139199397",
            "created_at": "2015-03-22T00:54:24.000Z",
            "id": "579445989284646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed, Bom Dia Brasil http://t.co/kD7GyYA1sJ"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-03-22T00:49:45.000Z",
            "id": "579444821439328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/PR questiona constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9trica no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u: De acordo com o MPF,... http://t.co/W64la9fpBr #MPF"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-03-22T00:42:06.000Z",
            "id": "579442897428189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/sbFNRcVI6V #Mundo"
        },
        {
            "author_id": "2827124337",
            "created_at": "2015-03-22T00:41:35.000Z",
            "id": "579442764871376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/bbdrq52aDW"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-03-22T00:41:23.000Z",
            "id": "579442713210155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/vTWtigZGgd"
        },
        {
            "author_id": "117065193",
            "created_at": "2015-03-22T00:35:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57877726,
                        -25.59411367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "579441227747205121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vida dif\u00edcil essa rsrs... \u00d3timo final de semana a todos... @ Intendencia Del Parque Nacional Iguazu https://t.co/SgaSKeBBVu"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-03-22T00:34:02.000Z",
            "id": "579440865073987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/HrEoZmvttJ"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-03-22T00:34:01.000Z",
            "id": "579440863345950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/vHGZSuDVJN"
        },
        {
            "author_id": "111738584",
            "created_at": "2015-03-22T00:33:12.000Z",
            "id": "579440654163550208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/GUFHHKamD9"
        },
        {
            "author_id": "2374458000",
            "created_at": "2015-03-22T00:31:56.000Z",
            "id": "579440337896091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/v3dmNusUGI"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-03-22T00:31:55.000Z",
            "id": "579440332640669696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/ahMXlRoL8w"
        },
        {
            "author_id": "151535591",
            "created_at": "2015-03-22T00:31:33.000Z",
            "id": "579440240835764224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/srMQTNc6P0"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-03-22T00:31:05.000Z",
            "id": "579440121641992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/lZCBWUI5Zw"
        },
        {
            "author_id": "18241502",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:35.000Z",
            "id": "579439996303708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "Cascada de Soaso o Cola de Caballo. Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido #spain #visitspain http://t.co/4ICYb5Ws7d"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:31.000Z",
            "id": "579439982340755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/dQ56GFEXx2"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:31.000Z",
            "id": "579439980566593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/MlWqgD7NZM"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:31.000Z",
            "id": "579439978800803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/jRmxqIEsPQ"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "23029067",
                        "start": 84,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "579439968759599105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/ivz3Dy37Ju @Via EXAME Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "2512684404",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:27.000Z",
            "id": "579439963223146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/ZJ58BIf8si"
        },
        {
            "author_id": "2473887492",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:25.000Z",
            "id": "579439955757248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/93knkBJLjc"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:23.000Z",
            "id": "579439948815736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/MrUzidbGWj"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:22.000Z",
            "id": "579439943098855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/R7ZBYaCKPV"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2015-03-22T00:27:49.000Z",
            "id": "579439300569210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/BakvjYMChq"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2015-03-22T00:27:47.000Z",
            "id": "579439291962560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/WWwlx2IBun"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2015-03-22T00:26:09.000Z",
            "id": "579438881591832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/2RPNhRgL7o"
        },
        {
            "author_id": "3033681939",
            "created_at": "2015-03-22T00:22:06.000Z",
            "id": "579437863214792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/SvFxXfAHW6"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-03-22T00:21:59.000Z",
            "id": "579437832135053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago ... http://t.co/sbz3jQm03C #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-03-22T00:21:54.000Z",
            "id": "579437812388270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Y!mundo) Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE... http://t.co/56USQSodly"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-03-22T00:21:14.000Z",
            "id": "579437642703630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/qSQYWhGblD"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-03-22T00:14:06.000Z",
            "id": "579435850792087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/cYm9ETWWyz"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-22T00:12:35.000Z",
            "id": "579435468569202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/r0YI42f1Eu"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-03-22T00:07:42.000Z",
            "id": "579434239910756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/pq9QwtKsRV #RT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-03-22T00:07:40.000Z",
            "id": "579434230272262145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/rLvqSPYTw9 #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-03-22T00:07:40.000Z",
            "id": "579434229152387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/K7UZ74Ug9P"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-03-22T00:06:02.000Z",
            "id": "579433819692015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/9H0OLBRHhN"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2015-03-22T00:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "579433627626434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/5U5cDSZpDL"
        },
        {
            "author_id": "147565815",
            "created_at": "2015-03-21T23:56:52.000Z",
            "id": "579431513646829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de pedra @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/d6zjhqGXYG"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2015-03-21T23:32:43.000Z",
            "id": "579425435320229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto inc\u00eandio atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3 somente neste ano... http://t.co/gGE59rruxy"
        },
        {
            "author_id": "2990829105",
            "created_at": "2015-03-21T22:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "21207962",
                        "start": 96,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "579416677831589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos dos tr\u00eas circuitos do Parque Estadual Ibitipoca em Minas http://t.co/pCk826YuqJ via @RevistaEpoca"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2015-03-21T22:37:02.000Z",
            "id": "579411422775418881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice \n16 lagos conectados por  cachoeiras\n+ 1267 esp\u00e9cies de plantas\nInfinidades de... http://t.co/LjoLMeUPjX"
        },
        {
            "author_id": "52091414",
            "created_at": "2015-03-21T22:15:09.000Z",
            "id": "579405914274398209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/pNW6CANWds"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-03-21T21:56:42.000Z",
            "id": "579401269699313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove Semana da \u00c1gua http://t.co/4Bjh6Fo4cw"
        },
        {
            "author_id": "40700933",
            "created_at": "2015-03-21T21:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98115125,
                        -3.11051936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "579399589322715137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq sim \ud83d\ude09\ud83d\ude01\ud83d\udc50\ud83d\udc4d (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/vfWhGQuEsj"
        },
        {
            "author_id": "1096748209",
            "created_at": "2015-03-21T21:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31262235,
                        -29.45297533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "579398097358495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do Sabad\u00e3o n\u00e9 !\n#Endlessworld #nikon #D3100 #grandtour #20 #air @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/cmTWCN1pVC"
        },
        {
            "author_id": "1096748209",
            "created_at": "2015-03-21T21:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31262235,
                        -29.45297533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "579397681916698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do Sabad\u00e3o n\u00e9 !\n#Endlessworld #nikon #D3100 #grandtour #20 #air @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/cmTWCNj0Na"
        },
        {
            "author_id": "44879254",
            "created_at": "2015-03-21T21:38:15.000Z",
            "id": "579396626730606593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag http://t.co/MclDAOZyt0"
        },
        {
            "author_id": "867426060",
            "created_at": "2015-03-21T21:33:44.000Z",
            "id": "579395492448202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1983, pelo Ibama, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 um conjunto de ilhas vulc\u00e2nicas e recifes... http://t.co/YUyCZtxpNP"
        },
        {
            "author_id": "2893429761",
            "created_at": "2015-03-21T21:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "10228272",
                        "start": 58,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "579393692571725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: https://t.co/2hInmA9Xyz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1599339846",
            "created_at": "2015-03-21T21:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8702205,
                        -19.7808758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "579392954319675394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os n\u00f3ia e l\u00e9sbica pedindo pra ficar cmg no parque municipal kk"
        },
        {
            "author_id": "249295993",
            "created_at": "2015-03-21T21:23:11.000Z",
            "id": "579392835197120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que perfeito, no Parque Municipal @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/gGpmZJt1Ho"
        },
        {
            "author_id": "42536301",
            "created_at": "2015-03-21T20:51:24.000Z",
            "id": "579384839406776321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcateia \"gotosa\" homenageando o dia da \u00e1gua. Em parque estadual Massairo Okamura http://t.co/pzQrMqAYg8"
        },
        {
            "author_id": "2897252627",
            "created_at": "2015-03-21T20:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "579381980816637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: http://t.co/hRKzBIkhme via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3079313338",
            "created_at": "2015-03-21T20:30:37.000Z",
            "id": "579379608400822273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - http://t.co/1Z0jELwe4a http://t.co/kvUeuRMwbH"
        },
        {
            "author_id": "1673933581",
            "created_at": "2015-03-21T19:55:06.000Z",
            "id": "579370667906326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que ir no Parque Municipal amanh\u00e3 a tarde, mas acho que vou no a\u00e7ai com a glr"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2015-03-21T19:39:04.000Z",
            "id": "579366632738312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Vatnajokull, Isl\u00e2ndia. http://t.co/EFuVmppObr"
        },
        {
            "author_id": "231652637",
            "created_at": "2015-03-21T19:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875362,
                        -16.70355403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "579363936744542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Deagora #cmapiri #piriguete #boatarde @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/J7TzuLgJYE"
        },
        {
            "author_id": "16894191",
            "created_at": "2015-03-21T19:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.2439898,
                        -25.03963374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "579358467179282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com meus queridos cunhados Dora  e Tonho, e o Lucas e a K\u00e1. (@ Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1) https://t.co/GZfiwCTuV4"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-03-21T19:05:01.000Z",
            "id": "579358064752652288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Projeto #Manuelz\u00e3o\n\nDia Mundial da \u00c1gua. O evento \u00e9 amanh\u00e3, domingo, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti... http://t.co/NYnq8z3Gy7"
        },
        {
            "author_id": "66398230",
            "created_at": "2015-03-21T18:16:29.000Z",
            "id": "579345851425914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor visto da esta\u00e7\u00e3o Paineiras\nParque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro http://t.co/OIZZiTEIuq"
        },
        {
            "author_id": "66398230",
            "created_at": "2015-03-21T18:15:44.000Z",
            "id": "579345663307071489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor visto da esta\u00e7\u00e3o Paineiras\nParque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro http://t.co/1eMYkqCcjS"
        },
        {
            "author_id": "264886438",
            "created_at": "2015-03-21T18:11:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53045735,
                        -22.28182586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "579344668657369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #equipeevoluir n\u00e3o podia deixar de fazer um treino de corrida no Parque Municipal Joarez Frot\u00e9 no\u2026 https://t.co/fEv0uiBxDG"
        },
        {
            "author_id": "1488918589",
            "created_at": "2015-03-21T18:01:09.000Z",
            "id": "579341991907074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Doce Ap\u00f3stoles, Parque Nacional de Port Campbell, Australia. http://t.co/aCDtufrNCH"
        },
        {
            "author_id": "3098239033",
            "created_at": "2015-03-21T17:41:35.000Z",
            "id": "579337070100881409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/0hjeQkUPCn"
        },
        {
            "author_id": "2968960054",
            "created_at": "2015-03-21T17:30:18.000Z",
            "id": "579334227805749249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando o momento para ir ao parque municipal curtir o restante de tarde com meus amigos Sergio e Gabi, junto com esposa, obrigado Deus!!"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-03-21T17:28:13.000Z",
            "id": "579333704797065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecologia se faz na pr\u00e1tica! Ato chama aten\u00e7\u00e3o para necessidade de cria\u00e7\u00e3o do \"Monumento Natural Municipal do... http://t.co/IyQYOjmyHQ"
        },
        {
            "author_id": "457177182",
            "created_at": "2015-03-21T17:25:27.000Z",
            "id": "579333010547441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dean Fox Fotografia venha vc tamb\u00e9m conferi @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Xh7rgWP1vQ"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2015-03-21T17:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "579327509336076289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/I0WyNyw0SP"
        },
        {
            "author_id": "16677117",
            "created_at": "2015-03-21T16:47:53.000Z",
            "id": "579323554380050432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles poderiam montar uma praia dessa igual a de Buenos Aires no parque Municipal em BH, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "313878727",
            "created_at": "2015-03-21T16:45:23.000Z",
            "id": "579322925636976641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco de Assis comemora um ano de reabertura http://t.co/U66yFKrKC6"
        },
        {
            "author_id": "56438700",
            "created_at": "2015-03-21T16:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.1065,
                        -23.46328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "579322325461422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho Ilha Anchieta in Ubatuba. @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/4agKLgMEhE"
        },
        {
            "author_id": "3022497268",
            "created_at": "2015-03-21T16:42:27.000Z",
            "id": "579322188584599553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Conduru in Uru\u00e7uca, Bahia https://t.co/MEgq4CWxdw"
        },
        {
            "author_id": "2302107912",
            "created_at": "2015-03-21T16:36:08.000Z",
            "id": "579320597941002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ir pro parque municipal essa semana dnv, pra nanda moreira matar cursinho la cmg kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1932006433",
            "created_at": "2015-03-21T16:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 77,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "579319595586187265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edncipe Frederik inaugura um novo parque nacional http://t.co/6Pw2jrWi3e on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "27727239",
            "created_at": "2015-03-21T16:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31014975,
                        -18.45776281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "579319236734164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao me agrada dinheiro nao... mas formosura........ @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/SbTl3A9GOk"
        },
        {
            "author_id": "2302107912",
            "created_at": "2015-03-21T16:29:19.000Z",
            "id": "579318883976409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu peguei busao 8 da manha, pra ir pro parque municipal brisaa com as meninas.. q fase"
        },
        {
            "author_id": "66789909",
            "created_at": "2015-03-21T16:23:07.000Z",
            "id": "579317324261531650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se nos quema Chile !!! http://t.co/JrVfxLGIdP"
        },
        {
            "author_id": "199843945",
            "created_at": "2015-03-21T16:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "579314203347025920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/PX4cXvN9b0"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-21T15:56:58.000Z",
            "id": "579310739904688128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Atividades foram nesta s\u00e1bado (21) no Parque Municipal Santa Luzia.\nMoradores foram orientados sobre necessidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3101813687",
            "created_at": "2015-03-21T15:56:29.000Z",
            "id": "579310619263942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo vista do rio Paranapanema http://t.co/NzZKN1IVZP"
        },
        {
            "author_id": "40532473",
            "created_at": "2015-03-21T15:49:57.000Z",
            "id": "579308975469895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguran\u00e7a h\u00eddrica de BH http://t.co/fesHgpGelq"
        },
        {
            "author_id": "72619854",
            "created_at": "2015-03-21T15:48:42.000Z",
            "id": "579308659420708864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas n\u00e3o gostam de dias nublados! :( @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/EaBNmLBtOA"
        },
        {
            "author_id": "67345750",
            "created_at": "2015-03-21T15:47:02.000Z",
            "id": "579308241026306051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste doming\u00e3o, no Dia Mundial da \u00c1gua, o recado ser\u00e1 dado pelo Samba S e Bate Boca de gra\u00e7a no Parque Municipal http://t.co/zUzmRnJANS"
        },
        {
            "author_id": "1013441822",
            "created_at": "2015-03-21T15:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "365943913",
                        "start": 0,
                        "username": "jacobpetrus_tve"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "368282010",
                        "start": 17,
                        "username": "tiempobrasero"
                    }
                ]
            },
            "id": "579304549866975232",
            "in_reply_to_user_id": "365943913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jacobpetrus_tve @tiempobrasero Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/erNaBEp97M"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-03-21T14:26:58.000Z",
            "id": "579288093322141696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Itapeti e Universidade Braz Cubas realizam semin\u00e1rio \u201cA... http://t.co/iRBAUOBjh4"
        },
        {
            "author_id": "91879810",
            "created_at": "2015-03-21T14:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.06868358,
                        -26.91988082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "579286367538003969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza#viscocam #instalike #instagood #instacolor #instanature @ Parque Natural Municipal S\u00e3o\u2026 https://t.co/9S5NepkTVF"
        },
        {
            "author_id": "71663109",
            "created_at": "2015-03-21T14:11:16.000Z",
            "id": "579284139834093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da \u00c1gua \u00e9 destaque no Parque do Itaim em Taubat\u00e9\n\nO Parque Municipal do Vale do Itaim segue com a... http://t.co/aZKKkn69dX"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-03-21T14:00:45.000Z",
            "id": "579281494343950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/zyP2aHIZkA"
        },
        {
            "author_id": "211966392",
            "created_at": "2015-03-21T13:57:28.000Z",
            "id": "579280667781042177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa sobre a Reserva Florestal do Parque Nacional da Chapada Diamantina. \n#Sabado\u2026 https://t.co/lR3SDSW6ni"
        },
        {
            "author_id": "2987277453",
            "created_at": "2015-03-21T13:57:00.000Z",
            "id": "579280552882110467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/uLmUwTgYY3"
        },
        {
            "author_id": "70236619",
            "created_at": "2015-03-21T13:53:09.000Z",
            "id": "579279582764933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9, acho que estou gostando muito de ficar aqui s\u00e1bado de manh\u00e3 em frente ao parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "2172685222",
            "created_at": "2015-03-21T13:48:09.000Z",
            "id": "579278324695957504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pretendia ir ao parque nacional hoje mas ta chovendo"
        },
        {
            "author_id": "3005808844",
            "created_at": "2015-03-21T13:46:49.000Z",
            "id": "579277988161695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/7bORgQYivI"
        },
        {
            "author_id": "2230230752",
            "created_at": "2015-03-21T13:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23930467,
                        -22.90882328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "579276998406750208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida, ela \u00e9 linda. (Eu tamb\u00e9m) @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/O6nilbyRDH"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-03-21T13:31:13.000Z",
            "id": "579274063182344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural Munchique http://t.co/RfBcEztezq"
        },
        {
            "author_id": "2985729694",
            "created_at": "2015-03-21T13:23:57.000Z",
            "id": "579272232536449026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/fFewOIbpB4"
        },
        {
            "author_id": "2538587659",
            "created_at": "2015-03-21T13:20:35.000Z",
            "id": "579271385601675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea curte estar em contato coma  natureza?? Ent\u00e3o fica a dica!!\n\nParque Municipal Morro do Finder:\n\nO parque verde, administrado pela..."
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-03-21T13:10:22.000Z",
            "id": "579268816544391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Yellowstone, Arizona, EUA as paisagens s\u00e3o inacredit\u00e1veis, como uma pintura...um lugar que sem d\u00fav\u2026 http://t.co/cc4zT7fRXi"
        },
        {
            "author_id": "611667221",
            "created_at": "2015-03-21T13:08:44.000Z",
            "id": "579268404890066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U DESENVOLVE A\u00c7\u00d5ES NA SEMANA DA \u00c1GUA.: 21 de mar\u00e7o de 2015.A popula\u00e7\u00e3o mundial aumenta... http://t.co/UNURxdQaxt"
        },
        {
            "author_id": "611667221",
            "created_at": "2015-03-21T13:08:43.000Z",
            "id": "579268400087572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U DESENVOLVE A\u00c7\u00d5ES NA SEMANA DA \u00c1GUA.: 21 de mar\u00e7o de 2015.A popula\u00e7\u00e3o mundial aumenta... http://t.co/wyiFj5Qd4g"
        },
        {
            "author_id": "2759682250",
            "created_at": "2015-03-21T13:02:09.000Z",
            "id": "579266747720568833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar mais lindo! \ud83c\udf40 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/MxTJVS0LBv"
        },
        {
            "author_id": "17777569",
            "created_at": "2015-03-21T12:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "579264467378270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/z3YDe3Imc3"
        },
        {
            "author_id": "1104777031",
            "created_at": "2015-03-21T12:28:13.000Z",
            "id": "579258208889503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed http://t.co/jF3BH3nH9j"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2015-03-21T11:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "23763413",
                        "start": 1,
                        "username": "maricampos"
                    }
                ]
            },
            "id": "579240575582511104",
            "in_reply_to_user_id": "23763413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@maricampos: Tail\u00e2ndia fora do \u00f3bvio: Sukhothai e parque nacional Khao Sok foram os highlights da \u00faltima viagem http://t.co/LyUvLYfzhv\u201d \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "2375386716",
            "created_at": "2015-03-21T11:16:09.000Z",
            "id": "579240072983146497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRF e ICMBio flagram homem com armas e equipamentos de ca\u00e7a no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Xo4a7c7tfL"
        },
        {
            "author_id": "2850754815",
            "created_at": "2015-03-21T10:00:02.000Z",
            "id": "579220914782470144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio. Trilhas leves, f\u00e1cil acesso \u00e9 o lugar... http://t.co/JdVU38vJpR"
        },
        {
            "author_id": "2956566028",
            "created_at": "2015-03-21T08:35:09.000Z",
            "id": "579199554551185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/5X6P2EWzVt"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-21T01:33:51.000Z",
            "id": "579093530351632385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "2842589512",
            "created_at": "2015-03-21T01:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "579092425395732483",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo PUTA QUE PARIU esse cara afundou o RJ loteou at\u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2015-03-21T01:18:12.000Z",
            "id": "579089591895887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#edsoncavalcante: Parques no Estado de S\u00e3o Paulo - Parque Estadual Cantareira http://t.co/p0HFILb2ew"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-03-21T00:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "579084629853925377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Semana Santa no Parque Nacional das Emas: http://t.co/6mtL9qPO1F via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-03-21T00:56:14.000Z",
            "id": "579084063165698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Estadual do Rio Preto - MG - Brasil https://t.co/NBg9UUcbWK"
        },
        {
            "author_id": "15694991",
            "created_at": "2015-03-21T00:43:54.000Z",
            "id": "579080961784074241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de verdade! Que energia boa! #fozdoigua\u00e7u #falls @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/35GAFfvC7W"
        },
        {
            "author_id": "54684896",
            "created_at": "2015-03-21T00:29:07.000Z",
            "id": "579077238869471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia, no Parque Nacional de Nova Igua\u00e7u, vc me chamou discretamente para me presentear com um cinto N.A....e... http://t.co/w181CzmS7p"
        },
        {
            "author_id": "3067621373",
            "created_at": "2015-03-21T00:08:23.000Z",
            "id": "579072023617359873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce\n\nhttp://t.co/mpC3RzYEck"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-21T00:01:08.000Z",
            "id": "579070197564223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra das Flores: O local apresenta trilhas e enorme potencial para atividades esportivas. http://t.co/eOLplLNGI1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-21T00:01:06.000Z",
            "id": "579070188366118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra das Flores: O local apresenta trilhas e enorme potencial para atividades esportivas. http://t.co/wqwbWoCB2d"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-20T23:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "579068483188584450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/tF5aZ8x3yp via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "378752013",
            "created_at": "2015-03-20T23:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.09208809,
                        -19.77083887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "579067058698104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro #lugarlindo #bh #love #park @ parque municipal de BH https://t.co/oUiTj9WjEF"
        },
        {
            "author_id": "547037255",
            "created_at": "2015-03-20T23:45:59.000Z",
            "id": "579066384732176385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA TEM UMA TRILHA DIVINA"
        },
        {
            "author_id": "2856988103",
            "created_at": "2015-03-20T23:43:12.000Z",
            "id": "579065683675209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia. \ud83d\ude0d http://t.co/RxOWOTr3QO"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-03-20T23:42:03.000Z",
            "id": "579065397623689217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "14 \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brasil\r\rFontes: Travelycia, Wikipedia\r\rblogmundoms https://t.co/tLy1FkhN6U"
        },
        {
            "author_id": "38500224",
            "created_at": "2015-03-20T23:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44625889,
                        -22.9586879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "579062060123856897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "West zone rap\u00e1! \ud83c\udf33 @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/RQV7W2qWEt"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-03-20T23:21:00.000Z",
            "id": "579060099345465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Arpoador (Peru\u00edbe)\n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha... http://t.co/YZDRQ12rgy"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-03-20T23:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "579058103372656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/zXpzOOif9m"
        },
        {
            "author_id": "1393163076",
            "created_at": "2015-03-20T23:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "260767044",
                        "start": 0,
                        "username": "Valkyrjaa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "579057558033473538",
            "in_reply_to_user_id": "260767044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Valkyrjaa_ aaah sim, se n chover vamo no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "116797699",
            "created_at": "2015-03-20T22:39:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "579049740328964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico! #iguazu #brazil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/HyXyS8gAzc"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2015-03-20T22:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "579048655413338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental reprime desmatamento no Parque Estadual da Pedra Branca: http://t.co/xj5b6YlSlM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2241855803",
            "created_at": "2015-03-20T22:23:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "579045652900028417",
            "in_reply_to_user_id": "703092362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cleygomess Marquem rol\u00e9zinho no Parque Municipal que eu vou, mas outra sess\u00e3o n\u00e3o \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "553646366",
            "created_at": "2015-03-20T22:23:32.000Z",
            "id": "579045636932272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vomosdoarsangue,Hemominas\nAl EzequielDias321Centro, BH\nEM FRENTE AO PARQUE MUNICIPAL.\nANDRE LUIZ FERNANDES DA SILVA.\nJo\u00e3o XXIII\nUti Box 18"
        },
        {
            "author_id": "51476605",
            "created_at": "2015-03-20T21:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "579025034418659329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 BIS PARQUE MUNICIPAL DE BH 2014: http://t.co/dKPKysMNuI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "122228053",
            "created_at": "2015-03-20T21:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "579024631702519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A delicadeza do ser. \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/0zkL7Z1RYP"
        },
        {
            "author_id": "2678301380",
            "created_at": "2015-03-20T20:49:57.000Z",
            "id": "579022083667066881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADO\u00c7\u00c3O\n\nPrezados, boa tarde!\n\nEstou tentando divulgar fotos de um gatinho que vive no parque municipal para que... http://t.co/1yag6Gr5Ug"
        },
        {
            "author_id": "207116232",
            "created_at": "2015-03-20T20:44:33.000Z",
            "id": "579020727581573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa foto vai estar no epis\u00f3dio. Foi tirada no parque nacional Smoky mountains, no Tennessee, EUA. Um belo Urso preto http://t.co/1uShkEMusv"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2015-03-20T20:38:15.000Z",
            "id": "579019140364693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aceiro negro ser\u00e1 constru\u00eddo para evitar que fogo entre no Parque Estadual do Lajeado \n\r  http://t.co/0Zn0ZLS5c3  #acontecenoto #OldVV"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2015-03-20T20:37:44.000Z",
            "id": "579019009498054657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Do Graja\u00fa\" http://t.co/kXCQa5hVbj"
        },
        {
            "author_id": "250862362",
            "created_at": "2015-03-20T20:23:33.000Z",
            "id": "579015443165351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia fora do \u00f3bvio: Sukhothai, no norte, e parque nacional Khao Sok, no sul =&gt; http://t.co/g4rzaoLQVY \u2026"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2015-03-20T20:18:16.000Z",
            "id": "579014112115625987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Graja\u00fa\" http://t.co/pHNz4mBFyc"
        },
        {
            "author_id": "23763413",
            "created_at": "2015-03-20T20:15:59.000Z",
            "id": "579013535419727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia fora do \u00f3bvio: Sukhothai e parque nacional Khao Sok foram os highlights da \u00faltima viagem http://t.co/sy0Y7xVqEp"
        },
        {
            "author_id": "398179544",
            "created_at": "2015-03-20T20:15:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875362,
                        -16.70355403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "579013502393790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gente que merece mesmo! Pow! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/nxVowcSIZk"
        },
        {
            "author_id": "32707593",
            "created_at": "2015-03-20T20:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "579011886114414592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/87BYQfpoa9"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2015-03-20T20:01:50.000Z",
            "id": "579009975944548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque Municipal em Friburgo, RJ, ir\u00e1 ganhar 2 mil mudas de palmito-ju\u00e7ara http://t.co/boYb5zMqH9"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2015-03-20T19:57:39.000Z",
            "id": "579008923492950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESTAQUE: Novo sistema de cores para dalt\u00f3nicos nos Trilhos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas apresentado hoje - 1\u00aa... http://t.co/8wjo1p1l6S"
        },
        {
            "author_id": "1865531058",
            "created_at": "2015-03-20T19:50:40.000Z",
            "id": "579007167015055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Reabre Parque Nacional Nevado de Colima\" http://t.co/fZDWpPt60s"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2015-03-20T19:28:05.000Z",
            "id": "579001483754082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/NOPUayi6bl\n\nO Parque Nacional Banff est\u00e1 localizado nas Montanhas Rochosas canadense, na prov\u00edncia de... http://t.co/pgKmxS8fT8"
        },
        {
            "author_id": "67935922",
            "created_at": "2015-03-20T19:01:53.000Z",
            "id": "578994890626990080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca (pai da fome) foi incr\u00edvel. E cansativo\ud83d\ude2b"
        },
        {
            "author_id": "2291101854",
            "created_at": "2015-03-20T18:51:48.000Z",
            "id": "578992352225726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Municipal de Meio Ambiente-  Parque Municipal das Arauc\u00e1rias, preparou uma tarde cheia de atividades... http://t.co/JerSo6Usr2"
        },
        {
            "author_id": "466494694",
            "created_at": "2015-03-20T18:48:13.000Z",
            "id": "578991449506709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair daqui e ir pra biblioteca parque estadual, estudar \nSer algu\u00e9m na vida n\u00e9 ?!"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-20T18:46:08.000Z",
            "id": "578990924908212225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Friburgo, RJ, ir\u00e1 ganhar 2 mil mudas de palmito-ju\u00e7ara http://t.co/WnnmWg5MEr"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-20T18:45:04.000Z",
            "id": "578990658075148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal em Friburgo, RJ, ir\u00e1 ganhar 2 mil mudas de palmito-ju\u00e7ara\" http://t.co/mO5rCuHQbC"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-20T18:41:28.000Z",
            "id": "578989752868843521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal em Friburgo, RJ, ir\u00e1 ganhar 2 mil mudas de palmito-ju\u00e7ara\" http://t.co/mO5rCuHQbC"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-20T18:41:24.000Z",
            "id": "578989733117849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Friburgo, RJ, ir\u00e1 ganhar 2 mil mudas de palmito-ju\u00e7ara http://t.co/uyhnMbk0hj"
        },
        {
            "author_id": "382922234",
            "created_at": "2015-03-20T18:40:26.000Z",
            "id": "578989493417463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u envolve visitantes e volunt\u00e1rios na Semana da \u00c1gua | H2FOZ http://t.co/iwFw2JVBDn"
        },
        {
            "author_id": "38500224",
            "created_at": "2015-03-20T18:37:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44625889,
                        -22.9586879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "578988628229111808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/qvJUk7LTzy"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2015-03-20T18:32:05.000Z",
            "id": "578987391983230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Friburgo, RJ, ir\u00e1 ganhar 2 mil mudas de palmito-ju\u00e7ara http://t.co/QrbSH3qkDT"
        },
        {
            "author_id": "38878707",
            "created_at": "2015-03-20T18:31:20.000Z",
            "id": "578987200194330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e o Poder Executivo http://t.co/RpTUIRD2zZ"
        },
        {
            "author_id": "440909547",
            "created_at": "2015-03-20T18:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578984404992802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - PE | PARTE 1 (Trilha da Igrejinha): https://t.co/LEPl87Mu4c via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "40535410",
            "created_at": "2015-03-20T17:32:34.000Z",
            "id": "578972411976122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira\nLogo mais t\u00f4 na \u00e1rea!"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-03-20T17:30:02.000Z",
            "id": "578971776568291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A renda com o manejo de pirarucu ultrapassou 2,5 milh\u00f5es de reais em 2014. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RDS Aman\u00e3... http://t.co/yP58BmNXN8"
        },
        {
            "author_id": "494954810",
            "created_at": "2015-03-20T17:12:26.000Z",
            "id": "578967345491767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental na Amaz\u00f4nia prejudicar\u00e1 agricultores http://t.co/z3zvODsWUC"
        },
        {
            "author_id": "132685719",
            "created_at": "2015-03-20T17:01:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.751218,
                        -33.4343992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0154bba02bf8a9f9"
            },
            "id": "578964690333777920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puxa el parque nacional conguillio :c"
        },
        {
            "author_id": "1317500958",
            "created_at": "2015-03-20T16:43:29.000Z",
            "id": "578960060904300545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se for criada uma Reserva Biol\u00f3gica (ReBio) nesta \u00e1rea do munic\u00edpio de Manicor\u00e9, grande parte da atividade... http://t.co/GNxH2bV3B2"
        },
        {
            "author_id": "3022381071",
            "created_at": "2015-03-20T16:36:00.000Z",
            "id": "578958175329718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL OJCOWSKI NA POL\u00d4NIA. http://t.co/ZNMf3jb1V5"
        },
        {
            "author_id": "277758978",
            "created_at": "2015-03-20T16:20:57.000Z",
            "id": "578954390662463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia Brasil http://t.co/dtlubjFzjS"
        },
        {
            "author_id": "2696483054",
            "created_at": "2015-03-20T16:14:17.000Z",
            "id": "578952710201974785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raz\u00f5es para ir para a China: parque nacional do jiuzhaigou"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2015-03-20T16:05:16.000Z",
            "id": "578950444220706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da nossa amiga Ester Capela, que trabalha no Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/8BlzGvGA6Q"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-03-20T15:54:09.000Z",
            "id": "578947646301163521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica: O TG vai atr\u00e1s dos micos em reserva flum... http://t.co/4eHa3Jk9wl"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-03-20T15:54:01.000Z",
            "id": "578947611220037633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica: O TG vai atr\u00e1s dos micos em reserva flum... http://t.co/ilmoR3kYrF"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2015-03-20T15:53:55.000Z",
            "id": "578947585106264065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica: O TG vai atr\u00e1s dos micos em reserva flum... http://t.co/BksmdIsbN1"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-03-20T15:53:51.000Z",
            "id": "578947569079824385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica: O TG vai atr\u00e1s dos micos em reserva flum... http://t.co/UZIp58z4d4"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-03-20T15:53:49.000Z",
            "id": "578947562922590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica: O TG vai atr\u00e1s dos micos em reserva flum... http://t.co/SrTIlXsS9Y"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-03-20T15:53:37.000Z",
            "id": "578947509352931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica: O TG vai atr\u00e1s dos micos em reserva flum... http://t.co/gyPtbixd4Q"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2015-03-20T15:46:05.000Z",
            "id": "578945616283348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TG mostra a for\u00e7a tarefa para livrar #micoLe\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o.#Po\u00e7oDasAntas Foto:Chico Escolano http://t.co/cG21B8cJZ2 http://t.co/vtbXxEHyQs"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-03-20T15:28:13.000Z",
            "id": "578941116814401536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica  http://t.co/6jqg1p4O38"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-20T15:09:11.000Z",
            "id": "578936328152223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/LMVbjCg9mR"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2015-03-20T15:07:23.000Z",
            "id": "578935874160869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o barra R$ 8 milh\u00f5es para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal http://t.co/Jyhetyi1Qo"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-20T15:00:34.000Z",
            "id": "578934158120132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica\" http://t.co/2KuARTfojG"
        },
        {
            "author_id": "60429276",
            "created_at": "2015-03-20T14:46:55.000Z",
            "id": "578930726327885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UCCLA recebe delega\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da\u00a0Gorongosa http://t.co/MN5bm5FydG"
        },
        {
            "author_id": "64501608",
            "created_at": "2015-03-20T14:46:20.000Z",
            "id": "578930580148080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, muito animada com a perspectiva de iniciar esta s\u00e9rie de debates na Biblioteca Parque Estadual, no... http://t.co/breD6iukwb"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-03-20T14:46:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "578930551517761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove Semana da \u00c1gua\nhttp://t.co/vntNzAynu0 http://t.co/LmzxVXAudv"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2015-03-20T14:42:24.000Z",
            "id": "578929586597167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/DHxsOpFphK"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-20T14:41:56.000Z",
            "id": "578929471564181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica\" http://t.co/2KuARTfojG"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-20T14:41:44.000Z",
            "id": "578929422092365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/HL9dvSVLDk"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-20T14:41:09.000Z",
            "id": "578929274020839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica\" http://t.co/2KuARTfojG"
        },
        {
            "author_id": "2858615343",
            "created_at": "2015-03-20T14:30:00.000Z",
            "id": "578926466450075649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo. #beagle #virunga #congo  #\u00e1frica http://t.co/JCKc4s5YXp"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2015-03-20T14:28:49.000Z",
            "id": "578926171829727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/rhAgF7QOtt #itapua #viamao #RS"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2015-03-20T14:28:49.000Z",
            "id": "578926171821383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/gstPDbkxBo #itapua #viamao #RS"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2015-03-20T14:28:42.000Z",
            "id": "578926140020113409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da \u00c1gua no PNI http://t.co/Enl8xmSrvi"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-20T14:28:17.000Z",
            "id": "578926036806549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/8enU7fTMG6"
        },
        {
            "author_id": "73274955",
            "created_at": "2015-03-20T14:24:50.000Z",
            "id": "578925168971661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO NO PARQUE\n\nNeste domingo o projeto Caminhos em Artes, em parceria o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -... http://t.co/TpZz5RxwYP"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2015-03-20T14:21:34.000Z",
            "id": "578924344195346434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO NO PARQUE\n\nNeste domingo o projeto Caminhos em Artes, em parceria o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -... http://t.co/ZxBCu8Mhg1"
        },
        {
            "author_id": "293367327",
            "created_at": "2015-03-20T14:21:20.000Z",
            "id": "578924288511606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voces conhecem o\u00a0Parque Nacional de Yosemite\u00a0na California? Ainda nao \ud83d\ude48 esse park est\u00e1 localizado\u2026 https://t.co/j5uXJRUWbY"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2015-03-20T14:01:36.000Z",
            "id": "578919319507197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DojardimdodiaboCampground\n\u00c9 profunda no centro do Parque Nacional Arches magn\u00edfico na regi\u00e3o Sudeste do Utah.\n#ESTA #Visa #USA..."
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2015-03-20T14:00:04.000Z",
            "id": "578918932922392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma constru\u00e7\u00e3o com design curioso chama a aten\u00e7\u00e3o dos visitantes do parque nacional Dovrefjell, em Dovre, na... http://t.co/F4O2FWZ47p"
        },
        {
            "author_id": "1561096423",
            "created_at": "2015-03-20T13:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "87998282",
                        "start": 0,
                        "username": "riccimena"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.6629638,
                        -33.45360719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010b4cb51ca93d8"
            },
            "id": "578918222700920833",
            "in_reply_to_user_id": "87998282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riccimena nada que celebrar , se nos quema parque nacional Conguillio \n#avionhidranteparaChile http://t.co/7gNXD7S5Bz"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2015-03-20T13:52:53.000Z",
            "id": "578917127131901953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UCCLA recebe delega\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/f4TqLmB7U8"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-03-20T13:46:30.000Z",
            "id": "578915521397141505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIAR UMA RPPN-Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: UMA\nDIFICULDADE QUE PRECISA SER URGENTEMENTE SUPERADA.... http://t.co/MYG5QDzYhL"
        },
        {
            "author_id": "278817011",
            "created_at": "2015-03-20T13:42:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "578914572075208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrid\u00e3o e exerc\u00edcios f\u00edsicos (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/GGK577SpNH"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-03-20T13:27:06.000Z",
            "id": "578910637671247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uni\u00e3o barra R$ 8 milh\u00f5es para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal\nhttp://t.co/r0kLAfBV4g\n#ParqueMunicipal #Urbanismo #Uni\u00e3o #BH #HojeEmDia"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-20T13:02:30.000Z",
            "id": "578904448111677442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s: o melhor per\u00edodo para visitar suas belas praias \u00e9 entre julho a dezembro. http://t.co/CBoGcepQr2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-20T13:02:07.000Z",
            "id": "578904352091480065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s: o melhor per\u00edodo para visitar suas belas praias \u00e9 entre julho a dezembro. http://t.co/VaOxV4Bbn8"
        },
        {
            "author_id": "1337335980",
            "created_at": "2015-03-20T13:00:04.000Z",
            "id": "578903835969740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTO: INAUGURACION PARQUE MUNICIPAL, Lugar: Parque Municipal, Hora: 18:00 https://t.co/drAUCt6XWe"
        },
        {
            "author_id": "2759682250",
            "created_at": "2015-03-20T12:54:04.000Z",
            "id": "578902325810601984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83c\udf33\u2600\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/ApzS2jSdjF"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-03-20T12:47:05.000Z",
            "id": "578900566329282562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustam motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, n... http://t.co/Ngc5YEswKy"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-03-20T12:25:40.000Z",
            "id": "578895179215568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustam motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, n... http://t.co/moXOhvgHkY"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "578886698852990976",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, n..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:56.000Z",
            "id": "578886688052654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/8fUzaydEXH"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:55.000Z",
            "id": "578886684210651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/eEImCJWvD6"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:54.000Z",
            "id": "578886682478428161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/3LEvLJqPEM"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:52.000Z",
            "id": "578886671745208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/Kk59D9g8Ni"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:51.000Z",
            "id": "578886666263252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/jSYUbwvxKf"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:50.000Z",
            "id": "578886664551960576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/moRHR3Azqe"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:50.000Z",
            "id": "578886662572265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/pCS3uUBcsa"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:48.000Z",
            "id": "578886654376570881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/bzn8U1Rugp"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:46.000Z",
            "id": "578886647674068993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/sI3CSgyxsw"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:44.000Z",
            "id": "578886637196734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/6tiLizUp9x"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:43.000Z",
            "id": "578886634344607744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/kg636IYSQY"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:39.000Z",
            "id": "578886618188132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/t5iGPGQM8q"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:36.000Z",
            "id": "578886605508751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/02lEQeKTfg"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:33.000Z",
            "id": "578886594410639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/wJDI48nVDM"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:33.000Z",
            "id": "578886593114599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/MmVO1lIl9B"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:32.000Z",
            "id": "578886589587152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/dUw9ZgR4hV"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:31.000Z",
            "id": "578886582167429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/FZvn1tz4mt"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:28.000Z",
            "id": "578886570511454209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/sEP9E1hvDQ"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:27.000Z",
            "id": "578886568758239232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/s692iyOm2u"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:27.000Z",
            "id": "578886566929510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/MX5GotVlJ6"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:26.000Z",
            "id": "578886562928201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/kLlSsozHUe"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:25.000Z",
            "id": "578886558918393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/9KZqmTd5H0"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:25.000Z",
            "id": "578886557077098497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/XdSeG9Mg8M"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:21.000Z",
            "id": "578886542900342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/xhcUN7KbWj"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:15.000Z",
            "id": "578886518820868097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/suaiCyIooW"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:15.000Z",
            "id": "578886516983775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/TsUHmJY1aS"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-20T11:41:20.000Z",
            "id": "578884021515587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no parque nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Com medo, um dos motoristas deu meia volta e preferiu n\u00e3o se arriscar."
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-20T11:37:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "578883003113406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/CdfIyTEiQJ"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-03-20T11:36:40.000Z",
            "id": "578882848171524097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/gfhOX7F2yV"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-03-20T11:36:40.000Z",
            "id": "578882846435078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kr... http://t.co/D536S2gIXU"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-03-20T11:36:39.000Z",
            "id": "578882842668634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/ZFShCuKnOL"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-03-20T11:36:38.000Z",
            "id": "578882840596631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/PM50CkLaHv"
        },
        {
            "author_id": "2388995070",
            "created_at": "2015-03-20T10:37:18.000Z",
            "id": "578867905212903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/2ux5zy5ZmU  #bosquemediterraneo"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-20T10:29:36.000Z",
            "id": "578865967138209793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "2764711203",
            "created_at": "2015-03-20T09:08:26.000Z",
            "id": "578845544266739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai um lugar maravilhoso (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) https://t.co/YNQCbUi0BE http://t.co/PMDJcQp5ms"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-20T07:19:05.000Z",
            "id": "578818022066032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2015-03-20T05:39:35.000Z",
            "id": "578792984671440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande cachoeira Taughannock: Esta lind\u00edssima cachoeira est\u00e1 localizada em um parque estadual hom\u00f4nimo, situ... http://t.co/Df5UIvbhu5"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-03-20T04:30:52.000Z",
            "id": "578775691556192257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u envolve visitantes e volunt\u00e1rios na Semana da \u00c1gua Leia mais: http://t.co/TZPOPJCUzC"
        },
        {
            "author_id": "2992276066",
            "created_at": "2015-03-20T03:28:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "578759966519087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Vamos destruir este Planeta Terra.\n- CALMA A\u00cd! SEGURA TUA ONDA! A TERRA \u00c9 UMA RESERVA BIOL\u00d3GICA PROTEGIDA!"
        },
        {
            "author_id": "2847039154",
            "created_at": "2015-03-20T03:21:41.000Z",
            "id": "578758282229198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de coiba (Coiba national park) http://t.co/iEbHPYV1FH"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-20T02:11:07.000Z",
            "id": "578740520664584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "1879265718",
            "created_at": "2015-03-20T02:05:57.000Z",
            "id": "578739222246490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ciclopaseo #protejetusideas #usaelcasco este pr\u00f3ximo Domingo 22, 9 am Parque Nacional , @MuejeresBICI... http://t.co/hjP8L3wnv9"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2015-03-20T02:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "578738039654068224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/Ke4wF1DySh"
        },
        {
            "author_id": "40532473",
            "created_at": "2015-03-20T01:59:57.000Z",
            "id": "578737713203056641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano diretor da PBH prev\u00ea passarelas ligando Parque Municipal ao bairro Floresta - Horizontes -... http://t.co/Qxc7DSPUng"
        },
        {
            "author_id": "112771020",
            "created_at": "2015-03-20T01:02:54.000Z",
            "id": "578723353428692992",
            "in_reply_to_user_id": "334770746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xLuuKaZ n\u00e3o tem no meu bairro, ja verifiquei kkkkkkkk. moro perto do parque nacional tu deve conhecer"
        },
        {
            "author_id": "1619056772",
            "created_at": "2015-03-20T00:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578719369750007808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro registro de on\u00e7a-preta em v\u00eddeo na Caatinga - Parque Nacional S...: https://t.co/vM0btOdzwA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-20T00:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "578711191087902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/tF5aZ8fsGR via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-20T00:01:16.000Z",
            "id": "578707844029132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual Serra das Torres: um dos \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica do Sul do Espirito Santo. http://t.co/59xXe29dq4"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-20T00:00:50.000Z",
            "id": "578707732880072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual Serra das Torres: um dos \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica do Sul do Espirito Santo. http://t.co/VLHSNLXg1o"
        },
        {
            "author_id": "161615327",
            "created_at": "2015-03-19T23:54:33.000Z",
            "id": "578706154903064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moraine Lake no parque nacional de Banff, no Canad\u00e1 \u00e9 um dos lugares mais lindos que j\u00e1 conheci. No ver\u00e3o, quando\u2026 http://t.co/1RrK7RRVha"
        },
        {
            "author_id": "125185123",
            "created_at": "2015-03-19T23:53:57.000Z",
            "id": "578706003711127553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moraine Lake no parque nacional de Banff, no Canad\u00e1 \u00e9 um dos lugares mais lindos que j\u00e1 conheci. No\u2026 https://t.co/5ONVOG3aT6"
        },
        {
            "author_id": "26291959",
            "created_at": "2015-03-19T23:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1016117620347756544",
                        "start": 1,
                        "username": "filipestaino"
                    }
                ]
            },
            "id": "578703841379647488",
            "in_reply_to_user_id": "156776406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@filipestaino sa\u00ed agora da audi\u00eancia p\u00fablica. 2a feira apresento um PL propondo a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Planalto."
        },
        {
            "author_id": "56520345",
            "created_at": "2015-03-19T23:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "578702330658496513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "// se voc\u00ea se sente livre, ent\u00e3o voc\u00ea est\u00e1.... \u2742\u0b87\u0b86\u2022 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/FauUWduhTf"
        },
        {
            "author_id": "101030661",
            "created_at": "2015-03-19T23:22:06.000Z",
            "id": "578697986345164801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#3 El gaucho (e o p\u00f4r do sol)! Fortaleza e Parque Nacional de Santa Teresa/UY. #laforta https://t.co/NuosZNgi1u"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-03-19T23:06:52.000Z",
            "id": "578694152172470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u envolve visitantes e volunt\u00e1rios na Semana da \u00c1gua. http://t.co/8IrgR7Zcgn http://t.co/4ZPluzNMgb"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-19T22:45:41.000Z",
            "id": "578688822042603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "2388995070",
            "created_at": "2015-03-19T22:36:57.000Z",
            "id": "578686626806784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/2ux5zy5ZmU  #bosquemediterraneo"
        },
        {
            "author_id": "2266672784",
            "created_at": "2015-03-19T22:27:13.000Z",
            "id": "578684174934011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 64 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque estadual Jaragu\u00e1 e as aldeias Guarani\" http://t.co/zl1QssQpPU"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-03-19T22:21:02.000Z",
            "id": "578682620382416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ta\u00ef, \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Mundial, tombado pela UNESCO, em 1982. Possui 350.000 hectares... http://t.co/2c3BZKxtCn"
        },
        {
            "author_id": "1148590920",
            "created_at": "2015-03-19T21:14:08.000Z",
            "id": "578665784957886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planejamento ambiental e cultural. Acompanhe pela Internet, participe. http://t.co/VTHnuxDVyE"
        },
        {
            "author_id": "15694991",
            "created_at": "2015-03-19T20:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "57430937",
                        "start": 9,
                        "username": "hoteismabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "578659630232018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigada @hoteismabu ! @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/Ic7SJ2L0Oe"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-03-19T20:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "466808658",
                        "start": 99,
                        "username": "danielebcruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "578652475542093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Salto de 80m do rio Preto. Foto: @danielebcruz por \u2026 http://t.co/RpsXYa81yu"
        },
        {
            "author_id": "59216517",
            "created_at": "2015-03-19T20:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8572023,
                        -3.2669446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6844687c2f3760e5"
            },
            "id": "578647463680217090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudei caralhamente de 2010 pra c\u00e1 @ parque nacional da Serra da capivara https://t.co/acWQYMmYOw"
        },
        {
            "author_id": "23828713",
            "created_at": "2015-03-19T19:45:01.000Z",
            "id": "578643357238501376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador defende a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Bananeira\n - http://t.co/3eQflc94Lh"
        },
        {
            "author_id": "2909472640",
            "created_at": "2015-03-19T19:32:34.000Z",
            "id": "578640224974147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional da Serra da bodoquena! \u2014 se sentindo louco"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2015-03-19T19:14:22.000Z",
            "id": "578635643498139648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, 21, ser\u00e1 inaugurada a nova ilumina\u00e7\u00e3o da quadra de areia do Parque Municipal. A inaugura\u00e7\u00e3o ser\u00e1... http://t.co/yH6Idd79xi"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-19T18:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "578624042732822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/tF5aZ8fsGR via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-03-19T18:22:08.000Z",
            "id": "578622499711250433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTUOLNoticias: O amanhecer visto do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/mtEBUG7QNM #Rio #ImagensDoDia #Fotos#TimBeta#BetaLab"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-19T18:11:41.000Z",
            "id": "578619867068252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2015-03-19T18:09:12.000Z",
            "id": "578619242863546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O amanhecer visto do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4pgAQDktB4 #Rio #ImagensDoDia #Fotos"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-19T18:01:51.000Z",
            "id": "578617393867571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins: o capim-dourado e a o Buriti sofrem grande press\u00e3o de extrativismo. http://t.co/HAc82gSFKj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-19T18:01:49.000Z",
            "id": "578617385076273152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins: o capim-dourado e a o Buriti sofrem grande press\u00e3o de extrativismo. http://t.co/Cw8Srl0wju"
        },
        {
            "author_id": "1337930216",
            "created_at": "2015-03-19T17:55:07.000Z",
            "id": "578615700954181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2015-03-19T17:36:23.000Z",
            "id": "578610986711715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais BH - Parque Municipal ter\u00e1 modifica\u00e7\u00f5es e passarela para Bairro Floresta: http://t.co/SIQfXFI1Sm"
        },
        {
            "author_id": "57989835",
            "created_at": "2015-03-19T17:29:52.000Z",
            "id": "578609344708759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bahia de #Panama.  Tremenda experiencia https://t.co/ubzKq6T50m"
        },
        {
            "author_id": "2905272244",
            "created_at": "2015-03-19T17:12:13.000Z",
            "id": "578604902424948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/gJgiwNu215"
        },
        {
            "author_id": "92965574",
            "created_at": "2015-03-19T17:00:01.000Z",
            "id": "578601831787544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kruger \u00e9 o maior parque nacional da \u00c1frica do Sul, com 19 mil km\u00b2, mas precisamente em Mpumaplanga, fronteira com... http://t.co/bBM1PtpLKg"
        },
        {
            "author_id": "311271398",
            "created_at": "2015-03-19T16:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74475161,
                        -28.1454371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "578600074156068865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel https://t.co/WdyaPQbIV7"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-03-19T16:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "142775518",
                        "start": 79,
                        "username": "DeborahCoimbra"
                    }
                ]
            },
            "id": "578598782511767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Emerald lakes - Parque Nacional de Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia \u00e9 a dica da @deborahcoimbra O parque \u00e9... http://t.co/AypkAW6S3e"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2015-03-19T16:47:07.000Z",
            "id": "578598585031340032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso oferece aula de dan\u00e7a http://t.co/7U9BUxQ5Y3 http://t.co/Ut8ba8hlgp"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-03-19T16:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "142775518",
                        "start": 72,
                        "username": "DeborahCoimbra"
                    }
                ]
            },
            "id": "578598399508930561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emerald lakes - Parque Nacional de Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia \u00e9 a dica da @deborahcoimbra\n\nO parque \u00e9 Patrim\u00f4nio Mund\u2026 http://t.co/3zapFNtBbJ"
        },
        {
            "author_id": "235963823",
            "created_at": "2015-03-19T16:45:46.000Z",
            "id": "578598245875716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso oferece aulas de dan\u00e7a terceira idade http://t.co/yhVPHiVdcV"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2015-03-19T16:45:16.000Z",
            "id": "578598119065006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite se quiser.... http://t.co/5k8Frf6QGB"
        },
        {
            "author_id": "235963823",
            "created_at": "2015-03-19T16:42:58.000Z",
            "id": "578597541857665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso oferece aulas de dan\u00e7a para idosos http://t.co/yhVPHiVdcV"
        },
        {
            "author_id": "1160869459",
            "created_at": "2015-03-19T16:41:55.000Z",
            "id": "578597275829727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma casa de bambu em Parque Estadual de Niter\u00f3i - SustentArqui http://t.co/IPBCmkmzSD"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2015-03-19T16:23:15.000Z",
            "id": "578592579576578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o dia de sol para explorar as praias, matas e lagos do Parque Nacional chilo\u00e9, na costa oeste da... http://t.co/n7lXxNDU2I"
        },
        {
            "author_id": "2506605433",
            "created_at": "2015-03-19T16:14:00.000Z",
            "id": "578590254074105856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/9iiVecVrHX"
        },
        {
            "author_id": "2505952129",
            "created_at": "2015-03-19T16:10:32.000Z",
            "id": "578589381872775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/FQzr70pRUl"
        },
        {
            "author_id": "2409177588",
            "created_at": "2015-03-19T16:01:02.000Z",
            "id": "578586988779024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://t.co/pMUOZU6Yyb"
        },
        {
            "author_id": "74256903",
            "created_at": "2015-03-19T16:00:03.000Z",
            "id": "578586743106105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Amazonas]\nMamiraw\u00e1  \u00e9 a primeira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel brasileira.Trata-se de um lugar... http://t.co/71amOae47C"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-03-19T15:47:36.000Z",
            "id": "578583608576892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai iniciar Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Limpas http://t.co/errobhkUWc"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-03-19T15:47:31.000Z",
            "id": "578583586825179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai iniciar Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Limpas http://t.co/vR5pceBlLb"
        },
        {
            "author_id": "2892683794",
            "created_at": "2015-03-19T15:36:59.000Z",
            "id": "578580937337798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica http://t.co/gTprjyZa0a"
        },
        {
            "author_id": "37404511",
            "created_at": "2015-03-19T15:23:02.000Z",
            "id": "578577424088227840",
            "in_reply_to_user_id": "37404511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica carioca pra cariocas (ou n\u00e3o): POR FAVOR, visitem a Biblioteca Parque Estadual no Centro do RJ! \u00c9 linda, perfeita!"
        },
        {
            "author_id": "2901847787",
            "created_at": "2015-03-19T14:58:14.000Z",
            "id": "578571185648218113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SA\u00daDE\n\nParque Municipal do Idoso oferece aula de dan\u00e7a para idosos\nhttp://t.co/dvJlPU9oSb http://t.co/x4xLDJz93y"
        },
        {
            "author_id": "600554066",
            "created_at": "2015-03-19T14:56:46.000Z",
            "id": "578570816197144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 o \u00fanico deserto do mundo com milhares de lagoas de \u00e1gua doce e dunas de areia branca http://t.co/EoBm5Og1ZE"
        },
        {
            "author_id": "110480380",
            "created_at": "2015-03-19T14:00:02.000Z",
            "id": "578556539818110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer visitar o para\u00edso? O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos melhores destinos. 155 mil hectares de... http://t.co/rCrJ4zE5bC"
        },
        {
            "author_id": "2505805704",
            "created_at": "2015-03-19T13:49:32.000Z",
            "id": "578553894940372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/A9AXeJ8aE9"
        },
        {
            "author_id": "1395597684",
            "created_at": "2015-03-19T13:45:27.000Z",
            "id": "578552868267008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/GOPFUDtqvC via ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2015-03-19T13:36:30.000Z",
            "id": "578550618039681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alou Nova Friburgo! - Viveiro de \u00e1rvore da Mata Atl\u00e2ntica ser\u00e1 inaugurado no Parque Municipal\n\nEm comemora\u00e7\u00e3o ao... http://t.co/ayfbFdlG5u"
        },
        {
            "author_id": "43785624",
            "created_at": "2015-03-19T13:33:57.000Z",
            "id": "578549975338070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar horroroso, esse Parque Municipal. http://t.co/56967fk4aP"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-03-19T13:24:04.000Z",
            "id": "578547487083999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano diretor da PBH prev\u00ea passarelas ligando Parque Municipal ao bairro Floresta http://t.co/EschbYBhzt #ParqueMunicipal #HojeEmDia"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2015-03-19T13:19:17.000Z",
            "id": "578546283243261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai iniciar Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Limpas - http://t.co/T62YwY8q9Y"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-19T13:18:41.000Z",
            "id": "578546131220733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "394305630",
            "created_at": "2015-03-19T13:18:40.000Z",
            "id": "578546127823245312",
            "in_reply_to_user_id": "889514358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@_paisajes_es: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/HNj3y2RCmY\u201d"
        },
        {
            "author_id": "340433630",
            "created_at": "2015-03-19T13:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1215711409",
                        "start": 1,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "578544449506029568",
            "in_reply_to_user_id": "1215711409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/IXvAUvi6h9\u201d#BellaNaturaleza"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-19T13:01:33.000Z",
            "id": "578541820159852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina: ca\u00e7a e o pastoreio extensivo est\u00e3o entre os principais problemas na regi\u00e3o. http://t.co/6uIPHei5ps"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-19T13:01:33.000Z",
            "id": "578541819316858881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina: ca\u00e7a e o pastoreio extensivo est\u00e3o entre os principais problemas na regi\u00e3o. http://t.co/EmFuCwiIpN"
        },
        {
            "author_id": "58575769",
            "created_at": "2015-03-19T12:52:36.000Z",
            "id": "578539568611225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiretoDoFato\nNeate momento, na entrada do Parque Natural Municipal Morro da Pescaria, a a Secretaria do Meio... http://t.co/yGVzMj3uHx"
        },
        {
            "author_id": "318196033",
            "created_at": "2015-03-19T12:41:45.000Z",
            "id": "578536838287208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aq no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1148590920",
            "created_at": "2015-03-19T12:40:04.000Z",
            "id": "578536415245385728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que arualmwnte o Parque Municipal tem menos de 1/3 da sua \u00e1rea original?  \nMas o planejamento pode... http://t.co/3jLt3B3A7w"
        },
        {
            "author_id": "45946111",
            "created_at": "2015-03-19T12:15:16.000Z",
            "id": "578530174955831296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano diretor da PBH prev\u00ea passarelas ligando Parque Municipal ao bairro Floresta http://t.co/Dzf5lwfKTT Putz, apenas em... 2050??"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2015-03-19T12:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875362,
                        -16.70355403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "578528452988518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/9LN5eb7jwn"
        },
        {
            "author_id": "58575769",
            "created_at": "2015-03-19T11:55:27.000Z",
            "id": "578525184384212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Estamos no Parque Natural Municipal Morro da Pescaria esperando por voc\u00ea!\n\nDentro de instantes ser\u00e1... http://t.co/7XHaK8Tk9w"
        },
        {
            "author_id": "919494434",
            "created_at": "2015-03-19T11:51:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "578524143194361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/rsz5QeV2Sp"
        },
        {
            "author_id": "3096547061",
            "created_at": "2015-03-19T11:49:24.000Z",
            "id": "578523664544501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canseii (^\u25bd^)\nMaiis Foii Bom diimais !! \u30c4\u2665\n#Cacheadas \u2661\u2665 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/OiKfolJ1RU"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-03-19T11:29:42.000Z",
            "id": "578518705547583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Parque Municipal vai iniciar Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Limpas: Em alus\u00e3o ao Dia Mundial... http://t.co/UycXxHacHM #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2015-03-19T11:25:55.000Z",
            "id": "578517752371142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO\nCASA DO MEZIO AROMATIC &amp; NATURE HOTEL\nNa Porta do Mezio, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.  http://t.co/oWRIAEoQuR"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-03-19T11:15:56.000Z",
            "id": "578515239748149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Adi\u00f3s a los abrazos a \"O Av\u00f3\"\nSouto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural  http://t.co/QIUJpFWbTA\n\n#GaliciaNorte #turismo #Spain"
        },
        {
            "author_id": "23587702",
            "created_at": "2015-03-19T11:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "25262453",
                        "start": 3,
                        "username": "turomaquia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3b4d2ca7641161c4"
            },
            "id": "578513794617487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @turomaquia: Curiosidades do Parque Nacional mais visitado da Espanha - http://t.co/kJaMGYixkn #spain http://t.co/VAEPGEAhOh"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2015-03-19T11:04:17.000Z",
            "id": "578512310781796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades do Parque Nacional mais visitado da Espanha - http://t.co/9B4uno3GfS #spain http://t.co/qT4uos25iM"
        },
        {
            "author_id": "98134558",
            "created_at": "2015-03-19T10:59:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64148913,
                        -23.54981801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "578511101173886976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP http://t.co/kFUHnQ3pej"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2015-03-19T10:54:28.000Z",
            "id": "578509837862064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A caminho de mais um dia no Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/wxu5Nw97mc"
        },
        {
            "author_id": "70268792",
            "created_at": "2015-03-19T10:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "224661399",
                        "start": 0,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "578497863015071744",
            "in_reply_to_user_id": "224661399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govparaiba discute Biodiversidade e Socieconomia do Parque Estadual Marinho Areia Vermelha. http://t.co/dBKC7Ot6LU"
        },
        {
            "author_id": "296127367",
            "created_at": "2015-03-19T09:31:26.000Z",
            "id": "578488945115279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia de Rou\u00e7as, Arcos de Valdevez  Parque Nacional da Peneda/Ger\u00eas http://t.co/s0afNK5Ew2"
        },
        {
            "author_id": "2280301802",
            "created_at": "2015-03-19T06:07:46.000Z",
            "id": "578437690397495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/zoiF9hXW6s #aove #aceiteoliva"
        },
        {
            "author_id": "196643110",
            "created_at": "2015-03-19T04:09:09.000Z",
            "id": "578407837484847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hearst Castle j\u00e1 foi resid\u00eancia do magnata William Hearst, mas hoje \u00e9 um parque nacional, \u2026 http://t.co/ruZsEpCab0 http://t.co/rj6dGkaj3T"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:29:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578397839073648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/jZyxkoEcQO"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578397615156391937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/C2eLC7qfp1"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578396215123013632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/95P2yZTmkc"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:22:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578396036995092481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/Xa1bdMX2kr"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578395877083103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/SRCcUoxCZI"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:20:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578395718383173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do parque. @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/JSCkyQiAx8"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578395325381083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/Yb3nP2bmPr"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578395055112716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/xnIn59yiMy"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578394931275931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/vwzHdFAnbc"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578394759426781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/Eu4CYdPPhh"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578394614895378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/9AaFNZLkWY"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578394482845974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/VXiWZg5XEm"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2015-03-19T03:15:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578394418920562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/8XbwwVRr50. Parque Nacional da Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2015-03-19T03:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578394363161501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/O2tfTD4f2o. Parque Nacional da Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2015-03-19T03:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578394313945559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/hlNRf9RE8E. Parque Nacional da Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578394289157308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/3Zpg4eU8aZ"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578394090963890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/b15Z8lXJdj"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-03-19T02:04:18.000Z",
            "id": "578376416913448960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Natural Serra do Tombador http://t.co/udNTqAlKBE"
        },
        {
            "author_id": "344899445",
            "created_at": "2015-03-19T02:00:51.000Z",
            "id": "578375550877745152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1quinas para manuten\u00e7\u00e3o s\u00e3o furtados ap\u00f3s arrombamento no Parque Municipal http://t.co/GDba3O6A0g"
        },
        {
            "author_id": "1623784297",
            "created_at": "2015-03-19T01:58:26.000Z",
            "id": "578374942149844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Rio Greg\u00f3rio recebe a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o http://t.co/FYdkYHZSPh"
        },
        {
            "author_id": "1944684319",
            "created_at": "2015-03-19T01:18:51.000Z",
            "id": "578364980375998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To afim de ir no parque nacional da Tijuca.. Dar um rol\u00ea l\u00e1 ver a natureza e sua beleza \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-03-19T01:09:35.000Z",
            "id": "578362649630609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o retira uma tonelada de lixo do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) http://t.co/CCK8PoY83R"
        },
        {
            "author_id": "292463244",
            "created_at": "2015-03-19T00:54:04.000Z",
            "id": "578358741604675584",
            "in_reply_to_user_id": "128459368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UnknownDemonn_ magina &lt;3 vou morar praticamente em Alphaville, na frente do parque municipal, conhece?"
        },
        {
            "author_id": "487622385",
            "created_at": "2015-03-19T00:40:10.000Z",
            "id": "578355243517251585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional joshua tree http://t.co/Mu8iUdS9Gs"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-03-19T00:24:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "578351404462530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de funcional por hoje... \ud83d\ude13 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/kRqPesG512"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-19T00:01:13.000Z",
            "id": "578345443899273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1: abriga diversas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como o tamandu\u00e1-mirim e o urubu-rei. http://t.co/ieqX1OvWjo"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-19T00:00:47.000Z",
            "id": "578345335623413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1: abriga diversas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como o tamandu\u00e1-mirim e o urubu-rei. http://t.co/BADg9dieA3"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2015-03-18T23:41:17.000Z",
            "id": "578340428384223233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muuuiiito tempo e algumas viagens a Caixola ficou nas m\u00e3os do Branco, no Parque Nacional do Viru\u00e1, em... http://t.co/GHlNLAWWCb"
        },
        {
            "author_id": "2878369797",
            "created_at": "2015-03-18T23:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9528567,
                        -22.389754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "578337292517015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 porque eu n\u00e3o fui no parque nacional,  parece que foi legal \ud83d\ude24\ud83d\ude24"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-18T22:40:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "578325157581819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/SiW6s1isSc"
        },
        {
            "author_id": "66690981",
            "created_at": "2015-03-18T22:35:37.000Z",
            "id": "578323900200693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute Biodiversidade e Socieconomia do Parque Estadual Marinho Areia\u00a0Vermelha http://t.co/PnCr7zRHUQ"
        },
        {
            "author_id": "2193419402",
            "created_at": "2015-03-18T22:35:35.000Z",
            "id": "578323894593015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute Biodiversidade e Socieconomia do Parque Estadual Marinho Areia\u00a0Vermelha http://t.co/wWDcucBtu3"
        },
        {
            "author_id": "211881219",
            "created_at": "2015-03-18T22:35:34.000Z",
            "id": "578323889425555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute Biodiversidade e Socieconomia do Parque Estadual Marinho Areia\u00a0Vermelha http://t.co/KOvdvFvQiR"
        },
        {
            "author_id": "2193419402",
            "created_at": "2015-03-18T22:35:20.000Z",
            "id": "578323831397490689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute Biodiversidade e Socieconomia do Parque Estadual Marinho Areia Vermelha... http://t.co/fspNwhFPEw"
        },
        {
            "author_id": "240713966",
            "created_at": "2015-03-18T22:34:47.000Z",
            "id": "578323691081187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai iniciar Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Limpas http://t.co/l9yJvEVVvM"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-03-18T22:21:02.000Z",
            "id": "578320229756854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Como\u00e9 \u00e9 o maior da Costa do Marfim. Localizado na regi\u00e3o nordeste da Costa do Marfim, \u00e0 180... http://t.co/KnY8B9n7ke"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-03-18T22:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 79,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "578318183276392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Cristo Redentor fica dentro de um Parque Nacional? Conhe\u00e7a mais no @wikiparques: http://t.co/4zw36xpsML http://t.co/0KetM11CsV"
        },
        {
            "author_id": "465928666",
            "created_at": "2015-03-18T22:08:41.000Z",
            "id": "578317122050355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional top hj ... Mergulhei com mozao \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #toppracaralho"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-18T22:07:35.000Z",
            "id": "578316847134699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEspet\u00e1culo ser\u00e1: 'Cacau e Cebola... Uma ideia iluminada'. Evento acontece no shopping e no Parque Natural Municipal."
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-03-18T22:01:18.000Z",
            "id": "578315267425480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo ser\u00e1: 'Cacau e Cebola... Uma ideia iluminada'.\nEvento acontece no shopping e no Parque Natural Municipal. http://t.co/QmpqmyhaHf"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2015-03-18T21:43:43.000Z",
            "id": "578310841445011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Rio Greg\u00f3rio recebe a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o http://t.co/f4CWSfthhl http://t.co/ow0HTJ2IuS"
        },
        {
            "author_id": "59630379",
            "created_at": "2015-03-18T21:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19956807,
                        -29.64346654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "578306232555057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promo\u00e7\u00e3o tudo_e_todas #commake #comfiltro @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/0XbU9d8HIV"
        },
        {
            "author_id": "23531007",
            "created_at": "2015-03-18T21:20:32.000Z",
            "id": "578305006358671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/crLozi5D5H"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-03-18T21:13:44.000Z",
            "id": "578303296428965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai iniciar Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Limpas http://t.co/u2wzCfze1S"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-03-18T21:13:40.000Z",
            "id": "578303276430598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai iniciar Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Limpas http://t.co/xX5tpcVwPp"
        },
        {
            "author_id": "170079776",
            "created_at": "2015-03-18T21:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578302065446797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TVC - Para ser revitalizada, 2\u00aa Lagoa ser\u00e1 declarada Monumento Natural: http://t.co/XNqczelRX9 via @YouTube"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zapotl\u00e1n el Grande, Jalisco",
                "id": "35b7233ac48d557e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Romita, Guanajuato",
                "id": "d702b281901246bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "P\u00e1jara, Espa\u00f1a",
                "id": "771b7892a523a656",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Pudahuel, Chile",
                "id": "0154bba02bf8a9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Santiago, Chile",
                "id": "0010b4cb51ca93d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buriti dos Lopes, Brasil",
                "id": "6844687c2f3760e5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Sutton Place, Manhattan",
                "id": "3b4d2ca7641161c4",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180100558",
                "name": "Lineker Adams",
                "username": "LinikerDarkWave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472221298",
                "name": "aninha",
                "username": "BigodesVoadores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227059944182206464",
                "name": "RenatoAugustolp",
                "username": "augustolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50124494",
                "name": "Giselle Couto",
                "username": "gisellecouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346819204",
                "name": "Tales Ribeiro",
                "username": "taleslr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103788513",
                "name": "RICARDO MOURA",
                "username": "RICARDO69289059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426625711",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "flaf_fla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84945151",
                "name": "heeeeey!",
                "username": "pastelverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620458232",
                "name": "Guilherme Mangas",
                "username": "MangasGuilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52901602",
                "name": "J\u00e9ssica  \u2665",
                "username": "jessiiiih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244141171",
                "name": "Santos G. Arenas Rui",
                "username": "sangaruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722875056",
                "name": "Roberto Gieseke",
                "username": "RobertoGieseke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79786156",
                "name": "new state of mind",
                "username": "pretamands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854751474",
                "name": "Paula Mendon\u00e7a",
                "username": "PaulaMendonca86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014544298",
                "name": "Elisa Costa",
                "username": "ElisaCosta_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27727239",
                "name": "Kyle Felipe",
                "username": "kylefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146139352",
                "name": "mosaicoimagem",
                "username": "mosaicoimagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726985004",
                "name": "Paloma Eugenia",
                "username": "lomagenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511065253",
                "name": "Mohammed Youssef",
                "username": "brasilian_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258183849",
                "name": "Jenifer Siqueira",
                "username": "by_jenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107991884",
                "name": "Marcela",
                "username": "marcelasaraivap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171416471",
                "name": "#Felipe",
                "username": "_FeeNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47437568",
                "name": "Fl\u00e1via Silva",
                "username": "flavia_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94106655",
                "name": "Alice",
                "username": "AliiceLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305119733",
                "name": "ritt \u2728",
                "username": "RittmeyerPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60945262",
                "name": "Bibliofran\u00e7a",
                "username": "bibliofranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529091926",
                "name": "LUCI PARMIGIANI",
                "username": "LUCIPARMIGIANI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872256548",
                "name": "Dyego Moraes",
                "username": "dyego_faustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95269615",
                "name": "Paul",
                "username": "phalavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114890608",
                "name": "Leli",
                "username": "leeeli_ferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577579798",
                "name": "Amanda M\u00fcller",
                "username": "Amanda_Muller_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890416131",
                "name": "Adriano Coutinho",
                "username": "Adriano_Honda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70397560",
                "name": "Priscila Machado",
                "username": "priirmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523673698",
                "name": "Monzoon",
                "username": "Diazmonzon7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133006457",
                "name": "Yan Sant\u2019Ana do Couto",
                "username": "YanScouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209851695",
                "name": "Alice \u2661Dominyk Brave",
                "username": "aliceprinceza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494240939",
                "name": "PARAMO",
                "username": "OLIVAPARAMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401694886",
                "name": "victor esteves",
                "username": "vmgealft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171490193",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "anamatopeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54534619",
                "name": "D\u00e9bora Oliveira",
                "username": "deborasantoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164299852",
                "name": "O Informativo",
                "username": "Informativo_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33167723",
                "name": "Fernando Almeida",
                "username": "fernandoblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130540319",
                "name": "Dra. Alicia C Hernandez T.",
                "username": "MULTIDIMENSIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119844526",
                "name": "Naciones Unidas",
                "username": "ONU_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240447091",
                "name": "ONU Desarrollo",
                "username": "pnud",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086039108852637697",
                "name": "Mineh Valencia",
                "username": "MinehV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239362",
                "name": "Paulo Gottardi",
                "username": "paulogottardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70372486",
                "name": "J\u00faf Farias",
                "username": "juliafariasr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142366643",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ribas75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "627762030",
                "name": "Bruno Costa",
                "username": "Bruno__costaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55586889",
                "name": "Luiz Fran\u00e7a",
                "username": "luizfrancampb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102832116",
                "name": "\u1d31\u1d38 \u1d9c\u1d36",
                "username": "cejfal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83687629",
                "name": "IASD Central Macei\u00f3",
                "username": "centralmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149742261",
                "name": "MARIJUANA",
                "username": "MariQuesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127864690",
                "name": "Apr\u00edgio D. Neto \u2654",
                "username": "apprigio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63106158",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gugafeminella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169390205",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Cavalieri",
                "username": "JOSECAVALIERI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366453804",
                "name": "flaviofellows",
                "username": "flaviofellows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37257954",
                "name": "Valdeci Cardoso Jr",
                "username": "valdeci_cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388992599",
                "name": "Guia Manhua\u00e7u",
                "username": "GuiaManhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548487184",
                "name": "Cheri Belarouci",
                "username": "cheribelarouci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36972672",
                "name": "\u3164\u3164 Skyler \u0ad0",
                "username": "SilviaRosselini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739429482",
                "name": "Garota FozemDestaque",
                "username": "garotafdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69939386",
                "name": "J\u00e9ssica Costa",
                "username": "teckacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61397370",
                "name": "Rodrigo @SCL",
                "username": "roregar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515593429",
                "name": "carreirafinanceira",
                "username": "financialcaree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480754380",
                "name": "Will",
                "username": "will_muleke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795384902",
                "name": "Dete Tim beta",
                "username": "DeteTimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436994250",
                "name": "Blanca Gvalle",
                "username": "mblancagav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18241502",
                "name": "Spain",
                "username": "spain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28220079",
                "name": "ALAGOANO",
                "username": "alagoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71416469",
                "name": "Carlos Chavarria",
                "username": "astronomo7007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139199397",
                "name": "ISAIAS ANTOLINO B.",
                "username": "ISAIASANTOLINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827124337",
                "name": "gerly",
                "username": "ge10z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117065193",
                "name": "WHESLEY DE ANDRADE",
                "username": "WFEIJAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111738584",
                "name": "Edmilson Francisco",
                "username": "edmilson_fco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374458000",
                "name": "Informe Brasil",
                "username": "Informe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151535591",
                "name": "Rebeca Britto",
                "username": "rebecabritto4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23029067",
                "name": "Olivia Taylor",
                "username": "Via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512684404",
                "name": "superguaranyam830",
                "username": "superguaranyam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473887492",
                "name": "R\u00e1dio Ximango AM 750",
                "username": "radioximango750",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689913309",
                "name": "#SIGO#DE#VOLTA#BETA",
                "username": "JotaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033681939",
                "name": ". \u00b7 \u00b7capetinha",
                "username": "beautymes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147565815",
                "name": "BanZai",
                "username": "BanZaiJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990829105",
                "name": "Ariadni Speciale",
                "username": "arispeciale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52091414",
                "name": "Debrah",
                "username": "debrahquem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40700933",
                "name": "Rebeca",
                "username": "beccahenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096748209",
                "name": "Diemer",
                "username": "diemer_will",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44879254",
                "name": "Lucinda Sim\u00f5es",
                "username": "luci34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867426060",
                "name": "Nova Vi\u00e7osa Turismo",
                "username": "NovaVicosaBa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893429761",
                "name": "Emb.Portugal Canada",
                "username": "embportugal_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599339846",
                "name": "Loezia",
                "username": "luizacampos243",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249295993",
                "name": "Juuh...",
                "username": "juuhkarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42536301",
                "name": "HELIO MORATELLI",
                "username": "BRAINDOCT0R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897252627",
                "name": "ruralea.com",
                "username": "ruralea_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673933581",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonSannt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231652637",
                "name": "' Dyessica Naiara :*",
                "username": "DNaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16894191",
                "name": "Luciano Santos",
                "username": "lucianosds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66398230",
                "name": "LAVOR WebDesignFoto",
                "username": "marciolavor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264886438",
                "name": "prissi cordeiro",
                "username": "prissicordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488918589",
                "name": "BTE",
                "username": "BTravelE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3098239033",
                "name": "Robert Fernandez",
                "username": "cocoramirez1995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968960054",
                "name": "diogo melo",
                "username": "diogomelodk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457177182",
                "name": "Dean_Fox",
                "username": "Dean_Fox19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16677117",
                "name": "Rog\u00e9rio Lima | Desenvolvedor",
                "username": "oRogerioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313878727",
                "name": "OBlumenauense",
                "username": "oblumenauense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56438700",
                "name": "Vagner LLari",
                "username": "vagnerllari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022497268",
                "name": "#Lopes",
                "username": "wealopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302107912",
                "name": "Debrasa",
                "username": "deboraafuccio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932006433",
                "name": "Blog_Real",
                "username": "Blog_RealSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66789909",
                "name": "Anty",
                "username": "aannttyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199843945",
                "name": "Guss Araujo | debochado & ir\u00f4nico",
                "username": "gussraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3101813687",
                "name": "Flavio Troiani",
                "username": "ftroiani3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40532473",
                "name": "Tiago Abjaud",
                "username": "tiagoogles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72619854",
                "name": "Let\u00edcia Rezende.",
                "username": "BFR_Leticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67345750",
                "name": "Oc\u00ea no Samba",
                "username": "ocenosamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013441822",
                "name": "Ra\u00fal",
                "username": "A_lphabet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365943913",
                "name": "Jacob Petrus",
                "username": "jacobpetrus_tve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368282010",
                "name": "Tutiempo",
                "username": "tiempobrasero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91879810",
                "name": "adri manczak",
                "username": "adrimanczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71663109",
                "name": "Di\u00e1rio de Taubat\u00e9",
                "username": "diariodetaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211966392",
                "name": "Val\u00e9ria Chaves",
                "username": "chaves_valeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987277453",
                "name": "Ana Alfaro Alfaro",
                "username": "anaalfaalfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236619",
                "name": "Rafael Ribeiro",
                "username": "faelgalo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172685222",
                "name": "julia",
                "username": "buterwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005808844",
                "name": "Ronald Madrigal",
                "username": "ronaldmadrigala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230230752",
                "name": "\ud83c\udf3b",
                "username": "enaisile_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2985729694",
                "name": "Yadira Alfaro Alfaro",
                "username": "yadiraalfaroalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538587659",
                "name": "Hotel Sabrina",
                "username": "HotelSabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611667221",
                "name": "Panorama de Neg\u00f3cios",
                "username": "pan_denegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759682250",
                "name": "\ud83e\udda5 aaaaaaa",
                "username": "ataylinnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17777569",
                "name": "AOUTRAFERNANDA",
                "username": "aoutrafernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104777031",
                "name": "mari borges",
                "username": "_mariborges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19145766",
                "name": "Carmem Almeida",
                "username": "carmemsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763413",
                "name": "Mari Campos",
                "username": "maricampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375386716",
                "name": "Petr\u00f3polis Times",
                "username": "petropolistimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850754815",
                "name": "Pousada Queiroz",
                "username": "PousadaQueirozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956566028",
                "name": "Josias TIM BETA",
                "username": "Josias1803",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842589512",
                "name": "ALPAES",
                "username": "alpaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14632773",
                "name": "Edson Cavalcante",
                "username": "edsoncavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694991",
                "name": "biancaoglouyan",
                "username": "biancaoglouyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54684896",
                "name": "Mari Delega Shiva",
                "username": "MarizethSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3067621373",
                "name": "Gemma Vega",
                "username": "pio4337",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378752013",
                "name": "Lwan Prates",
                "username": "lwantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547037255",
                "name": "here comes a vulpi \u2728",
                "username": "cryoverthefeels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856988103",
                "name": "aquela garota \u30c4",
                "username": "s2_aquela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94195631",
                "name": "Mundo MS",
                "username": "MundoMSOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38500224",
                "name": "lady oeste",
                "username": "takemeonthefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393163076",
                "name": "50% imunizada \u26a2",
                "username": "th4mis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260767044",
                "name": "valkyrja",
                "username": "Valkyrjaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116797699",
                "name": "Adriana Kerguelen",
                "username": "adrikerguelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544052927",
                "name": "RIT Not\u00edcias",
                "username": "tvritnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241855803",
                "name": "el\u00f4\u00f4\u00f4 est\u00e1 sem v\u00eddeos novos",
                "username": "fclovedani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553646366",
                "name": "Robson Rodrigues",
                "username": "RobsonNosju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51476605",
                "name": "Amilton Faria",
                "username": "amiltonsemh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122228053",
                "name": "pistoleta",
                "username": "vivamillih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678301380",
                "name": "Rockbicho.org",
                "username": "rockbichoorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207116232",
                "name": "Adriano Gambarini",
                "username": "a_gambarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250862362",
                "name": "Maricampos.com",
                "username": "maricamposblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398179544",
                "name": "Jan Cunha Goldfeld F",
                "username": "Jan_CGFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32707593",
                "name": "Deborah Marrou",
                "username": "DeborahMarrou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865531058",
                "name": "Gil Casillas",
                "username": "GiCasillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67935922",
                "name": "Leo's Version",
                "username": "lcalandrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291101854",
                "name": "PrefeituraGuarapuava",
                "username": "PGuarapuava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466494694",
                "name": "Lari Petrato",
                "username": "larissa_feel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382922234",
                "name": "celso n de oliveira",
                "username": "CELSONDEOLIVIER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38878707",
                "name": "WorkingFreeLancer\u00ae",
                "username": "WorkingFree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440909547",
                "name": "Poliana Ananias",
                "username": "Poliana_Ananias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40535410",
                "name": "Pablo Souza",
                "username": "pablorfsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494954810",
                "name": "Portal Cultivares",
                "username": "PCultivares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132685719",
                "name": "LeonIbarra",
                "username": "leon_ibarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317500958",
                "name": "#PortalJuma - Vanderlei Alves",
                "username": "PortalJuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022381071",
                "name": "Cristiano Gomes",
                "username": "crisgds19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277758978",
                "name": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf38 Maria Fiorotto1\ud83c\udf3f\ud83c\udf38",
                "username": "mariafiorotto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696483054",
                "name": "\ud835\udc3c \ud835\udcb6\ud835\udcc2 \ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcca\ud835\udcc7 \ud835\udc9e\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc0\ud835\udc52 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "callmearturito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60429276",
                "name": "Triplov INFO",
                "username": "triplovINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64501608",
                "name": "Anabela Paiva",
                "username": "anabelapaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2858615343",
                "name": "Menon Atacadista",
                "username": "Menon_atacado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73274955",
                "name": "TeresopolisON",
                "username": "TeresopolisON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293367327",
                "name": "Guia California",
                "username": "GuiaCalifornia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561096423",
                "name": "anamaria_cocina",
                "username": "anamaria_cocina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87998282",
                "name": "Ricardo Mena Burgos",
                "username": "riccimena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278817011",
                "name": "f\u00eanado",
                "username": "ui_vodka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337335980",
                "name": "MiCriptana.es",
                "username": "MiCriptana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388995070",
                "name": "JRMC",
                "username": "JRMC85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764711203",
                "name": "wendr bob",
                "username": "94Wendr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992276066",
                "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf86",
                "username": "ORenanSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847039154",
                "name": "Panama Roadrunner",
                "username": "PanamaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879265718",
                "name": "Rueda Libre Bogot\u00e1",
                "username": "RuedaLibreBOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112771020",
                "name": "gabe",
                "username": "gibbyfx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619056772",
                "name": "Carla",
                "username": "Carlaspaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161615327",
                "name": "OrsisoGuy",
                "username": "orsisoguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125185123",
                "name": "SKOPE Interc\u00e2mbio Cultural",
                "username": "SKOPEca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26291959",
                "name": "Iran Barbosa \ud83e\uddb8\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f #MetaG",
                "username": "iranbarbosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016117620347756544",
                "name": "Filipe St@ino",
                "username": "filipestaino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56520345",
                "name": "Kayane Leone",
                "username": "leonekayane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101030661",
                "name": "Luysa Espinosa",
                "username": "luysa_espinosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266672784",
                "name": "didier lavialle",
                "username": "17textoefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148590920",
                "name": "Sergio Myssior",
                "username": "smyssior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430937",
                "name": "Mabu Hot\u00e9is&Resorts",
                "username": "hoteismabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466808658",
                "name": "Daniele Cruz",
                "username": "danielebcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59216517",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor de Sousa",
                "username": "victorsousa182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23828713",
                "name": "45 GRAUS",
                "username": "portal45graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909472640",
                "name": "Nathan Rodrigues",
                "username": "Nathan_R_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1337930216",
                "name": "Bianca",
                "username": "biancac3_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57989835",
                "name": "Beny Wilson",
                "username": "Benytourguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905272244",
                "name": "Anderson *beta-lab*",
                "username": "anderson9854321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92965574",
                "name": "TWISY Travel",
                "username": "TWISYtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311271398",
                "name": "eulalya",
                "username": "lalybarrilari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142775518",
                "name": "Deborah Coimbra",
                "username": "DeborahCoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235963823",
                "name": "Difusora 96,9",
                "username": "difusora24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160869459",
                "name": "Rio Das Pedras SP",
                "username": "riodaspedrassp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506605433",
                "name": "Vida de Novios Coah",
                "username": "VidaNoviosCoah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505952129",
                "name": "Bipolares Campeche",
                "username": "BipolarCampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409177588",
                "name": "Pilar Gil Costa",
                "username": "pilisnj30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74256903",
                "name": "Ponto Solid\u00e1rio",
                "username": "pontosolidario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892683794",
                "name": "Kevin Velez",
                "username": "velez_xD1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37404511",
                "name": "Anderson Pereira",
                "username": "andyoliv5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901847787",
                "name": "Agora Amazonas",
                "username": "agoraamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600554066",
                "name": "Rota Gerais",
                "username": "RotaGerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110480380",
                "name": "ABRE",
                "username": "embalagembrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505805704",
                "name": "Frases Aguascaliente",
                "username": "FrasesAgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395597684",
                "name": "Ecuafoto.com \u2122",
                "username": "ecua_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43785624",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394305630",
                "name": "Miguel Mora P.",
                "username": "molote22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340433630",
                "name": "Luz Monroy C",
                "username": "luzmonroyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58575769",
                "name": "Prefeitura Guarapari",
                "username": "Guaraparipmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318196033",
                "name": "Isa bella",
                "username": "Isapqne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45946111",
                "name": "Verbo Feminino \ud83d\ude37",
                "username": "verbofeminino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919494434",
                "name": "Andrew Horsth",
                "username": "AndrewHorsth3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096547061",
                "name": "Helen \ud83c\udf10",
                "username": "_Nyna12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98664255",
                "name": "Lifecooler",
                "username": "lifecoolerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23587702",
                "name": "Marcie",
                "username": "MarcieGPell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98134558",
                "name": "Nanny",
                "username": "donananny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70268792",
                "name": "Destino Para\u00edba",
                "username": "pbturgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296127367",
                "name": "Lisboasightseeing",
                "username": "lisboasight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280301802",
                "name": "Turismo Oleicola",
                "username": "molinojabonero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196643110",
                "name": "Annuaire du tourisme",
                "username": "Livehotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2877027126",
                "name": "Marco",
                "username": "MarcoMarcdaimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548612609",
                "name": "Rafael Lombardi",
                "username": "RafaelLombardi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344899445",
                "name": "oMelhorDoSulDeMinas",
                "username": "OMSulDeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623784297",
                "name": "Carie Aguilera",
                "username": "CarieAguilera37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944684319",
                "name": "Per\u00edcia na del\u00edcia \ud83d\udd25",
                "username": "_Rayssaferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292463244",
                "name": "Larissinha\ud83d\udc31",
                "username": "lindaeloca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487622385",
                "name": "ARGOS TURISMO",
                "username": "argosturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176677460",
                "name": "Paulaingrid",
                "username": "paulaingridd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2878369797",
                "name": "Nanny \ud83d\udc12",
                "username": "nanny__souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66690981",
                "name": "Simone Duarte #38",
                "username": "sireporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193419402",
                "name": "Blog Simone Duarte",
                "username": "blogdasimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211881219",
                "name": "sayonnara",
                "username": "sayonnara_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240713966",
                "name": "Almanaque Alagoas",
                "username": "AlmanaqueAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465928666",
                "name": "Marcela Soares",
                "username": "marcelavitori14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59630379",
                "name": "Luiza Costa",
                "username": "Sweet_Luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23531007",
                "name": "Juan Carlos Diaz B.",
                "username": "jcdbilbao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170079776",
                "name": "TV Conc\u00f3rdia",
                "username": "tvconcordia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "579795869656047616",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rnvchdunpca8ki6k87cruzopg131",
        "oldest_id": "578302065446797312",
        "result_count": 497
    }
}