{
    "data": [
        {
            "author_id": "2938563453",
            "created_at": "2015-03-09T18:19:33.000Z",
            "id": "574997971370184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/RAfLEYMHeR, Uni\u00e3o \u00e9 considerada isenta de culpa por ataque de jacar\u00e9 em reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2015-03-09T18:12:32.000Z",
            "id": "574996205152964608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ  http://t.co/08AxsJHO66"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-09T18:02:22.000Z",
            "id": "574993644555493380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/r7tfCh2lby"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-09T18:02:15.000Z",
            "id": "574993615220535297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/vg2QXTvhTz"
        },
        {
            "author_id": "64125628",
            "created_at": "2015-03-09T17:59:56.000Z",
            "id": "574993030782042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL A SERRA DA CANASTRA - MINAS GERAIS - BRASIL http://t.co/QUfCCDJLx2"
        },
        {
            "author_id": "119740983",
            "created_at": "2015-03-09T17:46:28.000Z",
            "id": "574989643394981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Encontro de Slackline vai reunir apreciadores do esporte no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari. http://t.co/c1P67daczl"
        },
        {
            "author_id": "275792839",
            "created_at": "2015-03-09T17:28:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "574985170027180033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/mlbgbwJU6C"
        },
        {
            "author_id": "2986095615",
            "created_at": "2015-03-09T17:24:34.000Z",
            "id": "574984131710341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica http://t.co/anBekDhNbd"
        },
        {
            "author_id": "333526863",
            "created_at": "2015-03-09T17:12:05.000Z",
            "id": "574980992294850562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte da Singular d\u00e1 as boas vindas aos visitantes do Parque Municipal Jorge Hardt, no Ribeir\u00e3o das Pedras. http://t.co/6G716EsDfx"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2015-03-09T17:00:35.000Z",
            "id": "574978096627056640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o \u00e9 considerada isenta de culpa por ataque de jacar\u00e9 em reserva extrativista http://t.co/E53HZSx9nz"
        },
        {
            "author_id": "155737791",
            "created_at": "2015-03-09T16:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "574976808451354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/3TXzzhrZ1g do Diabo - Parque Estadual de Jacupiranga - UHD 4K"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2015-03-09T16:53:22.000Z",
            "id": "574976278580850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara (PI) tem mais de 30 mil pinturas rupestres! http://t.co/dB7RoiF2EJ http://t.co/uba6mqAtem"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2015-03-09T16:53:16.000Z",
            "id": "574976256145551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara (PI) tem mais de 30 mil pinturas rupestres! http://t.co/dB7RoiF2EJ"
        },
        {
            "author_id": "600330512",
            "created_at": "2015-03-09T16:20:08.000Z",
            "id": "574967918624178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nalga de Maco #mountainrd #monta\u00f1as #reservanatural #paraisodominicano #parquenacional http://t.co/HThG1VqyxO"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-03-09T15:40:46.000Z",
            "id": "574958008507170816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara (PI) tem mais de 30 mil pinturas rupestres! http://t.co/EP3OquO0TG http://t.co/4PO4REy4CH"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-03-09T15:40:08.000Z",
            "id": "574957850738434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca promove visitas guiadas gratuitas \u00e0s quartas-feiras, a partir das 9h. #PASSEIOS #VEJARIO"
        },
        {
            "author_id": "2542238739",
            "created_at": "2015-03-09T15:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "18079733",
                        "start": 119,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "574957509162696704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de viagem | Fotos - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia | Viagem e Turismo http://t.co/fUZoXVtZdD via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2015-03-09T15:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "124509681",
                        "start": 11,
                        "username": "saviosouzacruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "574956894156099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio @SavioSouzaCruz qual a posi\u00e7\u00e3o do atual mandato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 quest\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela? Com recorte ou sem recorte?"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2015-03-09T15:24:31.000Z",
            "id": "574953922844033025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERES\u00d3POLIS - PARQUE NACIONAL - COLE\u00c7\u00c3O FERRADEIRA  http://t.co/54dyhJIWaj"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-03-09T15:03:48.000Z",
            "id": "574948706329444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isabela Bastas visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u. A carioca \u00e9 apaixonada por turismo e gastronomia. http://t.co/2fYRHlVjUG"
        },
        {
            "author_id": "29708152",
            "created_at": "2015-03-09T14:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 95,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "574943756878811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa: uma das Sete Maravilhas Naturais do Mundo http://t.co/ZGn7jcvco5 on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "555438430",
            "created_at": "2015-03-09T14:35:43.000Z",
            "id": "574941639233437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo filho da PUC \ud83c\udf05\ud83c\udf32\ud83d\udcdd\u270f\ufe0f\ud83d\udcd0\u2764\ufe0f @ Parque Municipal https://t.co/mrsNZjVdwM"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-09T14:31:35.000Z",
            "id": "574940597997469697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/6HO4Dg2HbC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-09T14:31:19.000Z",
            "id": "574940530867593217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/ldZT7qEts0"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2015-03-09T14:30:12.000Z",
            "id": "574940251350822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vamos conhecer mais sobre os parques que comp\u00f5em a Estrada Real? Apresentamos o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/HLJsnIhlOL"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-09T14:28:35.000Z",
            "id": "574939845681790977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/gm6lB8VZTX"
        },
        {
            "author_id": "182147448",
            "created_at": "2015-03-09T14:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93575725,
                        -18.86161281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "574938112863809537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatinho!! Minha lindeza! #OneLove @ Parque Municipal https://t.co/hzZOuQ6jK4"
        },
        {
            "author_id": "130955335",
            "created_at": "2015-03-09T14:13:06.000Z",
            "id": "574935949920047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca, localizado a cerca de 100 km de Juiz de Fora - MG, est\u00e1 ampliando sua capacidade... http://t.co/Wr0XqmcZ9p"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2015-03-09T13:20:16.000Z",
            "id": "574922651174567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, partiu.....\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/8o3lECxqqD"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-03-09T13:05:05.000Z",
            "id": "574918831551860737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que Parque Nacional #VicentePerezRosales #Chile recebe mais de 330 mil visitantes.ano? http://t.co/y46eJmiDLi http://t.co/u45wgaPokd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-09T12:31:12.000Z",
            "id": "574910304091529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/pzyLdLJVoS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-09T12:30:58.000Z",
            "id": "574910244402368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/CHBSjQOYoJ"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-03-09T12:20:26.000Z",
            "id": "574907592801185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As cores dos lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, mudam constantemente, dependendo da \u00e9poca do ano: http://t.co/akpnsXgnIF http://t.co/9z2Z0h63ud"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2015-03-09T11:53:32.000Z",
            "id": "574900823878164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse eh um dos lugares mais bonitos do Peru, fica no parque nacional de Huaraz, umas 6hrs ao norte de\u2026 https://t.co/dGA7QCoJCd"
        },
        {
            "author_id": "2518934357",
            "created_at": "2015-03-09T11:15:58.000Z",
            "id": "574891372982898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, Chile, recebe premia\u00e7\u00e3o mundial da National\u00a0Geographic http://t.co/K9AKg7WF61"
        },
        {
            "author_id": "163449120",
            "created_at": "2015-03-09T11:12:41.000Z",
            "id": "574890544998051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera q participou do 1\u00b0 FIT CAMP HERBALIFE PETROLUNA....Muito legal!!!! @ Parque Municipal Josefa\u2026 http://t.co/xXawZKdaWA"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-03-09T10:14:33.000Z",
            "id": "574875916783906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DOS VULC\u00d5ES DE RUANDA\" http://t.co/bx5Drsjn7l"
        },
        {
            "author_id": "72541056",
            "created_at": "2015-03-09T09:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44503811,
                        -1.42427566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "574871352340934656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venha o sol, que venham as batalhas! @ PEUT - Parque Estadual do Utinga https://t.co/R78jXX9KWs"
        },
        {
            "author_id": "68014773",
            "created_at": "2015-03-09T09:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "574863401542942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade \u00e9 o amor que fica ! \ud83d\ude09 #BomDia @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/RS8qU5xRty"
        },
        {
            "author_id": "2188380547",
            "created_at": "2015-03-09T04:42:16.000Z",
            "id": "574792294974386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "THINGS NOT TO MISS IN #BRAZIL #travel #tour #Holiday : Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros http://t.co/lhkOtFeaQv"
        },
        {
            "author_id": "2640544476",
            "created_at": "2015-03-09T03:58:34.000Z",
            "id": "574781297333268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria e as belezas do Parque Estadual da Serra da Tiririca - http://t.co/ZPOxZmkSJW http://t.co/ZPOxZmkSJW"
        },
        {
            "author_id": "478087603",
            "created_at": "2015-03-09T03:37:03.000Z",
            "id": "574775881513701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai voc\u00ea vai pra Calif\u00f3rnia pro parque nacional das sequoias e l\u00e1 tem o puma e urso, puta merda"
        },
        {
            "author_id": "49078827",
            "created_at": "2015-03-09T03:31:55.000Z",
            "id": "574774589953171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu sonho \u00e9 ir no parque nacional das sequoias"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2015-03-09T03:31:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35768462,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "574774386214977539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udc4f (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/46KKofU8xi"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2015-03-09T02:44:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41381935,
                        -22.87170974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574762592796803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..na verdade m\u00e3o h\u00e1 o amanh\u00e3!! @ Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia https://t.co/hZPIS6iPh8"
        },
        {
            "author_id": "280697595",
            "created_at": "2015-03-09T02:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574760795902345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Sertanejo! \ud83d\udc96\ud83d\udc96 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/4H1WeXDhRk"
        },
        {
            "author_id": "182147448",
            "created_at": "2015-03-09T01:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93575725,
                        -18.86161281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "574749961356771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais puro amor! \u2764\ufe0f #love @ Parque Municipal https://t.co/LL9iAfR1Hs"
        },
        {
            "author_id": "79190379",
            "created_at": "2015-03-09T01:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523466,
                        -29.3130971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "574747550269362177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a Serra Ga\u00facha @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/i5U0xIPlto"
        },
        {
            "author_id": "63581683",
            "created_at": "2015-03-09T01:13:47.000Z",
            "id": "574739824751607810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2764\ud83d\ude0d\ud83c\udf0a\ud83c\udf05\u2600 https://t.co/41inUCkRo2"
        },
        {
            "author_id": "2595536382",
            "created_at": "2015-03-09T00:55:52.000Z",
            "id": "574735317888024578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udf89 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/wt3Vulq6yd"
        },
        {
            "author_id": "364515105",
            "created_at": "2015-03-09T00:54:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574734903390109697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/hbjvc2XiMo"
        },
        {
            "author_id": "1436427044",
            "created_at": "2015-03-09T00:52:54.000Z",
            "id": "574734569246687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa qual seja o dia... Vamos viver! Parque Estadual da Pedra Branca. #trekking #educa\u00e7\u00e3of\u00edsica https://t.co/h3glIRGnPJ"
        },
        {
            "author_id": "1447633028",
            "created_at": "2015-03-09T00:52:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57619234,
                        -27.47772025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574734348127076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou voltar pro meu pagode, pra moda sertaneja \ud83d\udc83\ud83d\udd19 #festivalsertanejo @ Parque Nacional da Cebola https://t.co/n6q4u6lMez"
        },
        {
            "author_id": "226971424",
            "created_at": "2015-03-09T00:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.4,
                        -28.7
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "173f1f8b9550febb"
            },
            "id": "574734049203220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza,, Parque Nacional Aparados da Serra. Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul. #igrsrs\u2026 https://t.co/QrNrgpSf6u"
        },
        {
            "author_id": "134950124",
            "created_at": "2015-03-09T00:38:08.000Z",
            "id": "574730856545193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bgmyKqN9rF"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-09T00:36:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42582779,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "574730490235781121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/N3xmWQhGE9"
        },
        {
            "author_id": "63581683",
            "created_at": "2015-03-09T00:36:16.000Z",
            "id": "574730384174358529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem nunca foi,por favor d\u00ea um jeitinho...\rParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\r\ud83c\udf0a\ud83c\udf05 Barreirinhas\u2026 https://t.co/YBBo4nlNxg"
        },
        {
            "author_id": "160314119",
            "created_at": "2015-03-09T00:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2893806268",
                        "start": 15,
                        "username": "neitzzzz"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "72710381",
                        "start": 25,
                        "username": "kellsig"
                    }
                ]
            },
            "id": "574725821887332352",
            "in_reply_to_user_id": "3045398417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianaferpin @neitzzzz @kellsig ciencias m\u00e9dicas, atras do parque municipal, mas eu moro no centro ent\u00e3o \u00e9 ok"
        },
        {
            "author_id": "144690673",
            "created_at": "2015-03-09T00:15:42.000Z",
            "id": "574725208336113664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora geral galeraaaaa!!!\n\n#Pr\u00f3ximoEventoBRTFuncional\n\nTrilha do Bico do Papagaio, Parque Nacional da\u2026 https://t.co/MyA3yCs6CN"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2015-03-08T23:46:44.000Z",
            "id": "574717919017459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria e as belezas do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/TjLeO7ATqb"
        },
        {
            "author_id": "113041784",
            "created_at": "2015-03-08T23:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574716674731044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festivalsertanejo \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/EZth0I09xm"
        },
        {
            "author_id": "1447633028",
            "created_at": "2015-03-08T23:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57619234,
                        -27.47772025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574715930195947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou voltar pro meu pagode, pra moda sertaneja \ud83d\udc83\ud83d\udd19 #festivalsertanejo @ Parque Nacional da Cebola https://t.co/n6q4u6DnD9"
        },
        {
            "author_id": "267437768",
            "created_at": "2015-03-08T23:28:57.000Z",
            "id": "574713442877186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ativa hahah #sendofitness #sempren\u00f3s #ningu\u00e9msepara #at\u00e9ofim \u2764\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83d\udc6f\ud83d\udeb2 @ Parque Nacional do Chimarr\u00e3o https://t.co/N0rUmtXO2s"
        },
        {
            "author_id": "62153050",
            "created_at": "2015-03-08T23:14:45.000Z",
            "id": "574709871641260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado Black Power @ Parque Municipal De Bh http://t.co/fClhhjBSZn"
        },
        {
            "author_id": "1360846422",
            "created_at": "2015-03-08T23:13:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.6060908,
                        -29.95659515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "574709651025084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio Internecional de Charqueadas.\n\n\ud83d\udc02\ud83d\udc34\ud83d\ude04 @ Parque Municipal de Charqueadas https://t.co/VyNiRYpKcF"
        },
        {
            "author_id": "71701893",
            "created_at": "2015-03-08T23:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31553649,
                        -54.80897726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "574709512675942402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha rainha \ud83d\udc51 @ Parque Nacional Tierra del Fuego - Patag\u00f4nia - Argentina https://t.co/lukYkUSux2"
        },
        {
            "author_id": "2360839676",
            "created_at": "2015-03-08T23:06:39.000Z",
            "id": "574707832618024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha amada no parque municipal BH\r#lumiachallenge\r#achivemore #parquemunicipalbh #amornoar https://t.co/S1AIEgVJ7S"
        },
        {
            "author_id": "118790473",
            "created_at": "2015-03-08T23:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "574706895329587201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Antonia || \ud83d\ude3b @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/Wov4bT6OD1"
        },
        {
            "author_id": "266327518",
            "created_at": "2015-03-08T22:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91606949,
                        -6.06369408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "574705857033826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ela... cerva!\n#ge-la-da! #descegelo #afoga #xatiado  hahaha @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/w8ITb3CJqo"
        },
        {
            "author_id": "56554515",
            "created_at": "2015-03-08T22:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2770759840",
                        "start": 87,
                        "username": "Schpetsie"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35768462,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "574691791213051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fritaaaa \ud83d\ude4c (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @schpetsie @deeh_staudt) https://t.co/42jaqYrkwI"
        },
        {
            "author_id": "126495701",
            "created_at": "2015-03-08T21:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "574690885461475329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodrigo Magno , Cleberson (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/UWBcyuobc2"
        },
        {
            "author_id": "1100723094",
            "created_at": "2015-03-08T20:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "574675942905376771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/pdzDPuJAwK"
        },
        {
            "author_id": "2202074982",
            "created_at": "2015-03-08T20:58:31.000Z",
            "id": "574675587232591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da Biblioteca Parque da Rocinha, existem exemplares do Fala Ro\u00e7a na Biblioteca Parque Estadual, no Centro da... http://t.co/DslkLNBF3m"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-08T20:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42582779,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "574673515196104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/a8ZfvEyph3"
        },
        {
            "author_id": "408370610",
            "created_at": "2015-03-08T20:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1404160947380441088",
                        "start": 80,
                        "username": "eduardadresch"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "341840021",
                        "start": 95,
                        "username": "Franci_Winter"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35768462,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "574673469016797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @eduardadresch @franci_winter https://t.co/FWa3F3JUfj"
        },
        {
            "author_id": "2338702309",
            "created_at": "2015-03-08T20:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03321109,
                        -30.33928896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "574672801350750208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/y0P9OEFf7k"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2015-03-08T20:44:34.000Z",
            "id": "574672075471785985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depoimento de um turistas:\nParque Nacional de Sete Cidades\nN\u00f3s indicar\u00edamos  os servi\u00e7os da Piauitour, pelo... http://t.co/H9c0htiPvK"
        },
        {
            "author_id": "1455010040",
            "created_at": "2015-03-08T20:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574671291199930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival sertanejo!! \ud83d\udd19\ud83d\ude1d\ud83d\ude48 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/FWeb6RrRKv"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2015-03-08T20:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "341840021",
                        "start": 86,
                        "username": "Franci_Winter"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35740808,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "574668560917786625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atl \ud83d\ude0d\ud83d\udc83\ud83c\udf7b\u270c\ufe0f (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @franci_winter) https://t.co/7O3Jh2GjIp"
        },
        {
            "author_id": "1887258644",
            "created_at": "2015-03-08T20:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50866477,
                        -27.72608346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "574664440928432130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o especial com as amigas Las Lunas\ud83d\ude0d (@ Parque Municipal da Lagoa do Peri) https://t.co/5O7A8LL9P3"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-03-08T20:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "2238791607",
                        "start": 87,
                        "username": "HenzSophia"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "338663668",
                        "start": 99,
                        "username": "juliafritzen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35740808,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "574663674373275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atl dj \\o/ (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @henzsophia @juliafritzen) https://t.co/f6lEt90QyR"
        },
        {
            "author_id": "130071248",
            "created_at": "2015-03-08T20:10:40.000Z",
            "id": "574663543510990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thor fazendo Novas Amizades no 1\u00ba Encontro de Pit Bull em Montes Claros ;) Parque Municipal http://t.co/ysiVNW7EB4"
        },
        {
            "author_id": "328154886",
            "created_at": "2015-03-08T19:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574660762402074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acontece na balada fica na balada \ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/0Ly9MwtGHW"
        },
        {
            "author_id": "182139673",
            "created_at": "2015-03-08T19:49:27.000Z",
            "id": "574658204594016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dilma disse que n\u00e3o ficaria pedra sobre pedra no pais ... mas recomendo que esse monumento natural seja poupado... http://t.co/kQ0f2c1Awx"
        },
        {
            "author_id": "625243001",
            "created_at": "2015-03-08T19:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "574655058941509633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/qoOlQ0k10V"
        },
        {
            "author_id": "2925852898",
            "created_at": "2015-03-08T19:35:55.000Z",
            "id": "574654799330820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal daqui vc divide o ambiente c\u00e1s capivaras"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2015-03-08T19:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2238791607",
                        "start": 80,
                        "username": "HenzSophia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35740808,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "574654529930719233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @henzsophia https://t.co/ldix18bSbi"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2015-03-08T19:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "574649970785185793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Vivo (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/JCgEk18yW9 http://t.co/aWanifIjx9"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-03-08T19:02:58.000Z",
            "id": "574646509448400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Natural Serra do Tombador http://t.co/udNTqAlKBE http://t.co/bJQKclTeYY"
        },
        {
            "author_id": "67676544",
            "created_at": "2015-03-08T18:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73477886,
                        -29.35530127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "574642905417191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/oxay7Gy6Na"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2015-03-08T18:39:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "574640586906583042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival \u270c (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/zGPJJXHTpA"
        },
        {
            "author_id": "175949133",
            "created_at": "2015-03-08T18:36:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "574639917093031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roooooodeio \ud83d\ude01 (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS) https://t.co/zUKiOEjsZZ"
        },
        {
            "author_id": "2895136972",
            "created_at": "2015-03-08T18:19:21.000Z",
            "id": "574635530513707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaSize #instago #likeforlike #ilike #photo #photo #fotografia morro do ouro no parque nacional da\u2026 https://t.co/HoNd5oDYgE"
        },
        {
            "author_id": "67689889",
            "created_at": "2015-03-08T17:56:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6377259,
                        -27.2380628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "574629673176592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Cebola https://t.co/iA08GNtTm4"
        },
        {
            "author_id": "612028756",
            "created_at": "2015-03-08T17:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574619087810269185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/03. Lindooo \ud83d\udc91\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude18 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/wVYlniyTKb"
        },
        {
            "author_id": "219304109",
            "created_at": "2015-03-08T17:07:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "574617532549758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pula boi, pula cavalo, Pila cavalo e boi! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS) https://t.co/Pt7QGX283D"
        },
        {
            "author_id": "254632691",
            "created_at": "2015-03-08T17:05:51.000Z",
            "id": "574617034559983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa em fam\u00edlia... (@ Parque Municipal de Trindade) https://t.co/frDLROdLDJ"
        },
        {
            "author_id": "262226963",
            "created_at": "2015-03-08T16:54:36.000Z",
            "id": "574614204902080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrocha de ontem! #FestivalSertanejo \ud83c\udf89\ud83d\udd0a\ud83d\ude08\ud83d\udc4a\ud83d\udd25\ud83d\udc40\ud83d\udd1e @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/KmvD4LsJkT"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-03-08T16:53:16.000Z",
            "id": "574613867856195585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Reserva extrativista no AM ter\u00e1 invent\u00e1rio da biodiversidade local http://t.co/VQjGHT0SAt"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2015-03-08T16:53:11.000Z",
            "id": "574613848595951618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Reserva extrativista no AM ter\u00e1 invent\u00e1rio da biodiversidade local http://t.co/gUdmuC1VEx #EBC"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2015-03-08T16:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "421268817",
                        "start": 94,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "574611360153210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva extrativista no AM ter\u00e1 invent\u00e1rio da biodiversidade local http://t.co/T5eRx2QeUW via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "22864795",
            "created_at": "2015-03-08T15:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "574600404283039744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que ser padrinho? Tem que participar e entrar na brincadeira! #soubabaomesmo @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/NR4KpgPx2Z"
        },
        {
            "author_id": "1176596906",
            "created_at": "2015-03-08T15:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574593608973742081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de assustada, mas ta valendo \ud83d\ude05\ud83d\udc40\ud83d\udc95\ud83d\udc4c @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/dyVzM9Qys0"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2015-03-08T15:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574589502804488192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meiguice em pessoa!! \ud83d\ude02\ud83d\udc81\ud83d\ude48 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/LrLZJky2gz"
        },
        {
            "author_id": "2724531204",
            "created_at": "2015-03-08T15:15:27.000Z",
            "id": "574589249296691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que gostamos do passeio da manh\u00e3! #love #instadog \ud83d\udc9e @ Parque Municipal de Pareci Novo https://t.co/KdwYYRyt2K"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-08T14:28:41.000Z",
            "id": "574577482461933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/jpXwM3nfV5"
        },
        {
            "author_id": "2924858407",
            "created_at": "2015-03-08T14:26:38.000Z",
            "id": "574576965086240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o pessoal \u00c9 HOJE 14hrs no PARQUE MUNICIPAL NO CENTRO DE BH ser\u00e1 realizado o encontro das livinhas de minas hahaha n\u00e3o percam \udbb8\udf27\u2764"
        },
        {
            "author_id": "47204233",
            "created_at": "2015-03-08T14:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87397506,
                        -16.7498661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "574572880639488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#antiestress (@ Parque Municipal) https://t.co/bOZLguGI7C http://t.co/q2uhcRCCZm"
        },
        {
            "author_id": "485238430",
            "created_at": "2015-03-08T13:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574568079952248833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Sertanejo \ud83d\udc6f @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Pg0D24Iak4"
        },
        {
            "author_id": "114533216",
            "created_at": "2015-03-08T13:50:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.15390677,
                        9.94547958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012c447f4ce72363"
            },
            "id": "574567810455633922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cheo #Mar\u00eda #CelebrandoLaVida #ContactoConLaNaturaleza #AirePuro \ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf3a @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/kemdwlr0w3"
        },
        {
            "author_id": "114533216",
            "created_at": "2015-03-08T13:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.15390677,
                        9.94547958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012c447f4ce72363"
            },
            "id": "574567284699697153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SinFiltro #AirePuro #ContactoConLaNaturaleza \ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf3a @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/01VoJZ9zzl"
        },
        {
            "author_id": "1648779752",
            "created_at": "2015-03-08T13:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574566754841665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me viu aqui? #Thaeme&amp;Thiago #MarcoseBelutti @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/LNUyGjlKCj"
        },
        {
            "author_id": "342115450",
            "created_at": "2015-03-08T13:34:47.000Z",
            "id": "574563917352976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no parque Municipal dos Desportos, em Fafe onde \u00e0s 15h00 os nossos Gladiadores enfrentam a Associa\u00e7\u00e3o... http://t.co/RCv9slqVFA"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-03-08T13:33:12.000Z",
            "id": "574563521024823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, estamos em directo do Parque Municipal de Desportos em Fafe, para acompanhar as principais incid\u00eancias... http://t.co/EkdjCXStdy"
        },
        {
            "author_id": "2525761869",
            "created_at": "2015-03-08T13:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "574562429541163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/HOiKMM2MhR"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2015-03-08T13:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "574558570731147266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/BVD8y4sewh"
        },
        {
            "author_id": "98820093",
            "created_at": "2015-03-08T12:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39524403,
                        -22.9723746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574550253703151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Da Prainha https://t.co/ZWy8ULD9QB"
        },
        {
            "author_id": "301744624",
            "created_at": "2015-03-08T12:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574549939109367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me viu aqui?\ud83d\udc4f\ud83c\udfb6\ud83d\udc4f\ud83d\ude4a\ud83d\ude48 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/y5y6yCAHRh"
        },
        {
            "author_id": "149742261",
            "created_at": "2015-03-08T12:30:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "574547619793518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACADEMICOS DA ALEGRIA \u2764 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/9UPHXqp8i2"
        },
        {
            "author_id": "2869638127",
            "created_at": "2015-03-08T12:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4520648,
                        -22.4715927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "574545951311982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no parque nacional, vamos ver no q vai dar. Hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "39984540",
            "created_at": "2015-03-08T12:05:20.000Z",
            "id": "574541408503123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condi\u00e7\u00f5es f\u00edsico-qu\u00edmicas e biol\u00f3gicas em \u00e1guas superficiais do Rio Tapaj\u00f3s e a conserva\u00e7\u00e3o de Floresta Nacional... http://t.co/80YnMTJYfk"
        },
        {
            "author_id": "573917073",
            "created_at": "2015-03-08T12:00:03.000Z",
            "id": "574540079001001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos passeios mais atraentes do Paran\u00e1 \u00e9 o Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa. O local conta com... http://t.co/P4oVloAb2K"
        },
        {
            "author_id": "123998971",
            "created_at": "2015-03-08T10:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "574522487767109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E, no meio da paisagem, o Dedo de Deus. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/FakWo98H9j"
        },
        {
            "author_id": "123998971",
            "created_at": "2015-03-08T10:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "574522184116342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo essas nuvens cobrindo a paisagem... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/1Pgq7h0IOS"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2015-03-08T10:44:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "447503905",
                        "start": 0,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "574521099687477249",
            "in_reply_to_user_id": "447503905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PNAS_PNSG Esclarecendo: o Rio do Boi est\u00e1 no Parque Nacional de Aparados da Serra, \u00e9 o interior do #Itaimbezinho."
        },
        {
            "author_id": "84129662",
            "created_at": "2015-03-08T10:38:34.000Z",
            "id": "574519573120159745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa qual seja o dia... Vamos viver! Parque Estadual da Pedra Branca. #trekking #educa\u00e7\u00e3of\u00edsica https://t.co/O3QsaYM6pG"
        },
        {
            "author_id": "139216810",
            "created_at": "2015-03-08T10:36:17.000Z",
            "id": "574518997309349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aloha. Lual acabou. (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://t.co/dh4CSfV7LS"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-03-08T07:58:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "574479323169734657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nevoeiro da madrugada e a lua. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/iHkzJx2lnG"
        },
        {
            "author_id": "2930634724",
            "created_at": "2015-03-08T07:36:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.5848049,
                        -27.4240337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574473867915304960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Showzinho \u270c #desabado #deleve #thaemeethiago @ Parque nacional da cebola https://t.co/ynTgieMA8g"
        },
        {
            "author_id": "2854153132",
            "created_at": "2015-03-08T07:02:15.000Z",
            "id": "574465132786491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia de #PuraVida : \nN\u00f3s, as #almadas , fomos explorar o parque Nacional do #Vulc\u00e3oTenorio e encontramos pel\u2026 http://t.co/wHrak5cgS6"
        },
        {
            "author_id": "2854153132",
            "created_at": "2015-03-08T05:49:10.000Z",
            "id": "574446742260858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dias de mar flat vale a pena visitar o Parque Nacional Tenorio. A Cascata do Rio Celeste \u00e9 m\u00e1gica. #saltywaterlo\u2026 http://t.co/nNtpfNFqPz"
        },
        {
            "author_id": "785515627",
            "created_at": "2015-03-08T04:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "261308632",
                        "start": 0,
                        "username": "Christian_fig"
                    }
                ]
            },
            "id": "574419334564548608",
            "in_reply_to_user_id": "261308632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Christian_fig \u00c9 ruim pras pessoas q foram l\u00e1 ne? Eu iria, mas n deu. Quando vier dou a ideia do Parque Municipal. Vlw, n\u00f3is ;)"
        },
        {
            "author_id": "344398855",
            "created_at": "2015-03-08T03:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "574417955980771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/2ppm3NS820"
        },
        {
            "author_id": "178188360",
            "created_at": "2015-03-08T03:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "574417874409885697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc34 (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS) https://t.co/L99Slz2Jjg"
        },
        {
            "author_id": "371303201",
            "created_at": "2015-03-08T03:45:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "574415630557913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/o4klHZVqLD"
        },
        {
            "author_id": "65827454",
            "created_at": "2015-03-08T03:43:04.000Z",
            "id": "574415007401775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tranqui (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/LPp5WvHKAd"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-08T03:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "574407358127869953",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Guardas florestais contam mem\u00f3rias intocadas da Guerra Fria:   O Parque Nacional Everglades \u00e9 famoso por sua vi..."
        },
        {
            "author_id": "319310283",
            "created_at": "2015-03-08T02:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9948417,
                        -19.9311768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "574398434431623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amanh\u00e3 cedinho \u00e9 dia de feira hippie, parque municipal, cervejinha no mercado central, tipica programa\u00e7\u00e3o de mineiro da capital"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-03-08T02:20:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574394202869624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/2ERX9s2duv"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2015-03-08T01:51:34.000Z",
            "id": "574386945452830721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu programar o retorno ao Parque Estadual do Limoeiro"
        },
        {
            "author_id": "591529381",
            "created_at": "2015-03-08T01:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13857847,
                        -29.85460186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "574379912213233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude02 (@ Parque Municipal Galvani Guedes in Esteio) https://t.co/kQtalMlo6L"
        },
        {
            "author_id": "241179819",
            "created_at": "2015-03-08T00:05:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574360229476974592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thaeme e Thiago e Marcos e Belutti \u2728\ud83d\udeba @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/TLdg0hKYvU"
        },
        {
            "author_id": "2829972368",
            "created_at": "2015-03-08T00:00:01.000Z",
            "id": "574358874565836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minicurso para cultivo de hortali\u00e7as \u00e9 oferecido no Parque Municipal Lagoa do Japiim\n\nCONFIRA: http://t.co/W7A51JPoPb http://t.co/tX5RH8IbGw"
        },
        {
            "author_id": "313274335",
            "created_at": "2015-03-07T23:58:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574358556255895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Sertanejo \ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/WqkaF0MD8z"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2015-03-07T23:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "142914653",
                        "start": 123,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "574354328175013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/SP apura danos ambientais causados por avi\u00f5es que sobrevoam o Parque Estadual da Cantareira http://t.co/qVHVT899hd via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "2291679277",
            "created_at": "2015-03-07T23:03:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574344715627315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o foge \ud83d\ude18\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6 #T&amp;T #M&amp;B @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/0DjS4Z7qQR"
        },
        {
            "author_id": "492241485",
            "created_at": "2015-03-07T23:00:03.000Z",
            "id": "574343783371796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PeloMundo\nEsta ilha faz parte do exuberante cen\u00e1rio do Parque Nacional Krka, na regi\u00e3o de Dalmacia, na Cro\u00e1cia.... http://t.co/buqgB21erR"
        },
        {
            "author_id": "2900525908",
            "created_at": "2015-03-07T22:57:23.000Z",
            "id": "574343112325201920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha realizada no dia 21-02-2015, no Parque Nacional da Tijuca. Destino: Bico do papagaio http://t.co/KnLNa1z7xL"
        },
        {
            "author_id": "2854153132",
            "created_at": "2015-03-07T22:40:49.000Z",
            "id": "574338943874899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Isla de Ca\u00f1o - A Costa Rica n\u00e3o precisa de filtro \u2764\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf34 #CostaRica #Uvita #IslaDeCa\u00f1o by beziss http://t.co/tdv3WUJ2fD"
        },
        {
            "author_id": "142902882",
            "created_at": "2015-03-07T22:26:49.000Z",
            "id": "574335421225787392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fiz o primeiro rol\u00ea no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em dire\u00e7\u00e3o a Lagoa da Esperan\u00e7a.\u2026 https://t.co/k4BVd7smkX"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-03-07T21:44:22.000Z",
            "id": "574324737154805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/XeqfXXIaeC"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-03-07T21:44:21.000Z",
            "id": "574324735309275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/Cblv3YPmMi"
        },
        {
            "author_id": "2949495280",
            "created_at": "2015-03-07T21:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "574324551129153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me viu aqui? \ud83d\ude02\u270b\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/rjcV9FHnAq"
        },
        {
            "author_id": "30498468",
            "created_at": "2015-03-07T21:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875362,
                        -16.70355403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "574318487385985027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo rol\u00eazeira! #inline @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/x71y4sBP6v"
        },
        {
            "author_id": "247757427",
            "created_at": "2015-03-07T21:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523466,
                        -29.3130971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "574315053786218497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vencemos os 761 degraus #teamo #dialindo \ud83d\ude4f\ud83c\udf43\ud83d\udc91 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/GwYMFcJnO0"
        },
        {
            "author_id": "247757427",
            "created_at": "2015-03-07T20:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523466,
                        -29.3130971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "574310730104709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ud83c\udf43\ud83c\udf04 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/PjmF1hNyQQ"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2015-03-07T20:31:12.000Z",
            "id": "574306326077177858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meditando na cachoeira do aricazinho no parque nacional.\n#amoviajar #brazil #nature #cuiaba #cuiab\u00e1\u2026 https://t.co/ZQqepM2vDD"
        },
        {
            "author_id": "32677015",
            "created_at": "2015-03-07T19:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50885845,
                        -27.72615242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "574295174815354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa na lagoa #saturday #weekend #lagoa #floripa @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/DHEGTbiw0G"
        },
        {
            "author_id": "200614022",
            "created_at": "2015-03-07T19:40:49.000Z",
            "id": "574293645802737666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha mat\u00e9ria no site #Ci\u00eanciaUnifap. \n\n#JornalismoUNIFAP http://t.co/ujmANIh0m7"
        },
        {
            "author_id": "854801202",
            "created_at": "2015-03-07T19:05:30.000Z",
            "id": "574284755438600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ojcowski na Pol\u00f4nia. Uma imagem que dispensa qualquer coment\u00e1rio. http://t.co/m2mRCHLTh3"
        },
        {
            "author_id": "3004741725",
            "created_at": "2015-03-07T19:05:26.000Z",
            "id": "574284739655417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ojcowski na Pol\u00f4nia. Uma imagem que dispensa qualquer coment\u00e1rio. http://t.co/4rbnKAoolb"
        },
        {
            "author_id": "125785391",
            "created_at": "2015-03-07T19:05:25.000Z",
            "id": "574284734492188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Ojcowski na Pol\u00f4nia. Uma imagem que dispensa qualquer coment\u00e1rio. http://t.co/uIRLP9yuzD"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2015-03-07T18:41:11.000Z",
            "id": "574278636318113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Serra do Mendanha RJ\n\nFoto: Helinho Serrani\nhttp://t.co/kmWpz8SA69 http://t.co/XZVEkPIlgw"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2015-03-07T18:40:28.000Z",
            "id": "574278456831307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a no #Descubraminas o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a e planeje uma visita. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/SvhqITvL5T"
        },
        {
            "author_id": "178140940",
            "created_at": "2015-03-07T18:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.41414588,
                        -24.27576695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3eb462c0108681da"
            },
            "id": "574274320236699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CWW Adventures \ud83d\uddfb #classtrip15 @ Parque Estadual Das Cavernas Do Petar https://t.co/KcKdKSMk8F"
        },
        {
            "author_id": "129806007",
            "created_at": "2015-03-07T18:13:51.000Z",
            "id": "574271758741716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parada parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "178631020",
            "created_at": "2015-03-07T17:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9868212,
                        -22.4486999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "574265638442659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D'us Abba @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural https://t.co/05BK97ZAGK"
        },
        {
            "author_id": "218634895",
            "created_at": "2015-03-07T17:38:25.000Z",
            "id": "574262840875421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAbiente 2\u00ba Passeio Ecol\u00f3gico do Parque Municipal do Campestre ser\u00e1 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado\nhttp://t.co/Z7y0Ifjt53"
        },
        {
            "author_id": "87866958",
            "created_at": "2015-03-07T17:27:36.000Z",
            "id": "574260119757832193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A GRANDE FESTA EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO ANIVERS\u00c1RIO DE ESTEIO \u00c9 HOJE!\n\nA partir das 17hs, no Parque Municipal Galvany... http://t.co/poBqnkS50U"
        },
        {
            "author_id": "65271257",
            "created_at": "2015-03-07T17:15:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37180766,
                        -22.99966734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574257137020375041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra https://t.co/8yOyCfPHTI"
        },
        {
            "author_id": "2891165615",
            "created_at": "2015-03-07T17:05:32.000Z",
            "id": "574254568793636864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Cristalino, no extremo norte de MT, possui mais de 500 esp\u00e9cies de aves catalogadas! http://t.co/Ph6uKHIQgH"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-07T16:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 124,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "574251292173987842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado http://t.co/uFVSIVMvMZ via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "2382461179",
            "created_at": "2015-03-07T16:33:50.000Z",
            "id": "574246589197381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tem gente gata nesse parque municipal cara \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-03-07T16:24:48.000Z",
            "id": "574244314085203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Um dos lugares mais incr\u00edveis que vi aqui em Aruba. Essa pedra fica no Parque Nacional de Ari\u2026 http://t.co/LRpThW2YTt"
        },
        {
            "author_id": "2382461179",
            "created_at": "2015-03-07T16:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1410651786323632129",
                        "start": 0,
                        "username": "luccasvn"
                    }
                ]
            },
            "id": "574242003346702336",
            "in_reply_to_user_id": "2986125491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luccasvn Eu deixo voc\u00ea vir no parque municipal me ver"
        },
        {
            "author_id": "84129662",
            "created_at": "2015-03-07T16:05:53.000Z",
            "id": "574239556502962177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha hoje com essa galera do barulho! - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/7K7UXMAeS5"
        },
        {
            "author_id": "77095590",
            "created_at": "2015-03-07T15:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92505363,
                        -19.94272852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "574237719804665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da copasa #bh #mirante #cidade @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/72E2esn3HE"
        },
        {
            "author_id": "135005722",
            "created_at": "2015-03-07T15:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742261,
                        -22.90443399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574232768906948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordem... #cocoric\u00f3 #GaloBen\u00e9 na \u00e1rea! #thanarafigurinobpe @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/r4qPAtFKQ5"
        },
        {
            "author_id": "161507441",
            "created_at": "2015-03-07T15:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "574228239285157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vai \ud83d\ude0e (@ Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB) https://t.co/UBNkpjRKgJ"
        },
        {
            "author_id": "135005722",
            "created_at": "2015-03-07T14:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742261,
                        -22.90443399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574221361314422786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amei a #expo, vamos para a pr\u00f3xima!!! #thanarafigurinobpe @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/qGu0iFd9HU"
        },
        {
            "author_id": "135005722",
            "created_at": "2015-03-07T14:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742261,
                        -22.90443399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574219857471766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem doces? #thanarafigurinobpe  #shoes @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/MzAVjo8mQn"
        },
        {
            "author_id": "3040625349",
            "created_at": "2015-03-07T14:44:08.000Z",
            "id": "574218980904337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 as 08:00 pedal no Flona (Floresta Nacional) para iniciantes"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2015-03-07T14:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "39000477",
                        "start": 1,
                        "username": "vozdacomunidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "574217998828969984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@vozdacomunidade: Hoje na Biblioteca Parque Estadual.\n http://t.co/sRoxl3t523\""
        },
        {
            "author_id": "39000477",
            "created_at": "2015-03-07T14:37:58.000Z",
            "id": "574217430286921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje na Biblioteca Parque Estadual.\n\nN\u00e3o sabe onde fica? Solte na esta\u00e7\u00e3o Presidente Vargas do metr\u00f4 rio e atravess\u2026 http://t.co/YpVxPzFtf1"
        },
        {
            "author_id": "189428552",
            "created_at": "2015-03-07T14:35:34.000Z",
            "id": "574216826378391553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco de leve. @ Parque Estadual Vila Velha (PR) https://t.co/jR8pw9G8Io"
        },
        {
            "author_id": "135005722",
            "created_at": "2015-03-07T14:09:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742261,
                        -22.90443399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574210231951060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#thamarafigurinoBPE INCR\u00cdVEL! Meu Pedacinho de Ch\u00e3o @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/D0fUgaqcjk"
        },
        {
            "author_id": "2411436256",
            "created_at": "2015-03-07T14:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3582833,
                        -4.6887018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "08ff5c375499acbf"
            },
            "id": "574207893240737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Manguezal! \ud83c\udf34\ud83c\udf3e\u26c5 \n#VisitaTecninca #IFCE #Turismo #Parqueambiental\u2026 https://t.co/FZw0MjSRHm"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-03-07T13:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574207868351705089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#errejota @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/AEoz40cJdU"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-03-07T13:56:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574206939590172673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#errejota #tapasexo @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/05YiBWfS3X"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-03-07T13:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574206547275988993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/IgJAYKY8iv"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-03-07T13:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574206344749793281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#errejota @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/K5LHXTrycc"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-03-07T13:53:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574206154642948098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#errejota #vermelho @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/taWQRHbWRs"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-03-07T13:51:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574205850501447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#errejota @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/Eb86oUbinr"
        },
        {
            "author_id": "97675349",
            "created_at": "2015-03-07T13:50:49.000Z",
            "id": "574205564143665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog das PPPs: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no RJ convoca volunt\u00e1rios http://t.co/AfS8gQ9LJD"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-03-07T13:50:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574205417942876161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#errejota @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/XTopUJXsbN"
        },
        {
            "author_id": "173410056",
            "created_at": "2015-03-07T13:46:24.000Z",
            "id": "574204452795777025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de Sergipe dever\u00e1 ter mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica, localizada no entorno... http://t.co/GhKdbEFnOh"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-03-07T13:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574203958291529729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/IuhgrkKvAc"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-03-07T13:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574203727931961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#errejota @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/hbst5wCJ9y"
        },
        {
            "author_id": "189311104",
            "created_at": "2015-03-07T13:42:52.000Z",
            "id": "574203563259338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao inv\u00e9s de ir pra pra\u00e7a da liberdade vou pro parque municipal mesmo, mais perto e tals"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-03-07T13:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574203492102897667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#errejota @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/vlv412QFfS"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-03-07T13:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574203264910020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#errejota @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/D8aiKD5n8F"
        },
        {
            "author_id": "468423249",
            "created_at": "2015-03-07T13:39:32.000Z",
            "id": "574202727191998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino #boxe @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/EQCKn2GFGP"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-03-07T13:38:48.000Z",
            "id": "574202540423839746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS ILHAS VIRGENS E O PARQUE NACIONAL DA VIRGIN GORDA http://t.co/Xd7dpnF3kZ"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-03-07T13:38:05.000Z",
            "id": "574202361649954817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse post de Um Pouquinho de Cada Lugar, tr\u00e1s um relato sobre as Ilhas Virgens no arquip\u00e9lago das Antilhas. http://t.co/BGecykj8iR"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-03-07T13:35:33.000Z",
            "id": "574201723134197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS ILHAS VIRGENS E O PARQUE NACIONAL DA VIRGIN\u00a0GORDA http://t.co/6CbyEJl6Ui"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-03-07T13:35:30.000Z",
            "id": "574201710169620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS ILHAS VIRGENS E O PARQUE NACIONAL DA VIRGIN GORDA http://t.co/6CbyEJl6Ui http://t.co/LYOh6yv9IN"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2015-03-07T13:20:55.000Z",
            "id": "574198041340735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal apura danos ambientais causados por avi\u00f5es que sobrevoam o Parque Estadual da... http://t.co/lxTNRIM1yb"
        },
        {
            "author_id": "65633573",
            "created_at": "2015-03-07T13:11:48.000Z",
            "id": "574195747672862721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Vermelho. http://t.co/TIQGP8EwrA"
        },
        {
            "author_id": "1345862221",
            "created_at": "2015-03-07T13:00:20.000Z",
            "id": "574192860968280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 fotos da reserva ecol\u00f3gica chilena premiada mundialmente: Na \u00faltima quinta-feira (5), a Reserva Biol\u00f3gica H... http://t.co/jMDdZitNom"
        },
        {
            "author_id": "51869433",
            "created_at": "2015-03-07T12:52:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9367074,
                        -19.9224861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "574190867419914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma faixa enorme na grade do parque municipal clama CHEGA DE LESBOFOBIA"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-03-07T12:36:06.000Z",
            "id": "574186761045327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Iguaz\u00fa, lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u,  h\u00e1 placas em braille em v\u00e1rios\u2026 https://t.co/O5ZI1VVVWO"
        },
        {
            "author_id": "1210005175",
            "created_at": "2015-03-07T12:25:00.000Z",
            "id": "574183966636425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tmb mere\u00e7o... @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/vBZOeGxs0M"
        },
        {
            "author_id": "163910926",
            "created_at": "2015-03-07T12:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24412401,
                        -22.9279676
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574178001027526658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, Corcovado,RJ #brasil  nighthuskie @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo\u2026 https://t.co/zVVPXvD0y1"
        },
        {
            "author_id": "3047685623",
            "created_at": "2015-03-07T12:00:04.000Z",
            "id": "574177693853466624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bita e Utinga, localizada no territ\u00f3rio de Suape, \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica do estado."
        },
        {
            "author_id": "332492211",
            "created_at": "2015-03-07T11:30:03.000Z",
            "id": "574170139500879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O s\u00e1bado come\u00e7a com boas energias e uma vista linda do Parque Nacional de Ubajara,Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/IB6uCmHF4O"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2015-03-07T11:24:14.000Z",
            "id": "574168674103357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal come\u00e7ar o final de semana com um passeio pelo Bosque da Barra? http://t.co/3Z3HfDPes6"
        },
        {
            "author_id": "129634168",
            "created_at": "2015-03-07T11:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "574168262084268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/cAsSLEFaKg"
        },
        {
            "author_id": "525712158",
            "created_at": "2015-03-07T11:00:03.000Z",
            "id": "574162588034035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar o fim de semana visitando o Parque Nacional de Jurubatiba?\n\nS\u00e3o 44 km de praias, 14.860... http://t.co/VLtVUI7x7l"
        },
        {
            "author_id": "158744911",
            "created_at": "2015-03-07T10:22:38.000Z",
            "id": "574153171620270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "querido diario hoje acordei 6h da manha pra vir pro parque municipal ter aula."
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2015-03-07T09:00:02.000Z",
            "id": "574132387463983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n \nNa foto a imagem linda do Dedo de Deus que fica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, localizado em... http://t.co/5wddycWUwe"
        },
        {
            "author_id": "386214960",
            "created_at": "2015-03-07T08:54:52.000Z",
            "id": "574131084499124227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no RJ convoca volunt\u00e1rios http://t.co/FdwAfxBbxa"
        },
        {
            "author_id": "67476323",
            "created_at": "2015-03-07T05:55:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3087998,
                        -22.83067379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "574085911236997121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia desses eu (re) descobri que tem um parque municipal do lado da minha casa, agora me diz se da pra ir la?"
        },
        {
            "author_id": "2691604020",
            "created_at": "2015-03-07T03:52:11.000Z",
            "id": "574054915540185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista no Jornal Umuarama Ilustrado, nesta sexta-feira 06/03, com o Sr. Romano Chefe do Parque Nacional Ilha... http://t.co/3ho21qAytL"
        },
        {
            "author_id": "266061933",
            "created_at": "2015-03-07T03:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74882443,
                        -22.53522105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "015105ad19801b06"
            },
            "id": "574050197162037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\u2601 @ Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 \u26c5 https://t.co/rqZpHqm8u3"
        },
        {
            "author_id": "1201082114",
            "created_at": "2015-03-07T03:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.4131,
                        44.57
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7dc5c6d3bfb10ccc"
            },
            "id": "574047831725490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FatosDesconhecidos\n\nParque Nacional Ojcowski na Pol\u00f4nia. Uma imagem que dispensa qualquer\u2026 https://t.co/UBn7lzI1B9"
        },
        {
            "author_id": "2719966149",
            "created_at": "2015-03-07T03:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "574046050543083521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Cuca \ud83d\ude46\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a (@ Parque Municipal de Eventos in Rolante, Rio Grande do Sul) https://t.co/6vm9q9Im2z"
        },
        {
            "author_id": "346218644",
            "created_at": "2015-03-07T01:41:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "574021985426104321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semo bem loco (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS) https://t.co/jmHYuae5HI"
        },
        {
            "author_id": "262826952",
            "created_at": "2015-03-07T01:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "574020897713078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/uX8E9jXpXA"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-03-07T01:24:24.000Z",
            "id": "574017724386402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/SP apura danos ambientais causados por avi\u00f5es que sobrevoam o Parque Estadual da Cantareira: Mudan\u00e7a ... http://t.co/qJlk4a2kei #MPF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-07T00:01:11.000Z",
            "id": "573996782331559937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/YCwnr6CKuZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-07T00:01:06.000Z",
            "id": "573996759606759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/SIXBQVDo5E"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2015-03-06T22:58:26.000Z",
            "id": "573980989132771329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o de brasileiros aumenta 38% no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/dfwi8B2RzH http://t.co/kQKRb0FN2q"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-03-06T22:54:23.000Z",
            "id": "573979968130183173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, Chile, recebe premia\u00e7\u00e3o mundial da National Geographic #ci\u00eancia #feedly http://t.co/rm2p5xwGMk"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-03-06T22:52:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "573979386132701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matar essa febre, antes que ela me mate \ud83d\udc4a\ud83d\ude05 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @marcosmluz) https://t.co/GwE6c9bBHF"
        },
        {
            "author_id": "189428552",
            "created_at": "2015-03-06T22:37:40.000Z",
            "id": "573975761876615169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura de hoje. @ Parque Estadual do Monge https://t.co/JdY4rdHfnF"
        },
        {
            "author_id": "199342048",
            "created_at": "2015-03-06T22:36:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42116193,
                        -23.01061953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "573975488990941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "exposi\u00e7\u00e3o da arte genial de Meu Pedacinho de Ch\u00e3o @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/XpvIclE39D"
        },
        {
            "author_id": "182097764",
            "created_at": "2015-03-06T22:30:54.000Z",
            "id": "573974059291017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento de mata nativa no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. http://t.co/c3lyCrcthD"
        },
        {
            "author_id": "538623925",
            "created_at": "2015-03-06T22:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "18079733",
                        "start": 102,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "573970274229559297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/1jM9Cy4lmG via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "1517740118",
            "created_at": "2015-03-06T22:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24412401,
                        -22.9279676
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "573966949094268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just hanging out with Jesus! #cristoredentor @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/Potd91j5f3"
        },
        {
            "author_id": "58249192",
            "created_at": "2015-03-06T21:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "2228873749",
                        "start": 72,
                        "username": "FavelaCriativa"
                    }
                ]
            },
            "id": "573965850656514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para oficinas do projeto Turista Aprendiz - @FavelaCriativa http://t.co/0NvtsWR2dC http://t.co/aNHsGiTTVX"
        },
        {
            "author_id": "57106033",
            "created_at": "2015-03-06T21:30:57.000Z",
            "id": "573958975097565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Lami recebeu de moradores do entorno, um jovem jacar\u00e9-do-papo-amarelo. http://t.co/R8Am6yRI6O http://t.co/YihHOE4KZs"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-06T21:01:39.000Z",
            "id": "573951601368498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/N4e0q3BmmH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-06T21:01:38.000Z",
            "id": "573951596742242305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/JJVH6uh86O"
        },
        {
            "author_id": "1345043298",
            "created_at": "2015-03-06T20:44:50.000Z",
            "id": "573947367826677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os, localizado em Teres\u00f3polis, regi\u00e3o serrana do Rio de Janeiro, convoca... http://t.co/XmcUk08axH"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-03-06T20:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "573943020539748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/hFK7NUvwqr"
        },
        {
            "author_id": "2361010479",
            "created_at": "2015-03-06T19:39:05.000Z",
            "id": "573930821184286722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me colocaram no meio do Parque Municipal de BH, seus lindos! kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "48535540",
            "created_at": "2015-03-06T19:35:33.000Z",
            "id": "573929933359046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a Programa\u00e7\u00e3o de Anivers\u00e1rio do Parque Estadual Mata do Limoeiro - LesteMais - Itabira http://t.co/pgBDRA6Sxb"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-03-06T19:35:27.000Z",
            "id": "573929904535900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte #turismo #spain http://t.co/yX7eQm0wJO"
        },
        {
            "author_id": "449914304",
            "created_at": "2015-03-06T19:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.1065,
                        -23.46328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "573925197742542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afff @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/guXbEgUlmV"
        },
        {
            "author_id": "449914304",
            "created_at": "2015-03-06T19:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.1065,
                        -23.46328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "573924857949347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pres\u00eddio desativado @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/1IjnB6T45h"
        },
        {
            "author_id": "58047027",
            "created_at": "2015-03-06T18:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "829710408",
                        "start": 36,
                        "username": "DelioBomfim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2060631,
                        -22.94192058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "573920525887606786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca w/ @deliobomfim https://t.co/PFgXXF4vDm"
        },
        {
            "author_id": "713765043",
            "created_at": "2015-03-06T18:25:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03321109,
                        -30.33928896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "573912217378291713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/FV3BGweL0H"
        },
        {
            "author_id": "1849161546",
            "created_at": "2015-03-06T18:22:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39524403,
                        -22.9723746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "573911424201814017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Da Prainha https://t.co/Cwhd9AET3s"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2015-03-06T18:20:31.000Z",
            "id": "573911047934992385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, recebe premia\u00e7\u00e3o mundial da National Geographic http://t.co/1pI9KLaToY"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-06T18:01:44.000Z",
            "id": "573906322531418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/ZJ2mdUrftw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-06T18:01:40.000Z",
            "id": "573906306211381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/bJlpEHrRy2"
        },
        {
            "author_id": "408433149",
            "created_at": "2015-03-06T17:53:03.000Z",
            "id": "573904136456003585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7a Zen - A Vila de S\u00e3o Jorge, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, turistas intera\u00e7\u00e3o com a natureza http://t.co/2A5bSSK22X"
        },
        {
            "author_id": "158340628",
            "created_at": "2015-03-06T17:52:39.000Z",
            "id": "573904037516591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7a Zen - A Vila de S\u00e3o Jorge, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, turistas intera\u00e7\u00e3o com a natureza http://t.co/2LTkUfpMI1"
        },
        {
            "author_id": "393144548",
            "created_at": "2015-03-06T17:36:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "573900006815629313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOA FLANGO!\n#gopro #goprooftheday #jogaproalto #goprointheair @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/wvVVSAE6wk"
        },
        {
            "author_id": "65541962",
            "created_at": "2015-03-06T17:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "573892049243664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querendo mais.. @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/1kxTEflpsr"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-03-06T16:43:13.000Z",
            "id": "573886561265131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF em S\u00e3o Paulo apura danos ambientais causados por avi\u00f5es que sobrevoam o Parque Estadual da Cantareira.... http://t.co/LFmGcjNl87"
        },
        {
            "author_id": "92390470",
            "created_at": "2015-03-06T16:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85234649,
                        -29.31309742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "573878836741468160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CascataDoCaracol \ud83d\udc0c @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/tUs9oN7CWa"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2015-03-06T16:09:31.000Z",
            "id": "573878083129901057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na rota das aeronaves foi determinada em 2014 sem qualquer estudo pr\u00e9vio de impacto \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/bp7ty1PHU8"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2015-03-06T16:09:29.000Z",
            "id": "573878073759825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MPF em S\u00e3o Paulo apura danos ambientais causados por avi\u00f5es que sobrevoam o Parque Estadual da Cantareira http://t.co/bp7ty1PHU8"
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2015-03-06T15:34:15.000Z",
            "id": "573869204891267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Noturna \u201cLuar do Sert\u00e3o\u201d fortalece o Ecoturismo em Ass\u00fa: A Flona (Floresta Nacional do A\u00e7u), com \u00a0apoi... http://t.co/mc3UhPzZlJ"
        },
        {
            "author_id": "39390851",
            "created_at": "2015-03-06T14:59:30.000Z",
            "id": "573860462619672576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Sdds ETERNAS do Carnaval! #fozdoigua\u00e7u #cataratas #ferias (em Parque nacional do Igua\u00e7u - Brasil) http://t.co/pSabZ4i2P3"
        },
        {
            "author_id": "39390851",
            "created_at": "2015-03-06T14:59:29.000Z",
            "id": "573860457859121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds ETERNAS do Carnaval!  #fozdoigua\u00e7u #cataratas #ferias @ Parque nacional do Igua\u00e7u -  Brasil https://t.co/P0ww3J0OYR"
        },
        {
            "author_id": "64274867",
            "created_at": "2015-03-06T14:47:13.000Z",
            "id": "573857370108993536",
            "in_reply_to_user_id": "251837551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeanncarlo_ vou pro parque municipal essa semana gravar"
        },
        {
            "author_id": "66399741",
            "created_at": "2015-03-06T14:43:36.000Z",
            "id": "573856462000295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, Chile, recebe premia\u00e7\u00e3o mundial #EcoTrendHouse http://t.co/rqVLayjcqv http://t.co/Z8AUWdWAFY"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-06T14:31:10.000Z",
            "id": "573853333313748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/q6R2SNMiPZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-06T14:31:08.000Z",
            "id": "573853323473846274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/Jq2tCciTkp"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-06T14:28:50.000Z",
            "id": "573852742545862657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/2dGqWyoymg"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2015-03-06T14:27:52.000Z",
            "id": "573852499586719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairro de Tingu\u00e1 vai ganhar o Parque Estadual da Baixada. #NovaIgua\u00e7u http://t.co/CWDedvtVRK"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2015-03-06T14:16:15.000Z",
            "id": "573849578954493953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta travessia voc\u00ea faz com seguran\u00e7a com nossos guias. Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/x6hIbkzk2A"
        },
        {
            "author_id": "143192431",
            "created_at": "2015-03-06T14:12:54.000Z",
            "id": "573848733177266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem mobiliza\u00e7\u00e3o l\u00e1 no Parque Municipal falando nisso"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2015-03-06T14:11:14.000Z",
            "id": "573848313038028801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este roteiro voc\u00ea faz com nossos guias. Travessia Rui Braga Parque Nacional do Itatiaia - parte 5 http://t.co/x6hIbkzk2A"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-03-06T14:00:04.000Z",
            "id": "573845504615931905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castanheiros da Reserva Extrativista do Rio Unini (AM), uma das 95 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo Programa... http://t.co/gCZYYlkkYU"
        },
        {
            "author_id": "108616586",
            "created_at": "2015-03-06T13:59:49.000Z",
            "id": "573845440359235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "new photo (@ Parque Nacional da Serra da Capivara) http://t.co/3UHbVWvcZp"
        },
        {
            "author_id": "23809697",
            "created_at": "2015-03-06T13:58:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "573845107549540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/Zes7yiBaPm"
        },
        {
            "author_id": "108616586",
            "created_at": "2015-03-06T13:56:14.000Z",
            "id": "573844538906787840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "new photo (@ Parque Nacional da Serra da Capivara) http://t.co/3PHOBcc7T1"
        },
        {
            "author_id": "108616586",
            "created_at": "2015-03-06T13:50:35.000Z",
            "id": "573843117012578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "new photo (@ Parque Nacional da Serra da Capivara) http://t.co/eB4ME8ikQE"
        },
        {
            "author_id": "1004509225",
            "created_at": "2015-03-06T13:46:33.000Z",
            "id": "573842102968254464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMPENSA\u00c7\u00c3O DE RESERVA LEGAL NO BIOMA CERRADO EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O.  R$ 1.000,00 P/HECTARE"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2015-03-06T13:45:00.000Z",
            "id": "573841714940608512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, Chile, recebe premia\u00e7\u00e3o mundial da National Geographic - http://t.co/d7gHRTKLCA http://t.co/tHieVcllEi"
        },
        {
            "author_id": "108616586",
            "created_at": "2015-03-06T13:40:14.000Z",
            "id": "573840511431213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens da s\u00e9rie \"Relembrando As origens\" localizadas no Parque Nacional Serra da Capivara em S\u00e3o\u2026 https://t.co/JpFDLm9r6d"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-03-06T13:28:36.000Z",
            "id": "573837584062898176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil apoia monitoramento de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional de Igua\u00e7u http://t.co/ttSnNONng6"
        },
        {
            "author_id": "108616586",
            "created_at": "2015-03-06T13:24:17.000Z",
            "id": "573836500682539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "new photo (@ Parque Nacional da Serra da Capivara) http://t.co/SjVznfekOf"
        },
        {
            "author_id": "937578427",
            "created_at": "2015-03-06T13:00:03.000Z",
            "id": "573830401417838592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wowdicasdeviagem\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 localizado no munic\u00edpio de Barreirinhas (MA).... http://t.co/gSNpwxvamg"
        },
        {
            "author_id": "80013799",
            "created_at": "2015-03-06T12:37:01.000Z",
            "id": "573824605242195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas me imaginam fazendo quil\u00f4metros de caminhada em floresta, pedregulho, lama com meus 10 por cento de vis\u00e3o?... http://t.co/OOilJfzVbr"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-06T12:30:58.000Z",
            "id": "573823080012902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/izVoIhy9oi"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-06T12:30:54.000Z",
            "id": "573823065232121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/zcm48jEWTK"
        },
        {
            "author_id": "80013799",
            "created_at": "2015-03-06T12:26:10.000Z",
            "id": "573821874754297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas me imaginam fazendo quil\u00f4metros de caminhada em floresta, pedregulho, lama com meus 10 por cento de vis\u00e3o?... http://t.co/IEFF1htmt9"
        },
        {
            "author_id": "155288322",
            "created_at": "2015-03-06T12:22:40.000Z",
            "id": "573820992495079426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da Autopista Litoral Sul vai recuperar mais de cem hectares de mata nativa do Parque Estadual da Serra do... http://t.co/kFdeDgN2Rg"
        },
        {
            "author_id": "80013799",
            "created_at": "2015-03-06T12:19:39.000Z",
            "id": "573820235846914048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas me imaginam fazendo quil\u00f4metros de caminhada em floresta, pedregulho, lama com meus 10 por cento de vis\u00e3o?... http://t.co/5VZ2yiw4nM"
        },
        {
            "author_id": "38896584",
            "created_at": "2015-03-06T12:14:13.000Z",
            "id": "573818864737243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biblioteca Parque Estadual do RJ: Bibliotecas p\u00fablicas multifuncionais em \u00e1reas de risco\u2026 http://t.co/Yy3d8keWUv"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2015-03-06T12:14:06.000Z",
            "id": "573818838648766465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma das quedas d'\u00e1gua da cachoeira do AricaInho no parque nacional de chapada.\n#amoviajar\u2026 https://t.co/kH9cpJ4s6J"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-03-06T12:00:24.000Z",
            "id": "573815389878026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: MArco Aur\u00e9lio AntunesGostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.e... http://t.co/wUVLriAjaR"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-03-06T12:00:24.000Z",
            "id": "573815388225474561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: MArco Aur\u00e9lio AntunesGostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.e... http://t.co/3yQmw9PvLs"
        },
        {
            "author_id": "2164994448",
            "created_at": "2015-03-06T12:00:02.000Z",
            "id": "573815297158868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicaa - Itaipava, Petr\u00f3polis - Vale a pena visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,  criado em 1939 pelo... http://t.co/pBatG2Ps2O"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-03-06T11:46:43.000Z",
            "id": "573811945364660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE: PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional da Serra da Capivara\nFoto: Andr\u00e9 Pessoa http://t.co/shmBkveKLc"
        },
        {
            "author_id": "88561990",
            "created_at": "2015-03-06T11:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82658557,
                        -2.75099251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "573805636770754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/Hjvv5Evno0"
        },
        {
            "author_id": "178631020",
            "created_at": "2015-03-06T09:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.91385269,
                        -21.75220013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6882341e7d74b2c0"
            },
            "id": "573778590174740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D'us Abba @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rgaos https://t.co/bn3pjW9dpM"
        },
        {
            "author_id": "49848861",
            "created_at": "2015-03-06T05:15:34.000Z",
            "id": "573713510124777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua subindo sobre o Bryce Canyon essa noite (Parque Nacional americano, em Utah). N\u00e3o sei o autor, peguei de RT. http://t.co/zCktTxpds6"
        },
        {
            "author_id": "555438430",
            "created_at": "2015-03-06T04:40:01.000Z",
            "id": "573704563376721921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu tenho aula 7h da manha num s\u00e1bado no parque municipal? Tenho \ud83d\ude12\ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "2518934357",
            "created_at": "2015-03-06T03:35:47.000Z",
            "id": "573688397681709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "B4T \u00e9 a nova assessoria de imprensa da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo,\u00a0Chile http://t.co/v5iH2wHjeC"
        },
        {
            "author_id": "110053827",
            "created_at": "2015-03-06T03:34:02.000Z",
            "id": "573687958546546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Negro, Parque Nacional das Montanhas Rochosas, Colorado, USA. http://t.co/uWi2m9NMFX"
        },
        {
            "author_id": "178752396",
            "created_at": "2015-03-06T02:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03916839,
                        4.69154358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "573677455506018304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bogota estara presente #marchaporlavida  #LiberenLosGeologos  este domigo 8:45 am parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "385754237",
            "created_at": "2015-03-06T02:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "573673009220816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/Ysl8yOsbMx"
        },
        {
            "author_id": "385754237",
            "created_at": "2015-03-06T02:32:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "573672523688230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/dV1qvzu9tz"
        },
        {
            "author_id": "59633829",
            "created_at": "2015-03-06T02:30:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875362,
                        -16.70355403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "573671971944275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Flamboyant... Sempre muito agrad\u00e1vel! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/m23pctgpb6"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-03-06T02:30:23.000Z",
            "id": "573671940445114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia http://t.co/LK6vgWdfCG\n  #estadosunidos http://t.co/atQ6Wjaa6a"
        },
        {
            "author_id": "221048777",
            "created_at": "2015-03-06T02:14:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.33996333,
                        -20.30430038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "573667966560178178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\u26c5\ufe0f\ud83c\udf15 @ Parque Estadual do Morro Fonte Grande https://t.co/glSjz3Xr9K"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2015-03-06T01:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1707538111",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunoMondego"
                    }
                ]
            },
            "id": "573663936580579329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @BrunoMondego: #BOLS na lagoa sentido centro, pr\u00f3ximo ao parque municipal d\u00e1 catacumba."
        },
        {
            "author_id": "1707538111",
            "created_at": "2015-03-06T01:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "178928235",
                        "start": 73,
                        "username": "LeiSecaRJ_"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "46152686",
                        "start": 85,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "573658572128665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOLS na lagoa sentido centro, pr\u00f3ximo ao parque municipal d\u00e1 catacumba. @LeiSecaRJ_ @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "3035854462",
            "created_at": "2015-03-06T01:14:58.000Z",
            "id": "573652960888143874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\n\u2139\ufe0f\"O famoso Parque Municipal, e ao fundo os predios localizado na AV.\u2026 https://t.co/vXJbZmmoKV"
        },
        {
            "author_id": "52527163",
            "created_at": "2015-03-06T00:37:44.000Z",
            "id": "573643590963953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora, no GNT, Programa Di\u00e1rio do Olivier (viagem e culin\u00e1ria), na Serra da Capivara -Piau\u00ed. \nhttp://t.co/8bUR47bg6U"
        },
        {
            "author_id": "3047347746",
            "created_at": "2015-03-06T00:36:53.000Z",
            "id": "573643376488226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/QzXChQ3gad"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2015-03-06T00:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35740808,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "573641999254953985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/4SevOBYlVu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-06T00:01:26.000Z",
            "id": "573634456323489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/bVJVbmxa2E"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-06T00:01:22.000Z",
            "id": "573634439042973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/8K8apOGwxN"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-03-05T23:53:54.000Z",
            "id": "573632559671828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Estadual da Serra da Tiririca foi #aprovado no Di\u00e1rio Oficial do ERJ em 10/02/2015.... http://t.co/dfbYEFTPvu"
        },
        {
            "author_id": "389214715",
            "created_at": "2015-03-05T23:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "573631962625220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/lbVWNv61KT"
        },
        {
            "author_id": "60432662",
            "created_at": "2015-03-05T23:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "573630774055931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/s93YBWMfjo"
        },
        {
            "author_id": "277180135",
            "created_at": "2015-03-05T23:39:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51954254,
                        -25.58031999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "573628820592394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu Falls from the Brazilian side. Next stop: Argentina \u2708\ufe0f\ud83c\udf0e @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/91Ik1zqkGg"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2015-03-05T23:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 34,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "573628023192338433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/Y4RH9x39RJ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-03-05T23:10:30.000Z",
            "id": "573621638631043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. Baixe o papel de parede http://t.co/dKaKklGA3u http://t.co/9p9Dic5F7G"
        },
        {
            "author_id": "129893858",
            "created_at": "2015-03-05T22:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "573614842038349825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande in Vit\u00f3ria, ES https://t.co/hiELPXXfPX"
        },
        {
            "author_id": "2895136972",
            "created_at": "2015-03-05T22:03:33.000Z",
            "id": "573604789554118657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaSize #ilike #likeforlike #photo #photooftheday #fotografia #Instalike parque nacional da\u2026 https://t.co/1gDxZ7U5RG"
        },
        {
            "author_id": "2895136972",
            "created_at": "2015-03-05T22:01:01.000Z",
            "id": "573604151487238145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaSize #likeforlike #instago #ilike #photo #photooftheday #fotografia parque nacional da chapada\u2026 https://t.co/IYSISGvqFz"
        },
        {
            "author_id": "175393835",
            "created_at": "2015-03-05T21:56:21.000Z",
            "id": "573602977497247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo suspende empreendimento no centro de Irati e grupo avaliar\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de parque municipal na Mata Arroio\u2026 http://t.co/H9VuKsCc8O"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2015-03-05T21:56:20.000Z",
            "id": "573602971625201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo suspende empreendimento no centro de Irati e grupo avaliar\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de parque municipal na Mata Arroio\u2026 http://t.co/CvxQNAhzzZ"
        },
        {
            "author_id": "1389509006",
            "created_at": "2015-03-05T21:49:24.000Z",
            "id": "573601228602613761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma casa de bambu em Parque Estadual de Niter\u00f3i http://t.co/NYAHaMxbhA #arquitetura #sustentabilidade #sustent\u00e1vel #bambu"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2015-03-05T21:40:43.000Z",
            "id": "573599043701571585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma queda d'\u00e1gua da cachoeira do Aricazinho no parque nacional da chapada.\n#amoviajar #brazil\u2026 https://t.co/zzk4SXuIW9"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2015-03-05T21:33:01.000Z",
            "id": "573597106868482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frequentadores do parque municipal Lu\u00eds Carlos Raya se mobilizam e fazem abaixo assinado por melhorias no local."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-05T21:26:42.000Z",
            "id": "573595516476461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nIbama j\u00e1 tinha embargado corte de \u00e1rvores nativas em \u00e1rea no Paran\u00e1. Segundo governo estadual, terreno pode virar parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "78114699",
            "created_at": "2015-03-05T21:15:10.000Z",
            "id": "573592613590331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c #Godive @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/RE7KNVodJX"
        },
        {
            "author_id": "78114699",
            "created_at": "2015-03-05T21:07:14.000Z",
            "id": "573590617168691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc20\ud83d\udc1f\ud83d\udc2c\ud83c\udfca @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/x15b5PJBm1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-05T21:02:37.000Z",
            "id": "573589453102538753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/dRtdGdUfRY"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-05T21:02:34.000Z",
            "id": "573589442902036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/IFPczpFU1Q"
        },
        {
            "author_id": "270685940",
            "created_at": "2015-03-05T20:43:32.000Z",
            "id": "573584652700680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definida a pr\u00f3xima viagem que vai ser para o PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, em ABRIL e de quebra ainda vou realizar... http://t.co/LMlaVPG6sq"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2015-03-05T20:10:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "573576232522096641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a Do Parque Nacional http://t.co/nlrF0UEegf"
        },
        {
            "author_id": "107498899",
            "created_at": "2015-03-05T19:51:05.000Z",
            "id": "573571452986912768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no Parque Nacional Saguaro no Arizona. Muito amor! #primundo #travel #trip #agentesdeviagem... http://t.co/vLbvqY4dhh"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-03-05T19:26:30.000Z",
            "id": "573565266065518594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela vista do Canyon do Itaimbezinho, no Parque Nacional de Aparados da Serra (RS). Veja essas Arauc\u00e1rias! http://t.co/vowlbmRP1d"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2015-03-05T19:24:21.000Z",
            "id": "573564724576710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino Bahia\nA Chapada Diamantina,  \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada... http://t.co/cWUvvLd3cX"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2015-03-05T18:53:43.000Z",
            "id": "573557018205814787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das quedas d'\u00e1gua da cachoeira do Aricazinho no parque nacional da chapada.\n#amoviajar #brazil\u2026 https://t.co/c4sWpFGaFs"
        },
        {
            "author_id": "203633646",
            "created_at": "2015-03-05T18:43:46.000Z",
            "id": "573554512868302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora o Parque Estadual de Ibitipoca vai aceitar 1200 pessoas/dia. Sou super contra. Aquilo j\u00e1 tava uma bagun\u00e7a com 800/dia."
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-03-05T18:34:38.000Z",
            "id": "573552213924188162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj foi dia de ver projeto do doutorado... mais ambiental, mais polui\u00e7\u00e3o e consegui incluir uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o !"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2015-03-05T18:12:07.000Z",
            "id": "573546547641606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 um dos atrativos imperd\u00edveis para quem vem aos Campos Gerais. Com paisagens... http://t.co/s1mnDQSVmb"
        },
        {
            "author_id": "1357157888",
            "created_at": "2015-03-05T18:08:10.000Z",
            "id": "573545555093159939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo, Ipojuca e Sirinha\u00e9m ganhar\u00e3o \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental http://t.co/gJL4vCzsJZ"
        },
        {
            "author_id": "59535514",
            "created_at": "2015-03-05T18:07:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741752,
                        -22.90443747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "573545271327604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem vindos ao mundo dos sonhos @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/CwgX6A0UCu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-05T18:02:39.000Z",
            "id": "573544166820569089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/pPdLQQ0RV3"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-05T18:02:21.000Z",
            "id": "573544089838305280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/lk1Rtf1U6c"
        },
        {
            "author_id": "180023225",
            "created_at": "2015-03-05T18:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "573543511640928257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf32 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/78wtdz2N2m"
        },
        {
            "author_id": "70231756",
            "created_at": "2015-03-05T17:19:09.000Z",
            "id": "573533218596610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo dia 22/03 o grupo de volunt\u00e1rios de Belo Horizonte estar\u00e1 presente no Parque Municipal da cidade. Venha... http://t.co/oqfP3ecMVA"
        },
        {
            "author_id": "218634895",
            "created_at": "2015-03-05T17:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "218634895",
                        "start": 102,
                        "username": "Lavras_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "573531283533524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente Dia 14 acontece o 2\u00ba passeio no Parque Municipal do Campestre, criado no ano passado em @Lavras_MG http://t.co/z8fGZrV2SP"
        },
        {
            "author_id": "2311784910",
            "created_at": "2015-03-05T17:03:58.000Z",
            "id": "573529397002702848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartos s\u00e3o filmados em luta \u00e9pica em parque africano\nCena foi registrada no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do http://t.co/s3JIAgqHy9"
        },
        {
            "author_id": "2802182663",
            "created_at": "2015-03-05T16:42:23.000Z",
            "id": "573523965303517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da serra do mar. @ Cunha, Sao Paulo, Brazil https://t.co/NvkDN7brR2"
        },
        {
            "author_id": "107620366",
            "created_at": "2015-03-05T16:25:03.000Z",
            "id": "573519601134354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ter EBD com trilha no parque nacional da Tijuca *-*"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-03-05T16:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "573515707327078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/eCsqTH0kTW"
        },
        {
            "author_id": "1965420894",
            "created_at": "2015-03-05T15:57:30.000Z",
            "id": "573512670944624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem estive com Pedrinho Botaro no Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa,divisa de Santo Andr\u00e9 e S\u00e3o Bernardo do... http://t.co/IZPdi6JFP0"
        },
        {
            "author_id": "65541962",
            "created_at": "2015-03-05T15:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "573512606876581889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais f\u00e9rias assim \ud83d\ude4f @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/RfEQBfTj2q"
        },
        {
            "author_id": "348852295",
            "created_at": "2015-03-05T15:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "573506466138693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/H9lcIZRKMs"
        },
        {
            "author_id": "44269768",
            "created_at": "2015-03-05T15:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "44269768",
                        "start": 16,
                        "username": "rogerinviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "573503204782120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#boraserbetalab @rogerinviana Manifesta\u00e7\u00e3o de taxistas fechando a av.Afonso pena em frente o parque municipal http://t.co/2hNXj12dsg"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-03-05T14:56:07.000Z",
            "id": "573497222672871424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre \u00e9 um parque nacional italiano localizado na regi\u00e3o da Lig\u00faria, no norte da It\u00e1lia.\u2026 https://t.co/Vz1IFL7gM1"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2015-03-05T14:50:10.000Z",
            "id": "573495724870012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores em Minas http://t.co/shRcJz73TJ"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2015-03-05T14:43:09.000Z",
            "id": "573493960418594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o de brasileiros aumenta 38% no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/kqPfzTaHB2"
        },
        {
            "author_id": "20962368",
            "created_at": "2015-03-05T14:37:37.000Z",
            "id": "573492568538787841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows cadastrados: 06/03/2015 - Papas da L\u00edngua em Parque Municipal de Eventos em Rolante/RS http://t.co/BVXdpa2Yvh"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-05T14:31:07.000Z",
            "id": "573490932282163201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/f3pYz57WFI"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-05T14:31:05.000Z",
            "id": "573490920475205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/QJEIh3UVz7"
        },
        {
            "author_id": "39248336",
            "created_at": "2015-03-05T14:23:55.000Z",
            "id": "573489119868895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador\nTempo bom para trilha"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2015-03-05T14:00:18.000Z",
            "id": "573483176200269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSSE DO CONSELHO CONSULTIVO DO MONUMENTO NATURAL GRUTA REI DO MATO - O SISEMA/ IEF, teve a honra em receb\u00ea-los... http://t.co/pxsqvx7GJu"
        },
        {
            "author_id": "62837508",
            "created_at": "2015-03-05T13:36:04.000Z",
            "id": "573477075702575104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/cdnSpV65GK"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-03-05T13:31:27.000Z",
            "id": "573475914601881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro FLI-BH ter\u00e1 escritores consagrados no parque municipal\nhttp://t.co/p28iQWSQGK #Escritores #Parque #FLIBH #Almanaque #HojeEmDia"
        },
        {
            "author_id": "77576829",
            "created_at": "2015-03-05T13:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "77576829",
                        "start": 0,
                        "username": "JosueAMoura"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "573470074549440512",
            "in_reply_to_user_id": "77576829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JosueAMoura Os recursos, R$ 10.289.847,44, foram desviados pela gest\u00e3o passada do governo do Maranh\u00e3o para o Parque Estadual do Mirador."
        },
        {
            "author_id": "1219513297",
            "created_at": "2015-03-05T12:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 49,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "573465107331686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou matar algu\u00e9m! (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/dMDOOb2y46"
        },
        {
            "author_id": "863496398",
            "created_at": "2015-03-05T12:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717402,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "573464019081760769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do #VerSUS (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/TrMsJ27vYg"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2015-03-05T12:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "56503163",
                        "start": 90,
                        "username": "jornalturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "573462557069082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Parque Nacional Igua\u00e7u bate recorde de visitantes http://t.co/PyGxUQWfWU via @jornalturismo"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-05T12:31:05.000Z",
            "id": "573460721553567747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOn6CXe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-05T12:31:03.000Z",
            "id": "573460716642045953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/Owknjtu8ab"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-03-05T12:15:02.000Z",
            "id": "573456683214753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "115433872",
            "created_at": "2015-03-05T11:50:08.000Z",
            "id": "573450417943773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conecte-se com o que te faz feliz! Bom dia! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/oBvx5QGOSY"
        },
        {
            "author_id": "121240028",
            "created_at": "2015-03-05T11:37:42.000Z",
            "id": "573447289928306689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Jos\u00e9 Eudo : \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Touros, Rio do Fogo ... http://t.co/RyfhcX21cU"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2015-03-05T10:25:31.000Z",
            "id": "573429124041027585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca Amplia Capacidade de P\u00fablico: O Parque Estadual do Ibitipoca\u2026 http://t.co/FNRj1rNyJR"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2015-03-05T09:59:55.000Z",
            "id": "573422682437509121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipua\u00e7u: Homem \u00e9 preso por desmatamento em \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/Bhzbat5NZ6"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2015-03-05T09:31:44.000Z",
            "id": "573415589512810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca Amplia Capacidade de P\u00fablico: O Parque Estadual do Ibitipoca, localizado nos muni... http://t.co/jwTIEQAzHR"
        },
        {
            "author_id": "445918211",
            "created_at": "2015-03-05T08:54:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.076817,
                        -19.93737143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "573406244221915137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orqu\u00eddea do cerrado @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/EZqbbqHenK"
        },
        {
            "author_id": "2737951918",
            "created_at": "2015-03-05T08:52:24.000Z",
            "id": "573405691702071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que os parece? http://t.co/NyqOsMYxtD"
        },
        {
            "author_id": "182503193",
            "created_at": "2015-03-05T06:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "2825836833",
                        "start": 34,
                        "username": "adcarcayu"
                    }
                ]
            },
            "id": "573368263356362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/P4H9sGsMZE te parece @adcarcayu ?"
        },
        {
            "author_id": "182503193",
            "created_at": "2015-03-05T06:21:49.000Z",
            "id": "573367795674697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/P4H9sGsMZE te parece #adcarcayu?"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-03-05T05:30:35.000Z",
            "id": "573354900421259264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AdventureServices Bike Tour no Parque Nacional das Emas! \nAcesse: http://t.co/l7OuKs5i6e para maiores informa\u00e7\u00f5es. http://t.co/ddTKLhX8HC"
        },
        {
            "author_id": "77864862",
            "created_at": "2015-03-05T04:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "573345598314844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Up there @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/OIMsKL5Ykf"
        },
        {
            "author_id": "77864862",
            "created_at": "2015-03-05T04:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "573344324093681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Up there @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/8mMkwJmI0t"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2015-03-05T04:46:02.000Z",
            "id": "573343689440956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos nesta manh\u00e3 de quarta feira recebemos aqui no Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa, a visita da... http://t.co/gqG5sbGNlW"
        },
        {
            "author_id": "2538587659",
            "created_at": "2015-03-05T03:15:31.000Z",
            "id": "573320909039255554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de mergulhar??? Ent\u00e3o confira essa....\n\nIlha do Arvoredo:\nA Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo \u00e9 formada pela Ilha da Gal\u00e9s ,..."
        },
        {
            "author_id": "150636194",
            "created_at": "2015-03-05T01:43:02.000Z",
            "id": "573297638348496898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins \u00e9 um lugar maravilhoso, em meio a muitas \u00e1rvores, com cachoeiras, e uma vista... http://t.co/p6eXAU3yZD"
        },
        {
            "author_id": "74688693",
            "created_at": "2015-03-05T01:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5279546,
                        -21.8008471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "573291519060418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 lhe C9! Campo t\u00e3o ruim que o juiz n\u00e3o achou a marca no p\u00eanalti! Se jogasse no parque municipal em dia de chuva e grama alta seria melhor"
        },
        {
            "author_id": "190732093",
            "created_at": "2015-03-05T01:12:36.000Z",
            "id": "573289977485893633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00f5es judiciais impedem danos ambientais ao Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/pMEL4IrR2h"
        },
        {
            "author_id": "88580495",
            "created_at": "2015-03-05T00:42:53.000Z",
            "id": "573282499914301442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolando em breve um evento mto massa no Parque Municipal sobre Meio Ambiente. Feliz de estar participando do evento! \\o/"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-03-05T00:27:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "573278664491712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de funcional \ud83d\ude05\ud83d\udc4a (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @marcosmluz) https://t.co/qesa5ixBYw"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-03-05T00:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "573278414242783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcional \ud83d\udc4a\ud83d\ude05 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @marcosmluz) https://t.co/MhnNFljAX0"
        },
        {
            "author_id": "2280301802",
            "created_at": "2015-03-05T00:13:31.000Z",
            "id": "573275108132950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/zoiF9hXW6s #aove #aceiteoliva"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-05T00:01:58.000Z",
            "id": "573272202558238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/n2uLiZrJrq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-05T00:00:59.000Z",
            "id": "573271955299807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/GP0NjaCZNs"
        },
        {
            "author_id": "69432955",
            "created_at": "2015-03-04T23:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "573270910028926977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chocando a tradicional fam\u00edlia homossexual mineira. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/CN5o5CKpyJ"
        },
        {
            "author_id": "55429589",
            "created_at": "2015-03-04T23:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8259154,
                        -14.86835386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "573268238894813185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Est\u00e1dio fica em um parque municipal. Clima tranquilo entre os torcedores #trlomanto http://t.co/jPQ9DJvp97"
        },
        {
            "author_id": "401655875",
            "created_at": "2015-03-04T23:36:22.000Z",
            "id": "573265759834660865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porque hoje fomos fazer visita tecnica na floresta nacional de ipanema , e eu fui atacada por abelha europeias"
        },
        {
            "author_id": "2990530325",
            "created_at": "2015-03-04T23:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "573257934576230401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver eh n\u00e3o  ter  a vergonha  de ser felizz?????????\nDEUS meu melhor  amigo @ Parque Municipal -\u2026 https://t.co/rNK7XGCW8B"
        },
        {
            "author_id": "411119738",
            "created_at": "2015-03-04T23:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.08392,
                        -25.03441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8f31ee387d00eff9"
            },
            "id": "573257226292367361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf3e @ Parque Estadual de Campinhos https://t.co/8OvCNZDSMJ"
        },
        {
            "author_id": "493182437",
            "created_at": "2015-03-04T22:41:07.000Z",
            "id": "573251856681598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost aliciafissore\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional #ElPalmar #NotFilter #Sunset #SanJos\u00e9 #EntreRios\u2026 https://t.co/RVJX3fn6mO"
        },
        {
            "author_id": "2186081481",
            "created_at": "2015-03-04T22:02:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "573242260529291265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonado com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG."
        },
        {
            "author_id": "162205297",
            "created_at": "2015-03-04T22:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42584003,
                        -20.60323633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "573241892986593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc1d\ud83d\udc1c\ud83d\udc1e\ud83d\udc0d\ud83d\udc33\ud83d\udc2c\ud83d\udc1f \ud83d\udc00\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83c\udf37\ud83d\udc90\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a #bi\u00f3loga #love #paix\u00e3o @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/QyXXBviMgw"
        },
        {
            "author_id": "2850907606",
            "created_at": "2015-03-04T21:47:17.000Z",
            "id": "573238305917173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Blanca Jeannette K."
        },
        {
            "author_id": "49837275",
            "created_at": "2015-03-04T21:45:41.000Z",
            "id": "573237905939951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho esse m\u00eas seria conseguir ir pro Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "172627623",
            "created_at": "2015-03-04T21:43:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5645287,
                        -21.7836078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "573237323858640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cooper feito! :D @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/aAfrS0fdsN"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2015-03-04T21:19:19.000Z",
            "id": "573231271436001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo p\u00f4r do sol no mirante da casa do morro de s\u00e3o.jeronimo no parque nacional de\u2026 https://t.co/1K8K5Hb2fU"
        },
        {
            "author_id": "376318718",
            "created_at": "2015-03-04T21:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85234268,
                        -29.31309817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "573230300593041409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem belaza igual... @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/0CVek89CQP"
        },
        {
            "author_id": "2682759419",
            "created_at": "2015-03-04T21:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.31315098,
                        41.90462746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "573229252767711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#insightmoments #trafalgarinsider #f\u00e9rias #bestofportugal @ Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/FZiD9SfDyq"
        },
        {
            "author_id": "66155472",
            "created_at": "2015-03-04T21:10:33.000Z",
            "id": "573229064686718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queremos plantar um milh\u00e3o de \u00e1rvores na regi\u00e3o da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) de BOTUCATU onde fica a recarga \u2026https://t.co/xN8GYzKBgm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-04T21:02:36.000Z",
            "id": "573227062007341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-04T21:01:45.000Z",
            "id": "573226848085262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "2691604020",
            "created_at": "2015-03-04T20:50:48.000Z",
            "id": "573224092901511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palozi prop\u00f5e na Assembleia Legislativa , Regi\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande se tornar \u00c1REA DE INTERESSE... http://t.co/FauWHk7KZP"
        },
        {
            "author_id": "262572869",
            "created_at": "2015-03-04T20:44:05.000Z",
            "id": "573222401355476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No vullc fer cap comentari..tots sabeu que pense al respecte.. http://t.co/Cmc9MgRH8i"
        },
        {
            "author_id": "21739201",
            "created_at": "2015-03-04T20:29:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "573218752386506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos trabalhar, mas s\u00f3 se o wi-fi deixar. (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/soVt63651H"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-03-04T20:26:05.000Z",
            "id": "573217871477780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Continuando a s\u00e9rie de comemora\u00e7\u00e3o dos 3 anos do fastpassviagens.\n\ud83d\ude06 Destino imperd\u00edvel Parque Nacional Yellowstone \u2026 http://t.co/YXaSUmsEIW"
        },
        {
            "author_id": "273578372",
            "created_at": "2015-03-04T20:25:41.000Z",
            "id": "573217771896614912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a geleiras do Parque Nacional Los Glaciares com o tour Rios de Gelo Express http://t.co/nbDbroqhQP #elcalafate http://t.co/BeTJmA2J08"
        },
        {
            "author_id": "824467580",
            "created_at": "2015-03-04T20:08:12.000Z",
            "id": "573213371388039169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sos unico pibito! Feliz dia, te amo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/sNGsLXnHBf"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2015-03-04T20:06:57.000Z",
            "id": "573213059633844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria para benef\u00edcio dos usu\u00e1rios http://t.co/bZWigET4rk"
        },
        {
            "author_id": "39687792",
            "created_at": "2015-03-04T19:54:42.000Z",
            "id": "573209976295976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha quarta-feira mais ou menos... \ud83d\udc59\ud83c\udf0f\ud83d\udc4f\u270c\ud83d\ude09\ud83d\ude4f\ud83c\udf0d @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/OIGzTJNDl4"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-04T19:52:14.000Z",
            "id": "573209356130504705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria\" http://t.co/h3QMgVVRkc"
        },
        {
            "author_id": "254090299",
            "created_at": "2015-03-04T19:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75360411,
                        -23.48161276
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "573208299857952770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "irm\u00e3, prima, tamo junto smp \ud83d\udc95\ud83d\udc6f\ud83d\ude48 @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/L4H16YymMO"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2015-03-04T19:43:49.000Z",
            "id": "573207235028914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/nc7sdlE7fA"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2015-03-04T19:43:46.000Z",
            "id": "573207221925900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/PcoQF5Vdn8"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2015-03-04T19:43:43.000Z",
            "id": "573207209720479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/qLiQffVXwk"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2015-03-04T19:43:40.000Z",
            "id": "573207197691195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/kBCbo6mGw9"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2015-03-04T19:43:37.000Z",
            "id": "573207184810508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/JoHsJzh7jy"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2015-03-04T19:43:34.000Z",
            "id": "573207172944809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/QiyYroqsuO"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2015-03-04T19:43:31.000Z",
            "id": "573207162450624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/KErOMJUk4i"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2015-03-04T19:43:29.000Z",
            "id": "573207150555578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/UyZGHHN2Mm"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-03-04T19:43:20.000Z",
            "id": "573207115956764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/q4AqOrIUk9"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2015-03-04T19:43:15.000Z",
            "id": "573207092984602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para ... http://t.co/9JTwf4WuHk #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-03-04T19:43:03.000Z",
            "id": "573207045467320321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/DbEfeJ31i2"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2015-03-04T19:40:55.000Z",
            "id": "573206505069002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/3hVrM0T20P"
        },
        {
            "author_id": "2682759419",
            "created_at": "2015-03-04T19:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.31315098,
                        41.90462746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "573205910534930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#f\u00e9rias #insightmoments #trafalgarinsider #bestofportugal @ Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/vwTLiNezJq"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-04T19:38:11.000Z",
            "id": "573205820407599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/LA5lkOhQ4U"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-03-04T19:37:52.000Z",
            "id": "573205739465928705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/WisYFmVqQv"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-03-04T19:36:36.000Z",
            "id": "573205421512503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/GimM9ZvjRj"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-03-04T19:36:32.000Z",
            "id": "573205402831081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/CTFXMk0WKh"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-03-04T19:36:29.000Z",
            "id": "573205390285938689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/f9yuyr4zwX"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-03-04T19:36:27.000Z",
            "id": "573205380982951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/Xl421vDSui"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-03-04T19:36:24.000Z",
            "id": "573205369071132674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/6aof6B8FNG"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-03-04T19:36:17.000Z",
            "id": "573205340549861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/evDRtsyBHj"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-03-04T19:36:13.000Z",
            "id": "573205323395145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/4ZSsKMFcUC"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-03-04T19:36:08.000Z",
            "id": "573205304252362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/kZfSXCUG5R"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-03-04T19:36:05.000Z",
            "id": "573205289543057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/y3rVq0DUMb"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-03-04T19:36:02.000Z",
            "id": "573205279367544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/LIBMiQoHJ7"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-03-04T19:36:00.000Z",
            "id": "573205267275382784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/9jXLBSnM7J"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-03-04T19:35:57.000Z",
            "id": "573205256055607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/5wjkWeqaev"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-03-04T19:35:54.000Z",
            "id": "573205246006046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/wWmuhq2HbQ"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-03-04T19:35:52.000Z",
            "id": "573205237097361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/AJ55BRlBHF"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-03-04T19:35:50.000Z",
            "id": "573205225302986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/7FE1bgBlNF"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-03-04T19:35:41.000Z",
            "id": "573205190129651713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/vUcwFB9uNq"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-03-04T19:35:34.000Z",
            "id": "573205160630984705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/eWivX91vfD"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-03-04T19:35:33.000Z",
            "id": "573205158076628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/q6RjammJ3C"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-03-04T19:35:33.000Z",
            "id": "573205154238873601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/ovTfMhLpW0"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-03-04T19:35:32.000Z",
            "id": "573205151558729729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero pass... http://t.co/HfXND5TG3E #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-03-04T19:35:08.000Z",
            "id": "573205049981075459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/FHagvUgsOq"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-03-04T19:35:01.000Z",
            "id": "573205023313666049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/toHZslJyuO"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-03-04T19:34:57.000Z",
            "id": "573205003101347841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/UwiplI0OeN"
        },
        {
            "author_id": "2821248303",
            "created_at": "2015-03-04T19:34:47.000Z",
            "id": "573204964694216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o j\u00e1 seis os linces em liberdade no Parque Nacional do Guadiana, em M\u00e9rtola. Loro e Liberdade juntaram-se hoje... http://t.co/QWVaZ7a1oe"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-03-04T19:34:45.000Z",
            "id": "573204956599042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/1fkAJbelKV"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-03-04T19:34:39.000Z",
            "id": "573204929008939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/oZwNQMCSv8"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-03-04T19:34:30.000Z",
            "id": "573204893101514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/az48BgMiRs"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-03-04T19:34:27.000Z",
            "id": "573204879360978946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes ... http://t.co/PdDBNE533c"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-04T19:34:10.000Z",
            "id": "573204805956460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/qHZyA4ppid"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-03-04T19:34:06.000Z",
            "id": "573204790919876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes por dia.\nAumento da capacidade foi embasado em estu... http://t.co/5Y2rJGn0Vq"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-03-04T19:34:03.000Z",
            "id": "573204776525021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes por dia.\nAumento da capacidade foi embasado em estu... http://t.co/jfQaFF4pas"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-03-04T19:33:51.000Z",
            "id": "573204728382803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros N\u00famero passa de 800 para 1.200 visitantes por dia.\nAumento da capacidade foi embasado em estu... http://t.co/ZtnfCVZ3O3"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-03-04T19:33:49.000Z",
            "id": "573204718509547520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/snVh2WwvM1"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-03-04T19:33:47.000Z",
            "id": "573204710934511616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-04T19:33:45.000Z",
            "id": "573204704185982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria\" http://t.co/h3QMgVVRkc"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-03-04T19:33:42.000Z",
            "id": "573204689921056768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/hUuK7vdhXi"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-03-04T19:30:11.000Z",
            "id": "573203805023559680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/EX5vuW2pkH"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-04T19:26:56.000Z",
            "id": "573202988031975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria\" http://t.co/h3QMgVVRkc"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-03-04T19:26:33.000Z",
            "id": "573202889251917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/EgA8xdYmbB #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-03-04T19:26:31.000Z",
            "id": "573202884495482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/KHENLLq47h http://t.co/tbeAJ1BbTe"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-03-04T19:25:47.000Z",
            "id": "573202697718874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/u6lbXB5WPD http://t.co/rYwSewBnAW"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-03-04T19:23:09.000Z",
            "id": "573202036549935105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/o4YC1srPQY"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2015-03-04T19:23:08.000Z",
            "id": "573202032183660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/YZsg4PdKwn"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2015-03-04T19:22:06.000Z",
            "id": "573201769259536385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/9I6a40AyeB"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-03-04T19:12:53.000Z",
            "id": "573199450551783425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u analisa n\u00fameros de fevereiro: http://t.co/7zoi90yTpE"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-03-04T19:00:03.000Z",
            "id": "573196222196031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda d'\u00e1gua da Cachoeira Velha, Parque Estadual do #Jalap\u00e3o, #Tocantins...\n#Viajar\u00e9serfeliz.... http://t.co/ygGYZTG5AK"
        },
        {
            "author_id": "58518748",
            "created_at": "2015-03-04T18:50:45.000Z",
            "id": "573193883770875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1 com meus pequenos.\n03/03/2015\n#familia #filhos\u2026 https://t.co/jn6lVvklkY"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2015-03-04T18:39:21.000Z",
            "id": "573191014304768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSSE DO CONSELHO CONSULTIVO DO MONUMENTO NATURAL GRUTA REI DO MATO"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2015-03-04T18:31:12.000Z",
            "id": "573188962098917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSSE DO CONSELHO CONSULTIVO DO MONUMENTO NATURAL GRUTA REI DO MATO - O SISEMA/ IEF, teve a honra em receb\u00ea-los... http://t.co/gNGJrLej66"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-03-04T18:30:01.000Z",
            "id": "573188663691096064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Chobe est\u00e1 localizado no extremo nordeste da Botswana e recebe um suprimento constante de \u00e1gua... http://t.co/iyNrSH2vqm"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2015-03-04T18:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "573188141466718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes no Lago do Parque Municipal de Belo Horizonte: http://t.co/JRYLEaQJGj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-03-04T18:08:59.000Z",
            "id": "573183372429795328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia capacidade de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria http://t.co/Y0yNDCWNqZ \n#Ibitipoca #HojeEmDia http://t.co/Sn4on6KIs1"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2015-03-04T18:06:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "573182630843322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUSO DO CERRADO \ud83d\udc9a #chapadadosguimar\u00e3es #Cuiab\u00e1 #cerrado #matogrosso @ Parque Nacional Chapada dos\u2026 https://t.co/FaY5q3u9gF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-04T18:02:00.000Z",
            "id": "573181613393227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/IrpqvxQxch"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-04T18:02:00.000Z",
            "id": "573181612596338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/5zmBbZW1oH"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2015-03-04T17:57:48.000Z",
            "id": "573180557426864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um dos trechos mais exuberantes da Carretera Austral, o Parque Nacional Queulat e sua principal atra\u00e7\u00e3o: o... http://t.co/dcCeourUMM"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jesus, Brasil",
                "id": "173f1f8b9550febb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Heredia, Costa Rica",
                "id": "012c447f4ce72363",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miracatu, Brasil",
                "id": "3eb462c0108681da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Icapu\u00ed, Brasil",
                "id": "08ff5c375499acbf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Ponta Pora, Paraguay",
                "id": "015105ad19801b06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Wisconsin, USA",
                "id": "7dc5c6d3bfb10ccc",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rolante, Brasil",
                "id": "a512f8f6acbece5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itobi, Brasil",
                "id": "6882341e7d74b2c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imperatriz, Brasil",
                "id": "06642cb4689041dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "id": "c184b698ed4cd4fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tunas do Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "8f31ee387d00eff9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2938563453",
                "name": "Michel Vinagre Advocacia Criminal",
                "username": "GomesVinagre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64125628",
                "name": "WILSON COSTA E SILVA",
                "username": "wilcostaesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119740983",
                "name": "R\u00e1dio Difusora AM",
                "username": "difusorapocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275792839",
                "name": "gay e exausta",
                "username": "duyxxyyxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986095615",
                "name": "Johan Velez",
                "username": "johanvelezcuell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333526863",
                "name": "Singular Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "SingularCom_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155737791",
                "name": "Rafael Bottaro",
                "username": "rafaelbottaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600330512",
                "name": "touringRD",
                "username": "touringRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542238739",
                "name": "Luiz A A Cordeiro",
                "username": "betoshampoo1947",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124509681",
                "name": "S\u00e1vio Souza Cruz",
                "username": "saviosouzacruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29708152",
                "name": "Viajapedia",
                "username": "viajapedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555438430",
                "name": "Malu",
                "username": "maaluveigaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182147448",
                "name": "Janice Zanotelli",
                "username": "janicezs14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130955335",
                "name": "Vila Brasil Turismo",
                "username": "vilabrasiltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518934357",
                "name": "Hall do Turismo by",
                "username": "loungeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163449120",
                "name": "raulinoneto@msn.com \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "RAULINOSAMPAIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72541056",
                "name": "Ez\u0454qu\u00ed\u0454l C\u03c3rd\u0454\u00edr\u03c3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "ezeqcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68014773",
                "name": "Stefhany",
                "username": "stefhanyveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188380547",
                "name": "GoGoo Tour",
                "username": "GoGooTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2640544476",
                "name": "aldemir alves pena",
                "username": "Pena2A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478087603",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustavo_nnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49078827",
                "name": "Carlos \u219f",
                "username": "_CarlosLz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47941979",
                "name": "R\u00e1dio Jovem Rio",
                "username": "radiojovemrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280697595",
                "name": "Maiara",
                "username": "maiaarab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79190379",
                "name": "Raphael Aguiar",
                "username": "raphaslink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63581683",
                "name": "Rafka",
                "username": "RafkaK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595536382",
                "name": "Aline",
                "username": "alineegunther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364515105",
                "name": "STITCH",
                "username": "ok_thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436427044",
                "name": "h\u00e9ron  salvini",
                "username": "heronsalviinii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447633028",
                "name": "Let\u00edcia Valentini",
                "username": "um4preta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226971424",
                "name": "EmilioRotta",
                "username": "EmilioRotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134950124",
                "name": "Castro",
                "username": "lfelipecs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160314119",
                "name": "a\u0489\u0361\u0321\u030c\u034b\u0350\u030b\u0324\u0356s\u0488\u035d\u0328\u0350\u033e\u030d\u0307\u0314\u0356\u0333d\u0488\u0361\u0321\u0301\u030f\u035b\u030b\u0330\u0348\u0355\u0331\u0349f\u0488\u0315\u0322\u0313\u030d\u0332\u032c\u0353\u0359g\u0334\u035e\u0362\u0313\u0313",
                "username": "viniciuscu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893806268",
                "name": "Nathan Henrique",
                "username": "neitzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72710381",
                "name": "ill-willie",
                "username": "kellsig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144690673",
                "name": "Tati Souza",
                "username": "thatyzinhasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113041784",
                "name": "Ana Caroline",
                "username": "anacvoigt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267437768",
                "name": "Luana Silva",
                "username": "luuana_luanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62153050",
                "name": "Adriana Borges",
                "username": "borboletacabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360846422",
                "name": "Alice Moraes",
                "username": "m_alicemoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71701893",
                "name": "Guilherme",
                "username": "_Gui27x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360839676",
                "name": "Samuel Paulo",
                "username": "leumassamul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118790473",
                "name": "B\u00e1rbara Haddad",
                "username": "barbara_haddad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266327518",
                "name": "Iuri",
                "username": "IuriCupolillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56554515",
                "name": "Aline",
                "username": "LineHerzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770759840",
                "name": "PINGOLA",
                "username": "Schpetsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126495701",
                "name": "Mel",
                "username": "lauriemelany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100723094",
                "name": "L U I S I L V A \ud83d\udc51 \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "sillvaluis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2202074982",
                "name": "Fala Ro\u00e7a",
                "username": "jornalfalaroca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "408370610",
                "name": "Luiz Klering",
                "username": "LuizChimia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404160947380441088",
                "name": "Duda",
                "username": "eduardadresch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338702309",
                "name": "Luiza Costa",
                "username": "Luizanelesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455010040",
                "name": "Dani",
                "username": "Dani_nazarioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887258644",
                "name": "Miriam Juliano",
                "username": "Juliano_Miriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238791607",
                "name": "sol",
                "username": "HenzSophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130071248",
                "name": "Francisco Alves",
                "username": "CanalBoraBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328154886",
                "name": "Nicolle Richard",
                "username": "richardniic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182139673",
                "name": "Renato Velloso",
                "username": "RCAV6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625243001",
                "name": "Bibi",
                "username": "reisbiank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925852898",
                "name": "No ji nho",
                "username": "ofcourseking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67676544",
                "name": "Yohan Dimer",
                "username": "yohandimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175949133",
                "name": "Pamela Araujo",
                "username": "_araujo_pam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895136972",
                "name": "Flavio Medeiros",
                "username": "medeirosmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67689889",
                "name": "Je",
                "username": "jessiicamarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612028756",
                "name": "dominha",
                "username": "domiinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219304109",
                "name": "\ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde8",
                "username": "euvictorabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254632691",
                "name": "Daniel Silva",
                "username": "Daniel_SSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262226963",
                "name": "Maiky Luis",
                "username": "Maiky_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22864795",
                "name": "Igor Nunes",
                "username": "igornunes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176596906",
                "name": "Kamila",
                "username": "KamilaKormann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724531204",
                "name": "savanice",
                "username": "savanis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924858407",
                "name": "Livinhas de BH",
                "username": "LivinhoPrincipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47204233",
                "name": "Leosumas",
                "username": "leosumas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485238430",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anacastagne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114533216",
                "name": "Ang\u00e9lica Ram\u00edrez",
                "username": "AngelicaVTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648779752",
                "name": "Laura Luisa",
                "username": "LauraLuisa15_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342115450",
                "name": "Lusitano FCV",
                "username": "LusitanoFCV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525761869",
                "name": "Lisa Ara\u00fajo",
                "username": "lisa_araujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98820093",
                "name": "Sergio de Castro",
                "username": "seju_di_castru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301744624",
                "name": "Paola",
                "username": "PaolaErat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149742261",
                "name": "MARIJUANA",
                "username": "MariQuesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869638127",
                "name": "brigido",
                "username": "carolnbrigido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39984540",
                "name": "Murilo Cardoso",
                "username": "naosouniilista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573917073",
                "name": "Record News Paran\u00e1",
                "username": "RedeMercosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123998971",
                "name": "Filipe Albani",
                "username": "senhor_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84129662",
                "name": "H\u00e9ron Salvini",
                "username": "heronsalvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139216810",
                "name": "vixi maria",
                "username": "wmach19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930634724",
                "name": "Pri",
                "username": "priscilaamarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854153132",
                "name": "Instatama",
                "username": "instatama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785515627",
                "name": "Germano Junior",
                "username": "GermanoJunior5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261308632",
                "name": "Christian Figueiredo",
                "username": "Christian_fig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344398855",
                "name": "Vih",
                "username": "ViihL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178188360",
                "name": "Edilaine Coelho",
                "username": "edilainecoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371303201",
                "name": "Pietra",
                "username": "pietranottarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65827454",
                "name": "ACP",
                "username": "adriancabp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319310283",
                "name": "Raaapha",
                "username": "xrrph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56876473",
                "name": "SurtadoMineiroCariocaPaulistano",
                "username": "surtadocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591529381",
                "name": "Nath\u00e1lia",
                "username": "natcmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241179819",
                "name": "Dju",
                "username": "djubess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829972368",
                "name": "Radar 10",
                "username": "portalradardez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313274335",
                "name": "Bru",
                "username": "oibrubss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291679277",
                "name": "Nathi",
                "username": "nathijochem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492241485",
                "name": "Marel Planejados",
                "username": "MarelPlanejados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900525908",
                "name": "Trecker Friends (Carlos Cordeiro)",
                "username": "treckerfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142902882",
                "name": "Cau\u00ea (Xop\u00f4)",
                "username": "cauexopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949495280",
                "name": "luu",
                "username": "luizadeesouza18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30498468",
                "name": "Tuanni",
                "username": "Tsuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247757427",
                "name": "J\u00e9ferson Santiago",
                "username": "jeffsantiagop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32677015",
                "name": "Caroline Furtado",
                "username": "CarolFurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200614022",
                "name": "joaca",
                "username": "joaquimgatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854801202",
                "name": "Lim\u00e3o Mec\u00e2nico",
                "username": "limao_mecanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004741725",
                "name": "Ed Rodrigues",
                "username": "edrodrigues_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125785391",
                "name": "Ed Web Designer",
                "username": "Ed_Rodrigues3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344441013",
                "name": "Campo Grande RJ",
                "username": "Cgeuamoeucuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178140940",
                "name": "Sophy \ud83d\udc83\ud83c\udffb",
                "username": "Soofiii96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129806007",
                "name": "Yargo Linhares",
                "username": "YargoTK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178631020",
                "name": "Antonio Pereira",
                "username": "Emborai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634895",
                "name": "Lavras - MG",
                "username": "Lavras_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87866958",
                "name": "Orange Produtora",
                "username": "orangeprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65271257",
                "name": "miler",
                "username": "eusou_miler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891165615",
                "name": "Rota do Oeste",
                "username": "rotadooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382461179",
                "name": "Ana",
                "username": "anamooreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410651786323632129",
                "name": "Lucas Bugs",
                "username": "luccasvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77095590",
                "name": "Henrique Godoy \ud83d\udd3a",
                "username": "Hgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135005722",
                "name": "Suzzato",
                "username": "Suzzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161507441",
                "name": "anaThay *~*",
                "username": "thayanacarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3040625349",
                "name": "Coice de Pulga Mtb",
                "username": "CoicedePulga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39000477",
                "name": "Voz das Comunidades",
                "username": "vozdacomunidade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189428552",
                "name": "Guto Quijano",
                "username": "G_quijano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411436256",
                "name": "Lucas Sousa",
                "username": "LsLucasousa1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97675349",
                "name": "augusto saboia",
                "username": "augustosaboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173410056",
                "name": "Vera Cardoso",
                "username": "VeraConsultora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189311104",
                "name": "Laura Mayrink",
                "username": "LauraMayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468423249",
                "name": "geovane",
                "username": "GeovaneeLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340647596",
                "name": "Direito Ambiente",
                "username": "ambientedireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65633573",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "newcognos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345862221",
                "name": "Pen\u00faltima Zona",
                "username": "penultimazona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51869433",
                "name": "Bel Prazer",
                "username": "lucarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210005175",
                "name": "RitmoAlucinante",
                "username": "ritmoalucinante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163910926",
                "name": "Joha",
                "username": "joha_bla_bla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047685623",
                "name": "Complexo de Suape",
                "username": "complexo_suape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332492211",
                "name": "Herberlh Mota",
                "username": "herberlh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129634168",
                "name": "Gisele Bittencourt",
                "username": "gclbitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525712158",
                "name": "Quissam\u00e3",
                "username": "PMQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158744911",
                "name": "Tulio \ud83d\udc0a",
                "username": "tuliohenriquebc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386214960",
                "name": "fl@vio",
                "username": "flavio_fa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67476323",
                "name": "gui",
                "username": "bubblegui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691604020",
                "name": "Claudio Palozi",
                "username": "palozi20888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266061933",
                "name": "Wanda\u2728",
                "username": "Lariiwalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201082114",
                "name": "Lipe",
                "username": "lipe_rv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719966149",
                "name": "Camila R.",
                "username": "poxaavidacamiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346218644",
                "name": "Big Frog",
                "username": "MauricioSaid07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262826952",
                "name": "Rafaella #BetaLab",
                "username": "rafafacebook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176677460",
                "name": "Paulaingrid",
                "username": "paulaingridd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199342048",
                "name": "Filipe Leon",
                "username": "filipeleoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182097764",
                "name": "Estela Benetti",
                "username": "EstelaBenetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538623925",
                "name": "NILL JORGE \ud83c\udf08",
                "username": "NillJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517740118",
                "name": "Isaac Ramos \ud83d\udcac",
                "username": "isaacjoelramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58249192",
                "name": "Comunidades Catalisadoras (ComCat)",
                "username": "comcatrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228873749",
                "name": "Favela Criativa",
                "username": "FavelaCriativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57106033",
                "name": "Jos\u00e9 Fortunati",
                "username": "josefortunati",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1345043298",
                "name": "Viviane Logullo",
                "username": "Vi_Logullo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361010479",
                "name": "Douglas",
                "username": "uaiteve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48535540",
                "name": "LesteMais",
                "username": "LesteMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449914304",
                "name": "Patricia Part's Arte",
                "username": "PatriciaPartsAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58047027",
                "name": "Henrique",
                "username": "euheinrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829710408",
                "name": "D\u00e9lio Bomfim",
                "username": "DelioBomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713765043",
                "name": "Frank Ribeiro",
                "username": "vamoofrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849161546",
                "name": "Laurinha\ud83d\ude1c",
                "username": "_lala15_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408433149",
                "name": "Nova Camelot Correto",
                "username": "NovaCamelot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158340628",
                "name": "T\u00e1rsis Sobreira",
                "username": "TarsisSobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393144548",
                "name": "Cati",
                "username": "catimanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65541962",
                "name": "Alice Zanon",
                "username": "alicezanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92390470",
                "name": ". Raphael Costa",
                "username": "raphaelcc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67946257",
                "name": "Blog Anselmo Santana",
                "username": "anselmosantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39390851",
                "name": "marc\u00e3o",
                "username": "mvrudies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274867",
                "name": "max goodwin's joy",
                "username": "stayupstead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66399741",
                "name": "Leia Moda",
                "username": "leiamoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217620418",
                "name": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "prefnova_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143192431",
                "name": "debora",
                "username": "opsdebora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108616586",
                "name": "Kedson Mateus",
                "username": "kedsonmateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23809697",
                "name": "Guga Gon Goulash",
                "username": "GugaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004509225",
                "name": "Ricardo Goes",
                "username": "goes7000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937578427",
                "name": "TheBurgersOnTheTable",
                "username": "TheBurgersTable",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80013799",
                "name": "Roberto Biscaro",
                "username": "AlbinoIncoerent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155288322",
                "name": "F\u00e1brica Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "FabricaComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38896584",
                "name": "Lucineia Silva",
                "username": "lucineiacdoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164994448",
                "name": "viagemja",
                "username": "viagemja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88561990",
                "name": "jackson Rafael",
                "username": "jacksonnrafaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49848861",
                "name": "Leila",
                "username": "leilatwtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110053827",
                "name": "Albert Arnett Sr.",
                "username": "douikyubit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178752396",
                "name": "Claudia Due\u00f1as",
                "username": "CJDUENAS19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385754237",
                "name": "ana paula dias",
                "username": "ana_paula______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59633829",
                "name": "Evandro Stanger",
                "username": "ECStanger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221048777",
                "name": "Mirella",
                "username": "mirellaaboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707538111",
                "name": "Bruno Mondego",
                "username": "BrunoMondego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178928235",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035854462",
                "name": "SOU \u2795 MINAS",
                "username": "souminasoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52527163",
                "name": "Vanize Lemos",
                "username": "vanizelemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047347746",
                "name": "Eliane TIMBETA",
                "username": "gomes_06gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389214715",
                "name": "j\u00f4",
                "username": "jordanalrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60432662",
                "name": "N. Lins",
                "username": "linsnathalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277180135",
                "name": "Charlie Smith",
                "username": "CharlieSmith8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129893858",
                "name": "R\u00d4bs",
                "username": "robertinhorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175393835",
                "name": "FeiradaLouca",
                "username": "FeiradaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389509006",
                "name": "Sustentarqui",
                "username": "Sustentarqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78114699",
                "name": "Juliana Hofmann",
                "username": "juhofmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270685940",
                "name": "VagabundProfissional",
                "username": "VagabundoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107498899",
                "name": "Ag\u00eancia Primundo",
                "username": "PriMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203633646",
                "name": "iracema",
                "username": "irapmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357157888",
                "name": "Ot\u00e1vio Alves",
                "username": "BlogOtavioAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59535514",
                "name": "solcrespo",
                "username": "solcrespoyoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180023225",
                "name": "Majo Garcia",
                "username": "majogarciaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70231756",
                "name": "Greenpeace BH",
                "username": "GreenpeaceBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2311784910",
                "name": "Benedita Santos",
                "username": "EnfbeneSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802182663",
                "name": "ceci \u5948\u826f",
                "username": "ceci_oliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107620366",
                "name": "Joy",
                "username": "joycelycurgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965420894",
                "name": "inesrioto",
                "username": "InesARioto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348852295",
                "name": "Evandro Marques",
                "username": "EvandroM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44269768",
                "name": "Rog\u00e9rio",
                "username": "rogerinviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20962368",
                "name": "Rock Ga\u00facho",
                "username": "rockgaucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39248336",
                "name": "Col. Giusto Zonzini",
                "username": "colegiogiusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62837508",
                "name": "W.A.S.",
                "username": "SantosWecsley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77576829",
                "name": "Josu\u00e9 Moura",
                "username": "JosueAMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219513297",
                "name": "Suellen Barbosa \ud83d\udc9c",
                "username": "SueehLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863496398",
                "name": "Ant\u00f4nio S\u00e9rgio",
                "username": "antoniocunha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115433872",
                "name": "Raphael Gomes",
                "username": "srcarinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121240028",
                "name": "Jos\u00e9 Eudo",
                "username": "Ze_Eudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio \u2744\ufe0f",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445918211",
                "name": "livanclife \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Livanclife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737951918",
                "name": "almeriadesdemisojos",
                "username": "almeradesdemis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182503193",
                "name": "david alonso alvarez",
                "username": "biodev666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825836833",
                "name": "A.D. Carcayu",
                "username": "adcarcayu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77864862",
                "name": "Pendragon",
                "username": "ArthurMartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538587659",
                "name": "Hotel Sabrina",
                "username": "HotelSabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150636194",
                "name": "Paulinho Imoveis",
                "username": "paulinhoimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74688693",
                "name": "Dhonatas Wendrey",
                "username": "_Karhunkynsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190732093",
                "name": "Petterson Rodrigues",
                "username": "Petterson_Rodri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88580495",
                "name": "Diego Moreira",
                "username": "86diegofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280301802",
                "name": "Turismo Oleicola",
                "username": "molinojabonero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69432955",
                "name": "pedro ximiti",
                "username": "schm_idt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55429589",
                "name": "Felipe Zito",
                "username": "felipezito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "401655875",
                "name": "Tay",
                "username": "eu_amendoboba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990530325",
                "name": "Junio Rocha",
                "username": "JunioRocha18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411119738",
                "name": "Ralanis",
                "username": "HallanysBrotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493182437",
                "name": "TurismoSanJos\u00e9",
                "username": "TurismoSJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186081481",
                "name": "Twilight Coda",
                "username": "rafaellemos42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162205297",
                "name": "lore",
                "username": "lorenarainham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850907606",
                "name": "Cayos Tours TLH",
                "username": "cayostourstlh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49837275",
                "name": "Anne",
                "username": "annehzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172627623",
                "name": "gustavo \u24df\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "gustavo_ffr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376318718",
                "name": "Evaldo",
                "username": "evaldoafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682759419",
                "name": "Sergio Monteiro",
                "username": "RodsmanSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66155472",
                "name": "Diogo Guarani",
                "username": "DiogoGuarani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262572869",
                "name": "Natxo Santacreu",
                "username": "NatxoSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21739201",
                "name": "Monge \u26e9\ufe0f",
                "username": "UltraMonge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273578372",
                "name": "Argentina4U",
                "username": "Argentina4U",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824467580",
                "name": "Luciano",
                "username": "Lulo_colotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39687792",
                "name": "Vi Camargo",
                "username": "vicamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254090299",
                "name": "vict\u00f3rio",
                "username": "vittaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2821248303",
                "name": "Crescimento Verde",
                "username": "Crescer_Verde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58518748",
                "name": "Eder Santista",
                "username": "Eder_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511065253",
                "name": "Mohammed Youssef",
                "username": "brasilian_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "574997971370184704",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rnt8l53068q0dkpu4ypfupgdrptp",
        "oldest_id": "573180557426864128",
        "result_count": 500
    }
}