{
    "data": [
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-02-07T14:00:23.000Z",
            "id": "564061113130962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha participar das trilhas Guiadas do Parque Estadual Serra Verde: http://t.co/kkX1MYRdGs #BH"
        },
        {
            "author_id": "66140924",
            "created_at": "2015-02-07T13:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.23144655,
                        -29.87382402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "564058301315682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem @prcrisfdh em Ven\u00e2ncio Aires-RS as 22h no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o, esperamos vcs! Vai\u2026 http://t.co/8mzMnKGd7O"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-02-07T13:20:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "564051137293471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos. Um final de semana excelente \u00e0 todos! \ud83d\udea3\ud83d\ude0e\ud83c\udf34 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/iv9jtXhysl"
        },
        {
            "author_id": "53810212",
            "created_at": "2015-02-07T13:16:58.000Z",
            "id": "564050186956443649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/cm4Q5DheJX"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-02-07T13:01:10.000Z",
            "id": "564046208738807809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha participar das trilhas Guiadas do Parque Estadual Serra Verde: http://t.co/6Moo6twXJt #BH"
        },
        {
            "author_id": "2448420907",
            "created_at": "2015-02-07T12:58:03.000Z",
            "id": "564045427256090624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queremos a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Cantareira e assim proteger nossa \u00e1gua!\n\n#concretizes #crowdfunding... http://t.co/AlIYKSBfk4"
        },
        {
            "author_id": "305300732",
            "created_at": "2015-02-07T12:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.41390007,
                        -20.37581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a53f58be6e7d1c1e"
            },
            "id": "564036049631195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltinha no parque hoje #pedradacebola #capixabadagema #ES @ Parque Municipal Da Pedra Da Cebola http://t.co/oFbenjwLgw"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-02-07T12:08:57.000Z",
            "id": "564033069703651329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa: Cinco mil animais morrem por ano - http://t.co/8MzmKQVvOR http://t.co/bVtDpa5xim"
        },
        {
            "author_id": "2395134858",
            "created_at": "2015-02-07T11:47:00.000Z",
            "id": "564027544027267072",
            "in_reply_to_user_id": "2931134183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@souacarolinads eu moro ao pe do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "98775649",
            "created_at": "2015-02-07T11:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.3520199,
                        -54.80749969
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "564018313979002881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Del Fin Del Mundo http://t.co/wuodiXMJjd"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-02-07T10:45:03.000Z",
            "id": "564011955707707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Fonte Grande, Vit\u00f3ria, ES por karinesian #soulcapixaba                   O Parque\u2026 http://t.co/A3uO9fNkUE"
        },
        {
            "author_id": "82592371",
            "created_at": "2015-02-07T10:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "82592371",
                        "start": 86,
                        "username": "atilalemos10"
                    }
                ]
            },
            "id": "564004587825537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Limoeiro realiza 2\u00ba edi\u00e7\u00e3o do Eco Folia http://t.co/uTmu10RGSg via @atilalemos10"
        },
        {
            "author_id": "158518136",
            "created_at": "2015-02-07T02:24:15.000Z",
            "id": "563885923411435521",
            "in_reply_to_user_id": "2304660670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IYouAliveLS Isso! Porque voc\u00ea vai pra um lado e eu pra outro n\u00e9 ?! Eu vou rumo ao Parque Nacional e voc\u00ea rumo a Itaipu..."
        },
        {
            "author_id": "125388119",
            "created_at": "2015-02-07T02:00:26.000Z",
            "id": "563879928970870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Canyon - \nO Parque Nacional do Grand Canyon \u00e9 um dos primeiros parques nacion... http://t.co/TL17UUo2ye"
        },
        {
            "author_id": "125388119",
            "created_at": "2015-02-07T01:51:18.000Z",
            "id": "563877633814188033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Canyon 4 - O Parque Nacional do Grand Canyon \u00e9 um dos primeiros parques naci... http://t.co/GhrQvVPAL7"
        },
        {
            "author_id": "125388119",
            "created_at": "2015-02-07T01:41:19.000Z",
            "id": "563875118737539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Canyon 2 - \nO Parque Nacional do Grand Canyon \u00e9 um dos primeiros parques na... http://t.co/Y0P3F5kYqT"
        },
        {
            "author_id": "125388119",
            "created_at": "2015-02-07T01:29:15.000Z",
            "id": "563872081440669696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Canyon 9 - \nO Parque Nacional do Grand Canyon \u00e9 um dos primeiros parques naci... http://t.co/2luPCrNui9"
        },
        {
            "author_id": "158518136",
            "created_at": "2015-02-07T01:13:36.000Z",
            "id": "563868142917910528",
            "in_reply_to_user_id": "2304660670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IYouAliveLS + parque! O parque dos dinossauros \u00e9 muito longe do Parque Nacional ?"
        },
        {
            "author_id": "158518136",
            "created_at": "2015-02-07T00:58:24.000Z",
            "id": "563864318266331136",
            "in_reply_to_user_id": "2304660670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IYouAliveLS Itaipu \u00e9 muito longe do Parque Nacional ?"
        },
        {
            "author_id": "27315423",
            "created_at": "2015-02-07T00:55:56.000Z",
            "id": "563863698784022528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enciclop\u00e9dia Nordeste: Parque Nacional de Boa Nova, Bahia - http://t.co/quioqqXY67 http://t.co/Q8W4ZyqUIF"
        },
        {
            "author_id": "121196835",
            "created_at": "2015-02-07T00:36:48.000Z",
            "id": "563858882511245313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dias de eventos no Parque Municipal Laura Riccieri Bortolon, que n\u00e3o sejam rodeios sinto \u00f3dio de morar a menos de 1quadra dessa desgra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2015-02-07T00:14:31.000Z",
            "id": "563853276009877505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RIO #EXPOSI\u00c7\u00c3O #CHARGES  A Biblioteca Parque Estadual ser\u00e1 palco, a partir deste s\u00e1bado (7), da ocupa\u00e7\u00e3o \u2018N\u00f3s... http://t.co/wborPY7H3J"
        },
        {
            "author_id": "158518136",
            "created_at": "2015-02-06T23:53:30.000Z",
            "id": "563847987852750848",
            "in_reply_to_user_id": "2304660670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IYouAliveLS Voc\u00ea mora perto do Parque Nacional ?"
        },
        {
            "author_id": "46278621",
            "created_at": "2015-02-06T23:33:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.11674956,
                        -25.36969108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "563842850094583809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leaving Silent Hill \ud83d\udc7b #nofilter @ Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras http://t.co/nkgdGzb968"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2015-02-06T23:31:51.000Z",
            "id": "563842538856255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 inaugurado em Governador Valadares - http://t.co/0J4sO8iwLa"
        },
        {
            "author_id": "2457092203",
            "created_at": "2015-02-06T23:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "220074309",
                        "start": 0,
                        "username": "taliborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "563838723696361472",
            "in_reply_to_user_id": "220074309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taliborges Lembra que j\u00e1 ca\u00edram \u00e1rvores, do nada, no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1241845440",
            "created_at": "2015-02-06T22:56:29.000Z",
            "id": "563833639616925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana chegando, e ai, quem vai ser divertir em algum parque nacional ou at\u00e9 quem sabe, internacional?... http://t.co/Xuqri9Zduu"
        },
        {
            "author_id": "83910550",
            "created_at": "2015-02-06T22:32:32.000Z",
            "id": "563827610908893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "micareta do Parque Municipal do Idoso \udbb9\udd20\udbb9\udd17 sempre uma alegria."
        },
        {
            "author_id": "332247975",
            "created_at": "2015-02-06T22:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "563826675738505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/AH09WA0pr8"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2015-02-06T21:56:56.000Z",
            "id": "563818653259694082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Valadares inaugura parque natural municipal \u00e0s margens do Rio Doce http://t.co/iaMIBlohOk"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2015-02-06T21:56:47.000Z",
            "id": "563818614034542593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Valadares inaugura parque natural municipal \u00e0s margens do Rio Doce http://t.co/vGMpFQYbKj"
        },
        {
            "author_id": "115544909",
            "created_at": "2015-02-06T21:45:53.000Z",
            "id": "563815871630835713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada dentro do Parque Nacional da Tijuca, que tem aproximadamente 3.200 hectares, a Estrada das Paineiras... http://t.co/zT5U5TX5Cq"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2015-02-06T21:23:02.000Z",
            "id": "563810118576648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalBrasil Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abre sele\u00e7\u00e3o para brigadistas http://t.co/I2jYuFJbWl"
        },
        {
            "author_id": "111775287",
            "created_at": "2015-02-06T20:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00225141,
                        -22.98011751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "563800017077809153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @peeedroviana (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/i0J1LyZUzq"
        },
        {
            "author_id": "152479173",
            "created_at": "2015-02-06T20:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51345569,
                        -26.23751893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "563793055590141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "volta logo que ja ta dando saudades... @ Parque Estadual Acarai http://t.co/yLptiavxwK"
        },
        {
            "author_id": "219447418",
            "created_at": "2015-02-06T20:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7185891,
                        -6.9715259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9e192617e870aef"
            },
            "id": "563792946802077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na coleta aconteceu tamb\u00e9m imprevistos nas capturas \ud83d\ude35\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude05 @ Parque Estadual Mata Do Pau Ferro http://t.co/tdNxC30Vcz"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2015-02-06T20:02:01.000Z",
            "id": "563789733029888002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 RPPN? Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 uma \u00e1rea protegida por interessados na conserva\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1322487170",
            "created_at": "2015-02-06T19:57:37.000Z",
            "id": "563788622844157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 167 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"ABERTURA PARQUE MUNICIPAL\" http://t.co/iNqCxfySau"
        },
        {
            "author_id": "161476823",
            "created_at": "2015-02-06T19:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.55895789,
                        -27.59180781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "563786972129656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Do Morro Da Cruz http://t.co/WscrYpz4vt"
        },
        {
            "author_id": "1444238545",
            "created_at": "2015-02-06T19:29:49.000Z",
            "id": "563781626694729729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Municipal presente da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal.\n\n#parquenatural http://t.co/oxqxbw1NNN"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2015-02-06T19:19:44.000Z",
            "id": "563779090013249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valadares ganhou hoje um Parque Natural Municipal.\n#ParqueNaturalMunicipal\nConfira: http://t.co/CfdJMN00w3 http://t.co/Vr3RtPttPz"
        },
        {
            "author_id": "195430773",
            "created_at": "2015-02-06T19:11:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42584003,
                        -20.60323633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "563777111316766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil essa vida de guarda florestal #exploreteam @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha http://t.co/Eq2iGCHWQA"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2015-02-06T19:10:27.000Z",
            "id": "563776755782393859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/wO9FSLaxnh"
        },
        {
            "author_id": "129837652",
            "created_at": "2015-02-06T19:10:14.000Z",
            "id": "563776699339636738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publiquei 117 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal em Governador Valadares\" http://t.co/34f6TU1spA"
        },
        {
            "author_id": "141222392",
            "created_at": "2015-02-06T18:52:49.000Z",
            "id": "563772316753330177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela imagem do Parque Nacional de Ubajara pra deixar sua tarde de sexta-feira mais leve =) http://t.co/VCY2jdiTUx"
        },
        {
            "author_id": "189698530",
            "created_at": "2015-02-06T18:47:10.000Z",
            "id": "563770896637493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \ud83d\udc4c http://t.co/oQ900Pbuvv"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2015-02-06T18:44:36.000Z",
            "id": "563770251620655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MO\u00c7AMBIQUE- 06 Fev 2015 14:07\nPARQUE NACIONAL DA #GORONGOSA: Ca\u00e7adores furtivos abatem #elefantes... http://t.co/8k2tOBsyre"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2015-02-06T18:43:36.000Z",
            "id": "563769997450022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MO\u00c7AMBIQUE- 06 Fev 2015 14:07\nPARQUE NACIONAL DA #GORONGOSA: Ca\u00e7adores furtivos abatem #elefantes  http://t.co/Jj7qerv7Z3 #BIODIVERSIDADE"
        },
        {
            "author_id": "50318899",
            "created_at": "2015-02-06T18:23:07.000Z",
            "id": "563764844000993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe ocupa\u00e7\u00e3o N\u00f3s tamb\u00e9m somos Charlie - ANF \u2013 Ag\u00eancia de Not\u00edcias... http://t.co/H6zQNawc7t"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2015-02-06T18:21:19.000Z",
            "id": "563764388919013379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela. Reserve uns dias para conhecer esse Para\u00edso. https://t.co/hGeJls8aYM"
        },
        {
            "author_id": "2893998646",
            "created_at": "2015-02-06T18:07:46.000Z",
            "id": "563760979243458561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/X1auU9jyZO"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2015-02-06T17:45:02.000Z",
            "id": "563755258456068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, localizado na cidade de Carolina, no Maranh\u00e3o \u00e9 uma mistura encantadora... http://t.co/5GWzcC1LOg"
        },
        {
            "author_id": "23318603",
            "created_at": "2015-02-06T17:40:44.000Z",
            "id": "563754175969103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Backes comanda palestra na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/lQHVU3NdSi"
        },
        {
            "author_id": "153072800",
            "created_at": "2015-02-06T17:34:17.000Z",
            "id": "563752555625611264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE INAUGURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL\n\nDIA 06/02/15 (SEXTA -FEIRA)\n\n14 \u00e0s 16h30 - Atividades Culturais... http://t.co/EdHd8fAfUg"
        },
        {
            "author_id": "309164664",
            "created_at": "2015-02-06T16:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "563741799253303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/DtvF73dp74"
        },
        {
            "author_id": "83268139",
            "created_at": "2015-02-06T16:41:59.000Z",
            "id": "563739390158315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poas with escarcegaa #Travel #instatravel #instagood #GoPro #instamood @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/glcExC3W7a"
        },
        {
            "author_id": "89222614",
            "created_at": "2015-02-06T16:41:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "563739288723283970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tanta gente bonita reunida que sei nem legendar. @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/PwuAO9qCVO"
        },
        {
            "author_id": "284162802",
            "created_at": "2015-02-06T16:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2458301305",
                        "start": 1,
                        "username": "TelemetroRadio"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1902812370",
                        "start": 101,
                        "username": "vamospma"
                    }
                ]
            },
            "id": "563737840345808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@TelemetroRadio: Isla Granito de Oro forma parte del Parque Nacional Coiba. http://t.co/tWcUhnzaB3\" @vamospma"
        },
        {
            "author_id": "107202362",
            "created_at": "2015-02-06T16:32:15.000Z",
            "id": "563736941901131778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u00e9 assim...pra fugir do transito saindo do Itanhanga pra Copa via Parque Nacional da\u2026 http://t.co/iHokC1OYEY"
        },
        {
            "author_id": "48535540",
            "created_at": "2015-02-06T16:04:40.000Z",
            "id": "563730000298250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Mata do Limoeiro\u00a0em parceria\u00a0com a Prefeitura de Itabira,\u00a0Rotary Club\u2026 http://t.co/Ij02J1QABv"
        },
        {
            "author_id": "48535540",
            "created_at": "2015-02-06T16:04:23.000Z",
            "id": "563729930920292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Mata do Limoeiro em parceria com a Prefeitura de Itabira, Rotary Club\u2026 http://t.co/Ij02J1QABv http://t.co/fBDXThKoFC"
        },
        {
            "author_id": "2182634120",
            "created_at": "2015-02-06T16:02:42.000Z",
            "id": "563729506700378112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores do Oeste da Bahia garantem preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Rio Parna\u00edba | Fala Barreiras: http://t.co/parObFt1Xv"
        },
        {
            "author_id": "458615031",
            "created_at": "2015-02-06T15:56:01.000Z",
            "id": "563727826248286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica Indio-Maiz, Nicaragua http://t.co/8O7fhWrvbf"
        },
        {
            "author_id": "82734334",
            "created_at": "2015-02-06T15:47:15.000Z",
            "id": "563725617947226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internet gratuita nas Grutas de Botuver\u00e1\n\nNesta semana, foi instalada no Parque Municipal das Grutas de Botuver\u00e1... http://t.co/6C0Dbh2ozL"
        },
        {
            "author_id": "75672937",
            "created_at": "2015-02-06T15:30:03.000Z",
            "id": "563721291019354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca: http://t.co/dJMWw3G1mq"
        },
        {
            "author_id": "62070733",
            "created_at": "2015-02-06T15:17:07.000Z",
            "id": "563718035245395969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Governador Valadares http://t.co/D1VoDMzyc7"
        },
        {
            "author_id": "74207293",
            "created_at": "2015-02-06T15:14:57.000Z",
            "id": "563717487389573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual da Serra do Mar - S\u00e3o Paulo - Brasil. (em Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/uayt22wrqz"
        },
        {
            "author_id": "74207293",
            "created_at": "2015-02-06T15:14:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63085154,
                        -23.64528799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "563717475721043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar - S\u00e3o Paulo - Brasil. @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/OLTkn5W7dB"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-06T14:47:53.000Z",
            "id": "563710679514099713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Depois de quatro anos, Parque Municipal \u00e9 inaugurado em Valadares\" http://t.co/XdfOetZ5bR"
        },
        {
            "author_id": "43341390",
            "created_at": "2015-02-06T14:43:19.000Z",
            "id": "563709526692876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar nossa \u00e1gua. Parque Nacional da Cantareira j\u00e1! http://t.co/v1iS9KVqvi"
        },
        {
            "author_id": "462035050",
            "created_at": "2015-02-06T14:39:34.000Z",
            "id": "563708584069193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores do Oeste da Bahia garantem preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Rio Parna\u00edba\nhttp://t.co/kSKDWhfwn0"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2015-02-06T14:39:02.000Z",
            "id": "563708451688165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia Snowdonia \u00e9 o maior e mais antigo Parque Nacional do Pa\u00eds de Gales! http://t.co/8j3HB7CNrJ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-06T14:29:11.000Z",
            "id": "563705973127520256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Depois de quatro anos, Parque Municipal \u00e9 inaugurado em Valadares\" http://t.co/XdfOetZ5bR"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-06T14:27:34.000Z",
            "id": "563705565147590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Depois de quatro anos, Parque Municipal \u00e9 inaugurado em Valadares\" http://t.co/XdfOetZ5bR"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-02-06T14:27:07.000Z",
            "id": "563705451658096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quatro anos, Parque Municipal \u00e9 inaugurado em Valadares http://t.co/BKqtrY9BT1 #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-02-06T14:26:57.000Z",
            "id": "563705409916387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quatro anos, Parque Municipal \u00e9 inaugurado em Valadares http://t.co/WUom0wbERs"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-06T14:25:37.000Z",
            "id": "563705072475840513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quatro anos, Parque Municipal \u00e9 inaugurado em Valadares http://t.co/jD079TJjtC"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2015-02-06T14:24:26.000Z",
            "id": "563704774864797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quatro anos, Parque Municipal \u00e9 inaugurado em Valadares http://t.co/rcepdMZVgx http://t.co/2tl2LN0PVJ"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-02-06T14:20:25.000Z",
            "id": "563703766298288130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quatro anos, Parque Municipal \u00e9 inaugurado em Valadares: Parque foi incendiado no fim de 2013 e as o... http://t.co/49gMCxpxls"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2015-02-06T14:20:25.000Z",
            "id": "563703765199364097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quatro anos, Parque Municipal \u00e9 inaugurado em Valadares: Parque foi incendiado no fim de 2013 e as o... http://t.co/O21WdAMpdY"
        },
        {
            "author_id": "845966448",
            "created_at": "2015-02-06T14:18:12.000Z",
            "id": "563703208674336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quatro anos, Parque Municipal \u00e9 inaugurado em Valadares http://t.co/VCWuiGNt3c"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2015-02-06T13:57:23.000Z",
            "id": "563697969824686081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno carnaval falta de combust\u00edvel amea\u00e7a o Parque Estadual do Biribiri, em Diamantina\n\nQuando o n\u00famero de... http://t.co/91Itx0GzDt"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2015-02-06T13:56:45.000Z",
            "id": "563697810885713920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno carnaval falta de combust\u00edvel amea\u00e7a o Parque Estadual do Biribiri, em Diamantina\n\nQuando o n\u00famero de... http://t.co/Q0M268kFRc"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2015-02-06T13:54:22.000Z",
            "id": "563697209158696961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa apreende quase 200 armas de fogo http://t.co/6Wo9VDCsWD #sociedade"
        },
        {
            "author_id": "2951032803",
            "created_at": "2015-02-06T13:41:45.000Z",
            "id": "563694036964605952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de jipe no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/38KnM1rpjP"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2015-02-06T13:41:29.000Z",
            "id": "563693965745324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente favor retirar as restri\u00e7\u00f5es para caminhadas no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim-SC http://t.co/6lhgEgxV9a"
        },
        {
            "author_id": "2730379143",
            "created_at": "2015-02-06T13:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3014544298",
                        "start": 0,
                        "username": "ElisaCosta_GV"
                    }
                ]
            },
            "id": "563692749539794944",
            "in_reply_to_user_id": "3014544298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ElisaCosta_GV Minha prefeita parab\u00e9ns pelo grande presente a Valadares \" O parque natural municipal\" ficou lindo!!!"
        },
        {
            "author_id": "2834854270",
            "created_at": "2015-02-06T13:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "563692114060386304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA Cac\u0327adores furtivos abatem elefantes: http://t.co/izKPX4ce5k via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2015-02-06T13:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "563690138577174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/qCttLGdE6y"
        },
        {
            "author_id": "149360845",
            "created_at": "2015-02-06T13:08:04.000Z",
            "id": "563685557453467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Cidade Invicta ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nFotografias de : DC\nM\u00fasica: Rodrigo Le\u00e3o http://t.co/ItEMUHPp0T"
        },
        {
            "author_id": "2893429761",
            "created_at": "2015-02-06T13:05:47.000Z",
            "id": "563684985568501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 no TOP 10 dos lugares mais valiosos do mundo.\n\nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi... http://t.co/erqmYDR6Ma"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2015-02-06T13:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "563684033977405441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEIXES DO PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE: http://t.co/g10WRQtp4R via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2015-02-06T12:56:02.000Z",
            "id": "563682530109698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista externa do Parque Municipal de Feliz, destino de muitos felizenses no final da tarde e fins de semana! :D :D http://t.co/jIy3cRYtwE"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2015-02-06T12:34:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "772310",
                        "start": 133,
                        "username": "teste"
                    }
                ]
            },
            "id": "563677110393659393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Piau\u00ed: visite os s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional Serra da Capivara | Adventure Club http://t.co/UjwUXQVpgj via @teste"
        },
        {
            "author_id": "382291801",
            "created_at": "2015-02-06T12:30:02.000Z",
            "id": "563675988752478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia de Picinguaba fica dentro do n\u00facleo de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Mar. \u00c9 uma das \u00faltimas... http://t.co/yUFDjJUtMp"
        },
        {
            "author_id": "15596147",
            "created_at": "2015-02-06T12:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "563675853209755649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do enquadramento. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/JfFNPs54Sc"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2015-02-06T12:24:50.000Z",
            "id": "563674678464884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frequentadores do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim fazem abaixo assinado contra fechamento do parque http://t.co/yKsSx9EvdL"
        },
        {
            "author_id": "307019243",
            "created_at": "2015-02-06T12:23:50.000Z",
            "id": "563674425913253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00c1GINA GLOBAL : Mo\u00e7ambique: Parque Nacional de Gorongosa apreende quase duas centenas de armas... http://t.co/MPk6fLfdsx"
        },
        {
            "author_id": "2806289120",
            "created_at": "2015-02-06T11:54:25.000Z",
            "id": "563667025391017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frequentadores do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim fazem abaixo assinado contra fechamento do parque http://t.co/XdwdKC1m17"
        },
        {
            "author_id": "1880064205",
            "created_at": "2015-02-06T11:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "2772253434",
                        "start": 125,
                        "username": "bloglordhtml"
                    }
                ]
            },
            "id": "563664093803184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores do Oeste da Bahia garantem preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Rio Parna\u00edba    http://t.co/IVsaObT07i via @bloglordhtml"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-02-06T11:36:02.000Z",
            "id": "563662398922694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval: Trilhas na Borda do Canyon Itaimbezinho(Parque Nacional Aparados da Serra) - 15/Fevereiro!... http://t.co/rwWi8MjV5p"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-02-06T11:01:18.000Z",
            "id": "563653654474133505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bairro Hava\u00ed ganha parque municipal: http://t.co/awJJIF7iLg"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-02-06T10:58:35.000Z",
            "id": "563652973726035969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "izabelasinara no Parque Municipal Gruta da On\u00e7a, Vit\u00f3ria, ES. Conhe\u00e7a nossa estado #soulcapixaba http://t.co/gRDcjRfs8w"
        },
        {
            "author_id": "95803565",
            "created_at": "2015-02-06T10:18:02.000Z",
            "id": "563642769697427456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ospino\rMonumento natural http://t.co/fbFh4p2soP"
        },
        {
            "author_id": "1430827657",
            "created_at": "2015-02-06T10:10:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "563640818213609473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperimanta nova aventura com as dicas do Nenuco e Pastelita # http://t.co/l4n1fA372O"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2015-02-06T09:59:13.000Z",
            "id": "563638030708506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Flagrante de crime ambiental no Esp\u00edrito Santo: http://t.co/0wd7MmqxeP #Hora1 http://t.co/uSOYmwbytb"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-02-06T08:32:56.000Z",
            "id": "563616317924999169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"RUVUBU PARQUE NACIONAL\" http://t.co/1CQLMq0S2B"
        },
        {
            "author_id": "521217792",
            "created_at": "2015-02-06T07:53:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02986005,
                        39.84726835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "563606394512101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#extremadura #atardeceres @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/I2qdMFOsCY"
        },
        {
            "author_id": "55693603",
            "created_at": "2015-02-06T07:04:13.000Z",
            "id": "563593994241081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS\n\nO Parque Nacional de Anavilhanas foi criado com o objetivo de preservar o... http://t.co/M9LnA37ErE"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-06T02:58:14.000Z",
            "id": "563532087761068033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Lei municipal que disciplina o descarte de res\u00edduos n\u00e3o impede a\u00e7\u00e3o. \nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do rangedor tem sido alvo desse tipo de crime."
        },
        {
            "author_id": "1599687301",
            "created_at": "2015-02-06T01:07:03.000Z",
            "id": "563504109987180546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores do Oeste da Bahia garantem preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Rio\u00a0Parna\u00edba http://t.co/9Xxe125IYP"
        },
        {
            "author_id": "123863002",
            "created_at": "2015-02-06T00:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "83080998",
                        "start": 0,
                        "username": "Lud1000a"
                    }
                ]
            },
            "id": "563501898196873217",
            "in_reply_to_user_id": "83080998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lud1000a lud... conhe\u00e7o nada em BH por bairro kkkk so por refer\u00eancia... tipo rodovi\u00e1ria, mercado Central, pra\u00e7a 7, parque municipal...."
        },
        {
            "author_id": "447154370",
            "created_at": "2015-02-06T00:55:57.000Z",
            "id": "563501313514672128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia hje tava excelente apesar de tudo kkk, amanha vamo num parque nacional passa o dia la"
        },
        {
            "author_id": "91804316",
            "created_at": "2015-02-06T00:19:50.000Z",
            "id": "563492226467377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo d Audi\u00eancia P\u00fablica na C\u00e2mara. Debate sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque da Cachoeira. #Preserva\u00e7\u00e3o #Desenvolvimento #Equilibrio"
        },
        {
            "author_id": "3010191142",
            "created_at": "2015-02-06T00:16:38.000Z",
            "id": "563491421593026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ? Trocou o jome...n era Parque Central ? #LibertadoresFOXSports"
        },
        {
            "author_id": "111082661",
            "created_at": "2015-02-05T23:08:28.000Z",
            "id": "563474267179069443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Andre jogando comida para as carpas no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2015-02-05T23:07:31.000Z",
            "id": "563474026371481602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SABIA QUE:\n\"O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi considerada o novo destino a n\u00edvel mundial e quarto a n\u00edvel... http://t.co/63D1VINE0I"
        },
        {
            "author_id": "152479173",
            "created_at": "2015-02-05T23:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51345569,
                        -26.23751893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "563473141767634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "volta logo que ja ta dando saudades... @ Parque Estadual Acarai http://t.co/yLptiavxwK"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2015-02-05T23:01:31.000Z",
            "id": "563472518657634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cresce visita de estrangeiros e brasileiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/1pPecyBIEM http://t.co/ryYDcGlP5b"
        },
        {
            "author_id": "2313007807",
            "created_at": "2015-02-05T22:57:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.57088669,
                        -33.89978306
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "563471574133903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parkkk \u270c\u270c #U #I #C @ Parque Municipal De Pergamino http://t.co/2cP45Slot7"
        },
        {
            "author_id": "629927620",
            "created_at": "2015-02-05T22:45:55.000Z",
            "id": "563468592717758465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paulo Andr\u00e9 militando contra queimadas no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "2745941248",
            "created_at": "2015-02-05T22:35:19.000Z",
            "id": "563465922477035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a felicidade fa\u00e7a de mim gato e sapato ' @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/K0XYEYdLad"
        },
        {
            "author_id": "234366165",
            "created_at": "2015-02-05T22:08:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "563459249955934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, eu e Ellen encontramos com a Cretina e o fantoche dela no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:40.000Z",
            "id": "563458714280005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/6FZbXzNoBr"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:38.000Z",
            "id": "563458704683454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/kJOJMuepiu"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:36.000Z",
            "id": "563458695795720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/TJDtEMy1QL"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:34.000Z",
            "id": "563458687436472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/O68YuvJ5mt"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:31.000Z",
            "id": "563458676631957504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/74CkARlT6v"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:22.000Z",
            "id": "563458639650762754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/qx3SdHrxTN"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:21.000Z",
            "id": "563458631723524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/15oGRnzEGs"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:16.000Z",
            "id": "563458612907888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/42GJXtCB2B"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:09.000Z",
            "id": "563458584948666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/lIMdxbBRFf"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:06.000Z",
            "id": "563458572759998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/m3phNaKefw"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:04.000Z",
            "id": "563458564144893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/ggqGVvJJMy"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:02.000Z",
            "id": "563458553445228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/FJaEJTCQ2m"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-02-05T22:06:00.000Z",
            "id": "563458545119551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/b9HtywB7Bn"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-02-05T22:05:58.000Z",
            "id": "563458536672227328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/fcMc5yLZhJ"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-02-05T22:05:49.000Z",
            "id": "563458501536526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/61uhu89CtP"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-02-05T22:05:38.000Z",
            "id": "563458452064702465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/LX7RDtsTlz"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-02-05T22:05:35.000Z",
            "id": "563458440362614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/mfDVytBdpn"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-02-05T22:05:30.000Z",
            "id": "563458420435456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/PKsh39DYSl"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-02-05T22:05:08.000Z",
            "id": "563458326361415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/JYQjCQlqcx"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-02-05T22:05:00.000Z",
            "id": "563458293952032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/YXiAHBk5zp"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-02-05T22:04:55.000Z",
            "id": "563458274792443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/FnTnYXKG2A"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-02-05T22:04:43.000Z",
            "id": "563458223487733760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/S8v85pag5J"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-02-05T22:04:41.000Z",
            "id": "563458214109257729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/zoHMtlZ3Xy"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-02-05T22:04:37.000Z",
            "id": "563458198384803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/YoDwp07MB0"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-02-05T22:04:35.000Z",
            "id": "563458189396430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/V7idatkglE"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-02-05T22:04:16.000Z",
            "id": "563458110837108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento no Parque Municipal da Uva, em Colombo, come\u00e7a nesta quinta (5).\nFesta da Uva de Santa... http://t.co/dEjoVwbHHV"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-02-05T22:04:05.000Z",
            "id": "563458062208364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento no Parque Municipal da Uva, em Colombo, come\u00e7a nesta quinta (5).\nFesta da Uva de Santa... http://t.co/nwp6l0tmzS"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-02-05T22:03:54.000Z",
            "id": "563458015626399744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento no Parque Municipal da Uva, em Colombo, come\u00e7a nesta quinta (5).\nFesta da Uva de Santa... http://t.co/HrVORUTHPr"
        },
        {
            "author_id": "133012118",
            "created_at": "2015-02-05T21:58:57.000Z",
            "id": "563456773550800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax' \ud83d\udc4c\ud83d\ude0c @ Parque Nacional Isla de Cabras http://t.co/M4csczrAhf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-05T21:57:48.000Z",
            "id": "563456480591216641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEvento no Parque Municipal da Uva, em Colombo, come\u00e7a nesta quinta (5). Festa da Uva de Santa Felicidade inicia na sexta (6); ingresso \u2026"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-02-05T21:50:44.000Z",
            "id": "563454702470180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/YSa17W3SVx"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2015-02-05T21:50:39.000Z",
            "id": "563454683381903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo, Regi\u00e3o de Curitiba tem duas tradicionais Festas da Uva: Evento no Parque Municipal da Uva, em Col... http://t.co/5YdE14Du1a"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-02-05T21:49:47.000Z",
            "id": "563454464275656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian wildlife: Black-striped capuchin, Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s http://t.co/gNjdOgdqum"
        },
        {
            "author_id": "2829829828",
            "created_at": "2015-02-05T21:49:39.000Z",
            "id": "563454433049460737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas passarelas do Parque Nacional Los Glaciares admirando a beleza do imponente Glaciar Perito Moreno. http://t.co/toPRUqU2KX"
        },
        {
            "author_id": "838034419",
            "created_at": "2015-02-05T21:34:24.000Z",
            "id": "563450593419591681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar nossa \u00e1gua. Parque Nacional da Cantareira j\u00e1! http://t.co/ViFAR45DZI"
        },
        {
            "author_id": "155306268",
            "created_at": "2015-02-05T21:14:19.000Z",
            "id": "563445540709732353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPERD\u00cdVEL A INAUGURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL. http://t.co/fh9K1jBGOq"
        },
        {
            "author_id": "332394580",
            "created_at": "2015-02-05T21:01:06.000Z",
            "id": "563442214526013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no ccbb, na candel\u00e1ria, e na biblioteca parque estadual !!! Mas foi mt bom"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-02-05T20:46:47.000Z",
            "id": "563438611014483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNADOR ALTERA DECRETO E NOMEIA IVAN BURITY E ALESSANDRA  COMO MEMBROS TITULARES DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO GP QUE... http://t.co/XOQe4ohOAR"
        },
        {
            "author_id": "97302702",
            "created_at": "2015-02-05T20:30:57.000Z",
            "id": "563434626623209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4160 msnm parque Nacional Natural Los Nevados .... poquito pero bonito http://t.co/VRXlXnjAzQ"
        },
        {
            "author_id": "471037141",
            "created_at": "2015-02-05T20:28:53.000Z",
            "id": "563434107313455104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva Biol\u00f3gica de Araras existem em Petr\u00f3polis desde 1977 e permite um passeio incr\u00edvel por pontes, trilhas... http://t.co/lHJCbKhaAs"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2015-02-05T20:26:54.000Z",
            "id": "563433605448622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira das Andorinhas, considerada a mais bonita do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT), encanta a... http://t.co/fj9DPUN6Ys"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2015-02-05T20:19:49.000Z",
            "id": "563431825779855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pared\u00f5es de pedras do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no estado de Mato Grosso, para encher os olhos... http://t.co/nJ0pwn22I8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-02-05T20:03:10.000Z",
            "id": "563427631585296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval: Trilhas na Borda do Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) - 16/Fevereiro! http://t.co/AiPmN9OzuS"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-02-05T20:00:51.000Z",
            "id": "563427051454349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bairro Hava\u00ed ganha parque municipal: http://t.co/PHuXacD2E1 #ParquesBH http://t.co/tRKaogC6vk"
        },
        {
            "author_id": "458615031",
            "created_at": "2015-02-05T19:56:01.000Z",
            "id": "563425834628046850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica Indio-Maiz, Nicaragua"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-05T19:26:34.000Z",
            "id": "563418421925543937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCantor sertanejo Leonardo abre o evento neste s\u00e1bado (7) \u00e0s 21h. Evento ocorre no palco principal do Parque Municipal Jayme Ferragut."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-02-05T19:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 9,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "563412944529391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o @WikiParques e conhe\u00e7a mais sobre o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (BA): http://t.co/PvEGIWhJ6p http://t.co/g0zuc5eZKP"
        },
        {
            "author_id": "1713720518",
            "created_at": "2015-02-05T19:02:54.000Z",
            "id": "563412467800604674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juventude Not\u00edcia em A\u00e7\u00e3o: Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 14 anos http://t.co/V07ldMPcgH"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-02-05T19:00:02.000Z",
            "id": "563411745575034883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Extrativista Maracan\u00e3 (PR) instala\nplacas de sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/fw7k2miwic http://t.co/5o6tLcUKIm"
        },
        {
            "author_id": "66426567",
            "created_at": "2015-02-05T18:27:04.000Z",
            "id": "563403449555902466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores do Oeste garantem preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/M1wblfFh6Z"
        },
        {
            "author_id": "200825185",
            "created_at": "2015-02-05T18:21:10.000Z",
            "id": "563401965221478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00f3i o cora\u00e7\u00e3o de ver a car\u00eancia de fiscaliza\u00e7\u00e3o em nossas unidades de conserva\u00e7\u00e3o e o massacre de nossos animais... http://t.co/7GrdS5yPEQ"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-02-05T18:20:12.000Z",
            "id": "563401720709910528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empresa portuguesa combate ca\u00e7a furtiva no Parque Nacional da Gorongosa - http://t.co/zDuL8UrHQB http://t.co/9sGSAV7DI1"
        },
        {
            "author_id": "2904271666",
            "created_at": "2015-02-05T18:16:37.000Z",
            "id": "563400817827651586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/74qP5d9JsV"
        },
        {
            "author_id": "213722666",
            "created_at": "2015-02-05T18:00:03.000Z",
            "id": "563396648723038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Horas de Rafting Radical + 1 Hora de B\u00f3ia Cross ou Rappel no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, maior... http://t.co/MdFxcjNAqh"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2015-02-05T17:50:12.000Z",
            "id": "563394172720545795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores do Oeste da Bahia garantem preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Rio Parna\u00edba http://t.co/PQ2ExhpVGU"
        },
        {
            "author_id": "208136764",
            "created_at": "2015-02-05T17:42:34.000Z",
            "id": "563392249955110913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o calor que t\u00e1 fazendo, tem muita gente j\u00e1 pensando no inverno!\n\nEXPLORA PATAGONIA\n\nDentro do Parque Nacional... http://t.co/wnb1qvUjad"
        },
        {
            "author_id": "64071952",
            "created_at": "2015-02-05T17:17:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75094501,
                        -20.74118876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "563386020994252800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/j8SEskyE1e"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-02-05T17:00:52.000Z",
            "id": "563381757350010881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re\u00fana seus amigos para curtir o #PorDoSol no Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/IUFXNzJvoL"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2015-02-05T16:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.22756107,
                        -30.13822704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "563378169965985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPF tem legitimidade p/propor ACP na justi\u00e7a federal, visando a prote\u00e7\u00e3o de zona de amortecimento de Parque Nacional AINDA que a referida"
        },
        {
            "author_id": "66426567",
            "created_at": "2015-02-05T16:46:05.000Z",
            "id": "563378037211688963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores do Oeste garantem preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/rLvuMx8ypM"
        },
        {
            "author_id": "70803291",
            "created_at": "2015-02-05T16:39:47.000Z",
            "id": "563376450393620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou super empolgada pros meus pr\u00f3ximos destinos de fevereiro. Confirmado: Parque Nacional de Ubajara na Serra da Ibiapaba!"
        },
        {
            "author_id": "59192025",
            "created_at": "2015-02-05T16:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "95740548",
                        "start": 0,
                        "username": "jose_simao"
                    }
                ]
            },
            "id": "563368679673708545",
            "in_reply_to_user_id": "95740548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jose_simao A popula\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo vai entrar na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nA mais nova esp\u00e9cie de CAATINGA!!!!! http://t.co/oeTnpgAPgo"
        },
        {
            "author_id": "319673811",
            "created_at": "2015-02-05T16:08:33.000Z",
            "id": "563368590402129923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Bike desde Parque Nacional #Microsoft #YoTrabajoDondeQuiero #D\u00edaSinCarro http://t.co/N4uYarkn2r"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2015-02-05T16:04:57.000Z",
            "id": "563367685266759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Selada conclui oficinas de diagn\u00f3stico r\u00e1pido participativo para elabora\u00e7\u00e3o do Plano ... http://t.co/nMVC2Ph4Jh"
        },
        {
            "author_id": "325623175",
            "created_at": "2015-02-05T15:53:56.000Z",
            "id": "563364913788497921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar nossa \u00e1gua. Parque Nacional da Cantareira j\u00e1! http://t.co/Ep5RhkKjJ3"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2015-02-05T15:52:24.000Z",
            "id": "563364526868156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Selada conclui oficinas de diagn\u00f3stico participativo para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo\nhttp://t.co/wgQEG7CWiD"
        },
        {
            "author_id": "29038504",
            "created_at": "2015-02-05T15:50:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "563364153491206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/wKik4X3gD9"
        },
        {
            "author_id": "501184797",
            "created_at": "2015-02-05T15:50:41.000Z",
            "id": "563364094951321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Selada conclui oficinas de diagn\u00f3stico participativo para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo\nhttp://t.co/u6yvb5CBsB"
        },
        {
            "author_id": "219447418",
            "created_at": "2015-02-05T15:23:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7185891,
                        -6.9715259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9e192617e870aef"
            },
            "id": "563357271468826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois corpos n\u00e3o ocupam a mesma rede \ud83d\ude02\ud83d\udc50 @ Parque Estadual Mata Do Pau Ferro http://t.co/vraEBdc7wk"
        },
        {
            "author_id": "2151341486",
            "created_at": "2015-02-05T15:06:11.000Z",
            "id": "563352897367207937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda a anula\u00e7\u00e3o de Decreto  que reduziu a \u00e1rea do Monumento Natural da M\u00e3e d\u2019\u00e1gua, localizado em Brumadinho http://t.co/qBUxDnc0Gv"
        },
        {
            "author_id": "139904604",
            "created_at": "2015-02-05T14:54:18.000Z",
            "id": "563349903540490243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar nossa \u00e1gua. Parque Nacional da Cantareira j\u00e1! http://t.co/HmregpwDEu"
        },
        {
            "author_id": "2717849404",
            "created_at": "2015-02-05T14:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11363919,
                        -4.15545076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "563339251212120064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/i2R6cIWUDM"
        },
        {
            "author_id": "9288772",
            "created_at": "2015-02-05T13:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "89222614",
                        "start": 3,
                        "username": "vaitamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "563327883285106689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @vaitamara: no momento com medo de ser processada pelo parque estadual da cantareira porque: usamos o parquinho #muitotransgressora"
        },
        {
            "author_id": "89222614",
            "created_at": "2015-02-05T13:24:36.000Z",
            "id": "563327330488434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no momento com medo de ser processada pelo parque estadual da cantareira porque: usamos o parquinho #muitotransgressora"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-02-05T13:23:37.000Z",
            "id": "563327085003816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/2llXNEoS1C"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2015-02-05T13:03:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "563322125759815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em novo livro, personagem infantil \u201cCabe\u00e7a Oca\u201d faz viagem ao Parque Estadual de Terra Ronca.\nhttp://t.co/faPvRzC6xZ"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-02-05T13:02:21.000Z",
            "id": "563321730572091393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/qoap34S1Jt"
        },
        {
            "author_id": "24226670",
            "created_at": "2015-02-05T12:58:02.000Z",
            "id": "563320647040786435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral Julia Zapata http://t.co/pHD9QXl5i7"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-02-05T12:29:25.000Z",
            "id": "563313443290480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol - RJ\rhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/njA8B7vjBl"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-02-05T12:27:38.000Z",
            "id": "563312994164432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira Um - Parque Estadual do Cunhambebe http://t.co/0jbmGhYzxN"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2015-02-05T12:11:36.000Z",
            "id": "563308958245732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica de Sooretama, ES http://t.co/OfddsvkGSn via @OharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2015-02-05T12:11:05.000Z",
            "id": "563308830806007810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica de Sooretama, ES http://t.co/nCSyyEVeAi via @OharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-02-05T12:07:19.000Z",
            "id": "563307880804151297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/aD1Ls4khie"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-02-05T12:07:18.000Z",
            "id": "563307877465473025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/tCyaTYH3tu"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-02-05T12:07:17.000Z",
            "id": "563307874680438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/NLoQHxbZp9"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-02-05T12:07:17.000Z",
            "id": "563307872834965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/GulQn7vi7I"
        },
        {
            "author_id": "361868029",
            "created_at": "2015-02-05T12:01:03.000Z",
            "id": "563306305683607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Essenza Hotel est\u00e1 situado no Parque Nacional de Jericoacoara, completamente de frente para o mar, ao lado da... http://t.co/KV1rH9qZS3"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-02-05T11:59:22.000Z",
            "id": "563305882356682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/Gfo2hTLlW6"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-02-05T11:59:21.000Z",
            "id": "563305878426632192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/YS396e4nv9"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-02-05T11:59:21.000Z",
            "id": "563305875306078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/e4FyCOSP96"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:31.000Z",
            "id": "563302145009516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/7IDeOQm0RW #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:30.000Z",
            "id": "563302140412563457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/OfuupMWSiM"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:26.000Z",
            "id": "563302124931411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/claomXYAj0"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:25.000Z",
            "id": "563302120917454850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/gQW0I0T0lV"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:25.000Z",
            "id": "563302118920953857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/saPeylv0kp"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:22.000Z",
            "id": "563302105562087425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/IFjoqWsqcR"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:21.000Z",
            "id": "563302102970019840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/2hJ0r2ItVq"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:21.000Z",
            "id": "563302101128732673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/g9VuzMApuT"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:20.000Z",
            "id": "563302100201783297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/GNlZMm1hKp"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:18.000Z",
            "id": "563302089028161538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/NXqv9ps9rX"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:17.000Z",
            "id": "563302085685280770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/e8sIlnzQBQ"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:13.000Z",
            "id": "563302068627054593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/DvxQP94hj7"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:12.000Z",
            "id": "563302064759926787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/5QFmcDduiu"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:11.000Z",
            "id": "563302060439773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/yB6LixdXm1"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:08.000Z",
            "id": "563302047135432704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/mweaHdEX0N"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:04.000Z",
            "id": "563302032132435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/7DcxWAGx5O"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-02-05T11:44:04.000Z",
            "id": "563302030035263489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/z1sV7IODj0"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-02-05T11:37:29.000Z",
            "id": "563300375428870145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel no Pavilh\u00e3o de Eventos no Parque Municipal da Uva retrata a vinda dos italianos para o munic\u00edpio e busca a... http://t.co/a7ZhBxwuFK"
        },
        {
            "author_id": "357476009",
            "created_at": "2015-02-05T11:37:15.000Z",
            "id": "563300313634205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIFIMES promove o Trote Solid\u00e1rio\n\nOs calouros poder\u00e3o ganhar at\u00e9 viagem ao Parque Nacional das Emas como... http://t.co/8ebazSzY7l"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-02-05T11:37:13.000Z",
            "id": "563300308667752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas esperam distra\u00e7\u00e3o da m\u00e3e para atacar filhote de hipop\u00f3tamo: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/LLmBbAoumi"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-05T11:33:07.000Z",
            "id": "563299276458295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. No entanto t\u00e1tica n\u00e3o deu certo e ca\u00e7ada terminou frustrada."
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2015-02-05T11:16:51.000Z",
            "id": "563295182075224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera flagra a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7ador na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/ntnSYEnDRr http://t.co/eTF6Dz9HQh"
        },
        {
            "author_id": "17044247",
            "created_at": "2015-02-05T10:56:06.000Z",
            "id": "563289960183529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje a 52\u00aa Festa da Uva de Colombo.\nO evento come\u00e7a \u00e0s seis e meia da tarde, no Parque Municipal da Uva. O ingresso \u00e9 1kg de alimento"
        },
        {
            "author_id": "134769144",
            "created_at": "2015-02-05T10:47:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73478884,
                        -29.35483886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "563287841397284865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/6NpsX0Pbqw"
        },
        {
            "author_id": "596081978",
            "created_at": "2015-02-05T10:14:16.000Z",
            "id": "563279433298358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - C\u00e9u Azul http://t.co/Ha0bfxMptp"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2015-02-05T09:46:15.000Z",
            "id": "563272381809299456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH #G1 http://t.co/z0DNNwstnE"
        },
        {
            "author_id": "285750763",
            "created_at": "2015-02-05T09:36:02.000Z",
            "id": "563269808788361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u visto a partir do Parque Nacional Uludag em Bursa, Turquia, com as luzes de cidades pr\u00f3ximas vistas ao fundo.... http://t.co/zKR3WXJme3"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2015-02-05T09:10:46.000Z",
            "id": "563263453088210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos, manh\u00e3 chuvosa, mas j\u00e1 estamos aqui no Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa esperando pela sua visita. - Alan Rodrigues Mendes"
        },
        {
            "author_id": "3018793035",
            "created_at": "2015-02-05T06:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2847563314",
                        "start": 21,
                        "username": "NanaGomees"
                    }
                ]
            },
            "id": "563224603380969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssima foto!! Por @nanagomees.\nYoga na Pedra da G\u00e1vea , Parque Nacional da Tijuca, RJ. http://t.co/x8PCVRpNOy"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-02-05T06:03:20.000Z",
            "id": "563216284515840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "809635442",
            "created_at": "2015-02-05T02:37:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87319925,
                        -23.49711889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "563164471175413761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos um so sentimento que vai tranceder o tempo\ud83c\udfb6\ud83d\udc95\ud83d\udcad @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/E5O8VJXQaR"
        },
        {
            "author_id": "175849658",
            "created_at": "2015-02-05T02:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.800871,
                        -23.5694403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "563161406993080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri, um lugar cheio de lembran\u00e7as em sua grande maioria boas!\n\n #Ref\u00fagio\u2026 http://t.co/ENNN0sPWFV"
        },
        {
            "author_id": "37113133",
            "created_at": "2015-02-05T02:05:26.000Z",
            "id": "563156412579446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc51 Amor meu!! \ud83d\udc51 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/IEKtb9sX8Q"
        },
        {
            "author_id": "78652246",
            "created_at": "2015-02-05T01:54:43.000Z",
            "id": "563153716241776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos a Rio Largo contar essa hist\u00f3ria. Josualdo Moura na c\u00e2mera e Fabr\u00edcio Bezerra no aux\u00edlio t\u00e9cnico - http://t.co/40aPtz9v4B #jornalismo"
        },
        {
            "author_id": "229194643",
            "created_at": "2015-02-05T01:44:01.000Z",
            "id": "563151022055362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional Brasileiro\nPasseio por trilhas  observamos esp\u00e9cies da flora e fauna... http://t.co/DU7WLzUkyz"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-02-05T01:36:15.000Z",
            "id": "563149070571941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/rB0GbxhHUF"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2015-02-05T01:12:29.000Z",
            "id": "563143089762877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#agora, na r\u00e1dio Verdes Florestas,  pra falar sobre os 10 anos da Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade,  e... http://t.co/TU4M30HGzw"
        },
        {
            "author_id": "190074161",
            "created_at": "2015-02-05T01:09:20.000Z",
            "id": "563142293654630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal querido \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 http://t.co/3fKCQEaIMy"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-02-05T01:09:15.000Z",
            "id": "563142276260847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cresce visita de estrangeiros e brasileiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/WRzQuDY0EW http://t.co/UpFYoQWEml"
        },
        {
            "author_id": "311701463",
            "created_at": "2015-02-05T01:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.3245408,
                        -54.8080672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "563140613542252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Ushuaia. http://t.co/0BJVKKKIoL"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-02-05T01:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "23029067",
                        "start": 86,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "563140181222359046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra assassinato de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/hhUDEhdxRP @Via JusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2015-02-05T01:00:54.000Z",
            "id": "563140174226264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra assassinato de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/bQiNEbkoxg"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2015-02-05T00:38:42.000Z",
            "id": "563134584628731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra assassinato de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/F57uzccVKD"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2015-02-05T00:38:23.000Z",
            "id": "563134505356361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do Parque Estadual da Costa do Sol. (Restinga de Massambaba). Cuidar e preservar das nossas \u00e1guas,... http://t.co/QQlmY5wAAO"
        },
        {
            "author_id": "2812167793",
            "created_at": "2015-02-05T00:32:04.000Z",
            "id": "563132918022033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/3gKZfrVmfy"
        },
        {
            "author_id": "855763429",
            "created_at": "2015-02-05T00:13:03.000Z",
            "id": "563128130496630784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH - http://t.co/2cZ28QMDep http://t.co/zoQdvuPBqJ"
        },
        {
            "author_id": "362136987",
            "created_at": "2015-02-05T00:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "46450116",
                        "start": 67,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1966046,
                        -25.5251832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e4f3ef6fbde53075"
            },
            "id": "563127330030489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra assassinato de animais em reserva biol\u00f3gica do ES via @andanews http://t.co/XHexgoREC0"
        },
        {
            "author_id": "271677739",
            "created_at": "2015-02-04T23:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "563111779228987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\u2705 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/aHgpv2IqU1"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2015-02-04T23:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 50,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "563109761483542529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de leve (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/XlQdunK6t4"
        },
        {
            "author_id": "51287665",
            "created_at": "2015-02-04T22:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "563102377671409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5,5 km ontem e hoje! Vamossssss (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @zanuz_) https://t.co/udqoyNRyDW"
        },
        {
            "author_id": "85216233",
            "created_at": "2015-02-04T22:26:22.000Z",
            "id": "563101283977297922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 amea\u00e7ada em Rio Largo http://t.co/hY7nSSQsPw"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2015-02-04T22:17:43.000Z",
            "id": "563099105124417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra assassinato de #animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/TUWtcRkNns"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2015-02-04T22:17:42.000Z",
            "id": "563099102142300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra assassinato de #animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/PbNKLaCTIk"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-02-04T22:00:53.000Z",
            "id": "563094872048304131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra assassinato de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/tFAhGc507J"
        },
        {
            "author_id": "89732310",
            "created_at": "2015-02-04T21:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "563093176412823552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa numa Maravilha...\u00e9 aqui! #7maravilhasdomundo (Niagara Falls nem se compara) @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/WJ2Oo5GUnl"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-02-04T21:54:06.000Z",
            "id": "563093164878471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho http://t.co/HlX9qOQmQD"
        },
        {
            "author_id": "273986050",
            "created_at": "2015-02-04T21:46:07.000Z",
            "id": "563091155823652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada Senhor por ter mais gente por mim , do que contra mim !* @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/dAIILyrPyf"
        },
        {
            "author_id": "219447418",
            "created_at": "2015-02-04T21:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7185891,
                        -6.9715259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9e192617e870aef"
            },
            "id": "563091137796530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia muito produtivo em Areia/PB coletando! #Bi\u00f3logo #EcologiadePopula\u00e7\u00f5es @ Parque Estadual Mata Do\u2026 http://t.co/x7IuCcNhH8"
        },
        {
            "author_id": "85905873",
            "created_at": "2015-02-04T21:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "3292091518",
                        "start": 34,
                        "username": "PallomaSilvaG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99068626,
                        -15.78084911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "563089401925087233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu tento ser fot\u00f3grafo e a @pallomasilvag fica tirando fotos minha... @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/K8R0tITH7g"
        },
        {
            "author_id": "107849483",
            "created_at": "2015-02-04T21:37:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9982816,
                        -19.8888534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "563088891419561985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tratar as \u00e1rvores do parque municipal contra cupim \u00e9 dif\u00edcil de aceitar.Era melhor gastar dinheiro com capacita\u00e7\u00e3o de pessoas que fazem poda"
        },
        {
            "author_id": "3005746522",
            "created_at": "2015-02-04T21:27:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "563086386472189952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo um passeio pelo parque do #VetorNorte \nOlha s\u00f3 o Parque Municipal Ursulina Andrade De Melo: http://t.co/vk5LPSzSPu"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2015-02-04T21:25:23.000Z",
            "id": "563085934628196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce visita de estrangeiros e brasileiros no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/LptkWhF8Zz"
        },
        {
            "author_id": "2717574853",
            "created_at": "2015-02-04T21:24:29.000Z",
            "id": "563085711449272322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cusco e Madre de Dios \u00e9 o lar de Parque Nacional de Manu assim nomeado pelo Sernanp, pois visa proteger o maior... http://t.co/P2y3766fcW"
        },
        {
            "author_id": "1936088053",
            "created_at": "2015-02-04T21:21:54.000Z",
            "id": "563085061273427971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 amea\u00e7ada em Rio Largo - G1 Alagoas - AL TV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo... http://t.co/vmDg81A0jc"
        },
        {
            "author_id": "893455261",
            "created_at": "2015-02-04T21:16:39.000Z",
            "id": "563083739887308805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00c3O REFORMAR O PARQUE MUNICIPAL???????????????????????? WHAT THE FUCK!!!!!!! E O MEU CASTELO?????????????"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2015-02-04T20:59:11.000Z",
            "id": "563079341232648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Backes comanda palestra na Biblioteca Parque\u00a0Estadual http://t.co/vH1lhVguRb"
        },
        {
            "author_id": "79824827",
            "created_at": "2015-02-04T20:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93802126,
                        -19.9198303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "563078581996507137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde de turismo... #park #BH #nature @ Parque Municipal http://t.co/ErROXYASHd"
        },
        {
            "author_id": "225080221",
            "created_at": "2015-02-04T20:45:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "563075970341797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somente agora que ela \u00e9 imortal?Se ela morrer no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses pensar\u00e3o que \u00e9 um f\u00f3ssil. http://t.co/KE2el6spkE"
        },
        {
            "author_id": "74655871",
            "created_at": "2015-02-04T20:36:46.000Z",
            "id": "563073700715851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue as informa\u00e7\u00f5es do Bloco \u00c9 Pequeno Mas Cresce:\n\n::Trajeto::\nDo Nucrepe ao Parque Municipal, com\u2026 http://t.co/fBR5JjSvvY"
        },
        {
            "author_id": "50318899",
            "created_at": "2015-02-04T20:12:47.000Z",
            "id": "563067663996706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Backes comanda palestra na Biblioteca Parque Estadual - ANF \u2013 Ag\u00eancia de Not\u00edcias das... http://t.co/BathhiC7fq"
        },
        {
            "author_id": "274537033",
            "created_at": "2015-02-04T19:50:51.000Z",
            "id": "563062146247188482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaSize @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/fascoF3xYR"
        },
        {
            "author_id": "89013286",
            "created_at": "2015-02-04T19:43:18.000Z",
            "id": "563060245187280897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DOS LAGOS RECEBE COMPETI\u00c7\u00c3O DE FOR\u00c7A BRUTA\nO Parque Municipal dos Lagos foi palco de uma competi\u00e7\u00e3o de... http://t.co/DJYDejbPMC"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-02-04T19:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "563059535393611778",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH http://t.co/bXqIkCyDdY"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-02-04T19:40:16.000Z",
            "id": "563059483765932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH: Obras v\u00e3o custar mais de R$ 12 milh\u00f5es, segu... http://t.co/F9I5UBbouY"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-02-04T19:40:14.000Z",
            "id": "563059474597150721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH: Obras v\u00e3o custar mais de R$ 12 milh\u00f5es, segu... http://t.co/mPvufzG0vD"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-02-04T19:39:55.000Z",
            "id": "563059395224174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH: Obras v\u00e3o custar mais de R$ 12 milh\u00f5es, segu... http://t.co/omOyRHdykJ"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-02-04T19:39:30.000Z",
            "id": "563059291184455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH: Obras v\u00e3o custar mais de R$ 12 milh\u00f5es, segu... http://t.co/BBaaBMh3iW"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-04T19:32:47.000Z",
            "id": "563057599546138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH http://t.co/r7aVOJJJox"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-04T19:31:52.000Z",
            "id": "563057367072665601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH\" http://t.co/biNHKTW1Zn"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-02-04T19:27:46.000Z",
            "id": "563056337945653249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH http://t.co/1pYtZJj6ia #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-04T19:27:42.000Z",
            "id": "563056321306820609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH\" http://t.co/biNHKTW1Zn"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-02-04T19:27:15.000Z",
            "id": "563056208832380932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH http://t.co/tje5rImLTE"
        },
        {
            "author_id": "67999648",
            "created_at": "2015-02-04T19:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "563055588041846785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficaram marcados no cora\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f #todosjuntosvamos #jgd #bondedamedita\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional Serra dos\u2026 http://t.co/vsHqHLIXOo"
        },
        {
            "author_id": "23763413",
            "created_at": "2015-02-04T19:20:46.000Z",
            "id": "563054575356502017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trekking pelo Parque Nacional num dia q nao poderia ter sido mais bonito \ud83d\uddfb\ud83c\udf05\ud83c\udfc3 #Ushuaia\u2026 http://t.co/9apm7cmcRV"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2015-02-04T19:18:05.000Z",
            "id": "563053900912427008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal deve sair do papel este ano, diz PBH http://t.co/dRjxYeOBJK"
        },
        {
            "author_id": "517532658",
            "created_at": "2015-02-04T19:03:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "563050139557048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/c6Fy03sBK1 http://t.co/kRKL97TAwq"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-02-04T19:00:01.000Z",
            "id": "563049352110014465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos revisam plano estrat\u00e9gico do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim (RO), uma das 95 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/FT1Kif0CXC"
        },
        {
            "author_id": "39060832",
            "created_at": "2015-02-04T18:33:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77876581,
                        -22.87416604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "563042656650280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MQV0xVFUwK"
        },
        {
            "author_id": "200587977",
            "created_at": "2015-02-04T18:31:04.000Z",
            "id": "563042067954556929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3logo prev\u00ea uma iminente erup\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica em Yellowstone: Hank Hessler, ge\u00f3logo do parque nacion... http://t.co/bNWQmTzjmZ #issoeofim"
        },
        {
            "author_id": "2601655187",
            "created_at": "2015-02-04T17:33:54.000Z",
            "id": "563027682276167681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama\nhttp://t.co/DqMTwkNpwQ"
        },
        {
            "author_id": "2951734216",
            "created_at": "2015-02-04T17:31:51.000Z",
            "id": "563027164178968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, emiss\u00e1rio submarino, na Praia do Jos\u00e9 Menino. http://t.co/0ngLiQNITp"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-02-04T17:18:18.000Z",
            "id": "563023754016866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eleito como a Oitava Maravilha do Mundo em uma vota\u00e7\u00e3o popular no site Virtual Tourist, o Parque Nacional de... http://t.co/BZOye78GwC"
        },
        {
            "author_id": "104855382",
            "created_at": "2015-02-04T17:07:22.000Z",
            "id": "563021003107098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 14 anos | Tocantins 24h http://t.co/asOrwm9eX9"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2015-02-04T17:00:42.000Z",
            "id": "563019325901381633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 ilegal na orla de Maric\u00e1, imagine-se dentro da Reserva Extrativista de Itaipu, onde essas e outras... http://t.co/uls0nPiMwt"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2015-02-04T17:00:09.000Z",
            "id": "563019188873486340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual recebe mostra com figurinos da novela Meu Pedacinho de Ch\u00e3o.  Aberto at\u00e9 as 20h, com entrada franca. #V\u00e1DeMetr\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-02-04T17:00:05.000Z",
            "id": "563019171156729857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 s\u00edtio Ramsar desde 2010 http://t.co/X1fCg5SlWA"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2015-02-04T16:34:56.000Z",
            "id": "563012842711179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O USU\u00c1RIOS DAS CANCHAS DE AREIA DO PARQUE MUNICIPAL: ELAS V\u00c3O RECEBER ILUMINA\u00c7\u00c3O. Leia mais no site da... http://t.co/Bw2K1Bwsj1"
        },
        {
            "author_id": "208496418",
            "created_at": "2015-02-04T16:29:29.000Z",
            "id": "563011470716567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o #parqueburlemarx \u00e9 o \u00fanico parque municipal da cidade de Sp que prop\u00f5e uma gest\u00e3o... http://t.co/a5mjj67R8O"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2015-02-04T16:07:25.000Z",
            "id": "563005917281914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um mergulho nessa \u00e1gua cristalina? \n\nCachoeira Sete Pil\u00f5es, no Parque Nacional do Capara\u00f3, aberto... http://t.co/LjS36o4AAZ"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-02-04T16:05:05.000Z",
            "id": "563005328657498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina (Amazonas)\n\n#amazonas #brasil #parquenacionaldopicodeneblina http://t.co/i05vWy3h3A"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2015-02-04T16:02:33.000Z",
            "id": "563004691140050946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovados hoje os planos de manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (RR) e Resex Barreiro das Antas (RO). Confira! http://t.co/BotOpQa9Ee"
        },
        {
            "author_id": "258832307",
            "created_at": "2015-02-04T15:57:17.000Z",
            "id": "563003368558559238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES - http://t.co/0mcsiBv1bB #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-02-04T15:32:44.000Z",
            "id": "562997190050975746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ai Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS/GO. N\u00e3o perca !! Em Abril... http://t.co/g5JyPvAP1w"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2015-02-04T15:32:00.000Z",
            "id": "562997005723910145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chuva forte em Ibitipoca traz preju\u00edzo aos moradores\nNa regi\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Estadual de Ibitipoca,houve... http://t.co/GykUX1PmPg"
        },
        {
            "author_id": "73921872",
            "created_at": "2015-02-04T15:19:54.000Z",
            "id": "562993959111524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f. @ Parque Municipal - Belo Horizonte http://t.co/aiHRHesOZv"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-02-04T15:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "562993505619165185",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/MJVjQhAsrw"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2015-02-04T15:03:48.000Z",
            "id": "562989906893766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/lA6ek3YXqY"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-02-04T15:03:47.000Z",
            "id": "562989903018196996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/uR749gUMI4"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2015-02-04T14:46:35.000Z",
            "id": "562985572902662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "211.627 pessoas de 115 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em janeiro.\nhttp://t.co/D6TGkSJGaS #Cataratas #Foz #CataratasEuFui"
        },
        {
            "author_id": "21517756",
            "created_at": "2015-02-04T14:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 100,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "562977984710463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, que lugar incr\u00edvel a Biblioteca do Parque Estadual no RJ! Preciso de um emprego nesse lugar! @culturarj VISITEM"
        },
        {
            "author_id": "87174353",
            "created_at": "2015-02-04T13:23:40.000Z",
            "id": "562964706718400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Urtiga ter\u00e1 parque municipal de rodeios\n\nO prefeito de S\u00e3o Jo\u00e3o da Urtiga, ao participar da... http://t.co/TCPyKbYPOZ"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-02-04T13:00:01.000Z",
            "id": "562958755944742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio (AC) recebeu a miss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o do... http://t.co/wEfmfpECKE"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-02-04T12:49:58.000Z",
            "id": "562956226896887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio fecha visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/jtgM604W3F Via Tablet  #serracatarinense"
        },
        {
            "author_id": "20490440",
            "created_at": "2015-02-04T12:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75934451,
                        -9.61276641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "562956059997130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pregui\u00e7ona e preguicinha @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/1Md95JkFI9"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:43.000Z",
            "id": "562951636088549379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/cKsp2zef6A"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:43.000Z",
            "id": "562951633689407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/mEwyHQ3nlA"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:42.000Z",
            "id": "562951630967291906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/mWb0Q7Ke9W"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:39.000Z",
            "id": "562951617855905795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/LJY0JOFiSB"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:38.000Z",
            "id": "562951614970224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/WJTRcAEdFC"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:35.000Z",
            "id": "562951599463890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/uuI5O2TnEw"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:32.000Z",
            "id": "562951589913427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/Alpf6tfyVE"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:26.000Z",
            "id": "562951561899679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/QbAcps0TVp"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:23.000Z",
            "id": "562951552802230273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/5l4AxHhj4X"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:21.000Z",
            "id": "562951541024641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/4LDLqVuwgP"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:20.000Z",
            "id": "562951539187527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/uBWQkLXnUQ"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:20.000Z",
            "id": "562951536226365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/So2YI30n5R"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-02-04T12:31:19.000Z",
            "id": "562951533940441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/kJ43F4yOtv"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2015-02-04T12:26:13.000Z",
            "id": "562950248541454337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/ZmY47kxnTR http://t.co/dOIZf2bqL2"
        },
        {
            "author_id": "417427695",
            "created_at": "2015-02-04T12:25:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "562950176793702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escadarias do  Parque Nacional da Tijuca #eusoudorio http://t.co/RZSwMRQI7R"
        },
        {
            "author_id": "417427695",
            "created_at": "2015-02-04T12:17:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "562948025589710849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que vista linda! Parque Nacional da Tijuca #eusoudorio http://t.co/I5WlUjN8Z9"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-02-04T12:16:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "562947773574967297",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/MJVjQhAsrw"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-02-04T12:16:19.000Z",
            "id": "562947759259791363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/GpaNNQCSsI"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-02-04T12:16:12.000Z",
            "id": "562947728377139201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/3boiIW6e03"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-02-04T12:16:05.000Z",
            "id": "562947699037970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/Jqxy3ECXxq"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-02-04T12:16:02.000Z",
            "id": "562947689927946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/rZaSWKkkJc"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-04T12:15:15.000Z",
            "id": "562947489750601728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/PIQpdsd39i"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2015-02-04T12:15:07.000Z",
            "id": "562947458507214851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/PU7KEEsYwB"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-02-04T12:13:17.000Z",
            "id": "562946995816759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/c2x1hYQEle #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-04T12:12:52.000Z",
            "id": "562946889956753411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES\" http://t.co/ym9oEJZtfn"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2015-02-04T12:11:03.000Z",
            "id": "562946433641631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/30P6GxCgjq"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2015-02-04T12:10:58.000Z",
            "id": "562946414112948225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/0iP6TVQXQP"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2015-02-04T12:10:56.000Z",
            "id": "562946402750586881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/34if1m4wRn"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2015-02-04T12:10:53.000Z",
            "id": "562946390775840769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/hRiiCWtn0r"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2015-02-04T12:10:51.000Z",
            "id": "562946382001360899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/47o83pwTNq"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2015-02-04T12:10:48.000Z",
            "id": "562946372656431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/JE7XmPHmgj"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2015-02-04T12:10:46.000Z",
            "id": "562946362799820802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/V7k6CFQ3Nu"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2015-02-04T12:10:44.000Z",
            "id": "562946354193108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/jojpJfjY6w"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-04T12:08:41.000Z",
            "id": "562945838901886978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/wgMJnzPidw"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-02-04T12:07:27.000Z",
            "id": "562945527772639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/APguRnIEGJ http://t.co/wTo3v8KALK"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-02-04T12:07:20.000Z",
            "id": "562945500434145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/QY4IuKVSmk"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:56.000Z",
            "id": "562945398516744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/CzVvl23w7j"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:54.000Z",
            "id": "562945391336128514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/wnck40yu71"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:53.000Z",
            "id": "562945383463415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/GuT9b2lUfU"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:51.000Z",
            "id": "562945376215654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/5IE0TAsYyC"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:49.000Z",
            "id": "562945368254861314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/njIBW4pijp"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:45.000Z",
            "id": "562945351561523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procu... http://t.co/zARCFZUOa9"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:43.000Z",
            "id": "562945342388596737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/BUDgiVwsLT"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:41.000Z",
            "id": "562945335178592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/XB2XvJDUdp"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:38.000Z",
            "id": "562945321538707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/u9vP2FKseX"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:32.000Z",
            "id": "562945297484369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/isA4eGx7f5"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:30.000Z",
            "id": "562945288793776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/rMsDPK2zk7"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:28.000Z",
            "id": "562945282204528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/aUIz8hRBo9"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:27.000Z",
            "id": "562945275539775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/HHLJqw5iIa"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:25.000Z",
            "id": "562945268065521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/YOi8TfbxMe"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:23.000Z",
            "id": "562945261107163137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/IWpXaQSjKc"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:17.000Z",
            "id": "562945233991004162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/5DCJbrYkuw"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:08.000Z",
            "id": "562945198314242049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/OCM5at0tl4"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:07.000Z",
            "id": "562945192060547073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/t8jZmMCgDo"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:03.000Z",
            "id": "562945175589486593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/IuDAgzGFWw"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-02-04T12:06:01.000Z",
            "id": "562945168924766209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivara... http://t.co/qZUDlNsJIr #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-02-04T12:05:44.000Z",
            "id": "562945097059557377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/3U8fVQ7CLp"
        },
        {
            "author_id": "374630237",
            "created_at": "2015-02-04T12:05:42.000Z",
            "id": "562945087777546241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/zsUbc7WfRZ"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-02-04T12:05:38.000Z",
            "id": "562945070761271297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/SzvR9CAV2D"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-02-04T12:05:34.000Z",
            "id": "562945055376568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/Vf2JDVrHkz"
        },
        {
            "author_id": "374633321",
            "created_at": "2015-02-04T12:05:30.000Z",
            "id": "562945037194235905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/nBhCKmA6pl"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-02-04T12:05:23.000Z",
            "id": "562945008769441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/krFVB8ojO3"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-02-04T12:05:21.000Z",
            "id": "562944999609073665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/uxhXWNdlp1"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-02-04T12:05:18.000Z",
            "id": "562944988137668609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/iXQ8Zr0Gg4"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-02-04T12:05:17.000Z",
            "id": "562944980940226561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES: Tatus e capivaras s\u00e3o esp\u00e9cies procuradas, segu... http://t.co/6jgu0kbqBj"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2015-02-04T12:00:09.000Z",
            "id": "562943692429066241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/Ra6KcHEDe1"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-02-04T11:59:08.000Z",
            "id": "562943436316487683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/HOlhnB8hVn"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2015-02-04T11:58:07.000Z",
            "id": "562943180245839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/OCK8GJSYqE"
        },
        {
            "author_id": "2867208550",
            "created_at": "2015-02-04T11:53:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "25262453",
                        "start": 1,
                        "username": "turomaquia"
                    }
                ]
            },
            "id": "562941972814761985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@turomaquia: Um parque nacional repleto de vulc\u00f5es \\o/ http://t.co/zSkOhlL64Z #espanha http://t.co/EkVA5zMfFO\"parece o um rosto!"
        },
        {
            "author_id": "252320224",
            "created_at": "2015-02-04T11:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50886312,
                        -27.72615266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "562940141590020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/uQ3UKtOx1U"
        },
        {
            "author_id": "340999224",
            "created_at": "2015-02-04T11:28:57.000Z",
            "id": "562935837256871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe que a sua calma cor azul engan\u00e1-lo. O n\u00facleo do Grand Prismatic Spring no parque nacional de... http://t.co/5tb4MxCvyZ"
        },
        {
            "author_id": "78067739",
            "created_at": "2015-02-04T11:06:23.000Z",
            "id": "562930161709236226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga de Bertioga abre duas trilhas para visita\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site do Governo do Estado http://t.co/lId2D9lwgF"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2015-02-04T10:59:36.000Z",
            "id": "562928452471644164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio voltam a aparecer no Parque Estadual da Pedra Azul - R\u00e1dio FMZ - A R\u00e1dio da Fam\u00edlia http://t.co/zKKZM3KfyE"
        },
        {
            "author_id": "266940084",
            "created_at": "2015-02-04T10:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77876581,
                        -22.87416604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "562927749531435010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5XG95pAuY5"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-02-04T10:54:50.000Z",
            "id": "562927254305796096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Colombo/PR\n\nSe passear pelo Parque Municipal da Uva, voc\u00ea poder\u00e1 se deparar com cogumelos pelo caminho.... http://t.co/sKDV4YOB7E"
        },
        {
            "author_id": "67769184",
            "created_at": "2015-02-04T10:46:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2944975,
                        -19.7729113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f7aadbdc1a6a3e87"
            },
            "id": "562925033556029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor maior \u2661 #DeOntem  #MeuPedacinho #pr\u00edncipe #PrimeiroAninho @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/zOlVhX887t"
        },
        {
            "author_id": "38878707",
            "created_at": "2015-02-04T10:09:11.000Z",
            "id": "562915766593650690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolhas de metano congelam em lago e criam '\u00e1guas-vivas do gelo'\nImagem espetacular foi feita no Parque Nacional... http://t.co/BC9YZO5oCO"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-02-04T09:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "562906990230642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia braseeeel \ud83d\ude0a\ud83c\udfc3 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/3rcGY9ivnh"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-04T08:16:18.000Z",
            "id": "562887355762495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nImagem espetacular foi feita no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1. Essas bolhas s\u00e3o consideradas altamente inflam\u00e1veis."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-02-04T08:07:05.000Z",
            "id": "562885039487463424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolhas de metano congelam em lago e criam '\u00e1guas-vivas do gelo' http://t.co/eFpe3gRbLc \nImagem espetacular foi feita no Parque Nacional B\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2982870623",
            "created_at": "2015-02-04T08:07:02.000Z",
            "id": "562885025038086145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolhas de metano congelam em lago e criam '\u00e1guas-vivas do gelo' \nImagem espetacular foi feita no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1. Essas bo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "25588909",
            "created_at": "2015-02-04T01:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "562787121724153857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino #sabado #parquedacantareira #pedragrande @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/2I3si75Eik"
        },
        {
            "author_id": "220552957",
            "created_at": "2015-02-04T01:07:42.000Z",
            "id": "562779498060742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce, s\u00edtio Ramsar desde 2010 http://t.co/dp7lP06ucL"
        },
        {
            "author_id": "344499517",
            "created_at": "2015-02-04T00:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71066953,
                        -21.30047953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "562775048201961473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dani , fera no t\u00eanis ... @ Parque Municipal da Mogiana http://t.co/AZybk4lJ4x"
        },
        {
            "author_id": "1700643846",
            "created_at": "2015-02-03T23:36:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88515678,
                        -16.75706241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "562756499899179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal https://t.co/8n0u04RxLW"
        },
        {
            "author_id": "77222852",
            "created_at": "2015-02-03T23:34:08.000Z",
            "id": "562755949702938627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores momentos do Falcatrua! Lan\u00e7amento do CD \"Vou com G\u00e1s\" no Parque Municipal de BH. \n#Falcatrua... http://t.co/YPFAeDc0f8"
        },
        {
            "author_id": "2422791799",
            "created_at": "2015-02-03T23:30:24.000Z",
            "id": "562755010745090049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Panam\u00e1. http://t.co/hoClRK2j9y #DestinoPanama"
        },
        {
            "author_id": "2788262847",
            "created_at": "2015-02-03T23:27:35.000Z",
            "id": "562754301920292865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tr\u00eas Picos- Nova Friburgo http://t.co/CICvKMOiED"
        },
        {
            "author_id": "386283436",
            "created_at": "2015-02-03T23:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1324859376",
                        "start": 58,
                        "username": "leticiaraquuel_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "562753987871772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @leticiaraquuel_) https://t.co/x2HrzPBCIo"
        },
        {
            "author_id": "2288915367",
            "created_at": "2015-02-03T23:23:21.000Z",
            "id": "562753236319621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#1DcomeToBeloHorizonte \rVo ir vender balinha no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "989941488",
            "created_at": "2015-02-03T22:32:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06537912,
                        4.62424162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "562740459664318465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Feliz#Tarde#Soleada con gabrieeliitaa silvana_625 @ Parque Nacional http://t.co/BPBFkYMH4y"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2015-02-03T22:15:12.000Z",
            "id": "562736083117801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir parque estadual de Pedra Azul - http://t.co/gKqdaTIQq5"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2015-02-03T22:12:04.000Z",
            "id": "562735294785814530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Desde que as experimentei, pela primeira vez, quando trabalhei no Parque Nacional de Aiguestortes, no Pirin\u00e9us... http://t.co/uAECMiHuEo"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2015-02-03T22:07:07.000Z",
            "id": "562734051745075201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir parque estadual de Pedra Azul http://t.co/7YXsGQXDW2"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2015-02-03T22:07:05.000Z",
            "id": "562734040613412864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir parque estadual de Pedra Azul http://t.co/vknBKT3qjC"
        },
        {
            "author_id": "55373047",
            "created_at": "2015-02-03T22:04:38.000Z",
            "id": "562733426768637954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de estrangeiros e brasileiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/5gmRgZhrfo http://t.co/QXe2fq51uj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-02-03T22:00:28.000Z",
            "id": "562732378419101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Trilha de hoje no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza http://t.co/ei8hBoX8pz"
        },
        {
            "author_id": "2434454405",
            "created_at": "2015-02-03T21:59:09.000Z",
            "id": "562732047467556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/wp5sNw6MkW"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2015-02-03T21:45:37.000Z",
            "id": "562728641449435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir parque estadual de Pedra Azul: Inc\u00eandios continuam em parque de Domingos Martins\nFoto: Divul..."
        },
        {
            "author_id": "154529201",
            "created_at": "2015-02-03T21:33:01.000Z",
            "id": "562725469976797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La primera medida de Massa como presidente: crear el Parque Nacional Bosque Taja\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "309215216",
            "created_at": "2015-02-03T21:31:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "562725031139356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83d\udca8 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/Q8vysSEqpF"
        },
        {
            "author_id": "37273949",
            "created_at": "2015-02-03T21:18:06.000Z",
            "id": "562721716498341890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crescem visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nO primeiro m\u00eas de 2015 foi de muita movimenta\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no... http://t.co/a5cEzcQGWp"
        },
        {
            "author_id": "426640217",
            "created_at": "2015-02-03T21:12:04.000Z",
            "id": "562720196910411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Araguaia \u00e9 um dos mais antigos do Brasil. Criado em 1959 pelo presidente Juscelino... http://t.co/0V2n0XeGbB"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-02-03T21:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562717636812079105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/6DuoWHjJHv #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-02-03T21:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562717592729976832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/mSIf3upVpD #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-02-03T21:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562717505316462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/YjIpeE2Jxc #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-02-03T21:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562717489998876674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/95N9hQTZjF #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-02-03T21:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562717371107127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/8Z9aDex6V1 #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-02-03T21:00:37.000Z",
            "id": "562717317571018756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1...  http://t.co/xGSSgQSGcQ"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-02-03T21:00:36.000Z",
            "id": "562717312915361793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1...  http://t.co/8WhlMa0kZJ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-02-03T21:00:27.000Z",
            "id": "562717274482950147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1... http://t.co/cLgw6gQ0cD"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-02-03T21:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562717255373684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/E28TW1eZLY tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-02-03T21:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562717194971512833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/5XHkX9sGm2 tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-02-03T21:00:03.000Z",
            "id": "562717174285209602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1... http://t.co/bLPNNWNwQT"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-02-03T21:00:01.000Z",
            "id": "562717165623996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1... http://t.co/3z66Tkh4Q7"
        },
        {
            "author_id": "113202945",
            "created_at": "2015-02-03T20:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "562716908668325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc2 #Toluca #Snow #GoPro #Friends #Brothers #Trip #Blue #Sky #LosAmo #ElGo @ Parque Nacional Nevado de\u2026 http://t.co/baaKJKdFbM"
        },
        {
            "author_id": "2872016593",
            "created_at": "2015-02-03T20:58:52.000Z",
            "id": "562716876858740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do... http://t.co/7s9Uikdq9F"
        },
        {
            "author_id": "14049937",
            "created_at": "2015-02-03T20:58:17.000Z",
            "id": "562716730351693825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Oeste de BH agora tem novo parque municipal - Gerais - Estado de Minas http://t.co/QpyWUb1Pks"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2015-02-03T20:55:26.000Z",
            "id": "562716010353270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio voltam a aparecer no Parque Estadual da Pedra Azul - http://t.co/tYN0y7yu2M"
        },
        {
            "author_id": "83223226",
            "created_at": "2015-02-03T20:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10048214,
                        -15.5783199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "562715542885507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/hRLSwqXmii"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-02-03T20:51:36.000Z",
            "id": "562715046820986881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/ZcC5YQhtcN #brasil"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2015-02-03T20:51:11.000Z",
            "id": "562714941229383681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/YTSqqW0T21"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:55.000Z",
            "id": "562713615816740865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1... http://t.co/F3V9EXE5YP"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713606455054336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/lvO6r7ArlK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713588109176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/7Ja9jVE6Fx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713579070455812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/82j7FH2u38 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713552650506244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/uI7eZ2KRLm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713542399643648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/raSr3Hi3lW tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713533109256194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/KnZilhtpM8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713523290374147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/uewwfN1hgF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713513983225857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/HFucdKr5lE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713491401080834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/CZ4WB0G3Yl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713475848634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/KxXNcS17dW tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713464473681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/eEKorqCoXo tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713434748616707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/83krsNnQN2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713411386347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/AbPfWiXjFL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713401441665025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/0HwoLpcjNg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-02-03T20:45:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713392436490240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/SR0cQdtx1X tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713383276134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/B4X98RbC1l tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713365362270209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/sFxLIXRXxm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713356336123908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/KuVTbeYneI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713337637908482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/K9q5dTQRsE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713327638675457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/GH2uGmvtQe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713286832295937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/lqkca0fU0u tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713274031284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/iwIvJID88Z tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713261297397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/XWUXQhoMLn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713251440754689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/ymPsRgeoSI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713232461541377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/CmLIEZvm7M tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713223133413378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/ZLp4dCin1a tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713205349572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/TDKzIxTrio tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713195748810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/3C8IMivmNT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713175133814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/ZPDnYXL2Pi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713165461733377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/XPBkojr5iO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713154602688513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/vTCtDnh4DA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-02-03T20:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713143114498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/RDwMBHat6i tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-02-03T20:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713116900089857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/vb3YnvZXjC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-02-03T20:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713105885835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/gBZe9FkaP6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-02-03T20:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713083475673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/JvvgSYXbDi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-02-03T20:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "562713074227236865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/ITJUFYLcho tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-02-03T20:42:22.000Z",
            "id": "562712720949403648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce, s\u00edtio Ramsar desde 2010 http://t.co/QUH0AXGfST"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-02-03T20:41:54.000Z",
            "id": "562712604121239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1...  http://t.co/xGSSgQSGcQ"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-02-03T20:41:54.000Z",
            "id": "562712603739553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1...  http://t.co/8WhlMa0kZJ"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-02-03T20:41:40.000Z",
            "id": "562712546470559746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1... http://t.co/E4ZARc027V"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-02-03T20:41:02.000Z",
            "id": "562712387456073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1... http://t.co/2eRlbXpJiD"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-02-03T20:40:26.000Z",
            "id": "562712234816966659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1... http://t.co/fr8gGEDTS7"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-02-03T20:40:07.000Z",
            "id": "562712155523657729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1... http://t.co/SghInom9fs"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-02-03T20:39:55.000Z",
            "id": "562712107297570818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1...  http://t.co/xGSSgQSGcQ"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-02-03T20:39:55.000Z",
            "id": "562712107079454723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1...  http://t.co/8WhlMa0kZJ"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-02-03T20:39:54.000Z",
            "id": "562712100263710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1... http://t.co/nwUFGU1ogL"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-02-03T20:39:47.000Z",
            "id": "562712074233847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1... http://t.co/xhaSewDPcq"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-03T20:39:16.000Z",
            "id": "562711941580603393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES http://t.co/0bTd935CjG"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-02-03T20:39:10.000Z",
            "id": "562711919023632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s margens da Rodovia do Sol. \nAt\u00e9 as 1... http://t.co/g8VrP6o7iY"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-02-03T20:39:07.000Z",
            "id": "562711903756369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guarapari, ES: \u00c1rea fica \u00e0s ... http://t.co/GUCo2AB5Lk #betacaralhudosan"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viana, Brasil",
                "id": "a53f58be6e7d1c1e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a3fd135e3a111667",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil",
                "id": "7c98ce1862275b42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia, Brasil",
                "id": "c9e192617e870aef",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Viana do Castelo, Portugal",
                "id": "6f8ae0ab3f0ddd29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil",
                "id": "e4f3ef6fbde53075",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esmeraldas, Brasil",
                "id": "f7aadbdc1a6a3e87",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "id": "dd72aa17ed1b2901",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66140924",
                "name": "Felipe Eubank",
                "username": "felipeeubank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53810212",
                "name": "Tamires Borgomani Rossatto",
                "username": "tamicristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448420907",
                "name": "Concretizes",
                "username": "Concretizes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305300732",
                "name": "Brielu - Incrivilhoso",
                "username": "g_victtor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395134858",
                "name": "|\u044f\u03b1q\u0131s\u03b1|",
                "username": "NotUrPi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98775649",
                "name": "Werlerson Souza",
                "username": "WerlersonSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82592371",
                "name": "\u00c1tila Lemos",
                "username": "atilalemos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158518136",
                "name": "Nathalia",
                "username": "nathaliadriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125388119",
                "name": "Print HD",
                "username": "printhd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27315423",
                "name": "Ivan Maur\u00edcio",
                "username": "ivanmauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121196835",
                "name": "Tia \u00c9rica dos gatos",
                "username": "ericatrichez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46278621",
                "name": "Carola Pinotti",
                "username": "carolapinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457092203",
                "name": "Melissa Katyelle",
                "username": "MelissaKatyele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220074309",
                "name": "Talitha Borges",
                "username": "taliborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241845440",
                "name": "Hapfun",
                "username": "Hapfunbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83910550",
                "name": "Julieta C\u00e2mara",
                "username": "Juwlietacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332247975",
                "name": "nandoou",
                "username": "nandolox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115544909",
                "name": "Dimi on the Road",
                "username": "dimiontheroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111775287",
                "name": "caio",
                "username": "toledoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152479173",
                "name": "J\u00e9",
                "username": "jeehschroeder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219447418",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "_LeonardoLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322487170",
                "name": "Roteiro dos Vales",
                "username": "roteirosdosvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161476823",
                "name": "Lohan",
                "username": "LohanLicht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444238545",
                "name": "C\u00e2mara Municipal GV",
                "username": "camaragv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014544298",
                "name": "Elisa Costa",
                "username": "ElisaCosta_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195430773",
                "name": "personal das \ud83c\udf1f",
                "username": "arthuraloh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129837652",
                "name": "Leonardo Monteiro",
                "username": "depleomonteiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141222392",
                "name": "Eun\u00edcio Senador",
                "username": "EunicioSenador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189698530",
                "name": "Kim",
                "username": "Kimberlybm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50318899",
                "name": "Ag\u00eancia de Not\u00edcias das Favelas",
                "username": "noticiasfavelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893998646",
                "name": "Arlon Batalha",
                "username": "arlonbatalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23318603",
                "name": "GUIA DO ATOR",
                "username": "guiadoator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153072800",
                "name": "Paulinho Costa",
                "username": "PaulinhoCostaGV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309164664",
                "name": "xiranja",
                "username": "brunoshiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83268139",
                "name": "Beto Franca",
                "username": "betofrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89222614",
                "name": "cientista (quase) com bolsa",
                "username": "vaitamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284162802",
                "name": "Pamela Olave",
                "username": "pamolave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458301305",
                "name": "TelemetroRadio",
                "username": "TelemetroRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902812370",
                "name": "vamospma",
                "username": "vamospma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107202362",
                "name": "Rodrigo Vieira",
                "username": "rodrigovieiradj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48535540",
                "name": "LesteMais",
                "username": "LesteMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182634120",
                "name": "Fala Barreiras",
                "username": "FalaBarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458615031",
                "name": "Nicaragua101",
                "username": "Nicaragua1on1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82734334",
                "name": "F\u00e1bio Maestri Bagio",
                "username": "fabiobagio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75672937",
                "name": "GOINFRA",
                "username": "Go_Infra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62070733",
                "name": "Luan",
                "username": "luanfillipes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74207293",
                "name": "kleber narvaes",
                "username": "klebernarvaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43341390",
                "name": "Mere Fragozo",
                "username": "MereFragozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462035050",
                "name": "Not\u00edcias do Oeste",
                "username": "jnoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845966448",
                "name": "G1 Vales de Minas",
                "username": "g1valesdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57087124",
                "name": "Folha de Guanh\u00e3es",
                "username": "folhadeguanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951032803",
                "name": "Tamandu\u00e1 Ecoturismo",
                "username": "tamanduaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730379143",
                "name": "ranger belisario",
                "username": "rangerviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834854270",
                "name": "TVM Mo\u00e7ambique",
                "username": "TVM_mocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149360845",
                "name": "Cepa",
                "username": "cepadaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893429761",
                "name": "Emb.Portugal Canada",
                "username": "embportugal_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772310",
                "name": "teste",
                "username": "teste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382291801",
                "name": "Primicia Lingerie",
                "username": "PrimiciaModa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15596147",
                "name": "Rafo Barbosa",
                "username": "rafodiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307019243",
                "name": "P\u00e1gina Global",
                "username": "paginaglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806289120",
                "name": "Mox",
                "username": "Oh_Mox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880064205",
                "name": "DESTAK NOTICIAS",
                "username": "DESTAKNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772253434",
                "name": "Complete Blog Soln..",
                "username": "bloglordhtml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95803565",
                "name": "nereida",
                "username": "nalvarez666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430827657",
                "name": "Lima Escape",
                "username": "LimaEscapeET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521217792",
                "name": "explayada",
                "username": "Explayada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55693603",
                "name": "Theo Alves - Manaus",
                "username": "alvestheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599687301",
                "name": "folhageral.com",
                "username": "FolhaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123863002",
                "name": "Lucas Guimar\u00e3es",
                "username": "LucasGuid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83080998",
                "name": "\u00d1 importa",
                "username": "Lud1000a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447154370",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel Luchese",
                "username": "JoaoLuchese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91804316",
                "name": "Christian Souza Costa",
                "username": "christiansouzac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010191142",
                "name": "vt",
                "username": "vitorshev7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111082661",
                "name": "Rafael Melo",
                "username": "rafacruzmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313007807",
                "name": "Mora",
                "username": "Caritomerlo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629927620",
                "name": "Ziba",
                "username": "ZicaNeve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745941248",
                "name": "Jessica Moraes",
                "username": "jheessymoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234366165",
                "name": "Sr D",
                "username": "tiau_e_fodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133012118",
                "name": "jos_trrs",
                "username": "Pigmeo016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829829828",
                "name": "Viajar Lava a Alma",
                "username": "ViajarLavaaAlma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838034419",
                "name": "People4ABetterWorld",
                "username": "P4BW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155306268",
                "name": "Lucia Costa Zaidan",
                "username": "luciaczaidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332394580",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "anasclaraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97302702",
                "name": "Gissebutter\ud83d\udc9c\ud83c\udf3c",
                "username": "GisselleAriza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471037141",
                "name": "Labanca Im\u00f3veis",
                "username": "mlabancaimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730205963",
                "name": "cristina",
                "username": "ClBotoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713720518",
                "name": "Bruno Soares",
                "username": "brunosoareslago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66426567",
                "name": "Carlos A. Sampaio",
                "username": "Oexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200825185",
                "name": "AnimaVida",
                "username": "AnimaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904271666",
                "name": "andrey pessoa",
                "username": "andrey16aps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213722666",
                "name": "Abuze.com.br",
                "username": "AbuzeOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208136764",
                "name": "Travel Workers",
                "username": "travelworkers_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64071952",
                "name": "rafael vilela",
                "username": "RafaelVilela02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70803291",
                "name": "nina vital",
                "username": "ninavital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59192025",
                "name": "Ricardo Miranda",
                "username": "charlespub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95740548",
                "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o",
                "username": "jose_simao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319673811",
                "name": "Daniel Ospina",
                "username": "danielospinarey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325623175",
                "name": "elso arruda",
                "username": "elsonense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29038504",
                "name": "brug",
                "username": "soubrug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501184797",
                "name": "Crescente F\u00e9rtil",
                "username": "CrescenteFertil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151341486",
                "name": "FTIEMG",
                "username": "FTIEMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139904604",
                "name": "TvK",
                "username": "tvonkreuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717849404",
                "name": "Camila Lima",
                "username": "deliciasupreme1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9288772",
                "name": "t\u00e9",
                "username": "chez_noelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24226670",
                "name": "Renato Bahia Bock",
                "username": "elescapista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868029",
                "name": "HIPTOUR",
                "username": "Hip_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357476009",
                "name": "UNIFIMES",
                "username": "UNIFIMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17044247",
                "name": "PesquisaImoveis",
                "username": "PesquisaImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134769144",
                "name": "Larica",
                "username": "larissakiekow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596081978",
                "name": "Thomas M da Silva ",
                "username": "Lobi_nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285750763",
                "name": "L\u00edngua Turca",
                "username": "LinguaTurca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018793035",
                "name": "Rio Seu Lindo FB Pag",
                "username": "RioSeuLindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847563314",
                "name": "Anna Gomes",
                "username": "NanaGomees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809635442",
                "name": "Djenyfer",
                "username": "DjenyBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175849658",
                "name": "jujuba_",
                "username": "valeriamyninga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37113133",
                "name": "Carolina Lima",
                "username": "carolinalimaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78652246",
                "name": "nanda",
                "username": "fernandalins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229194643",
                "name": "NMC Viagens",
                "username": "NMC_Viagenstur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190074161",
                "name": "Camila",
                "username": "camicantelmi14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311701463",
                "name": "Mat\u00edas",
                "username": "matiasangus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23029067",
                "name": "Olivia Taylor",
                "username": "Via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812167793",
                "name": "GiMarchinski#TIMBETA",
                "username": "GMarchinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855763429",
                "name": "Jo\u00e3o Reforma",
                "username": "ReformaTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362136987",
                "name": "ANA TAVARES",
                "username": "AnatavaresDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271677739",
                "name": "tay",
                "username": "tayanabolba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51287665",
                "name": "Jean Zanuz",
                "username": "JeanZanuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85216233",
                "name": "\u00cdtalo Marques",
                "username": "italumarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89732310",
                "name": "Sara Felix",
                "username": "SassaFelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273986050",
                "name": "d-sesper\u03b1d\u03b1 \u0f04",
                "username": "puccsgrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85905873",
                "name": "andr\u00e9 \ud83e\udd21",
                "username": "martyneise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292091518",
                "name": "Paloma Silva",
                "username": "PallomaSilvaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107849483",
                "name": "gui",
                "username": "farriagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005746522",
                "name": "Mais Vetor Norte",
                "username": "maisvetornorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717574853",
                "name": "Mapi Per\u00fa Travel",
                "username": "Mapiperu_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1936088053",
                "name": "leonardo silva",
                "username": "leonardo14terto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893455261",
                "name": "priscila",
                "username": "calliopses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79824827",
                "name": "venus",
                "username": "ve_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225080221",
                "name": "KLAYTON AZEVEDO",
                "username": "klaytonazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74655871",
                "name": "Grupo Puro Pecado",
                "username": "GrupoPuroPecado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274537033",
                "name": "Roman Kosolapov",
                "username": "romankosolapov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89013286",
                "name": "Pr. Jer\u00f4nimo",
                "username": "Prjeronimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67999648",
                "name": "bored in da house",
                "username": "butmakeitpretty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763413",
                "name": "Mari Campos",
                "username": "maricampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "517532658",
                "name": "Pame",
                "username": "pamedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39060832",
                "name": "y \u2720",
                "username": "yaanvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200587977",
                "name": "Blog Isso \u00c9 O Fim",
                "username": "issoeofim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601655187",
                "name": "Kiteo Layfado Lando",
                "username": "KiteoLando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951734216",
                "name": "Rede Cariri Central",
                "username": "CaririCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104855382",
                "name": "Carlos Furtado",
                "username": "sudestehoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208496418",
                "name": "Parque Burle Marx",
                "username": "pqburlemarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228473626",
                "name": "Brasil e Italia",
                "username": "italiaebrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258832307",
                "name": "Edinaldo Belzoff",
                "username": "EdinaldoBelzoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73921872",
                "name": "QueridoPutaQuePariu",
                "username": "dhiegous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21517756",
                "name": "#MENINATHAIS",
                "username": "_thaizoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87174353",
                "name": "Radio Sananduva",
                "username": "sananduvafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20490440",
                "name": "Eduardo Leite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Leia Maremoto",
                "username": "eduardoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417427695",
                "name": "Juju Papa",
                "username": "jurema37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630237",
                "name": "adriano lotescco",
                "username": "adrianolotescco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633321",
                "name": "angelina sans",
                "username": "angelinasans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867208550",
                "name": "Juliana Mendes Gonca",
                "username": "GoncaJuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252320224",
                "name": "Alejo S\u00e1nchez O.",
                "username": "Elalejosanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340999224",
                "name": "Claudio B Carneiro",
                "username": "cb_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78067739",
                "name": "EMTU/SP",
                "username": "emtu_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266940084",
                "name": "Estella Cabral",
                "username": "este5la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67769184",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "Lc_Magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38878707",
                "name": "WorkingFreeLancer\u00ae",
                "username": "WorkingFree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982870623",
                "name": "Newman2020",
                "username": "CoelloPaolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25588909",
                "name": "Everton Ventura",
                "username": "ventura51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220552957",
                "name": "Admilson Barbosa",
                "username": "fotografo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344499517",
                "name": "wilson alves",
                "username": "wil_gap01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700643846",
                "name": "Rael Silva tim beta",
                "username": "rael23sk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77222852",
                "name": "Falcatrua",
                "username": "BandaFalcatrua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422791799",
                "name": "Muevetecars",
                "username": "muevetecars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788262847",
                "name": "Naj\u00e9ra #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "juptercsmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386283436",
                "name": "caio matheus",
                "username": "caiomathheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324859376",
                "name": "Let\u00edcia Raquel",
                "username": "leticiaraquuel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288915367",
                "name": "manoela",
                "username": "manoelablena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989941488",
                "name": "Sofi\u00e1 Dior El Caviar",
                "username": "sofiadior012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373047",
                "name": "Jornal Sierramar",
                "username": "jornalsierramar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434454405",
                "name": "Alaide Lamdim",
                "username": "ALamdim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154529201",
                "name": "Yoda Stereo",
                "username": "YodaStereo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309215216",
                "name": "julio",
                "username": "juliozanuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37273949",
                "name": "William Saliba",
                "username": "william_saliba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426640217",
                "name": "GPA Brasil",
                "username": "gpa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113202945",
                "name": "\u2666\u2660Me dicen Kevs\u2660\u2666",
                "username": "KevStna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872016593",
                "name": "Renan Cesar Batista",
                "username": "renanbatista986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14049937",
                "name": "Fabiano G. Souza",
                "username": "fgsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83223226",
                "name": "O drico",
                "username": "azambonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "564061113130962944",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rkt1w87fg0td7g3l3rufp1a2ecfx",
        "oldest_id": "562711903756369920",
        "result_count": 500
    }
}