{
    "data": [
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-01-29T21:45:22.000Z",
            "id": "560916638632255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio fecha visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/J3psmvCWao"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-01-29T21:45:22.000Z",
            "id": "560916638547972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fecha visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/fkrFuzeSkL"
        },
        {
            "author_id": "2999276248",
            "created_at": "2015-01-29T21:34:23.000Z",
            "id": "560913874476863488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Amizade | La Banda del Parque - Nacional e Geral do Gr\u00eamio. http://t.co/4uwrCjSHjW"
        },
        {
            "author_id": "97922309",
            "created_at": "2015-01-29T21:13:14.000Z",
            "id": "560908553129848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Imago, ergo sum\" @ Parque Nacional Nevado De Toluca http://t.co/jzwlkv3sqe"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2015-01-29T20:57:52.000Z",
            "id": "560904685532762113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/qpJvkKv3TU"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-01-29T20:40:45.000Z",
            "id": "560900376233508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o carnaval temos um roteiro novo para o Parque Nacional de Itatiaia.... http://t.co/ksd1tJHjWO"
        },
        {
            "author_id": "11323062",
            "created_at": "2015-01-29T20:38:32.000Z",
            "id": "560899818999267329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual, no centro do Rio. Que lugar legal. http://t.co/XT7jxPa1cz"
        },
        {
            "author_id": "1586086297",
            "created_at": "2015-01-29T20:29:19.000Z",
            "id": "560897499406151681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Posses. \u2014 se sentindo de alma lavada em Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/fCa1TlP4Yy"
        },
        {
            "author_id": "292065701",
            "created_at": "2015-01-29T20:27:58.000Z",
            "id": "560897157914722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alckmin inaugurou uma ETE em Campos do Jord\u00e3o, que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, s\u00f3 depois de ordem judicial. E jura que foi obra dele."
        },
        {
            "author_id": "229117668",
            "created_at": "2015-01-29T20:19:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "560895080937324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a aventura !! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/iGHDXA6SwN"
        },
        {
            "author_id": "113720666",
            "created_at": "2015-01-29T19:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "14116807",
                        "start": 126,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "560889554090356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia - Festival em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental valoriza economia criativa - Jornal Bahia Online http://t.co/gbyoJTALW7 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-01-29T19:37:34.000Z",
            "id": "560884475853561858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/VnLEQygcXQ"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2015-01-29T19:18:06.000Z",
            "id": "560879576772263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari - Esp\u00edrito Santo http://t.co/F1N1aFv2KN"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2015-01-29T19:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "57254597",
                        "start": 94,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "560877980495654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia \u00e9 ref\u00fagio brasileiro de esp\u00e9cies raras http://t.co/vzBY388jEY via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "201405064",
            "created_at": "2015-01-29T18:57:45.000Z",
            "id": "560874457980743681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o e fotografia marcam domingo no Parque Municipal em Pouso Alegre... http://t.co/xZyEmwbgAt"
        },
        {
            "author_id": "263713249",
            "created_at": "2015-01-29T18:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "145011507",
                        "start": 0,
                        "username": "CL_Campos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.90097957,
                        -3.6261528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e59cda784c1a11dc"
            },
            "id": "560873973307961344",
            "in_reply_to_user_id": "145011507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CL_Campos hahaha \u00e9 o nome de um parque Nacional deles l\u00e1, de onde eles tiram essas paisagens bonitas de nossa tela \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "148978714",
            "created_at": "2015-01-29T18:34:09.000Z",
            "id": "560868517919342594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embalse de Chuza Parque Nacional Natural Chingaza #Cundinamarca #Colombia #viajaxcolombia\u2026 http://t.co/aDu34yk79t"
        },
        {
            "author_id": "395387772",
            "created_at": "2015-01-29T18:31:03.000Z",
            "id": "560867737472606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caticorniohueas mas juro que n\u00e3o mando indireta pra vc Gabriel do parque municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2015-01-29T18:25:15.000Z",
            "id": "560866276994994178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parceria com UFPR/ITTI, Rebio das Perobas lan\u00e7a livro sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nConfira:... http://t.co/1i6tLKek6K"
        },
        {
            "author_id": "328255649",
            "created_at": "2015-01-29T18:11:04.000Z",
            "id": "560862708178755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia \u00e9 ref\u00fagio brasileiro de esp\u00e9cies raras http://t.co/eE26FONpKH"
        },
        {
            "author_id": "225780476",
            "created_at": "2015-01-29T18:09:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "560862302690611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu hor\u00f3scopo segundo os animais!!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/koumQzABOE"
        },
        {
            "author_id": "39796608",
            "created_at": "2015-01-29T18:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "560861287400611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/yuRhNIAMQN"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-01-29T18:00:30.000Z",
            "id": "560860047379812355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: 5 best places to visit in Amap\u00e1 Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque - Amap\u00e1 [x] Cachoeira de... http://t.co/3UP1jwUtYC"
        },
        {
            "author_id": "52810524",
            "created_at": "2015-01-29T17:46:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "560856556368297984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/iAdbPfpPJl"
        },
        {
            "author_id": "24674420",
            "created_at": "2015-01-29T17:36:36.000Z",
            "id": "560854033523814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Viajou para algum Parque Nacional brasileiro durante as f\u00e9rias? Que tal colaborar? http://t.co/kAvgasC8Jv http://t.co/DxMnCJoqBP"
        },
        {
            "author_id": "152701071",
            "created_at": "2015-01-29T17:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "560852785059876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yisus \u270c#cristoredentor #vscocam #Brasil @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/daV1vxfknZ"
        },
        {
            "author_id": "54763916",
            "created_at": "2015-01-29T17:03:41.000Z",
            "id": "560845749601435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Estadual do Caracol - Canela, Rio Grande do Sul (by\u00a0Marcelo Ferreira) http://t.co/eKkcYmobQ7"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2015-01-29T16:25:26.000Z",
            "id": "560836125066289152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monge  - PR: Sema vistoria obras em parque estadual  - http://t.co/50gJIx7Gi4"
        },
        {
            "author_id": "360637803",
            "created_at": "2015-01-29T16:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "256125815",
                        "start": 4,
                        "username": "dan_nepomuceno"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560834795979411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL\u00d4 @dan_nepomuceno,  EST\u00c1DIO AMIGOS DO PARQUE MUNICIPAL."
        },
        {
            "author_id": "360637803",
            "created_at": "2015-01-29T16:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2438513900",
                        "start": 0,
                        "username": "SabioMineiro"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "373959337",
                        "start": 14,
                        "username": "abemoreGalo13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560833886318755842",
            "in_reply_to_user_id": "2440129874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SabioMineiro @abemoreGalo13 EST\u00c1DIO AMIGOS DO PARQUE MUNICIPAL. ;]]"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-01-29T16:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "560833864223162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/XMOb9A8nfe"
        },
        {
            "author_id": "27697272",
            "created_at": "2015-01-29T16:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "39748249",
                        "start": 110,
                        "username": "cbnmaringa"
                    }
                ]
            },
            "id": "560832443775991809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o #cbnmaringa2 fala sobre o n\u00edvel do Rio Pirap\u00f3, mas tamb\u00e9m inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande. @cbnmaringa"
        },
        {
            "author_id": "2181431861",
            "created_at": "2015-01-29T16:10:30.000Z",
            "id": "560832365464125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e os dois mais fofos do mundo... Alison e Hanna @ Parque Nacional Canaima, La Gran Sabana http://t.co/GfSv7UkvHH"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2015-01-29T15:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "16029780",
                        "start": 118,
                        "username": "World_Wildlife"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "759251",
                        "start": 134,
                        "username": "CNN"
                    }
                ]
            },
            "id": "560829239730372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uau! Jaguar preto raro nadando no Parque Nacional da Juruema #Amaz\u00f4nia http://t.co/GJR2K3haaI http://t.co/IsvKZoE5Vy [@World_Wildlife @CNN\u200b]"
        },
        {
            "author_id": "53270795",
            "created_at": "2015-01-29T15:52:17.000Z",
            "id": "560827779995164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#spider #mogidascruzes #parquemunicipal #natureza @ Serra Itapety , Parque Municipal http://t.co/8dqh5URA1B"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-01-29T15:45:42.000Z",
            "id": "560826125178667010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual do Caracol - Canela, Rio Grande do Sul (by\u00a0Marcelo Ferreira) http://t.co/MtHLaJOEcD"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2015-01-29T15:30:51.000Z",
            "id": "560822389542756353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico recomenda Prefeitura Brumadinho-MG que anule Decreto q reduziu \u00e1rea Monumento Natural M\u00e3e D' \u00e1gua http://t.co/MwnIc8fwzF"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2015-01-29T15:00:06.000Z",
            "id": "560814650825388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo: Parque Estadual Restinga de #Bertioga abre duas trilhas ecol\u00f3gicas para visita\u00e7\u00e3o. Agende seu #passeio: http://t.co/W3S3jUS9f1"
        },
        {
            "author_id": "312285548",
            "created_at": "2015-01-29T14:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "219656143",
                        "start": 64,
                        "username": "rpcparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "560808258106302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio das On\u00e7as #Matinhos no #Paran\u00e1TVCuritiba da @rpcparana 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o http://t.co/Cm4MgOJrmw"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-01-29T14:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "560806131963269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobreviva, reviva, viva. \ud83c\udf43 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/fgXGBBBACD"
        },
        {
            "author_id": "32419539",
            "created_at": "2015-01-29T13:50:43.000Z",
            "id": "560797189723926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barack Obama vai propor ampliar a \u00e1rea protegida do ref\u00fagio \u00e1rtico do Alasca para 4,97 milh\u00f5es de hectares http://t.co/adqpYgtU7f"
        },
        {
            "author_id": "1242149036",
            "created_at": "2015-01-29T13:45:35.000Z",
            "id": "560795897068793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um novo Parque Municipal em BH! Ele disp\u00f5e de v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de lazer e de atividades f\u00edsicas.Conhe\u00e7a: http://t.co/5FFAKnqOHd."
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2015-01-29T13:42:36.000Z",
            "id": "560795147521523713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7ada nas atividades de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Municipal de Macei\u00f3 na #EcoF\u00e9rias! http://t.co/Sew2LnA81N"
        },
        {
            "author_id": "55456663",
            "created_at": "2015-01-29T13:41:58.000Z",
            "id": "560794986204393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS\nThalles Roberto show dia 29/1/2015\nquinta, 21h00 - Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini\n\nhttp://t.co/TpVvYhf4Qh"
        },
        {
            "author_id": "332364230",
            "created_at": "2015-01-29T13:41:45.000Z",
            "id": "560794931422593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS\nThalles Roberto show dia 29/1/2015\nquinta, 21h00 - Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini\n\nhttp://t.co/aMtT1yFwEy"
        },
        {
            "author_id": "1323518340",
            "created_at": "2015-01-29T13:41:00.000Z",
            "id": "560794745220636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado vistoria obras no Parque Estadual do Monge - http://t.co/7zDnOgjpKv http://t.co/Hi092WIsRh"
        },
        {
            "author_id": "389476949",
            "created_at": "2015-01-29T13:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8675599,
                        -20.4354067
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "560793911107788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "liberdade pra dentro da cabe\u00e7a \ud83d\udc4a\u2764\ufe0f @ Cachoeira Bonita - Parque Nacional da Serra Do Capara\u00f3 http://t.co/g9PppZPM7q"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2015-01-29T13:23:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "560790427134337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano quatro inc\u00eandios destru\u00edram sete mil hectares do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/JpPS3zy5dq"
        },
        {
            "author_id": "174895312",
            "created_at": "2015-01-29T13:00:03.000Z",
            "id": "560784438175346689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas \u2013 Colorado \u2013 EUA\nVisto da ISS\n\nFonte: http://t.co/l2awbDoKBt http://t.co/PkKZ7njwuG"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2015-01-29T12:55:07.000Z",
            "id": "560783197517017088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longos trechos Off Road pelo Parque Estadual do Jalap\u00e3o, um visual \u00fanico do Capim Dourada, Rios, Cachoeiras e... http://t.co/xFlQQnKcAG"
        },
        {
            "author_id": "2779051285",
            "created_at": "2015-01-29T12:26:53.000Z",
            "id": "560776091905064960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Pantanal Mato-Grossense - Brasil http://t.co/IE6BzAilKR"
        },
        {
            "author_id": "122386444",
            "created_at": "2015-01-29T12:01:43.000Z",
            "id": "560769759047090177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: O Projeto M\u00e3e da Mata, inserido em uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), est\u00e1 localizada no... http://t.co/kZG21DHUnd"
        },
        {
            "author_id": "611100019",
            "created_at": "2015-01-29T11:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "560769110494425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey Jim hes dead \n#trilhadeleve\n#madrugao @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/e0tZYFYXUp"
        },
        {
            "author_id": "853655317",
            "created_at": "2015-01-29T11:54:46.000Z",
            "id": "560768008319434753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #aquiEstarreja \u00e0 sa\u00edda para o Parque Nacional Tierra del Fuego - Fin del Mundo, na Argentina.\n\nObrigado, F\u00e1tima... http://t.co/50AUqIhzfc"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-01-29T11:30:39.000Z",
            "id": "560761940440793090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio fecha visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/8SnpwoftZ8"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-01-29T11:30:36.000Z",
            "id": "560761929036472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fecha visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/zLb8YEWmTH"
        },
        {
            "author_id": "47202711",
            "created_at": "2015-01-29T11:25:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "560760604106186752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/oMCsUSphMd http://t.co/d3bE1iGjwP"
        },
        {
            "author_id": "106211920",
            "created_at": "2015-01-29T11:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1289039427252166656",
                        "start": 0,
                        "username": "tataa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "560760374329634817",
            "in_reply_to_user_id": "32037422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tataa_  Tanto decidas participar num parque nacional como de divers\u00f5es vais melhorar o teu curr\u00edculo pela experi\u00eancia nos EUA."
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2015-01-29T11:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "22914738",
                        "start": 84,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "560759071503298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fecha visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/jwl9XdxgLR via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "39060832",
            "created_at": "2015-01-29T10:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77876581,
                        -22.87416604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "560751545290342401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/0kJYaQrfPn"
        },
        {
            "author_id": "1656179581",
            "created_at": "2015-01-29T10:35:08.000Z",
            "id": "560747966689185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer vir jogar golfe em plena \u00e1rea protegida da Serra do Socorro e Archeira? Participe no passatempo WINTER GOLF... http://t.co/EgLXwcTC94"
        },
        {
            "author_id": "272723444",
            "created_at": "2015-01-29T10:21:39.000Z",
            "id": "560744573623074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83d\udeb4\u2764\ufe0f\ud83d\udeb4 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7eaTveEyps"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2015-01-29T10:07:07.000Z",
            "id": "560740919637315585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!!\nUm pouco do Parque Nacional Santa Teresa no Uruguai no link abaixo.... http://t.co/Pq49LALgK4"
        },
        {
            "author_id": "2512153272",
            "created_at": "2015-01-29T09:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "14116807",
                        "start": 123,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "560738940400189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Parque Natural Municipal Morro da Pescaria - Praia do Morro - Guarapari. - Viajar hei http://t.co/w0QZS5G17Z via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "1286570984",
            "created_at": "2015-01-29T09:37:45.000Z",
            "id": "560733529198170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Dunas da Praia da Ribanceira em Imbituba est\u00e3o localizadas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA - da Baleia... http://t.co/yWRMDy8Ebw"
        },
        {
            "author_id": "208277869",
            "created_at": "2015-01-29T04:10:58.000Z",
            "id": "560651288682450947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas#final#parquenacionaldoiguacu#sulesudestesegundoumparauara @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 http://t.co/SovsDPvoGI"
        },
        {
            "author_id": "208277869",
            "created_at": "2015-01-29T03:44:00.000Z",
            "id": "560644504202801153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mirante#cataratas#parquenacionaldoiguacu#sulesudestesegundoumparauara @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 http://t.co/rELezP8zZC"
        },
        {
            "author_id": "201526384",
            "created_at": "2015-01-29T03:42:44.000Z",
            "id": "560644184689111040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse domingo agora + Parque Municipal seria uma boa em"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-01-29T02:49:10.000Z",
            "id": "560630703969562624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Iniciativa busca criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Toca dos Urubus, em Baependi, sul de Minas http://t.co/WFdf8y7wgr http://t.co/dqp7D8ye7S"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2015-01-29T02:30:31.000Z",
            "id": "560626009150857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O recorte da VALE no Parque Nacional do Gandarela (aqu\u00edfero) significa menos \u00e1gua para 6M habitantes http://t.co/HMvvXiNPku"
        },
        {
            "author_id": "63282212",
            "created_at": "2015-01-29T01:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "228872611",
                        "start": 0,
                        "username": "philosopop"
                    }
                ]
            },
            "id": "560604321776418818",
            "in_reply_to_user_id": "228872611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@philosopop \u00fanica novela que teve loca\u00e7\u00e3o aqui foi em lugar que eu ainda n\u00e3o conhecia (Parque Estadual de Vila Velha, em Sonho Meu)"
        },
        {
            "author_id": "80628503",
            "created_at": "2015-01-29T01:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2109743,
                        -22.92497254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "560603697554931714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ Parque Nacional Da Tijuca - Paineiras-Vista Chinesa http://t.co/CWiVvMB9A2"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2015-01-29T00:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "560602217863188481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse calor, qualquer queda d'\u00e1gua \u00e9 uma ben\u00e7\u00e3o! @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/yCr0wZqvDt"
        },
        {
            "author_id": "450848017",
            "created_at": "2015-01-29T00:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87334243,
                        -23.49697267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "560600184191979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mais uma tarde boa #Barueri #Parque #Park #Sunset #PorDoSol #Verde @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/qPHfMSjCvx"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2015-01-29T00:28:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 80,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "560595327687094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo l\u00e1 perder um pouco dessa caloria de hoje kk (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/2EopMK4kFV"
        },
        {
            "author_id": "216372606",
            "created_at": "2015-01-28T23:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44664201,
                        -22.7745816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "560587297016791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inesquec\u00edvel! @ Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u http://t.co/IIXrNALWnO"
        },
        {
            "author_id": "129864698",
            "created_at": "2015-01-28T23:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8732015,
                        -23.49712069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "560583428958355458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o fica assim! \ud83d\ude0d #voleibol #voleideareia #amomuito #amigos @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque\u2026 http://t.co/ZF0Jym0fSs"
        },
        {
            "author_id": "1186529042",
            "created_at": "2015-01-28T23:22:48.000Z",
            "id": "560578771267629057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi um dia de muita civilidade...ou civiliza\u00e7\u00e3o? Conhecemos a Biblioteca Parque Estadual &lt;3 Maravilhoso o... http://t.co/pG1xPqBnro"
        },
        {
            "author_id": "53891112",
            "created_at": "2015-01-28T23:00:52.000Z",
            "id": "560573252163362816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "entre esses projetos um foi no meu bairro que tem uma \u00e1rea verde maravilhosa e que pode(ria) virar um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "80618221",
            "created_at": "2015-01-28T22:16:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.9750396,
                        -23.914328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "408d71c004dc7f50"
            },
            "id": "560562063043743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 bem em cima das \u00e1rvores do Parque Estadual, vulgo Reserva"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-28T21:59:26.000Z",
            "id": "560557790490820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEm nota, a prefeitura disse que ainda n\u00e3o foi notificada da a\u00e7\u00e3o. Promotoria pede recupera\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Guarir..."
        },
        {
            "author_id": "523313835",
            "created_at": "2015-01-28T21:22:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "560548505434202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/zP7nUFXZwQ"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2015-01-28T21:20:59.000Z",
            "id": "560548112037847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novas categorias de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estaduais n\u00e3o previstas na Lei Federal no 9.985/00, que instituiu o Sistema Nacional de Unidades"
        },
        {
            "author_id": "167038272",
            "created_at": "2015-01-28T21:13:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "723513250537738240",
                        "start": 8,
                        "username": "mamaeimperfeita"
                    }
                ]
            },
            "id": "560546228606222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost @mamaeimperfeita: Aproveitamos tamb\u00e9m para dar uma passadinha na Biblioteca Parque Estadual.... http://t.co/PkxSnsJG5C"
        },
        {
            "author_id": "93910652",
            "created_at": "2015-01-28T21:10:57.000Z",
            "id": "560545587993772035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9pico \u2661 \u2661 \u2661 @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN http://t.co/xFgnvA7uX5"
        },
        {
            "author_id": "90949734",
            "created_at": "2015-01-28T21:09:10.000Z",
            "id": "560545138175266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - 2010 =) http://t.co/XZqD5tlu91"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2015-01-28T21:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "340451903",
                        "start": 87,
                        "username": "jfrs_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "560543081452539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da Hidrel\u00e9trica Panambi n\u00e3o pode danificar Parque Estadual do Turvo, decide @JFRS_oficial http://t.co/b1mUHuampb"
        },
        {
            "author_id": "208277869",
            "created_at": "2015-01-28T21:00:05.000Z",
            "id": "560542854477778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ascataratas#parquenacionaldoiguacu#sulesudestesegundoumparauara @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 http://t.co/vncq3hbfiH"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2015-01-28T21:00:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "560542839843872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando baixar tempo nos 5km (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/YifLXCvd5K"
        },
        {
            "author_id": "83223226",
            "created_at": "2015-01-28T20:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10048214,
                        -15.5783199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "560541186386313218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Running time (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/zRbALWVy3J"
        },
        {
            "author_id": "208277869",
            "created_at": "2015-01-28T20:38:02.000Z",
            "id": "560537304650219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas#parquenacionaldoiguacu#sulesudestesegundoumparauara @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 http://t.co/9HjGinxnvi"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2015-01-28T20:29:11.000Z",
            "id": "560535079902924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PesquisaDoDia - O perfil e as experi\u00eancias dos visitantes do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/3V3NGS3sHt"
        },
        {
            "author_id": "550650576",
            "created_at": "2015-01-28T20:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93445315,
                        -19.92236373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560534697076592640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loucos por jesus @ Parque Municipal De Bh http://t.co/T87a54vxSM"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2015-01-28T20:04:52.000Z",
            "id": "560528957414858752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas. #amazonia #natureza #ambiental #euvou #anavilhanas @ Arquipel\u00e1go de\u2026 http://t.co/RcWHHm2Usg"
        },
        {
            "author_id": "353920800",
            "created_at": "2015-01-28T20:00:01.000Z",
            "id": "560527738734669827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os shows que ser\u00e3o realizados pela prefeitura na Folia das \u00c1guas 2015, no Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio... http://t.co/zRRcvsz8bi"
        },
        {
            "author_id": "2175970730",
            "created_at": "2015-01-28T19:56:05.000Z",
            "id": "560526746429452289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do Paran\u00e1, desde domingo (25), queimou... http://t.co/0rBjOysAdq"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2015-01-28T19:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "2786612460",
                        "start": 110,
                        "username": "CursoCEI"
                    }
                ]
            },
            "id": "560520486384570370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica. @CursoCEI"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2015-01-28T19:29:41.000Z",
            "id": "560520106191896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: saiba qual a percep\u00e7\u00e3o dos visitantes http://t.co/vLmMm3lb95 http://t.co/EbuQvkpO5h"
        },
        {
            "author_id": "120794117",
            "created_at": "2015-01-28T19:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054651202",
                        "start": 0,
                        "username": "sledgehamwr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9070036,
                        -19.9252983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560519818995322880",
            "in_reply_to_user_id": "1255341283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sledgehamwr no parque municipal, a gente vai enconntrar 13:30 na pra\u00e7a 7. vamosssss?"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2015-01-28T19:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "2786612460",
                        "start": 117,
                        "username": "CursoCEI"
                    }
                ]
            },
            "id": "560519717983907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nenhum impedimento para a cria\u00e7\u00e3o de mais de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em procedimento \u00fanico. STF, MS 25.347 @CursoCEI"
        },
        {
            "author_id": "168514392",
            "created_at": "2015-01-28T19:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "560516957527900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira http://t.co/jGLKFwdSLL"
        },
        {
            "author_id": "215311710",
            "created_at": "2015-01-28T19:09:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "560514919100334081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Iguazu @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/t2wP6pk4zW"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2015-01-28T19:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "2786612460",
                        "start": 78,
                        "username": "CursoCEI"
                    }
                ]
            },
            "id": "560514845347696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico h\u00e1 pouca ou nenhuma ocupa\u00e7\u00e3o humana. @CursoCEI"
        },
        {
            "author_id": "2791948919",
            "created_at": "2015-01-28T19:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.53132932,
                        -51.69336338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "560513662088413185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, Patag\u00f4nia Chilena @ Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/3TZWUYtG96"
        },
        {
            "author_id": "467499385",
            "created_at": "2015-01-28T18:51:27.000Z",
            "id": "560510484625895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas, far\u00f3is e cultura a\u00e7oriana e o Parque Nacional Lagoa do Peixe - Vamos?\n\nO Parque Nacional da Lagoa do Peixe... http://t.co/XQIGmmWTPU"
        },
        {
            "author_id": "236896881",
            "created_at": "2015-01-28T18:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.934524,
                        -19.92454264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560506448976019456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vem o pato, para ver o qu\u00ea que h\u00e1. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/aZ9U6YfCxa"
        },
        {
            "author_id": "2300245896",
            "created_at": "2015-01-28T18:34:22.000Z",
            "id": "560506182499336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controle do capim e de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas invasoras de \u00e1reas j\u00e1 degradadas do Cerrado: a capina el\u00e9trica. Confira!  http://t.co/js4HGNMMzy"
        },
        {
            "author_id": "31419983",
            "created_at": "2015-01-28T18:30:39.000Z",
            "id": "560505248100278273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo Parque Estadual Restinga de Bertioga abre duas trilhas para visita\u00e7\u00e3o http://t.co/ZxCNyvPEiO http://t.co/cAIkXTjGDv"
        },
        {
            "author_id": "789642103",
            "created_at": "2015-01-28T18:17:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93183,
                        -19.92981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560501969778118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/XX0myPlfM5"
        },
        {
            "author_id": "789642103",
            "created_at": "2015-01-28T18:13:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93183,
                        -19.92981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560501040265826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/9Kv9oruOZR"
        },
        {
            "author_id": "50367064",
            "created_at": "2015-01-28T17:44:29.000Z",
            "id": "560493630742609921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7ou o #SnowDays, um festival com v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es pra voc\u00ea curtir a neve no Parque Nacional de #Banff. http://t.co/IGtui8MMhd #Canada"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2015-01-28T17:38:45.000Z",
            "id": "560492186450800640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \u2018Monsenhor Bruno Nardini\u2019 \u2013 Valinhos, SP\n\nHor\u00e1rio: De ter\u00e7a \u00e0 sexta das 18 horas \u00e0s... http://t.co/mirDZtzY1Z"
        },
        {
            "author_id": "63541022",
            "created_at": "2015-01-28T17:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.934524,
                        -19.92454264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560490754133749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No castelo de metal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/JSS3d0yuB5"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2015-01-28T17:30:28.000Z",
            "id": "560490102393036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TurismoMA Pesquisa investiga a percep\u00e7\u00e3o dos turistas sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/3V3NGS3sHt http://t.co/k4zVnMTdz2"
        },
        {
            "author_id": "39796608",
            "created_at": "2015-01-28T17:08:31.000Z",
            "id": "560484578960625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do #rio est\u00e1 de parab\u00e9ns pela #bpe biblioteca parque estadual! O \u00fanico, mas grande, problema \u00e9 o #wifi, poderia ser mais est\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2015-01-28T17:01:58.000Z",
            "id": "560482928497807360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DestaqueDeHoje Pesquisadora investiga qualidade de visitas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/vLmMm3lb95 http://t.co/e7xAmHCmpn"
        },
        {
            "author_id": "508394415",
            "created_at": "2015-01-28T17:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "24746057",
                        "start": 3,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "560482747488436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @governosp: Parque Estadual Restinga de #Bertioga abre duas trilhas ecol\u00f3gicas a partir da pr\u00f3xima semana http://t.co/imFGGPxZ5U"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2015-01-28T17:00:13.000Z",
            "id": "560482491199651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga de #Bertioga abre duas trilhas ecol\u00f3gicas a partir da pr\u00f3xima semana http://t.co/ACukWn3j0q"
        },
        {
            "author_id": "2329591560",
            "created_at": "2015-01-28T16:57:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.23392054,
                        -8.39878845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "74f69373928e3349"
            },
            "id": "560481729455329280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Catimbau in Bu\u00edque https://t.co/kTAOeQOkAI"
        },
        {
            "author_id": "2406192987",
            "created_at": "2015-01-28T16:46:05.000Z",
            "id": "560478934446661632",
            "in_reply_to_user_id": "2363297810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mullewbank Vai no parque municipal ou no parque ecol\u00f3gico"
        },
        {
            "author_id": "146647922",
            "created_at": "2015-01-28T16:32:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "560475430248267777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo \ud83d\udc95\ud83d\ude0d \ud83d\udc1f\ud83d\udc20\ud83d\udc2c\ud83c\udf0a #mergulho #Brasil #floripa #primas #hermosura @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo http://t.co/NmCmGDA3AJ"
        },
        {
            "author_id": "290057618",
            "created_at": "2015-01-28T16:31:16.000Z",
            "id": "560475203806171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado en el estado de Maranh\u00e3o, al noroeste de Brasil. Durante la... http://t.co/nhlwBWgXKT"
        },
        {
            "author_id": "21101930",
            "created_at": "2015-01-28T16:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "24746057",
                        "start": 31,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "560475006833274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima dica p/ o fim de semana: @governosp abriu 2 trilhas para visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Restinga de Bertioga - http://t.co/irsld6UUSB"
        },
        {
            "author_id": "109003770",
            "created_at": "2015-01-28T16:27:27.000Z",
            "id": "560474245529362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Middle Fork of the Salmon,na Floresta Nacional Salmon-Challis, em Idaho, EUA - 167,4 quil\u00f4metros protegidos desde http://t.co/dD21UFKEJu"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-01-28T16:15:58.000Z",
            "id": "560471354290765825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon no Parque Nacional do Catimbau/Buique-PE.\nFoto: Thiago Haussig http://t.co/mxXiAfnp0G"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-01-28T15:48:22.000Z",
            "id": "560464410268172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da Hidrel\u00e9trica Panambi n\u00e3o pode danificar Parque Estadual do Turvo, decide JFRS http://t.co/F2wLg37foq"
        },
        {
            "author_id": "113651234",
            "created_at": "2015-01-28T15:33:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.934524,
                        -19.92454264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560460632706011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia por: Anderson Junior\nModelo: Isadora Jales \nLoca\u00e7\u00e3o: Parque Municipal @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/M3qrIgRlge"
        },
        {
            "author_id": "39796608",
            "created_at": "2015-01-28T15:28:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "560459381805182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/3qE4Cf4vEp"
        },
        {
            "author_id": "191123698",
            "created_at": "2015-01-28T15:19:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.05656605,
                        -26.01558156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "560457245558067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/pvjhCqt5Xb"
        },
        {
            "author_id": "47328516",
            "created_at": "2015-01-28T15:19:44.000Z",
            "id": "560457201073258498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH,  com a Ilha dos Amores ao fundo. http://t.co/zXdMxs4lG6"
        },
        {
            "author_id": "191123698",
            "created_at": "2015-01-28T15:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.05656605,
                        -26.01558156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "560455250222780416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Minas \ud83d\udc9c @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/qAB724YqPy"
        },
        {
            "author_id": "344327080",
            "created_at": "2015-01-28T14:54:12.000Z",
            "id": "560450776028692483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional da Chapada Diamantina desde o \u00faltimo s\u00e1bado http://t.co/iXGkibXJju"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-28T14:36:16.000Z",
            "id": "560446261820944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo - Parque Estadual Restinga de Bertioga abre duas trilhas para visita\u00e7\u00e3o http://t.co/o4k6hcOqPZ"
        },
        {
            "author_id": "290192138",
            "created_at": "2015-01-28T14:35:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.934524,
                        -19.92454264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560446019826364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \u2600 #BH #parquemunicipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/QkOAyvEgPR"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-01-28T14:30:09.000Z",
            "id": "560444723073388546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque municipal \u00e9 inaugurado entre bairros Estrela Dalva e Hava\u00ed, pr\u00f3ximo ao Buritis (Oeste), com 12 mil m\u00b2. #BELOHORIZONTE #VEJABH"
        },
        {
            "author_id": "789642103",
            "created_at": "2015-01-28T13:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93183,
                        -19.92981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560435520590086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/jXBB9ay3er"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2015-01-28T13:52:15.000Z",
            "id": "560435186115297280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira lindas fotos do 2\u00ba Varal Fotogr\u00e1fico, no Parque Natural Municipal da Prainha, at\u00e9 21/02. Imperd\u00edvel!\nhttp://t.co/nqbtGdMUhM"
        },
        {
            "author_id": "356515356",
            "created_at": "2015-01-28T13:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "409422044",
                        "start": 64,
                        "username": "oipequena"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01614114,
                        -25.24978087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "560432638805438465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 w/ @oipequena https://t.co/Qj3a8yygEl"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2015-01-28T13:34:33.000Z",
            "id": "560430730757804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Chuveiro, Parque Nacional da Tijuca. #girocariocatour #mtur #riodejaneiro #brasil #rioguiaoficial #tours http://t.co/488dkhw6YY"
        },
        {
            "author_id": "57840253",
            "created_at": "2015-01-28T13:31:49.000Z",
            "id": "560430045530189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/GWCeE95vey"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-28T13:30:56.000Z",
            "id": "560429823839838209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVSP Parque Estadual Restinga de Bertioga abre duas trilhas para visita\u00e7\u00e3o: Trilhas poder\u00e3o ser feitas diaria... http://t.co/nJApCRmbLO"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2015-01-28T13:08:27.000Z",
            "id": "560424163676925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da Hidrel\u00e9trica Panambi n\u00e3o pode danificar Parque Estadual do Turvo, decide\u00a0JFRS http://t.co/eXuN1ffl8a"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2015-01-28T13:03:18.000Z",
            "id": "560422869193461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade M\u00f3vel\nPREFEITURA DE LAJEADO ANUNCIA AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS\n\nO prefeito Lu\u00eds Fernando... http://t.co/pMbW54gOji"
        },
        {
            "author_id": "309222696",
            "created_at": "2015-01-28T13:03:16.000Z",
            "id": "560422859063832577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falaram que vai ter rolezinho no parque municipal esse domingo ?? \nAlguem sab se e vdd ??"
        },
        {
            "author_id": "226729300",
            "created_at": "2015-01-28T13:00:06.000Z",
            "id": "560422062603649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo pedal long\u00e3o das f\u00e9rias. 120k at\u00e9 agora. #audax-ES. @ Condutores Ambientais - Parque Estadual\u2026 http://t.co/s5tD59armQ"
        },
        {
            "author_id": "282689063",
            "created_at": "2015-01-28T12:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5084499,
                        -27.72611301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "560419622424674305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/o69ebsFVCe"
        },
        {
            "author_id": "45484247",
            "created_at": "2015-01-28T12:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21283009,
                        -25.39121376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "560419249295200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deitada na areia de baixo do p\u00e9 de arvre. Praticando o deboismo. Sdds. @ Parque Nacional Superagui http://t.co/xLiqv8v5aX"
        },
        {
            "author_id": "14511881",
            "created_at": "2015-01-28T12:43:25.000Z",
            "id": "560417864327630849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga de Bertioga abre duas trilhas para visita\u00e7\u00e3o http://t.co/SRNfNP2AWx"
        },
        {
            "author_id": "269357218",
            "created_at": "2015-01-28T12:39:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47422423,
                        -20.65880888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "560416993481097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso #beach #praia #paraiso @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/uxOLBsqA99"
        },
        {
            "author_id": "287213280",
            "created_at": "2015-01-28T11:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73478884,
                        -29.35483886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "560406112596668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf04 (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/6qud0jHJnC"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2015-01-28T11:48:15.000Z",
            "id": "560403981844119552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/P1UIoaf0wr"
        },
        {
            "author_id": "604679748",
            "created_at": "2015-01-28T10:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1500529508",
                        "start": 1,
                        "username": "PaisajeGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "560382630466949120",
            "in_reply_to_user_id": "1500529508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@PaisajeGeo: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/qpziyDzvU7\u201d"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2015-01-28T10:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "246342143",
                        "start": 54,
                        "username": "selma_matias"
                    }
                ]
            },
            "id": "560381936464855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT w/ @selma_matias https://t.co/xHhRWjJbbb"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2015-01-28T09:32:24.000Z",
            "id": "560369791626522625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope \u00e9 fotografado com uma teia de aranha entre os chifres - Flagra aconteceu no Parque Nacional Kruger,   http://t.co/5fgZxL9w1w"
        },
        {
            "author_id": "43939899",
            "created_at": "2015-01-28T08:19:45.000Z",
            "id": "560351510211878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia ! @ Parque Estadual De Itapu\u00e3 -Viam\u00e3o http://t.co/M4LqLxNx0l"
        },
        {
            "author_id": "147574621",
            "created_at": "2015-01-28T04:47:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "560298192928272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mais conhecida como lix\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "147574621",
            "created_at": "2015-01-28T04:47:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "560298113077088257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu c\u00e9rebro buga quando vejo gente da facul preferindo jogar lixo no ch\u00e3o (normalmente na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) do que andar 20 passos"
        },
        {
            "author_id": "347426705",
            "created_at": "2015-01-28T04:03:26.000Z",
            "id": "560287006245527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete pontos tur\u00edsticos do Canad\u00e1 - Segundo / Parque nacional de Banff http://t.co/dd5y6SxJOh"
        },
        {
            "author_id": "132344059",
            "created_at": "2015-01-28T03:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50632,
                        -18.586165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "560284848049635329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia foi massa. \ud83c\udf43 @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/uKWezPc4BW"
        },
        {
            "author_id": "54336456",
            "created_at": "2015-01-28T03:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "927586101207928832",
                        "start": 0,
                        "username": "rafasantss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "560274921436508161",
            "in_reply_to_user_id": "230225187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafasantss ou, \u00e9 no centro tambem, mas \u00e9 pra tras do parque municipal.. \u00e9 normal, grande, tem paredes, teto.........."
        },
        {
            "author_id": "34690936",
            "created_at": "2015-01-28T01:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37272,
                        -22.928165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "560242079440592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mis amores johanaherreraastargo matyboy #IloveRio #U #Brasil @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0Wegsec7K2"
        },
        {
            "author_id": "550280534",
            "created_at": "2015-01-28T00:40:36.000Z",
            "id": "560235960672460803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vulc\u00e3o situado sob o Parque Nacional de Yellowstone, em Wyoming, nos Estados Unidos, \u00e9 muito maior http://t.co/fqIL0pdiRT"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2015-01-28T00:30:05.000Z",
            "id": "560233316440608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha, Rapel, Rafting, Luau nas Cataratas, Macuco Safari e muito mais voc\u00ea encontra no Parque Nacional do... http://t.co/0oVldNY1Wq"
        },
        {
            "author_id": "189991552",
            "created_at": "2015-01-28T00:02:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "560226342571356161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blessed. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/gDJnWQIJkU"
        },
        {
            "author_id": "77070308",
            "created_at": "2015-01-28T00:01:21.000Z",
            "id": "560226082562273280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana inesquec\u00edvel com meu amor Gisele Dias \u2014 se sentindo alegre em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico... http://t.co/itKsX2Z1cS"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2015-01-27T23:59:01.000Z",
            "id": "560225494650875905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma On\u00e7a pintada flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Macuco Safari. Vejam o v\u00eddeo: http://t.co/dEOzGZXtTs http://t.co/AZR2G11ZvX"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-01-27T23:57:45.000Z",
            "id": "560225176059912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma On\u00e7a pintada flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Macuco Safari. Vejam o v\u00eddeo: http://t.co/TMXblEsiCO http://t.co/TK8RTYF6uU"
        },
        {
            "author_id": "330070777",
            "created_at": "2015-01-27T23:46:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "560222396595314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4 (@ Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR) https://t.co/4e1fDYOI1M"
        },
        {
            "author_id": "1942519956",
            "created_at": "2015-01-27T23:44:13.000Z",
            "id": "560221769899208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibatiba Online - Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/ossgLpo66x"
        },
        {
            "author_id": "482488637",
            "created_at": "2015-01-27T23:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "79293791",
                        "start": 0,
                        "username": "rihanna"
                    }
                ]
            },
            "id": "560219727348654080",
            "in_reply_to_user_id": "79293791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rihanna meu bem, vem passear aqui na minha cidade. Conhecer o primeiro Parque Nacional do Brasil. #RihannaIsNumberOne"
        },
        {
            "author_id": "2201797087",
            "created_at": "2015-01-27T22:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1288358600",
                        "start": 1,
                        "username": "NationalGeograC"
                    }
                ]
            },
            "id": "560210006868754432",
            "in_reply_to_user_id": "1288358600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@NationalGeograC: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/xbc2OpfoFW\u201d"
        },
        {
            "author_id": "67786089",
            "created_at": "2015-01-27T22:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "560208995462688770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro do Diabo in Teodoro Sampaio, SP https://t.co/fhijBen089"
        },
        {
            "author_id": "853165920",
            "created_at": "2015-01-27T22:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77876581,
                        -22.87416604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "560207120780771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Hp3B7qlk9T"
        },
        {
            "author_id": "76635391",
            "created_at": "2015-01-27T22:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.58817259,
                        -23.66567221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "315e03a4553a6982"
            },
            "id": "560196984045596673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Campo Mour\u00e3o http://t.co/0V8je6PVTQ"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-01-27T21:59:02.000Z",
            "id": "560195301727031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/8pVT9HkAoa"
        },
        {
            "author_id": "159243746",
            "created_at": "2015-01-27T21:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52861951",
                        "start": 0,
                        "username": "GilmarAlberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "560193695530885120",
            "in_reply_to_user_id": "52861951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GilmarAlberto no site diz parque municipal da uva, no centro da cidade"
        },
        {
            "author_id": "85720418",
            "created_at": "2015-01-27T21:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "560193485475962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/J7YSGRE42w http://t.co/VnwxYllnmy"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2015-01-27T21:40:24.000Z",
            "id": "560190611509506049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o Park Way Residencial: Indo contra seu proprio discurso em defesa dos man... http://t.co/wp5IoiZRQJ"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2015-01-27T21:39:20.000Z",
            "id": "560190343035895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No nosso nono post, mostramos um bate volta a Sede Teres\u00f3polis do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Vale a... http://t.co/lsmKrcouQL"
        },
        {
            "author_id": "1443629082",
            "created_at": "2015-01-27T21:29:30.000Z",
            "id": "560187870879940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/0X7JDUZZuq"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2015-01-27T21:01:58.000Z",
            "id": "560180939771625472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco tem #ESTV2 e nossa equipe foi at\u00e9 Pedra Azul para acompanhar o combate ao inc\u00eandio que acontece no Parque Estadual Pedra Azul."
        },
        {
            "author_id": "149357953",
            "created_at": "2015-01-27T20:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "560177883583619073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/eEM9UOOMon"
        },
        {
            "author_id": "2329675969",
            "created_at": "2015-01-27T20:38:20.000Z",
            "id": "560174992235970561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| EXPOSI\u00c7\u00c3O RJ |\n\nExposi\u00e7\u00e3o re\u00fane figurinos da novela \"MEU PEDACINHO DE CH\u00c3O\" na Biblioteca Parque Estadual... http://t.co/dmAUkqAgLy"
        },
        {
            "author_id": "846230821",
            "created_at": "2015-01-27T20:34:15.000Z",
            "id": "560173964157546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso voltar pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2015-01-27T20:30:34.000Z",
            "id": "560173039384801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estima-se que esta \u00e1rvore \u2013 localizada no Parque Estadual de Fredville em Kent, Inglaterra \u2013 tenha mais de... http://t.co/NL6vk1hDCl"
        },
        {
            "author_id": "42973725",
            "created_at": "2015-01-27T20:19:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "560170300625911809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar incr\u00edvel a gente nunca esquece @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/tnXMatbw1A"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2015-01-27T19:55:22.000Z",
            "id": "560164178707877889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra a beleza e o charme do Parque Nacional de Dartmoor na Inglaterra:  http://t.co/NyRTqRErnX http://t.co/mxDHuOJRuq"
        },
        {
            "author_id": "1687527925",
            "created_at": "2015-01-27T19:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.934524,
                        -19.92454264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560163567123849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super culturais numa ter\u00e7a-feira qualquer... #Parque #Museu #F\u00e9rias @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/OpJMmAsFyf"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2015-01-27T19:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4228721",
                        "start": 58,
                        "username": "Ismael"
                    }
                ]
            },
            "id": "560162675813277697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Manh\u00e3 de sol na \u00c1gua Mineral com @andyclarke2011 e @ismael.santospulido (em Parque Nacional Agua... http://t.co/RFv2Y3I4l9"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2015-01-27T19:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "560162666246049793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de sol na \u00c1gua Mineral com andyclarke2011 e ismael.santospulido @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/O0SVtNd6By"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2015-01-27T19:23:58.000Z",
            "id": "560156277784211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebemos informa\u00e7\u00f5es de moradores avisando que est\u00e1 chovendo em Pedra Azul. A chuva pode ajudar a combater o inc\u00eandio no Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2015-01-27T19:23:54.000Z",
            "id": "560156260369039361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR \u2013 Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do\u00a0Guartel\u00e1 http://t.co/pLFMAngoG9"
        },
        {
            "author_id": "111775287",
            "created_at": "2015-01-27T19:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00225141,
                        -22.98011751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "560154384223731714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e9, check in @peeedroviana (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/bB7aqAX01v"
        },
        {
            "author_id": "108602245",
            "created_at": "2015-01-27T19:04:03.000Z",
            "id": "560151266425602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espectacular #SinFiltro @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado http://t.co/sFov2folRi"
        },
        {
            "author_id": "108602245",
            "created_at": "2015-01-27T19:02:01.000Z",
            "id": "560150752166154243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor - R\u00edo de Janeiro @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado http://t.co/QMuD5IEOZG"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-01-27T19:00:01.000Z",
            "id": "560150249642393602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Sucunduri (AM), uma das 95 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo Programa ARPA, receber\u00e1 recursos... http://t.co/8k2Ef8wLQJ"
        },
        {
            "author_id": "108602245",
            "created_at": "2015-01-27T18:59:43.000Z",
            "id": "560150173146705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor - R\u00edo de Janeiro @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado http://t.co/uPNmW9e6Ls"
        },
        {
            "author_id": "429026372",
            "created_at": "2015-01-27T18:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39125923,
                        -23.98932244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "560149944976551936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza aben\u00e7oada\ud83d\ude4f @ Parque estadual xixova Japui http://t.co/9jk0EoedmH"
        },
        {
            "author_id": "482249210",
            "created_at": "2015-01-27T18:30:48.000Z",
            "id": "560142897493065729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo lan\u00e7a campanha no facebook para reabertura de trilhas proibidas no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim SC - http://t.co/cMNWy7qgnQ ... !!!"
        },
        {
            "author_id": "1527955009",
            "created_at": "2015-01-27T18:28:50.000Z",
            "id": "560142402212474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Estadual do Manduri, situada na cidade de Manduri, tamb\u00e9m conhecida como a Capital do Verde.... http://t.co/uc7zhN0mUV"
        },
        {
            "author_id": "479770950",
            "created_at": "2015-01-27T18:28:11.000Z",
            "id": "560142241444810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Estadual do Manduri, situada na cidade de Manduri, tamb\u00e9m conhecida como a Capital do Verde.... http://t.co/djcv5Tk8Sk"
        },
        {
            "author_id": "2292629562",
            "created_at": "2015-01-27T18:28:07.000Z",
            "id": "560142221303771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Estadual do Manduri, situada na cidade de Manduri, tamb\u00e9m conhecida como a Capital do Verde.... http://t.co/HCHaE2EtxF"
        },
        {
            "author_id": "479779264",
            "created_at": "2015-01-27T18:27:56.000Z",
            "id": "560142175347146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Estadual do Manduri, situada na cidade de Manduri, tamb\u00e9m conhecida como a Capital do Verde.... http://t.co/SB9tKQYfC9"
        },
        {
            "author_id": "479777955",
            "created_at": "2015-01-27T18:27:50.000Z",
            "id": "560142149396602881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Estadual do Manduri, situada na cidade de Manduri, tamb\u00e9m conhecida como a Capital do Verde.... http://t.co/ZGTExi360X"
        },
        {
            "author_id": "462923745",
            "created_at": "2015-01-27T18:27:45.000Z",
            "id": "560142130874961923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Estadual do Manduri, situada na cidade de Manduri, tamb\u00e9m conhecida como a Capital do Verde.... http://t.co/aVIOZHDHBE"
        },
        {
            "author_id": "1002141120",
            "created_at": "2015-01-27T18:27:39.000Z",
            "id": "560142106820636674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Estadual do Manduri, situada na cidade de Manduri, tamb\u00e9m conhecida como a Capital do Verde.... http://t.co/XxO7aWNoVo"
        },
        {
            "author_id": "2691399210",
            "created_at": "2015-01-27T18:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93445315,
                        -19.92236373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "560142063887732737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe de toda negatividade. \ud83c\udf42 #BH #peace #cloudyday @ Parque Municipal De Bh http://t.co/jM75zWbvxs"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2015-01-27T18:21:30.000Z",
            "id": "560140558707220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em apenas 20 anos, a popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional (ParNa) do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u... http://t.co/dgxqjJbrZO"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2015-01-27T17:55:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87334243,
                        -23.49697267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "560133963491344385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e3o \u00e9 o melhor amigo do homem, por que ele sabe mas n\u00e3o conta \ud83d\ude09\u2764\ufe0f @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/Jff8difENJ"
        },
        {
            "author_id": "43928439",
            "created_at": "2015-01-27T17:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "340451903",
                        "start": 87,
                        "username": "jfrs_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "560130379445968897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da Hidrel\u00e9trica Panambi n\u00e3o pode danificar Parque Estadual do Turvo, decide @jfrs_oficial - http://t.co/OtVDaY2G0G"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2015-01-27T17:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87334243,
                        -23.49697267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "560128120804868096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36\u2764\ufe0f @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/dUEfJb6XvQ"
        },
        {
            "author_id": "139554243",
            "created_at": "2015-01-27T17:31:18.000Z",
            "id": "560127924905734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico recomenda \u00e0 Prefeitura de Brumadinho que anule o Decreto que reduziu a \u00e1rea  Monumento Natural da http://t.co/ZKopMMIKM0"
        },
        {
            "author_id": "340451903",
            "created_at": "2015-01-27T17:25:19.000Z",
            "id": "560126419104464897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da Hidrel\u00e9trica Panambi n\u00e3o pode danificar Parque Estadual do Turvo, decide JFRS. http://t.co/tKppmBNryo"
        },
        {
            "author_id": "419633044",
            "created_at": "2015-01-27T17:20:16.000Z",
            "id": "560125146812661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/0rScdA6Rww #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "1632702554",
            "created_at": "2015-01-27T17:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36409696",
                        "start": 1,
                        "username": "inovashow"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "62900439",
                        "start": 25,
                        "username": "thiaguinhocomth"
                    }
                ]
            },
            "id": "560124526286360577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@inovashow: Sexta-feira @thiaguinhocomth estar\u00e1 em Valinhos/SP 66 Festa do Figo e 21 Expo Goiaba! Infos na Prefeitura e Parque Municipal!\""
        },
        {
            "author_id": "1254565368",
            "created_at": "2015-01-27T17:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36409696",
                        "start": 1,
                        "username": "inovashow"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "62900439",
                        "start": 25,
                        "username": "thiaguinhocomth"
                    }
                ]
            },
            "id": "560124335252578304",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@inovashow: Sexta-feira @thiaguinhocomth estar\u00e1 em Valinhos/SP 66 Festa do Figo e 21 Expo Goiaba! Infos na Prefeitura e Parque Municipal!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2015-01-27T17:14:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "62900439",
                        "start": 12,
                        "username": "thiaguinhocomth"
                    }
                ]
            },
            "id": "560123580391100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira @thiaguinhocomth estar\u00e1 em Valinhos/SP 66 Festa do Figo e 21 Expo Goiaba! Infos na Prefeitura e Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "59161021",
            "created_at": "2015-01-27T16:46:40.000Z",
            "id": "560116692425375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Estadual Restinga de Bertioga s\u00e3o abertas oficialmente nesta sexta \n\nhttp://t.co/4bnpnnGReb http://t.co/wo2zvMvQCv"
        },
        {
            "author_id": "36444572",
            "created_at": "2015-01-27T16:32:05.000Z",
            "id": "560113021398577154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversa de pai para filho...parque municipal um lugar bem apropriado .... http://t.co/3ybfOy8vXn"
        },
        {
            "author_id": "35575084",
            "created_at": "2015-01-27T16:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "560112139328028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/dry6U0mw33 http://t.co/pugHmVTFFP"
        },
        {
            "author_id": "39796608",
            "created_at": "2015-01-27T16:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "560109830539870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/iK1VH0B04T"
        },
        {
            "author_id": "57376045",
            "created_at": "2015-01-27T16:19:04.000Z",
            "id": "560109745219330049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos domingos, o Aterro do Flamengo \u00e9 fechado para carros e se transforma em uma \u00e1rea de lazer. Qual o seu parque municipal favorito? #rio450"
        },
        {
            "author_id": "2691045770",
            "created_at": "2015-01-27T16:15:52.000Z",
            "id": "560108941531959296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lorraine vai no parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os cmgu domingo"
        },
        {
            "author_id": "39867570",
            "created_at": "2015-01-27T16:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "560107973599834114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emocionante achar os livros de Odonto! (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/sCheieurXi"
        },
        {
            "author_id": "2973584945",
            "created_at": "2015-01-27T15:47:02.000Z",
            "id": "560101682789761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui na biblioteca parque estadual com o Matheus"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-01-27T15:45:52.000Z",
            "id": "560101393076613122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ajudar no monitoramento dos papagaios-de-peito-roxo soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias?\n\nDoe aquela... http://t.co/e66BydzsJx"
        },
        {
            "author_id": "122504342",
            "created_at": "2015-01-27T15:35:41.000Z",
            "id": "560098827206922241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 10 pra conta! \u270c\ud83d\udca6\ud83d\udca6 #tododiaehdia @ Parque Municipal De Bh http://t.co/ffRyft0afz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-27T15:21:21.000Z",
            "id": "560095222215225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de Semana com a Trilha no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra)... http://t.co/pR0SprDTdK"
        },
        {
            "author_id": "17417583",
            "created_at": "2015-01-27T15:20:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "560095114614542337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/wdFQPDLwcH"
        },
        {
            "author_id": "1865349104",
            "created_at": "2015-01-27T14:54:07.000Z",
            "id": "560088368382763008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Caverna do Diabo - Eldorado/SP \ud83d\udc9bMaravilhas de Deus #eldorado #cavernadodiabo #brasil #sp #caves #... http://t.co/wzLmzNhq0b"
        },
        {
            "author_id": "1865559817",
            "created_at": "2015-01-27T14:52:53.000Z",
            "id": "560088057123442688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Caverna do Diabo - Eldorado/SP \ud83d\udc9bMaravilhas de Deus #eldorado #cavernadodiabo #brasil #sp #caves #... http://t.co/kIxezaBDpt"
        },
        {
            "author_id": "1865494902",
            "created_at": "2015-01-27T14:52:45.000Z",
            "id": "560088026039459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Caverna do Diabo - Eldorado/SP \ud83d\udc9bMaravilhas de Deus #eldorado #cavernadodiabo #brasil #sp #caves #... http://t.co/FbBxAgOc2V"
        },
        {
            "author_id": "1865396497",
            "created_at": "2015-01-27T14:47:19.000Z",
            "id": "560086656464994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Caverna do Diabo - Eldorado/SP \ud83d\udc9bMaravilhas de Deus #eldorado #cavernadodiabo #brasil #sp #caves #... http://t.co/J4vlMainiP"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2015-01-27T14:47:16.000Z",
            "id": "560086645412990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MP recomenda \u00e0 Prefeitura de Brumadinho que anule o Decreto que reduziu a \u00e1rea do Monumento Natural da M\u00e3e D\u2019 \u00e1gua - http://t.co/KivrjB2ZCF"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-01-27T14:44:24.000Z",
            "id": "560085923468427266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O uso sustent\u00e1vel da floresta \u00e9 poss\u00edvel. A prova disso \u00e9 a Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema, no Acre, que... http://t.co/cKYOVQUkXe"
        },
        {
            "author_id": "67203163",
            "created_at": "2015-01-27T14:40:05.000Z",
            "id": "560084835755388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Caverna do Diabo - Eldorado/SP \ud83d\udc9bMaravilhas de Deus #eldorado #cavernadodiabo #brasil\u2026 http://t.co/A1VKs9Jmxl"
        },
        {
            "author_id": "84338101",
            "created_at": "2015-01-27T14:30:28.000Z",
            "id": "560082416769851393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA PROTEGIDA POR MORADORES SER\u00c1 URBANIZADA\nLeia mais: http://t.co/Ur3MSApuSo http://t.co/m3cpZbDgeS"
        },
        {
            "author_id": "887690683",
            "created_at": "2015-01-27T14:13:02.000Z",
            "id": "560078026927779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro secret\u00e1rio quer criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa do Portinho http://t.co/DIE4GBhM6G"
        },
        {
            "author_id": "8292142",
            "created_at": "2015-01-27T13:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44491601,
                        -1.42410526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "560073531778957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corri no Utinga e n\u00e3o fiz selfie. Beijos. #docontra @ PEUT - Parque Estadual do Utinga http://t.co/len4RktBfK"
        },
        {
            "author_id": "100258784",
            "created_at": "2015-01-27T13:49:02.000Z",
            "id": "560071990845796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 novas tarifas em fevereiro http://t.co/jstVjdbjU2 #Destaque http://t.co/4gK2MW3Bvx"
        },
        {
            "author_id": "92861019",
            "created_at": "2015-01-27T13:31:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "560067653277343745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Bossetti \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/oscdf87hQh"
        },
        {
            "author_id": "35524258",
            "created_at": "2015-01-27T13:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "560064227193667587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "joguei as m\u00e3os pro c\u00e9u e fiz a simpatia @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/N3EgjJEciC"
        },
        {
            "author_id": "335364201",
            "created_at": "2015-01-27T13:08:53.000Z",
            "id": "560061886209589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem aula de zumba a noite no parque municipal \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "48323879",
            "created_at": "2015-01-27T13:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "248693492",
                        "start": 31,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "560061428816969728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica p/ aproveitar o ver\u00e3o! RT @g1parana: Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/PWrsMmBkaq"
        },
        {
            "author_id": "45484247",
            "created_at": "2015-01-27T12:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21283009,
                        -25.39121376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "560059448115593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pier em Superagui (1/v\u00e1rias) @ Parque Nacional Superagui http://t.co/dEbBLyklg7"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2015-01-27T12:57:45.000Z",
            "id": "560059083907399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se deparam com on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u - R\u00e1dio Cultura Foz: http://t.co/vodSF2AU4c"
        },
        {
            "author_id": "48990586",
            "created_at": "2015-01-27T12:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233528,
                        -29.31310141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "560057154737307649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famosa Cascata do Caracol / Canela-RS #toppernabalada @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/I9jt8DpwCA"
        },
        {
            "author_id": "2612868592",
            "created_at": "2015-01-27T12:45:12.000Z",
            "id": "560055923419668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/t9mimP0pnj"
        },
        {
            "author_id": "115374221",
            "created_at": "2015-01-27T12:42:49.000Z",
            "id": "560055324015878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada em 1997 e gerenciada pelo Instituto Ambiental do Paran\u00e1 (IAP). \u00c9 uma... http://t.co/4dNQekVWcx"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-27T12:38:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "560054175275290624",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/HRyojeECbv"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-01-27T12:38:14.000Z",
            "id": "560054171659804673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do Guartel\u00e1: Parque fica em Tibagi, na regi\u00e3o ... http://t.co/SP9v80gE4x"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-01-27T12:38:09.000Z",
            "id": "560054152277942272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do Guartel\u00e1: Parque fica em Tibagi, na regi\u00e3o ... http://t.co/2gPC9OwOND"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-01-27T12:38:05.000Z",
            "id": "560054132816375810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do Guartel\u00e1: Parque fica em Tibagi, na regi\u00e3o ... http://t.co/ffPOp3aUXr"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-01-27T12:38:00.000Z",
            "id": "560054114663428099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do Guartel\u00e1: Parque fica em Tibagi, na regi\u00e3o ... http://t.co/4W3OtxGTU9"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-27T12:25:35.000Z",
            "id": "560050987717505026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/rBrk08SJ3f"
        },
        {
            "author_id": "82992780",
            "created_at": "2015-01-27T12:24:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73478884,
                        -29.35483886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "560050809791340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/t30QZGHwxK"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2015-01-27T12:24:51.000Z",
            "id": "560050801947996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se deparam com on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u - R\u00e1dio Cultura Foz: http://t.co/epaLJadkvL"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-01-27T12:06:19.000Z",
            "id": "560046139781955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/8iQ42S9dg3 #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-27T12:05:54.000Z",
            "id": "560046032927879169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do Guartel\u00e1\" http://t.co/CdzrTMmP01"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-01-27T11:59:31.000Z",
            "id": "560044429478617089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/DEWHWaVyFq #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2015-01-27T11:55:22.000Z",
            "id": "560043385277673472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/Z4MCbx2HAg"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-01-27T11:55:05.000Z",
            "id": "560043313127243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem escolher entre duas trilhas no Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/C6NMZSpb1T"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2015-01-27T11:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "155380869",
                        "start": 93,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "560040037140926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Nacional pode ser regularizada pelo GDF http://t.co/TvmaZgjET0 via @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "596081978",
            "created_at": "2015-01-27T11:35:53.000Z",
            "id": "560038479112200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/ZV34561AM9"
        },
        {
            "author_id": "267952247",
            "created_at": "2015-01-27T11:30:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "560037077610659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brazil #Iguassu #IguassuFalls #waterfalls #vacation #me @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 http://t.co/bcEab7P7V8"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2015-01-27T11:17:42.000Z",
            "id": "560033906737823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Pessoa: Ziza Carvalho pretende criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa do Portinho http://t.co/obBpniyayq"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-01-27T11:02:08.000Z",
            "id": "560029985902436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 ter\u00e7a-feira e \u00e9 dia de Dan\u00e7a Gauchesca com o Grupo Juva no Pavilh\u00e3o do Parque Municipal Uva. 52\u00aa Festa da... http://t.co/uvRFQbtskA"
        },
        {
            "author_id": "981319146",
            "created_at": "2015-01-27T10:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "560028988915998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/5jgvCrQcsu"
        },
        {
            "author_id": "447252355",
            "created_at": "2015-01-27T10:35:36.000Z",
            "id": "560023311313551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho - Sete Barras SP http://t.co/DXq3k9wkGZ"
        },
        {
            "author_id": "242053824",
            "created_at": "2015-01-27T10:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1500529508",
                        "start": 1,
                        "username": "PaisajeGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "560017274875441152",
            "in_reply_to_user_id": "1500529508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@PaisajeGeo: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/QV6B64AJva\u201dguau"
        },
        {
            "author_id": "2339394198",
            "created_at": "2015-01-27T10:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1500529508",
                        "start": 1,
                        "username": "PaisajeGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "560017122211147777",
            "in_reply_to_user_id": "1500529508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@PaisajeGeo: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/JEXpEMKfUx\u201d@AmandaHall1948  olhe que linda..."
        },
        {
            "author_id": "2207626016",
            "created_at": "2015-01-27T08:02:04.000Z",
            "id": "559984674122915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia, criado em 1959 http://t.co/IfKLdamCxT"
        },
        {
            "author_id": "326169159",
            "created_at": "2015-01-27T07:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1500529508",
                        "start": 1,
                        "username": "PaisajeGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "559976137611567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PaisajeGeo: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/JyiU7buiir\""
        },
        {
            "author_id": "557229074",
            "created_at": "2015-01-27T06:40:20.000Z",
            "id": "559964104564416512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bo dia! Fraga de Catas\u00f3s, Monumento Natural #endefensadafragadecatasos\nhttp://t.co/8iVj4cGve5"
        },
        {
            "author_id": "869123606",
            "created_at": "2015-01-27T05:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75557365,
                        -23.4599495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "559943975897792512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/JGrLKSsjUV"
        },
        {
            "author_id": "114849913",
            "created_at": "2015-01-27T04:49:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "559936123753865219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/nG22VRwF3U"
        },
        {
            "author_id": "114849913",
            "created_at": "2015-01-27T04:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "559935785122541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/MZ9PtOuerV"
        },
        {
            "author_id": "30991690",
            "created_at": "2015-01-27T04:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.90787759,
                        -53.16159962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "559931373901717505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1ndomelas de outdoor @ Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/QZeoriOWDs"
        },
        {
            "author_id": "94106655",
            "created_at": "2015-01-27T04:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "559929394052218885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/YehQgzfoVK"
        },
        {
            "author_id": "2804673818",
            "created_at": "2015-01-27T03:37:00.000Z",
            "id": "559917964607361025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NAPr\u00e1tica Dos dias 09 a 13 de Fevereiro, curso de Parcelas Permanentes &amp; Invent\u00e1rio Florestal. Local: Floresta Estadual Antimary."
        },
        {
            "author_id": "36350001",
            "created_at": "2015-01-27T03:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025769,
                        -23.97005433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "559915429591011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coca-Cola \u00e9 isso a\u00ed!!! By zkmeira @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/2CpnTWF6p7"
        },
        {
            "author_id": "36350001",
            "created_at": "2015-01-27T03:23:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025769,
                        -23.97005433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "559914648271863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre tem um babaca pra estragar tudo!!! @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/O87LLXAmDX"
        },
        {
            "author_id": "36350001",
            "created_at": "2015-01-27T03:22:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025769,
                        -23.97005433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "559914289084243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pets!!! @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/qDgv6NDJ0Z"
        },
        {
            "author_id": "517138337",
            "created_at": "2015-01-27T01:51:46.000Z",
            "id": "559891484615659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tavo querendo chamar ele p ir s\u00e1bado no parque municipal dnv \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c, e domingo ele vim aq"
        },
        {
            "author_id": "504719363",
            "created_at": "2015-01-27T01:31:25.000Z",
            "id": "559886363123015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Bracuhy,  Angra dos Reis.\nEsta cachoeira fica no Parque Nacional da Serra da Bocaina \n\nO Parque... http://t.co/MZvnqHs0t6"
        },
        {
            "author_id": "65271257",
            "created_at": "2015-01-27T01:23:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37180766,
                        -22.99966734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559884371608748033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra http://t.co/ZsPHoQBnbj"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-27T00:47:14.000Z",
            "id": "559875243549151233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso do Sul - Op\u00e7\u00e3o para as f\u00e9rias: Parque Estadual do Prosa est\u00e1 aberto a visita\u00e7\u00f5es http://t.co/nNfMXvPmoK"
        },
        {
            "author_id": "285070213",
            "created_at": "2015-01-27T00:01:19.000Z",
            "id": "559863686949773313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Schwabacher Landing \u00e9 uma das \u00e1reas do Grande Parque Nacional de Teton, nos USA. Parque mais fotografado do pa\u00eds. #DestinosY"
        },
        {
            "author_id": "185872382",
            "created_at": "2015-01-26T23:44:37.000Z",
            "id": "559859485637103618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \u25c7 @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra http://t.co/QqVPrnTEgR"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-01-26T23:30:01.000Z",
            "id": "559855810176888833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional do Cabo Orange? Saiba mais sobre o S\u00edtio Ramsar que \u00e9 uma das 95 Unidades de... http://t.co/O6EZIAiTgY"
        },
        {
            "author_id": "288380398",
            "created_at": "2015-01-26T23:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233528,
                        -29.31310141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "559852812264562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada em Canela! #nofilter @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/1f7sYkV0AD"
        },
        {
            "author_id": "1357093706",
            "created_at": "2015-01-26T22:42:04.000Z",
            "id": "559843744552615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/UgbE7DTjIG"
        },
        {
            "author_id": "48035768",
            "created_at": "2015-01-26T22:35:02.000Z",
            "id": "559841971402211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Montanhas Rochosas est\u00e1 localizado nos estado do Colorado, nos Estados Unidos. Foi fundado... http://t.co/ohZSUimbhp"
        },
        {
            "author_id": "75804906",
            "created_at": "2015-01-26T22:34:35.000Z",
            "id": "559841861003923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor s2 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/MGSjcaxuUt"
        },
        {
            "author_id": "456226830",
            "created_at": "2015-01-26T22:29:20.000Z",
            "id": "559840538384691201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o duelo clandestino no parque municipal tamb\u00e9m!!"
        },
        {
            "author_id": "231174473",
            "created_at": "2015-01-26T22:22:52.000Z",
            "id": "559838911414145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 27 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Serra Verde\" http://t.co/iE8rexa28y"
        },
        {
            "author_id": "45639707",
            "created_at": "2015-01-26T22:22:49.000Z",
            "id": "559838899976286209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando a chuva encher os reservat\u00f3rios e afogar o Alckmin neles (@ Reserva/Parque Estadual da Cantareira) https://t.co/BIqAuLgi8C"
        },
        {
            "author_id": "2873914606",
            "created_at": "2015-01-26T22:17:56.000Z",
            "id": "559837670348963841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Brigadeiro in MG https://t.co/k00yWthepH"
        },
        {
            "author_id": "2873914606",
            "created_at": "2015-01-26T22:16:42.000Z",
            "id": "559837359974653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Brigadeiro in MG https://t.co/3lbKpxH8V3"
        },
        {
            "author_id": "67008790",
            "created_at": "2015-01-26T22:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.493,
                        -22.201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f56ad622de63fc56"
            },
            "id": "559834398485659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limite do parque nacional de  Jurubatiba @ Jurubatiba Sandbank National Park http://t.co/YgOoO8McJD"
        },
        {
            "author_id": "208277869",
            "created_at": "2015-01-26T21:48:49.000Z",
            "id": "559830341737668609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoiguacu#parquenacionaldoiguacu#inicio#sulesudestesegundoumparauara @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u,\u2026 http://t.co/37NkfoNsON"
        },
        {
            "author_id": "451727009",
            "created_at": "2015-01-26T21:40:06.000Z",
            "id": "559828150721724416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada aparece para turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/j1PAoyQ3dm http://t.co/P1bKZpkrog"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2015-01-26T21:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2525808085",
                        "start": 93,
                        "username": "sosjaguar"
                    }
                ]
            },
            "id": "559826136272617472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a pintada aparece para turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AwnoXiQRMr lewat @sosjaguar"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2015-01-26T21:27:26.000Z",
            "id": "559824959367680001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ziza Carvalho pretende criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa do Portinho:  http://t.co/tYdoFdDnPU"
        },
        {
            "author_id": "2181431861",
            "created_at": "2015-01-26T21:10:42.000Z",
            "id": "559820750082043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj vim boiar nas praias lind\u00edssimas de Mochima... @ Isla El Faro Parque Nacional Mochima. http://t.co/vyexhA2lGK"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-01-26T21:00:53.000Z",
            "id": "559818281553780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia, \u00e9 uma das 12 #\u00c1reas\u00damidas a integrar a Lista de #RamsarBrasil. #SiteMMA http://t.co/ldVLpWpKyF"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2015-01-26T20:53:19.000Z",
            "id": "559816374277910529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo lan\u00e7a campanha no facebook para reabertura de trilhas proibidas no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/nMOYTcZqgk"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2015-01-26T20:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "596405799",
                        "start": 81,
                        "username": "TheOldReader"
                    }
                ]
            },
            "id": "559813787789041666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico traz muitas op\u00e7\u00f5es de lazer https://t.co/6He6Ld8u7d via @theoldreader"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2015-01-26T19:35:24.000Z",
            "id": "559796767860850689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na Capital de MS http://t.co/wJub4iL45t"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2015-01-26T19:10:36.000Z",
            "id": "559790526916853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Parna\u00edba: Futuro secret\u00e1rio quer criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa do Portinho http://t.co/c4XoUm0yW1"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-01-26T18:49:24.000Z",
            "id": "559785191695077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTOENVIRONMENTAL \u2014 Parque Nacional da Serra da Canastra, MG, http://t.co/vwKKjMZOd5"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-01-26T18:48:47.000Z",
            "id": "559785036010881025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTOENVIRONMENTAL \u2014 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral de Tocantins. http://t.co/OH6MVY0D0M"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-01-26T18:47:55.000Z",
            "id": "559784818129375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTOENVIRONMENTAL \u2014 Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/EOGQY3cSa3"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-01-26T18:46:35.000Z",
            "id": "559784480550842369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTOENVIRONMENTAL \u2014 Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/xMWQF5JqGt"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-01-26T18:46:18.000Z",
            "id": "559784411517157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTOENVIRONMENTAL \u2014 Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/EVjZYfUZEg"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-26T18:27:32.000Z",
            "id": "559779687166390273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude03 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/V2vIJrNQfN"
        },
        {
            "author_id": "22807612",
            "created_at": "2015-01-26T18:10:35.000Z",
            "id": "559775421261447169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara roubou uma pedra de um parque nacional americano e tr\u00eas anos depois resolveu devolver. ele escreveu uma carta http://t.co/bbnzpTINiP"
        },
        {
            "author_id": "321070043",
            "created_at": "2015-01-26T18:05:11.000Z",
            "id": "559774062218850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada aparece para turistas no Parque do Igua\u00e7u http://t.co/kuENQ9COVv"
        },
        {
            "author_id": "1416606511",
            "created_at": "2015-01-26T18:04:07.000Z",
            "id": "559773794273751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro secret\u00e1rio quer criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa do Portinho http://t.co/hqhcSWbtys"
        },
        {
            "author_id": "163338252",
            "created_at": "2015-01-26T17:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.865296,
                        -4.0524461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9ee4a0556b4dd2b"
            },
            "id": "559771323900391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq sim! Haha \ud83d\ude46\ud83d\ude3b\ud83d\udc96 @ Parque Nacional de Ubajara-Ce http://t.co/EHTqq76HEX"
        },
        {
            "author_id": "1603523383",
            "created_at": "2015-01-26T17:54:12.000Z",
            "id": "559771298306732034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O propriet\u00e1rio de uma resid\u00eancia constru\u00edda no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a, ter\u00e1 de demolir... http://t.co/u6B0sSz3Ad"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2015-01-26T17:52:32.000Z",
            "id": "559770880855662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro secret\u00e1rio quer criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa do Portinho http://t.co/ycHv2km6gz"
        },
        {
            "author_id": "111025812",
            "created_at": "2015-01-26T17:51:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "559770731266203649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure Time! @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/wLORNAR0NE"
        },
        {
            "author_id": "1328055812",
            "created_at": "2015-01-26T17:28:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "559764856451375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi la no parque municipal u.u"
        },
        {
            "author_id": "1603523383",
            "created_at": "2015-01-26T17:24:06.000Z",
            "id": "559763726556205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O propriet\u00e1rio de uma resid\u00eancia constru\u00edda no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a, ter\u00e1 de demolir... http://t.co/EBUypo0ZP7"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2015-01-26T17:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "559758867522129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/duTx3pNJGN"
        },
        {
            "author_id": "84489837",
            "created_at": "2015-01-26T17:04:39.000Z",
            "id": "559758830436122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do Tema ANIMAIS...sobre especies encontradas no Parque Nacional de Brasilia ( Brasil)."
        },
        {
            "author_id": "84489837",
            "created_at": "2015-01-26T16:47:19.000Z",
            "id": "559754466824826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos recentes,sobre tema ANIMAIS...efetuadas no Parque Nacional de Brasilia (Brasil)."
        },
        {
            "author_id": "2329591560",
            "created_at": "2015-01-26T16:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.23392054,
                        -8.39878845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "74f69373928e3349"
            },
            "id": "559753303052283905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Catimbau in Bu\u00edque https://t.co/zSmJNTeqhe"
        },
        {
            "author_id": "857091090",
            "created_at": "2015-01-26T16:40:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "559752692550352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso! \ud83d\ude4c\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/CEKLJYGXrK"
        },
        {
            "author_id": "425236158",
            "created_at": "2015-01-26T16:30:03.000Z",
            "id": "559750122293039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o para as f\u00e9rias: Parque Estadual do Prosa est\u00e1 aberto a visita\u00e7\u00f5es - See more at:... http://t.co/HrtrnWUkqG"
        },
        {
            "author_id": "171595814",
            "created_at": "2015-01-26T16:29:44.000Z",
            "id": "559750041465024514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o para as f\u00e9rias: Parque Estadual do Prosa est\u00e1 aberto a visita\u00e7\u00f5es - See more at: http://t.co/R0v3FdVpmq"
        },
        {
            "author_id": "26830266",
            "created_at": "2015-01-26T16:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.50374818,
                        -22.69478767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "559746573501206529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea pega o trem azul, o Sol na cabe\u00e7a...\" #instamusic #instagood #instacine @ Parque Estadual de\u2026 http://t.co/ZMcbfTexNP"
        },
        {
            "author_id": "52225062",
            "created_at": "2015-01-26T15:55:53.000Z",
            "id": "559741522137346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fechou as trilhas do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Parece que os humanos ter\u00e3o de se comportar como animais. Estes n\u00e3o poluem!"
        },
        {
            "author_id": "61786905",
            "created_at": "2015-01-26T15:40:53.000Z",
            "id": "559737747649605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo cosplay de Parque Nacional da Tijuca no avatar. @gutoify"
        },
        {
            "author_id": "192000909",
            "created_at": "2015-01-26T15:38:54.000Z",
            "id": "559737248955256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maria Julia s\u00f3 fica de sai\u00e3o colhendo florzinha no parque municipal, tiara de flores, lana del rey e fica querendo refutarrrrrrr"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2015-01-26T15:24:17.000Z",
            "id": "559733571393687554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nomades Mirins descobrem Ossos de Dinossauros em Choc\u00f3n\n\nAl\u00e9m da visita ao parque nacional tamb\u00e9m estivemos no... http://t.co/tgVFQEjj16"
        },
        {
            "author_id": "1470363217",
            "created_at": "2015-01-26T15:18:44.000Z",
            "id": "559732175902216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico traz muitas op\u00e7\u00f5es de lazer http://t.co/t364rQKCig #RoleDeResponsa #BH"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2015-01-26T15:14:49.000Z",
            "id": "559731190098591745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking sensacional no Parque Nacional, venha com a gente! contato@belageraes.com.br http://t.co/rJXqTEx3VD"
        },
        {
            "author_id": "85316007",
            "created_at": "2015-01-26T14:59:37.000Z",
            "id": "559727363244982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping Parque Municipal Independencia http://t.co/Wo7IAvqLPe"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2015-01-26T14:30:06.000Z",
            "id": "559719936374091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, Caminhada Cachoeiras do Congonhas, sensacional  trekking na parte alta do Parque Nacional da Serra do... http://t.co/Kr3bCmXDsk"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2015-01-26T14:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "62900439",
                        "start": 12,
                        "username": "thiaguinhocomth"
                    }
                ]
            },
            "id": "559718657849589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sexta-feira @thiaguinhocomth estar\u00e1 em Valinhos/SP 66 Festa do Figo e 21 Expo Goiaba! Infos na Prefeitura e Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2015-01-26T14:16:56.000Z",
            "id": "559716624614580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site Pure Viagem destaca as formas de conhecer as Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/41as5JroOF"
        },
        {
            "author_id": "80871908",
            "created_at": "2015-01-26T14:14:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.553025,
                        -22.77417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "559716114931138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O universo conspira a favor de quem n\u00e3o conspira contra ningu\u00e9m. \u267b\ufe0f @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os http://t.co/wd10nAtG4V"
        },
        {
            "author_id": "230560129",
            "created_at": "2015-01-26T14:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8732015,
                        -23.49712069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "559714047428681728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f por onde for, quero ser seu par! \ud83d\ude0d - jan15 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/72hfzO3WbU"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2015-01-26T13:21:01.000Z",
            "id": "559702549675397121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba\n\nO Parque Nacional das Nascentes do Rio... http://t.co/3uChUofgil"
        },
        {
            "author_id": "333298057",
            "created_at": "2015-01-26T13:20:04.000Z",
            "id": "559702311648641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Roteiros guiados gratu\u00edtos polo Monumento Natural Costa Dexo-Serantes. 31 xaneiro e 12 febreiro Inscr\u00edbete! http://t.co/SS6R58dKNw"
        },
        {
            "author_id": "2525808085",
            "created_at": "2015-01-26T13:18:19.000Z",
            "id": "559701870852444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#on\u00e7apintada #on\u00e7a #jaguar On\u00e7a pintada aparece para turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. As imagens foram... http://t.co/S7UaIX24fu"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2015-01-26T13:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "2525808085",
                        "start": 114,
                        "username": "sosjaguar"
                    }
                ]
            },
            "id": "559701135133790209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada aparece para turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u #on\u00e7apintada #jaguar http://t.co/vuE4COIpv8 lewat @sosjaguar"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2015-01-26T12:59:26.000Z",
            "id": "559697117669646338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u: visite o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pOQiOtl7me"
        },
        {
            "author_id": "200090486",
            "created_at": "2015-01-26T12:57:50.000Z",
            "id": "559696714987495425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Artigo \"Parque Augusto Ruschi\" j\u00e1 est\u00e1 em nosso site: http://t.co/QgacccwSZg http://t.co/afB0iK4i35"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-01-26T12:55:21.000Z",
            "id": "559696091206414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista por funcion\u00e1rios do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Hent6mcucF"
        },
        {
            "author_id": "152254365",
            "created_at": "2015-01-26T12:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "35232853",
                        "start": 124,
                        "username": "rebiaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "559689999416049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIA: Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica em Goi\u00e1s - um exemplo de convers\u00e3o de multa em servi\u00e7o. http://t.co/zgouaPdvol via @Rebiaoficial"
        },
        {
            "author_id": "184627069",
            "created_at": "2015-01-26T12:23:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73478884,
                        -29.35483886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "559687966634045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/aC12YXhMfu"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-01-26T11:53:30.000Z",
            "id": "559680524482908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tolhuaca http://t.co/HIEvpGH8rI"
        },
        {
            "author_id": "42643813",
            "created_at": "2015-01-26T11:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "559679904724574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra RS. @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/JjgOfU8oGS"
        },
        {
            "author_id": "42643813",
            "created_at": "2015-01-26T11:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "559677008264044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional de Aparados da Serra - RS. #viagem #turismo #gramado #canela #cambaradosul\u2026 http://t.co/c9ieNtzGd4"
        },
        {
            "author_id": "37717759",
            "created_at": "2015-01-26T10:57:50.000Z",
            "id": "559666516346802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beatrice apresentou seu tributo a Nick Drake na Biblioteca Parque Estadual no m\u00eas passado. Confira: http://t.co/iOipUnJE4Z"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2015-01-26T10:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.250795,
                        -4.841175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "559666007116361729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de luz a todos... @ parque Nacional da Imaginacao http://t.co/LUZTdUk7CJ"
        },
        {
            "author_id": "168719698",
            "created_at": "2015-01-26T10:31:36.000Z",
            "id": "559659916244574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Santos, sua linda! #melhordesantos #santoscity #469anos #amomuito \ud83d\udc3e\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\u270c @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/mWzaqxmLNM"
        },
        {
            "author_id": "249319685",
            "created_at": "2015-01-26T10:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1500529508",
                        "start": 1,
                        "username": "PaisajeGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "559659443722678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PaisajeGeo: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/558kMxoI3r\"que pasada \ud83d\ude0d\""
        },
        {
            "author_id": "146950565",
            "created_at": "2015-01-26T10:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "559659288394993665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem a foto nem precisa de legenda. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/1kYqQ91t8l"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2015-01-26T10:23:54.000Z",
            "id": "559657977859571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha | R\u00e1dio Naju\u00e1 - Irati: http://t.co/ejyznveWEk"
        },
        {
            "author_id": "263652378",
            "created_at": "2015-01-26T09:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "587830869",
                        "start": 18,
                        "username": "SitiosdeEspana"
                    }
                ]
            },
            "id": "559651863067652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Precioso lugar RT @SitiosdeEspana: Parque Nacional de #Do\u00f1ana: http://t.co/J3MCw7XP4b\n#Andaluc\u00eda #Spain http://t.co/W6goCTXr5K #tumejort\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-26T09:47:06.000Z",
            "id": "559648715666120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo afetou 90 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o Preto em 2014. Projeto de manejo e plantio deve ser conclu\u00eddo at\u00e9 mar\u00e7o por ..."
        },
        {
            "author_id": "2288123232",
            "created_at": "2015-01-26T09:31:31.000Z",
            "id": "559644793077506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/NhEEb4eL8Y"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2015-01-26T09:19:19.000Z",
            "id": "559641726621847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/ifsO9sWNfH"
        },
        {
            "author_id": "2984199352",
            "created_at": "2015-01-26T07:48:21.000Z",
            "id": "559618833854783489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT PaisajeGeo: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/KpMNNh5oWs"
        },
        {
            "author_id": "130602505",
            "created_at": "2015-01-26T04:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "559566319427665921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/bhFfc4x4hJ de Dan\u00e7a com Il\u00ea Aiy\u00ea no Parque Municipal em BH (MG)-"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2015-01-26T04:07:41.000Z",
            "id": "559563298593464321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada A\u00c9RIA de combate a inc\u00eandios florestais faz falta  \"Parque Estadual Costa do Sol\" Kd os investimentos dos MILH\u00d5ES EM MEIO AMBIENTE?"
        },
        {
            "author_id": "301734200",
            "created_at": "2015-01-26T03:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1500529508",
                        "start": 1,
                        "username": "PaisajeGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "559548639630987265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PaisajeGeo: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/5dYiFNo5lr\""
        },
        {
            "author_id": "1332674880",
            "created_at": "2015-01-26T02:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559541774067056640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/M96fOdPMoW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-26T01:53:11.000Z",
            "id": "559529450803453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra - Ultimo S\u00e1bado. http://t.co/TrswB4eM8g"
        },
        {
            "author_id": "143717490",
            "created_at": "2015-01-26T01:41:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.1065,
                        -23.46328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "559526593853280257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brecado #ubatuba #ilhaanchieta @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta http://t.co/HPewPKoFUq"
        },
        {
            "author_id": "1949962238",
            "created_at": "2015-01-26T01:39:59.000Z",
            "id": "559526128864342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de 14 horas consome 90 hectares do Parque Estadual de Vila Velha | RTV Canal 38 -... http://t.co/560pLTRE4Y"
        },
        {
            "author_id": "226217085",
            "created_at": "2015-01-26T01:15:36.000Z",
            "id": "559519992530497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um dia que come\u00e7ou as 03:15, para uma expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Cabo Orange e, uma deliciosa... http://t.co/P29o9ffCag"
        },
        {
            "author_id": "90194996",
            "created_at": "2015-01-26T01:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.17089263,
                        -29.91711705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "559519413318057985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de 2003, pra vida! \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/qe7Zw04Hwb"
        },
        {
            "author_id": "248242039",
            "created_at": "2015-01-26T00:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1500529508",
                        "start": 1,
                        "username": "PaisajeGeo"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "612705969",
                        "start": 95,
                        "username": "Patri_LT"
                    }
                ]
            },
            "id": "559514395114364929",
            "in_reply_to_user_id": "1500529508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@PaisajeGeo: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/OhlUfenGkf\u201d\n@Patri_LT"
        },
        {
            "author_id": "226217085",
            "created_at": "2015-01-26T00:50:24.000Z",
            "id": "559513653607559172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tralhotos em igarap\u00e9 no Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/VEGUvmNN29"
        },
        {
            "author_id": "172572570",
            "created_at": "2015-01-26T00:46:09.000Z",
            "id": "559512582772367362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas.\n\nFalls. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/3ZaGcuGJkw"
        },
        {
            "author_id": "49306342",
            "created_at": "2015-01-26T00:36:38.000Z",
            "id": "559510187782852609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse comportamento tr\u00e1s impactos \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Fazer sua refei\u00e7\u00e3o ali deixa, certamente, vest\u00edgios de comida no lugar."
        },
        {
            "author_id": "172447220",
            "created_at": "2015-01-26T00:32:37.000Z",
            "id": "559509175395708929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de domingo: parque estadual de Itapu\u00e3. http://t.co/hRVGOMeHu4"
        },
        {
            "author_id": "162868022",
            "created_at": "2015-01-26T00:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.828295,
                        -25.48731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb3ce8df3466efee"
            },
            "id": "559509120794251265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lave sua alma na cachoeira! #cachu #sarav\u00e1 #orai\u00eai\u00ea\u00f4 @ cachoeira da Fortuna no Parque Estadual do Pau Oco http://t.co/dz3vQLnQz8"
        },
        {
            "author_id": "177270568",
            "created_at": "2015-01-26T00:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.01413537,
                        -26.06824323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "559503704567865345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regresando a asuncion. (@ Parque Nacional Ybycui) https://t.co/GDo2m66Rar"
        },
        {
            "author_id": "1108044607",
            "created_at": "2015-01-26T00:04:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "559502101773299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude48\ud83d\udc12 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/Nz7BmBpSCV"
        },
        {
            "author_id": "226217085",
            "created_at": "2015-01-25T23:59:08.000Z",
            "id": "559500750116880387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Radical:\nExpedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Cabo Orange\nPonto alto da expedi\u00e7\u00e3o, adentrar o mangue e chegar... http://t.co/M6X60XA3YH"
        },
        {
            "author_id": "105204031",
            "created_at": "2015-01-25T23:53:57.000Z",
            "id": "559499445243744257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de Cara\u00eds  \u2014 em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha ES. http://t.co/Msk88Ku5H2"
        },
        {
            "author_id": "2972191487",
            "created_at": "2015-01-25T23:53:16.000Z",
            "id": "559499274145525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse o blog Aves &amp; \u00c1rvores e leia sobre a Visita \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba (RJ):... http://t.co/hatctcF3Av"
        },
        {
            "author_id": "1484964042",
            "created_at": "2015-01-25T23:44:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "559497043602046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83c\udd99\n#riosunset #trilhandomontanhas @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/700q0QvDOC"
        },
        {
            "author_id": "69018109",
            "created_at": "2015-01-25T23:36:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "559495083985502209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de cachoeira!!!! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/WQW14S9AYi"
        },
        {
            "author_id": "182568584",
            "created_at": "2015-01-25T23:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "559491269245042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/4GmGqUreEh"
        },
        {
            "author_id": "35716733",
            "created_at": "2015-01-25T23:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "559487818708549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/zLX6ojkyw3"
        },
        {
            "author_id": "797274540",
            "created_at": "2015-01-25T22:50:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37180766,
                        -22.99966734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559483444028514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem comigo ^^\n#bosquedabarra\n#1htododia\n#eurotreino @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra http://t.co/hP50x7KtFO"
        },
        {
            "author_id": "797274540",
            "created_at": "2015-01-25T22:49:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37180766,
                        -22.99966734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559483183826501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senario de hoje ^^\n#bosquedabarra\n#1htododia\n#eurotreino\n#projetothor2016 @ Parque Natural Municipal\u2026 http://t.co/UePGnq1DnE"
        },
        {
            "author_id": "34096227",
            "created_at": "2015-01-25T22:48:53.000Z",
            "id": "559483071993753601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Aparados da Serra\" http://t.co/VzATURA7zQ"
        },
        {
            "author_id": "362986075",
            "created_at": "2015-01-25T22:34:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34351762,
                        -18.12010859
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "559479352346554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\u26fa\ufe0f @ Parque Estadual Do Rio Preto http://t.co/5USje5TvHB"
        },
        {
            "author_id": "51492469",
            "created_at": "2015-01-25T22:31:57.000Z",
            "id": "559478808676663297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fotogr\u00e1fico - Parques &amp; Reservas/ Nacional/ Parque Nacional do Igua\u00e7u - PR/ Brasil"
        },
        {
            "author_id": "50072170",
            "created_at": "2015-01-25T22:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559475409679818753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tirolesa #DomingoAventura #QueroDeNovo @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa http://t.co/8ZCSnpEwM5"
        },
        {
            "author_id": "15366992",
            "created_at": "2015-01-25T21:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "559469378320994305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natch &amp; Me. #Natch #OldEnglishSheep #ViejoPastorIngl\u00e9s #Bobtail #Dog @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/RQP7GSvckL"
        },
        {
            "author_id": "53291644",
            "created_at": "2015-01-25T21:43:04.000Z",
            "id": "559466506703347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "101 Encontro Oficial Club do Gol MG no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a #clubdogol #parquedorolamo\u00e7a\u2026 http://t.co/8sJxgeTA4C"
        },
        {
            "author_id": "14093353",
            "created_at": "2015-01-25T21:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "559462587902210049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday \ud83d\ude0a\u26c4\ufe0f\u2744\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/CewWNyhmxn"
        },
        {
            "author_id": "86602421",
            "created_at": "2015-01-25T21:23:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "559461658406711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde... #picnicdoal\u00e9m @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/W0MHVl6axr"
        },
        {
            "author_id": "35716733",
            "created_at": "2015-01-25T21:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "559459672609259522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, essas maravilhas da natureza... @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/cJworWVncM"
        },
        {
            "author_id": "104969896",
            "created_at": "2015-01-25T21:04:54.000Z",
            "id": "559456904284737536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treininho de domingo @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/CXYU3gqXYx"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2015-01-25T20:50:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "559453297770528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/rCaIBfD2RZ"
        },
        {
            "author_id": "1554420860",
            "created_at": "2015-01-25T20:37:52.000Z",
            "id": "559450101639548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/cUGo2NCQNb"
        },
        {
            "author_id": "2982870623",
            "created_at": "2015-01-25T20:35:35.000Z",
            "id": "559449524771770370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obama quer proteger vida selvagem no \u00c1rtico de explora\u00e7\u00f5es petroleiras \nPresidente americano vai propor ampliar \u00e1rea protegida no Alasca...."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-25T20:28:51.000Z",
            "id": "559447829270528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPresidente americano vai propor ampliar \u00e1rea protegida no Alasca. \u00c1rea a ser protegida \u00e9 de vital import\u00e2ncia para ursos polares."
        },
        {
            "author_id": "1426659883",
            "created_at": "2015-01-25T20:23:50.000Z",
            "id": "559446566248140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caraaaaaaaa eu quero trabalha no parque nacional, cada turista, cada guri lindo q trabalha la tb UEHUEH"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-01-25T20:18:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "559445215220875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @baaa_schmidt https://t.co/hxS5SodmcT"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2015-01-25T20:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "559444666907914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conseguimos trazer o Samuel ao parque municipal, depois que a chuva passou. https://t.co/3i0JgIAcr3 http://t.co/BHcTBCD8t1"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2015-01-25T20:14:13.000Z",
            "id": "559444146675781633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/mdy8m4DRrE"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-25T20:12:53.000Z",
            "id": "559443811953152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje Trilhando no Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/33AN4TJFKV"
        },
        {
            "author_id": "239216624",
            "created_at": "2015-01-25T20:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "559441749656240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6 (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/AALy5mnETH"
        },
        {
            "author_id": "1072247384",
            "created_at": "2015-01-25T20:01:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "559440821284786177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida certa que me aguarde. (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/qMK57drlwW"
        },
        {
            "author_id": "111630112",
            "created_at": "2015-01-25T20:00:35.000Z",
            "id": "559440715286319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadrinhos num domingo azul #persepolis #quadrinhos #ciadasletras @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/hgBiEcafc5"
        },
        {
            "author_id": "223010974",
            "created_at": "2015-01-25T19:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1500529508",
                        "start": 1,
                        "username": "PaisajeGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "559439474422452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PaisajeGeo: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/3v3cx1jZlQ\" @sgac1986"
        },
        {
            "author_id": "62608542",
            "created_at": "2015-01-25T19:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1500529508",
                        "start": 1,
                        "username": "PaisajeGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "559438646152278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PaisajeGeo: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/uDxyQPCMii\""
        },
        {
            "author_id": "386028209",
            "created_at": "2015-01-25T19:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789872,
                        -22.87423768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "559437590961872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu e ningu\u00e9m viu... #Festival... @ Parque Municipal De Itaguai http://t.co/kMum37rGOj"
        },
        {
            "author_id": "2719703353",
            "created_at": "2015-01-25T19:45:15.000Z",
            "id": "559436859101962240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RADIOENTERMUSIC\n\nTURISMO NO RIO DE JANEIRO - O QUE FAZER?\nGuia tur\u00edstico - FLORESTA DA TIJUCA\n\nParque Nacional... http://t.co/fLqoyWFZlB"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2015-01-25T19:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8375075,
                        -16.7315501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "559436236684017665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fredywander @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/JUGthRH8u1"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2015-01-25T19:37:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8375075,
                        -16.7315501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "559434909040001025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fredywander @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/cezWKahd66"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2015-01-25T19:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8375075,
                        -16.7315501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "559434181076582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve bom @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/PugdxMJ5rX"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2015-01-25T19:34:02.000Z",
            "id": "559434034191671297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa est\u00e1 aberto a visita\u00e7\u00f5es nestas f\u00e9rias http://t.co/p4bdEuqWEn"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2015-01-25T19:32:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8375075,
                        -16.7315501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "559433583816081409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de \u00edndio @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/6vXCgm1EKs"
        },
        {
            "author_id": "69452623",
            "created_at": "2015-01-25T19:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559430125096566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia pra qu\u00ea? @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cPbwhaPUiz"
        },
        {
            "author_id": "333741703",
            "created_at": "2015-01-25T19:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.13636368,
                        18.46921346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018752d363091028"
            },
            "id": "559428472091975681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax time!!! #paradise #puertorico #princesslola #beautifulbynature #beach \ud83d\udc95 @ Parque Nacional Isla\u2026 http://t.co/j8aTduVOYw"
        },
        {
            "author_id": "226217085",
            "created_at": "2015-01-25T19:04:47.000Z",
            "id": "559426673993875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu\n#natureza\n#adrenalina\n#ICMBio\n#pegadas \u2014 viajando para Parque Nacional do Cabo Orange"
        },
        {
            "author_id": "167796755",
            "created_at": "2015-01-25T18:59:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "559425280688021506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/P0AdkbgBBo"
        },
        {
            "author_id": "273667849",
            "created_at": "2015-01-25T18:44:49.000Z",
            "id": "559421650773753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday \ud83c\udf43\ud83c\udf38 #ciclovia \ud83d\udeb4 #TeAmo \u2764\ufe0f\ud83d\udc1e @ Parque Nacional http://t.co/cBJ2BsCqWZ"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2015-01-25T18:40:44.000Z",
            "id": "559420622535917569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tomou seu sorvete hoje? S\u00f3 no Parque Municipal 'Monsenhor Bruno Nardini' voc\u00ea encontra deliciosos sabores de... http://t.co/cD4lL8SRw9"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2015-01-25T18:40:11.000Z",
            "id": "559420485323481088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre s\u00e1bado e domingo  - Inc\u00eandio de 14 horas consome 90 hectares do Parque Estadual de Vila Velha  - http://t.co/g5c7GMOSsm"
        },
        {
            "author_id": "70243521",
            "created_at": "2015-01-25T18:28:54.000Z",
            "id": "559417646182313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tal raio \"gourmetizador\" atingiu meu bairro :/ . Fomos at\u00e9 o distrital (parque municipal no  qual a... http://t.co/bineKNIiLM"
        },
        {
            "author_id": "915963182",
            "created_at": "2015-01-25T18:19:32.000Z",
            "id": "559415288815710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/g54dsURsSr"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2015-01-25T18:14:51.000Z",
            "id": "559414108161081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No redondel do Parque Municipal \u2018Monsenhor Bruno Nardini\u2019, atr\u00e1s da tenda \u2018Rock Bar\u2019, o visitante pode aproveitar... http://t.co/wF32rMrkPn"
        },
        {
            "author_id": "64041431",
            "created_at": "2015-01-25T17:55:02.000Z",
            "id": "559409122941353985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6bpOS9BDRO"
        },
        {
            "author_id": "789642103",
            "created_at": "2015-01-25T17:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93183,
                        -19.92981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "559407809084006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/IcstLC6yXt"
        },
        {
            "author_id": "316119537",
            "created_at": "2015-01-25T17:46:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577208,
                        -23.45479128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "559407041618669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escuto meu cora\u00e7\u00e3o, \npois minha raz\u00e3o,\nmuitas vezes atrapalha o meu pensar @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/alRQHekCfn"
        },
        {
            "author_id": "789642103",
            "created_at": "2015-01-25T17:46:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93183,
                        -19.92981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "559406892012032001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco no casaco quase camuflado @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/IM8QmnWT0w"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2015-01-25T17:36:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55371014,
                        -21.79233146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "559404377417711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que n\u00e3o pude levar o Samuel no parque municipal,  por causa da chuva, fizemos uma sess\u00e3o\u2026 http://t.co/GNzNoRfrL0"
        },
        {
            "author_id": "71033370",
            "created_at": "2015-01-25T17:26:02.000Z",
            "id": "559401822839144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama reabre em fevereiro com oito ambientes tem\u00e1ticos em Manaus : http://t.co/FfoyENvlmn"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2015-01-25T17:25:07.000Z",
            "id": "559401592131448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama reabre em fevereiro com oito ambientes tem\u00e1ticos em Manaus http://t.co/XF0IKJBT80 http://t.co/cmNBoXQNdW"
        },
        {
            "author_id": "153106430",
            "created_at": "2015-01-25T17:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87334371,
                        -23.49697181
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "559401025812312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QUEIMANDOACACHACA #nikeplus @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/2f63WFYLRS"
        },
        {
            "author_id": "29873530",
            "created_at": "2015-01-25T16:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "51745833",
                        "start": 54,
                        "username": "thiagolfonseca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58451995,
                        -22.47471764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "559393773344796673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ w/ @thiagolfonseca https://t.co/WRAVBqcSya"
        },
        {
            "author_id": "45347266",
            "created_at": "2015-01-25T16:48:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025769,
                        -23.97005433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "559392384736563201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/ooZrHSN3g9"
        },
        {
            "author_id": "229188651",
            "created_at": "2015-01-25T16:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23312915,
                        -22.96638711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559391500204003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/3T3kSiT1gS"
        },
        {
            "author_id": "809692183",
            "created_at": "2015-01-25T16:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62808262,
                        -27.84220334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "559390489318031360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista show. \ud83d\ude0e @ Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://t.co/TzhHcFy6oG"
        },
        {
            "author_id": "2905166740",
            "created_at": "2015-01-25T16:37:32.000Z",
            "id": "559389617422893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT PaisajeGeo: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/lGBNSmI6fK"
        },
        {
            "author_id": "2905131449",
            "created_at": "2015-01-25T16:37:31.000Z",
            "id": "559389613119537153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT PaisajeGeo: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/rdGEIPV9cl"
        },
        {
            "author_id": "135363173",
            "created_at": "2015-01-25T16:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "559389301025566721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/z0CZDNyyAl"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2015-01-25T16:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "559388540032008193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/nLLB8mRZ02"
        },
        {
            "author_id": "1694581939",
            "created_at": "2015-01-25T16:29:37.000Z",
            "id": "559387624859635713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quela \u00e9 a gra\u00e7a de ir pro Parque Municipal nesse calor do Saara ? Me dizem \udbb8\udf34 \udbb8\udf43\u2600\ud83c\udf1e"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-01-25T15:29:37.000Z",
            "id": "559372526480936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/SB0PeBBePW http://t.co/n6suBzweVq"
        },
        {
            "author_id": "2391764919",
            "created_at": "2015-01-25T15:28:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.9555764,
                        38.6994001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "559372214882271233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hj em dia festas d aniversario e comprar umas bebidas e ires te embebedar para o parque municipal/esta\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-25T15:23:21.000Z",
            "id": "559370947233210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/Rrcu6lovsQ"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-01-25T15:23:16.000Z",
            "id": "559370927956193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/4YgBgatJpW"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-01-25T15:19:40.000Z",
            "id": "559370022003699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/U7CtlseVW0"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-01-25T15:19:23.000Z",
            "id": "559369950956388353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/1kuA6r5V9c"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-25T15:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "559369928789073920",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/sDOzMh2bSO"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-01-25T15:19:12.000Z",
            "id": "559369905682649088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS: Visitas devem ser marcadas com anteced\u00eancia... http://t.co/a1p5tpoJQf"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-01-25T15:19:11.000Z",
            "id": "559369902079741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS: Visitas devem ser marcadas com anteced\u00eancia... http://t.co/fdS3M2purO"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-01-25T15:19:03.000Z",
            "id": "559369867598376962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS: Visitas devem ser marcadas com anteced\u00eancia... http://t.co/kwhk8w74S2"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-25T15:13:58.000Z",
            "id": "559368589099417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/SjSX3eVXtX"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-01-25T15:13:55.000Z",
            "id": "559368575631499265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/UqfDhZAmWS #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-25T15:12:40.000Z",
            "id": "559368261603954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS\" http://t.co/CQS59mrUAe"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-25T15:07:21.000Z",
            "id": "559366923461201924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/89nsACpMXy \nVisitas devem ser marcadas com anteced\u00eancia. ..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-01-25T15:06:30.000Z",
            "id": "559366710210617345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/E9jU17r1QU"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2015-01-25T15:05:58.000Z",
            "id": "559366575871242241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/CVCmENoZkR"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-01-25T15:05:10.000Z",
            "id": "559366373705396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/NkrAQlJgmG"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-25T15:02:44.000Z",
            "id": "559365761139896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/Pq3FSnCWO7"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2015-01-25T15:02:21.000Z",
            "id": "559365662707953665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/obkNwykveI"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2015-01-25T15:02:14.000Z",
            "id": "559365635533062147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/uwOMMWhqSt http://t.co/BsD8pPFI1P"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2015-01-25T15:02:10.000Z",
            "id": "559365616482516992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/8LIgIB3cgr"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2015-01-25T15:02:09.000Z",
            "id": "559365615514034177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/EgkFnqRjww"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2015-01-25T15:02:08.000Z",
            "id": "559365610681806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/TAaFfxs9yi"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2015-01-25T15:02:05.000Z",
            "id": "559365598883225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/PVAjuDuP2l"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-01-25T15:00:13.000Z",
            "id": "559365128857354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Prosa \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o na capital de MS http://t.co/5DE7lAoCNC"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2015-01-25T14:46:39.000Z",
            "id": "559361713581998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras para descrever a beleza e a impon\u00eancia das paisagens do Parque Nacional Los Glaciares, com suas... http://t.co/R2nLVGKNG4"
        },
        {
            "author_id": "277837844",
            "created_at": "2015-01-25T14:40:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "559360099677110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8:39 am @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/CxY6PuNoJT"
        },
        {
            "author_id": "61066502",
            "created_at": "2015-01-25T14:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98141087,
                        -3.11049948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "559353610602311682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/uLskt7x2J4"
        },
        {
            "author_id": "91776674",
            "created_at": "2015-01-25T14:10:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18013659,
                        -22.96296112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559352542103359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da chacrete #rj #rio #igersrj @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/w5qhvduSJn"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-25T13:33:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "559343400911405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/C5CzZCGe1S"
        },
        {
            "author_id": "118778421",
            "created_at": "2015-01-25T13:26:01.000Z",
            "id": "559341422646919169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atasco de personas #muchedumbre #crowd #mob #horde #horda #masificado #mercado @ Parque Municipal San\u2026 http://t.co/duxx8AWXmC"
        },
        {
            "author_id": "47410821",
            "created_at": "2015-01-25T13:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559337916842139648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora caminhar!!! #florestadatijuca #errejota #natureza #instaguy #instaboy @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 http://t.co/IZxVjT1QlW"
        },
        {
            "author_id": "37208511",
            "created_at": "2015-01-25T12:56:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93445315,
                        -19.92236373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "559333942118330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tourist in Belo Horizonte, depois de muitos anos sem ir ao Parque Municipal. #Saturday @ Parque\u2026 http://t.co/E5lAoe95rI"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2015-01-25T12:48:49.000Z",
            "id": "559332058011410433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 controlado pelos\u00a0bombeiros http://t.co/FenLsWyXIC"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-01-25T12:47:24.000Z",
            "id": "559331701550514177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha SOS Juruena: vit\u00f3ria do WWF-Brasil em 2014.\npor Reda\u00e7\u00e3o do WWF BrasilRio Juruena, Parque Nacional do... http://t.co/LT05tqkZCk"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2015-01-25T12:40:05.000Z",
            "id": "559329863140904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal Parque Estadual reabre na Capital http://t.co/1oBI0CRWyb"
        },
        {
            "author_id": "50072170",
            "created_at": "2015-01-25T12:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559329363725144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita, que cidade linda. @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa http://t.co/zGXsC9e9Kx"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-25T12:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "559328400481869824",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/XZvQMhO3DP"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-01-25T12:34:15.000Z",
            "id": "559328395125747716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/Y4k95In7ck"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-01-25T12:34:09.000Z",
            "id": "559328366759657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/l4ar02SxvP"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-01-25T12:34:01.000Z",
            "id": "559328333557547008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/7wY0RZGdZ3"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-01-25T12:33:53.000Z",
            "id": "559328300602884097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/k5djJeb7uu"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2015-01-25T12:18:55.000Z",
            "id": "559324532784508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 90 hectares no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/PHPAishme7"
        },
        {
            "author_id": "69987522",
            "created_at": "2015-01-25T12:13:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38034647,
                        -22.99999344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559323208856657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando!!! @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/FyGelbNAn4"
        },
        {
            "author_id": "26171461",
            "created_at": "2015-01-25T11:48:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58157665,
                        -23.40524786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "559316904360570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo do Engordador :) (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Rk28yUz50z"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2015-01-25T11:44:41.000Z",
            "id": "559315920771100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/flChLf5Mse"
        },
        {
            "author_id": "345440638",
            "created_at": "2015-01-25T11:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "559315353881567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picofday #nice #instagood #ferias @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AiraaL7KUr"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GilmarAlberto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GilmarAlberto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GilmarAlberto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Brasil",
                "id": "e59cda784c1a11dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "F\u00eanix, Brasil",
                "id": "408d71c004dc7f50",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e2nia, Brasil",
                "id": "74f69373928e3349",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguari, Paraguay",
                "id": "018b41da64097fa2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cianorte, Brasil",
                "id": "315e03a4553a6982",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quissam\u00e3, Brasil",
                "id": "f56ad622de63fc56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Benedito, Brasil",
                "id": "b9ee4a0556b4dd2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morretes, Brasil",
                "id": "bb3ce8df3466efee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Palo Seco, Puerto Rico",
                "id": "018752d363091028",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999276248",
                "name": "Mundo das Torcidas",
                "username": "MdasTorcidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97922309",
                "name": "Andr\u00e9s Cedillo",
                "username": "_Pavelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11323062",
                "name": "Bact\u00e9ria Filha da P",
                "username": "the_windblow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586086297",
                "name": "Da Porta Pra Fora",
                "username": "DaPortaPraFora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292065701",
                "name": "F. C. Gon\u00e7alves",
                "username": "fcgoncalves87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229117668",
                "name": "Diego da Cruz  Braga",
                "username": "dccbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113720666",
                "name": "Jornal Bahia OnLine",
                "username": "jbahiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201405064",
                "name": "Pouso Alegre .Net",
                "username": "pousoalegrenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263713249",
                "name": "Marcos Batista \uf8ff",
                "username": "marcositaloigt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145011507",
                "name": "Cristiano Campos",
                "username": "CL_Campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148978714",
                "name": "David Medina",
                "username": "masviajemasvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395387772",
                "name": "Dan Fran\u00e7a",
                "username": "Dann_francaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328255649",
                "name": "Zahara Duncan",
                "username": "ZaharaDuncan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225780476",
                "name": "Fabio Pinheiro",
                "username": "pinheiro_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39796608",
                "name": "Z\u00e9 Ricardo",
                "username": "ze_ricardo006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52810524",
                "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "musaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24674420",
                "name": "Sustentabilidade FGV",
                "username": "FGVces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152701071",
                "name": "Mica \ud83c\udf3a",
                "username": "micaelad_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54763916",
                "name": "Val",
                "username": "vaalpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360637803",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0fhhh, t\u00f4 com depress\u00e3o. Meu rival acabou.",
                "username": "bhlincolncesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256125815",
                "name": "Daniel Nepomuceno",
                "username": "dan_nepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438513900",
                "name": "SabioMineiro",
                "username": "SabioMineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373959337",
                "name": "AliceBMoreira",
                "username": "abemoreGalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27697272",
                "name": "Gilson Aguiar",
                "username": "gilsonaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181431861",
                "name": "Dina Brelaz",
                "username": "dinabrelaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16029780",
                "name": "World Wildlife Fund",
                "username": "World_Wildlife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759251",
                "name": "CNN",
                "username": "CNN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53270795",
                "name": "Karen Cristine",
                "username": "kaaaarenzita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312285548",
                "name": "As Trezentas Raposas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8a",
                "username": "As300Raposas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32419539",
                "name": "IEPEC",
                "username": "iepec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242149036",
                "name": "Cart\u00e3o \u00d3timo",
                "username": "CartaoOtimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55456663",
                "name": "Valtinho Roberto",
                "username": "valtinhoroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332364230",
                "name": "shows pelo brasil",
                "username": "showspelobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323518340",
                "name": "Meio Ambiente Paran\u00e1",
                "username": "MeioAmbientePR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389476949",
                "name": "Brendss",
                "username": "uiBrendinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174895312",
                "name": "SAR",
                "username": "sarastronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779051285",
                "name": "CLAUDIA SIES",
                "username": "ClaudiaSies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122386444",
                "name": "mercadodocacau",
                "username": "MercadodoCacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611100019",
                "name": "Yuri Crush",
                "username": "YuriCrush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853655317",
                "name": "aqui Estarreja",
                "username": "aquiEstarreja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47202711",
                "name": "Camila Fayad",
                "username": "CamilaFayad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106211920",
                "name": "Travelingua",
                "username": "Travelingua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289039427252166656",
                "name": "Thays",
                "username": "tataa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39060832",
                "name": "y \u2720",
                "username": "yaanvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656179581",
                "name": "Dolce Camporeal",
                "username": "DolceCamporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272723444",
                "name": "Ren\u00e9e Darmont Bodas",
                "username": "reneebodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512153272",
                "name": "Viajar hei",
                "username": "viajarhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286570984",
                "name": "Surf Sustent\u00e1vel",
                "username": "surfsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208277869",
                "name": "Marcelino Gomes",
                "username": "Marhmgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201526384",
                "name": "B\u00efg B\u00e6d J\u00f8n",
                "username": "AquiJazJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63282212",
                "name": "Edilson Kernicki",
                "username": "kernicki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228872611",
                "name": "philo \ud83d\udde3\ufe0f",
                "username": "philosopop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80628503",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4Enfim...",
                "username": "souomarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34105862",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaolrferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450848017",
                "name": "Felipe Kamelo",
                "username": "felipekamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216372606",
                "name": "Mulher Arroto \ud83d\ude2e",
                "username": "eollem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129864698",
                "name": "Manuela Cologni N\u00f6cker",
                "username": "InfinitoDaManu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186529042",
                "name": "biblioideias",
                "username": "biblioideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53891112",
                "name": "rita farr",
                "username": "joaotc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80618221",
                "name": "Elton",
                "username": "elton_dossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523313835",
                "name": "S\u00e1vio Lucas \u270c\ufe0f",
                "username": "Savio_Cech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167038272",
                "name": "Pequenos Leitores",
                "username": "pqleitores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723513250537738240",
                "name": "Mam\u00e3e Imperfeita",
                "username": "mamaeimperfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93910652",
                "name": "QueenD\ud83d\udc9a",
                "username": "danirosenbluth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90949734",
                "name": "D\u00e9bora Coimbra",
                "username": "dd_coimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340451903",
                "name": "Justi\u00e7a Federal RS",
                "username": "jfrs_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83223226",
                "name": "O drico",
                "username": "azambonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550650576",
                "name": "Allexmello",
                "username": "Allexmellocdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353920800",
                "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o CVB",
                "username": "SaoLourenco_CVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175970730",
                "name": "Rede AERP Not\u00edcias",
                "username": "aerpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786612460",
                "name": "Curso CEI",
                "username": "CursoCEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120794117",
                "name": "fefe",
                "username": "fefesapphic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054651202",
                "name": ".",
                "username": "sledgehamwr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168514392",
                "name": "Gui Guedes",
                "username": "guiguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215311710",
                "name": "Adriana P\u00e1ez Cruz",
                "username": "Adrianapaezcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791948919",
                "name": "P\u00e4p\u00e5t\u0113RR\u00e4\u2122",
                "username": "CBomboro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467499385",
                "name": "TerraSul Turismo",
                "username": "TerrasulPelotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236896881",
                "name": "Ac\u00e1cio",
                "username": "acaciopeter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300245896",
                "name": "Semeando Bioma Cerra",
                "username": "BiomaCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31419983",
                "name": "Jornal Boqnews",
                "username": "boqnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789642103",
                "name": "Claire Dunphy \ud83d\udcd6: Vingan\u00e7a e Reden\u00e7\u00e3o",
                "username": "0penfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50367064",
                "name": "THIS WAY INTERC\u00c2MBIO",
                "username": "agenciathisway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92053749",
                "name": "Festa do Figo",
                "username": "festadofigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63541022",
                "name": "Jimmy Andrade em casa",
                "username": "jimmyandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508394415",
                "name": "junior",
                "username": "juniorpinguex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329591560",
                "name": "Aline Braz (Timbeta)",
                "username": "AlineBraz03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2406192987",
                "name": "m\u2206bs dos smuts \u2600\ufe0f",
                "username": "uaitachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146647922",
                "name": "Lara",
                "username": "LaraAllevato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290057618",
                "name": "Alex vargas calvo",
                "username": "alex_calvo93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21101930",
                "name": "PSDB SP - Estadual",
                "username": "PSDB_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109003770",
                "name": "cumaliyildizz@hotmail.com",
                "username": "CUMALi_YILDIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113651234",
                "name": "andy",
                "username": "boasorteandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191123698",
                "name": "Almita \u2728",
                "username": "floraranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47328516",
                "name": "Gilson de Souza",
                "username": "gilfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344327080",
                "name": "Iago Marinho",
                "username": "deepimarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290192138",
                "name": "flor de aruanda",
                "username": "lsdlnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "356515356",
                "name": "Duda",
                "username": "_trentinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409422044",
                "name": "Ana Luiza Lara",
                "username": "oipequena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57840253",
                "name": "catiana #timbeta",
                "username": "Catiana_Reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309222696",
                "name": "gustavo",
                "username": "gustavo157zk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226729300",
                "name": "Werther - Beco da Bike / Randoneiros Capixabas",
                "username": "werther_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282689063",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "anaternus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45484247",
                "name": "Mike Litoris",
                "username": "PiKoKiNhA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14511881",
                "name": "Magda Alves",
                "username": "meg_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269357218",
                "name": "Let\u00edcia Fernandes",
                "username": "lefernaandes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287213280",
                "name": "Luana",
                "username": "luschwengber_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345033",
                "name": "Mauricio fonseca",
                "username": "Mauricio1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604679748",
                "name": "ViajeLGBT \u2708\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "ViajeLGBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500529508",
                "name": "Paisajes Geogr\u00e1ficos",
                "username": "PaisajeGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246342143",
                "name": "Selma Matias Cardoso",
                "username": "selma_matias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43939899",
                "name": "Pilot on Board \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9",
                "username": "Piloting_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147574621",
                "name": "Haran F.",
                "username": "hudieguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347426705",
                "name": "Edvaldo J\u00fanior",
                "username": "Juninhoesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132344059",
                "name": "aninha",
                "username": "_analsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54336456",
                "name": "bebeia",
                "username": "abrisabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927586101207928832",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafasantss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34690936",
                "name": "Sergio \uf8ff",
                "username": "SergioEspinozaU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550280534",
                "name": "\u26a0\ufe0f U\u0166\u0424S\u0166\u039b\u03feTS \u26a0\ufe0f",
                "username": "UfosFacts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189991552",
                "name": "cheryl",
                "username": "joaogabrieI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77070308",
                "name": "C\u00e1ssio Chaves",
                "username": "chavc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330070777",
                "name": "Jhu",
                "username": "_Gawleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942519956",
                "name": "Portal Ibatiba Online",
                "username": "IbatibaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482488637",
                "name": "Marcco Dias",
                "username": "mrcdiasit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79293791",
                "name": "Rihanna",
                "username": "rihanna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2201797087",
                "name": "Omar Mohamed\ud83c\udf10",
                "username": "MohamedOmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288358600",
                "name": "Imagenes Preciosas",
                "username": "NationalGeograC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786089",
                "name": "Emerson",
                "username": "emerson1886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853165920",
                "name": "Nath\u00e1lia.",
                "username": "NahOrnelass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76635391",
                "name": "Priscila Cruz",
                "username": "priscilagazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159243746",
                "name": "Rafaelle Gerba",
                "username": "rafaellegerba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85720418",
                "name": "Tamara \u2695\ufe0f",
                "username": "tanamedufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443629082",
                "name": "Vit\u00e3o",
                "username": "vitor23silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138116031",
                "name": "tvgazetaes",
                "username": "tvgazetaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149357953",
                "name": "La\u00eds Russon",
                "username": "laisrusson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329675969",
                "name": "Satisfashion Brazil",
                "username": "BrSatisfashion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846230821",
                "name": "vits",
                "username": "putsvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563089764",
                "name": "joca Oeiras",
                "username": "joca_oeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42973725",
                "name": "Nayara Bi Campe\u00e3 da Am\u00e9rica",
                "username": "Nanazico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1687527925",
                "name": "karols",
                "username": "karolpess0a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15951707",
                "name": "Chris, The Red",
                "username": "christhered",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228721",
                "name": "Ismael Mendoza",
                "username": "Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111775287",
                "name": "caio",
                "username": "toledoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108602245",
                "name": "Pablo Jes\u00fas",
                "username": "Pablo_Izsialess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429026372",
                "name": "Maria",
                "username": "MariaGulman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482249210",
                "name": "EM\u00cdLIO C. GR\u00dcDTNER",
                "username": "EMILIOCGRUDTNER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527955009",
                "name": "RivieraSCristinaXIII",
                "username": "RSCristinaXIII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479770950",
                "name": "RivieraStaCristinaII",
                "username": "RSCristinaII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292629562",
                "name": "RivieraSCristinaI",
                "username": "RSCristinaI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479779264",
                "name": "Ninho Verde II",
                "username": "NinhoVerdeII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479777955",
                "name": "Ninho Verde I",
                "username": "NinhoVerdeI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462923745",
                "name": "Santa B\u00e1rbara Res.",
                "username": "SantaBarbaraRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002141120",
                "name": "Momentum ",
                "username": "PermitaseViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691399210",
                "name": "K\u0251th \ud83d\udcda \ud83d\udcad",
                "username": "docekath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43928439",
                "name": "PRRS-MPF",
                "username": "MPF_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139554243",
                "name": "FONASC.CBH",
                "username": "cuidandodosrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419633044",
                "name": "percio bressan",
                "username": "perciobressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1632702554",
                "name": "lali holis.",
                "username": "porvcth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36409696",
                "name": "INOVASHOW",
                "username": "inovashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62900439",
                "name": "THiaguinho",
                "username": "thiaguinhocomth",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254565368",
                "name": "Larissa Purger",
                "username": "thnossothudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59161021",
                "name": "Jornal Acontece",
                "username": "AconteceDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36444572",
                "name": "Clemilson Marinho",
                "username": "cjmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35575084",
                "name": "Ernesto Antonini",
                "username": "ernestoantonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57376045",
                "name": "Viva Rio",
                "username": "Viva_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2691045770",
                "name": "Vales \u2764",
                "username": "Vales_Castilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39867570",
                "name": "Guidi",
                "username": "GuidiDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973584945",
                "name": "bellaisa \u2728",
                "username": "borgesisabella2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122504342",
                "name": "PH CAMALEAO",
                "username": "phkmaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17417583",
                "name": "f\u00e1bio aguiar",
                "username": "fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865349104",
                "name": "Heriberto Cerdan",
                "username": "HeriCer20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865559817",
                "name": "Karina Morales",
                "username": "mo_karena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865494902",
                "name": "Charly Radilla",
                "username": "CoRadilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865396497",
                "name": "Romulo Mayo",
                "username": "RomuloMayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67203163",
                "name": "Cintia Gomes",
                "username": "cintiaaagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84338101",
                "name": "Prefeitura de Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "prefeituraRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887690683",
                "name": "Elizabeth Zanovello",
                "username": "ElizabethZanove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8292142",
                "name": "Karla Soares",
                "username": "KarlaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100258784",
                "name": "Jornal do Povo PR",
                "username": "jpovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92861019",
                "name": "Daiana \ud83c\udf38",
                "username": "daianaaguilar93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524258",
                "name": "Tacitinho do SUS",
                "username": "macreulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335364201",
                "name": "beatriz",
                "username": "_biaalyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48323879",
                "name": "Cidade das \u00c1guas FM",
                "username": "radiocdafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990586",
                "name": "Gustavo Valen\u00e7a",
                "username": "guga_show",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612868592",
                "name": "Fast Turismo",
                "username": "fast_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115374221",
                "name": "Marisa xisBeta",
                "username": "xisbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82992780",
                "name": "Giovana Dalpiaz",
                "username": "Diiova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596081978",
                "name": "Thomas M da Silva ",
                "username": "Lobi_nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267952247",
                "name": "Matthew Beattie",
                "username": "MatthewEBeattie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981319146",
                "name": "\u274c\u25b3 R\u20e3I\u20e3H\u20e3  \u270c\u274c\u2744\u2122",
                "username": "RI4HNN4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447252355",
                "name": "O Xazal",
                "username": "O_Xazal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242053824",
                "name": "C\u0280\u026as\u1d1b\u026a\u0274\u1d00 LC \ud83c\udf1f\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8a \ud835\ude99\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude9c",
                "username": "LCRus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2339394198",
                "name": "josecarlosbazarov",
                "username": "AsKenningar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207626016",
                "name": "ecoticiasBRASIL",
                "username": "ecoticiasBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326169159",
                "name": "Ramiro",
                "username": "Ramiro318",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557229074",
                "name": "GaliciaViva",
                "username": "GaliciaViva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869123606",
                "name": "Cl\u00e9sio Marques",
                "username": "BrasilGsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114849913",
                "name": "Alberto \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf1\ud83c\udde7",
                "username": "Jajalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30991690",
                "name": "Vale Gonz\u00e1lez",
                "username": "vale_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94106655",
                "name": "Alice",
                "username": "AliiceLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804673818",
                "name": "Empresa Florestal JR",
                "username": "ufacflorestaljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36350001",
                "name": "Williams Tanimura",
                "username": "wtanimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517138337",
                "name": "Karem",
                "username": "izadorapfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504719363",
                "name": "FRADE ONLINE",
                "username": "FRADEONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65271257",
                "name": "miler",
                "username": "eusou_miler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285070213",
                "name": "Y\u00e1zigi Fortaleza",
                "username": "yazigifortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185872382",
                "name": "bruna",
                "username": "younggbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288380398",
                "name": "Dani Gonzalez",
                "username": "danigonza11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357093706",
                "name": "Gih \ud83d\udd25",
                "username": "naofodefera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48035768",
                "name": "CNA Bezerros",
                "username": "CNABezerros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75804906",
                "name": "\u5c71\u4e47\u3125\u4e43\u4e47\u5c3a\u3112 \u13b6\u5342\u3125\u3116",
                "username": "welbertgalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456226830",
                "name": "Y.R.M. \u90a3\u667a",
                "username": "BrenoNachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231174473",
                "name": "Ci\u00eancias Socioambientais",
                "username": "casaufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45639707",
                "name": "Andr\u00e9 Henrique",
                "username": "handrenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873914606",
                "name": "Aline Francez",
                "username": "aline_francez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67008790",
                "name": "Everson Larizza",
                "username": "eversonlarizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451727009",
                "name": "Jo\u00e3o Sacso",
                "username": "joaosacso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525808085",
                "name": "Amiga da On\u00e7a",
                "username": "sosjaguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596405799",
                "name": "The Old Reader",
                "username": "TheOldReader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acriticadecg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44253682",
                "name": "Beto Bonfatti",
                "username": "betobonfatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22807612",
                "name": "sucrito sucas",
                "username": "sucaritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321070043",
                "name": "Edson Mazzei",
                "username": "MazzeiEdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416606511",
                "name": "Blog do Bsilva",
                "username": "BlogdoBsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163338252",
                "name": "Cabrita, segundo minha m\u00e3e",
                "username": "Aline_Sampaiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603523383",
                "name": "Tudo Sobre Floripa",
                "username": "tdsobrefloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111025812",
                "name": "Mario Peralta",
                "username": "MarioRPeralta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328055812",
                "name": "lena",
                "username": "JAUREGUINSPIRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84489837",
                "name": "nerisluizmeira",
                "username": "nerisdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857091090",
                "name": "is\ud83c\udd8e\ufe0fella",
                "username": "_bellasenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425236158",
                "name": "Alex Risadinha",
                "username": "eventosdoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171595814",
                "name": "Agora Vai MS",
                "username": "alesouza26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26830266",
                "name": "Tadeu Bara",
                "username": "tadeubara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52225062",
                "name": "Homero Gomes",
                "username": "homerogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61786905",
                "name": "eli\u2600",
                "username": "ElissonSilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192000909",
                "name": "F\u00e1bio Baroni",
                "username": "ReiBaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470363217",
                "name": "Na Responsa!",
                "username": "na_responsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85316007",
                "name": "leoveoytecuento",
                "username": "leoveoytecuento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80871908",
                "name": "Ino\u00e3 Bapt (OFICIAL)",
                "username": "Inoabapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230560129",
                "name": "\u2661 Taatchi",
                "username": "Taatchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333298057",
                "name": "Mocidade Coru\u00f1a",
                "username": "MocidadeCoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200090486",
                "name": "IPPLAN",
                "username": "IPPLAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152254365",
                "name": "Osmar Pires J\u00fanior",
                "username": "osmarpiresjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184627069",
                "name": "Douglas M\u00fcller",
                "username": "djdmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42643813",
                "name": "Adriano Ribeiro",
                "username": "AARFLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37717759",
                "name": "Beatrice Mason",
                "username": "Lillyblonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168719698",
                "name": "Camilly Fratelli",
                "username": "ca_fratelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319685",
                "name": "Tania Sant\u00edn Abad",
                "username": "tania4114",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146950565",
                "name": "Bianca Souza",
                "username": "Bia36Macae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58529625",
                "name": "R\u00e1dio Naju\u00e1 de Irati",
                "username": "radionajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263652378",
                "name": "Mancomunidad Condado",
                "username": "mancondado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587830869",
                "name": "Sitios de Espa\u00f1a",
                "username": "SitiosdeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288123232",
                "name": "Explor\u00e1ndolo",
                "username": "explorandolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984199352",
                "name": "Moda de Chicas",
                "username": "Moda__Chicas18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130602505",
                "name": "deusademale",
                "username": "deusademale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301734200",
                "name": "Alpidio Boada Sucre",
                "username": "alpidioboada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332674880",
                "name": "matheus brunoro",
                "username": "BrunoroCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143717490",
                "name": "Marcos Dias Soares",
                "username": "marcd_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1949962238",
                "name": "Portal 38 News",
                "username": "portal38news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226217085",
                "name": "Oscar Gislael (BETA)",
                "username": "gislael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90194996",
                "name": "caroline",
                "username": "almostcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248242039",
                "name": "Sergio",
                "username": "seer96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612705969",
                "name": "Patri",
                "username": "Patri_LT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172572570",
                "name": "Rogerio Olimpio",
                "username": "RogerioOlimpio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49306342",
                "name": "Oscar",
                "username": "Oscar__Paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172447220",
                "name": "FabrizioBoppPanichi",
                "username": "fabriziopanichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162868022",
                "name": "Marcus Pereira",
                "username": "omarcuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177270568",
                "name": "vanesa cousirat",
                "username": "vanesacousirat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108044607",
                "name": "Renan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "oaparecidorenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105204031",
                "name": "agnaldo",
                "username": "guina452",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972191487",
                "name": "Aves & \u00c1rvores",
                "username": "avesarvores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484964042",
                "name": "elisa com s",
                "username": "esmnzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69018109",
                "name": "David Bento da Silva",
                "username": "davidbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182568584",
                "name": "T\u00falio Nogueira",
                "username": "tulio_nog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35716733",
                "name": "mtzi",
                "username": "mthzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797274540",
                "name": "Leonardo Tottino",
                "username": "LeonardoTottino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34096227",
                "name": "Mauricio Souza Rosa",
                "username": "mausouzarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362986075",
                "name": "Luma Martins",
                "username": "LumaMartins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51492469",
                "name": "Alexandre Sosinho",
                "username": "Sosinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50072170",
                "name": "thais's version \u2728\ud83e\udde3",
                "username": "_thaat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15366992",
                "name": "lauragarza",
                "username": "lauragarza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53291644",
                "name": "Larissa Nader",
                "username": "LaahNader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14093353",
                "name": "Anahi Morales",
                "username": "tencha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86602421",
                "name": "Johen Carneiro",
                "username": "johencarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104969896",
                "name": "Renan Kunha",
                "username": "renankunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554420860",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "anacdemello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982870623",
                "name": "Newman2020",
                "username": "CoelloPaolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426659883",
                "name": "Mamae da Analu \ud83e\udd31\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "username": "izaaesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239216624",
                "name": "g\u00ea",
                "username": "gedepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072247384",
                "name": "Carlos Lins Timbeta#",
                "username": "carlosnlins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111630112",
                "name": "ThatyNaila",
                "username": "ThatyNaila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223010974",
                "name": "Manuel Carpio",
                "username": "Ing_MCarpio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62608542",
                "name": "Juan Guil Vazquez",
                "username": "erjuak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386028209",
                "name": "Viktor \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "viktorboss10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719703353",
                "name": "FAKTE PRELIMINARES",
                "username": "Xandresenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33387806",
                "name": "@fredywander \ud83d\ude4f \u2720 $ V \u00a5 \u2654\ud83d\udc8e \ud83c\udfe0 \u25b2 E I O U \u23f3\ud83d\udd28\ud83d\udcd0\ud83d\udccf Z",
                "username": "fredywander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69452623",
                "name": "Bruno M.",
                "username": "bruno_snitram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333741703",
                "name": "Irmalis",
                "username": "Irmalis12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167796755",
                "name": "MELITZA",
                "username": "upsid3d0wn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273667849",
                "name": "Natalie Acosta \u2728",
                "username": "Acosta_Natu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70243521",
                "name": "Mara",
                "username": "Maraeeusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915963182",
                "name": "Angelo C. Silva",
                "username": "Angelosilva_dev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64041431",
                "name": "Cleide Mariana",
                "username": "cleide_mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316119537",
                "name": "Fabricio G Almeida",
                "username": "fabriciogda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71033370",
                "name": "alexandre",
                "username": "AlexMonteiro93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153106430",
                "name": "Wagner G. Nasser",
                "username": "wagnergnasser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29873530",
                "name": "Mariana",
                "username": "marianabpintof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51745833",
                "name": "Thiago Fonseca",
                "username": "thiagolfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45347266",
                "name": "Hermano Dreux",
                "username": "HMDreux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229188651",
                "name": "thata",
                "username": "vieirathai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809692183",
                "name": "Samantha \ud83d\udc95",
                "username": "SammyBrehm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905166740",
                "name": "Pere Guash",
                "username": "Pereguash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905131449",
                "name": "Maria Tom\u00e1s",
                "username": "marintomasbcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135363173",
                "name": "Dayane",
                "username": "daayxavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694581939",
                "name": "Mello \u2693",
                "username": "Plincesza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391764919",
                "name": "\u2022 \ud835\udd16\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd22 \u2022",
                "username": "d_raquel21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277837844",
                "name": "Su Lugubr\u00edsima Nefastad",
                "username": "Kobos_Firth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61066502",
                "name": "Nichollas Tavares",
                "username": "nictavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91776674",
                "name": "Felipe",
                "username": "FelipeInkart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118778421",
                "name": "JdelRivero",
                "username": "JdelRivero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47410821",
                "name": "Tiago Frederico",
                "username": "tiagoofrederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37208511",
                "name": "El Nino",
                "username": "WemersonNino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69987522",
                "name": "Isis Pimentel",
                "username": "isispiimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26171461",
                "name": "Tiago Vieira",
                "username": "tivieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345440638",
                "name": "Lara Silveira",
                "username": "LaraMSilveira",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "560916638632255488",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rhw7uxpdbjyy54cpb1v92quyrcl9",
        "oldest_id": "559315353881567232",
        "result_count": 499
    }
}