{
    "data": [
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-25T11:39:05.000Z",
            "id": "559314511036182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha\" http://t.co/1j0lYVyxUc"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-01-25T11:37:09.000Z",
            "id": "559314022076383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/hx3v1OLqjt http://t.co/kiA90tukBk"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-01-25T11:34:40.000Z",
            "id": "559313399889149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/M9HdPSKdwd #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2711342902",
            "created_at": "2015-01-25T11:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "248693492",
                        "start": 32,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "559312839396327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o extintor era A B C? \"@g1parana: Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/hjssGo2AhI\""
        },
        {
            "author_id": "2872016593",
            "created_at": "2015-01-25T11:31:22.000Z",
            "id": "559312566799704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madru... http://t.co/MRgBPSQqGK"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-01-25T11:30:25.000Z",
            "id": "559312329666334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi...  http://t.co/ZoLU6ljirD"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-01-25T11:30:25.000Z",
            "id": "559312329452437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi...  http://t.co/rkkF0GoKB9"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-01-25T11:30:23.000Z",
            "id": "559312321365807105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/MaCuC49HC2"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-01-25T11:30:15.000Z",
            "id": "559312289023930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/n3ZNx8Ue85"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-01-25T11:29:43.000Z",
            "id": "559312152847056897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/7Sv0nWUVZc"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-01-25T11:29:38.000Z",
            "id": "559312130915049472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio fo... http://t.co/zGfa32NgYc #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-01-25T11:29:33.000Z",
            "id": "559312111713517569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madruga... http://t.co/3erUD8j07T"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-01-25T11:29:31.000Z",
            "id": "559312103446556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/11YbJNHTf5"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:58.000Z",
            "id": "559310956467982339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/FqVSrcwImf http://t.co/ykRy3eALio"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:48.000Z",
            "id": "559310915829370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/Ebk3cmyYtW"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310907948290049",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/EpneP69qMj"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310898771161089",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/XZvQMhO3DP"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:42.000Z",
            "id": "559310891376594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/OCeyiGROaY"
        },
        {
            "author_id": "2927237027",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:39.000Z",
            "id": "559310878848208898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/ParMRB4ZAx"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:35.000Z",
            "id": "559310862729482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/HzPRkBbw8D"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:33.000Z",
            "id": "559310854139551747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/dC6cpIL4Li"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:31.000Z",
            "id": "559310844668805121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/3aCieDRSiM"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:28.000Z",
            "id": "559310834061434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/r2RC8ozNwg"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:25.000Z",
            "id": "559310817812684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada... http://t.co/GISj77WLvI"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:22.000Z",
            "id": "559310806601306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/3sErJcJ7m7"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:20.000Z",
            "id": "559310797562580992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/w0exm8B0Tb"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:17.000Z",
            "id": "559310787383021569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/KZ6gIldkKg"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:13.000Z",
            "id": "559310770714857472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/STPfxSz1Je"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:07.000Z",
            "id": "559310745473536002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/BbBXmgnhNO"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:02.000Z",
            "id": "559310724632023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/YRGkxCnLRA"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-01-25T11:24:00.000Z",
            "id": "559310715006095362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/Z7Nrn5u8Uc"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:59.000Z",
            "id": "559310708790530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/oHUvqlA4CS"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:58.000Z",
            "id": "559310706449727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/rCkFgmKn8n"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310699533320192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/y8gCcx3zYP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:56.000Z",
            "id": "559310697473916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/63TfrCEjjr"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310682353438721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/d4XbT9LU3H tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310672807227392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/XY2OQMWdqE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:48.000Z",
            "id": "559310665232289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/EGx0JLj0zd"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310654536818689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/AoL7bhpWd0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310644340461570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/zksodwq8a7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310635956060161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/FSfTBBC5MZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310626246238209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/E6gpSqYnAT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:37.000Z",
            "id": "559310618067361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/fVRlepgiuB"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310606780485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/feaQKWCbYD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:33.000Z",
            "id": "559310601185288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/fTMKaYJhsy"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310587692212224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/2e26bfNu59 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310578401816578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/nRYtNDQlPm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310569027534848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/VmKAxWSziN tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310550958493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/avGqulr0CV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310533191409667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/QPMK3uOf9k tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310524395966465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/twOz8HW1x0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310515122343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/3XRtsKLee5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310505618059265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/vCVcWFv6f6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310495660773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/WLhg6xmXfB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-01-25T11:23:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310478355099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/gvykjxntMc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310459279400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/Hv9LpwfE8W tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:58.000Z",
            "id": "559310456389529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi con... http://t.co/DPaMYGhcT2 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310449787682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/TLVENcJ39W tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310411829239809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/MrjsVYFzHV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310402404614144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/4GTGvm73Z1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310393685073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/m3WUgKLUzq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310384838897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/deFGeO6lEB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310366077767681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/WJ7jbvhYnG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310358066642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/ALL5I9SjD2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:33.000Z",
            "id": "559310350974058497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/28TVJ1mAzf"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310339225825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/w4t9G8rjEZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310330996613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/FNjTWlMfp0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:27.000Z",
            "id": "559310325132959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/aTGXxJLy9A"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310310100570115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/pGFrsU4TbC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:22.000Z",
            "id": "559310301615497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/DUneEyuNIb"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310301531611137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/ueoY4lynZp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310291553357825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/0Xa1j4SSuV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:18.000Z",
            "id": "559310286771859457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/im81m3iIi1"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310282728558593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/bMIjN5ypYZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310263522844674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/Es4ttp2Ij3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310253376815105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/TsVPR9TJ3o tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310235035115521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/BkI127xOW8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:05.000Z",
            "id": "559310230849216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/qmvitPi78n"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310227107872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/u1Qm1sxn2V tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-01-25T11:22:00.000Z",
            "id": "559310212725633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/Z2eCfenvw5"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:58.000Z",
            "id": "559310204521558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/mpUggWZFuc"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:56.000Z",
            "id": "559310195864502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/4pFQcKueo7"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:56.000Z",
            "id": "559310194421661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/QuM7AIi92e"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:54.000Z",
            "id": "559310185588482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/eGnoj14cw0"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:52.000Z",
            "id": "559310178542026753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madr... http://t.co/7Wgvr1DBuB"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:43.000Z",
            "id": "559310141204348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste ... http://t.co/JNieKs1ECB"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:43.000Z",
            "id": "559310137957945345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/0s5veJaTDL"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:41.000Z",
            "id": "559310132249522176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/lqi9C3G6yA"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:40.000Z",
            "id": "559310127912595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/9CSvZtCVLZ"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:39.000Z",
            "id": "559310121684054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/ufztwOs127"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:33.000Z",
            "id": "559310098947112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/nixXMGlPEe"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:32.000Z",
            "id": "559310092571389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/g3Z17pGqt3"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:30.000Z",
            "id": "559310083738189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/znpHh5JWoR"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:29.000Z",
            "id": "559310083272617985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada de... http://t.co/jOiR4CvBBw"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:25.000Z",
            "id": "559310066377977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/Xcn5el4oL4"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:24.000Z",
            "id": "559310061856514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/GlFmNFyEa0"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "14230524",
                        "start": 109,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310057054023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi contro... http://t.co/V22qABe9ph @ladygaga please follow me?"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "14230524",
                        "start": 109,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "559310048162115585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi contro... http://t.co/SwLeADnAMh @ladygaga please follow me?"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:19.000Z",
            "id": "559310038238371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domingo (25), ap\u00f3s 14 horas.\nFogo atingiu Lagoa Do... http://t.co/o4Kg6Rlerv"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:13.000Z",
            "id": "559310012753772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domingo (25), ap\u00f3s 14 horas.\nFogo atingiu Lagoa Do... http://t.co/ilwhgZXDaM"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:10.000Z",
            "id": "559310001328496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domingo (25), ap\u00f3s 14 horas.\nFogo atingiu Lagoa Do... http://t.co/twdLl0ZewT"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:09.000Z",
            "id": "559309995389358081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/RS0y4wYCuJ"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:08.000Z",
            "id": "559309994160439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/dIJj6GiNKY"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:06.000Z",
            "id": "559309984425443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-25T11:21:00.000Z",
            "id": "559309961369374721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/XEpGQomtbC"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-01-25T11:20:59.000Z",
            "id": "559309956319416322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/BD8AmkpRfE"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-01-25T11:20:55.000Z",
            "id": "559309939223445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/VQz4hzUfqh"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-01-25T11:20:50.000Z",
            "id": "559309916427403265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/30zwcCahiC"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-01-25T11:20:48.000Z",
            "id": "559309908609212416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/E6EFoNPa3I"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-01-25T11:20:28.000Z",
            "id": "559309827315232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/fiuZIZTXtL #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2015-01-25T11:20:18.000Z",
            "id": "559309781421129730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/MpLbow11XU"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-01-25T11:20:15.000Z",
            "id": "559309771191234561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/GQxQuk5YoS"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-01-25T11:20:09.000Z",
            "id": "559309743886319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/forpOvyX9W"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-01-25T11:20:05.000Z",
            "id": "559309729910882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/9xwxIvrUZm"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-01-25T11:20:03.000Z",
            "id": "559309720733761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/TudGVB11X3"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-01-25T11:20:01.000Z",
            "id": "559309711464341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na mad... http://t.co/TTCTjnopVE"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-01-25T11:19:23.000Z",
            "id": "559309553678831617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada de... http://t.co/DXgxCdhy20"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-01-25T11:19:19.000Z",
            "id": "559309536184397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madruga... http://t.co/AlxXjKMqtS #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-01-25T11:19:13.000Z",
            "id": "559309511161151490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/6sHEzKeXgt"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-01-25T11:19:07.000Z",
            "id": "559309485005484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste ... http://t.co/hrJ6Kd3MGq"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-01-25T11:18:58.000Z",
            "id": "559309447474864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/GV2ERywaz3"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-01-25T11:18:56.000Z",
            "id": "559309438574530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/lHUMNIgJWG"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-01-25T11:18:51.000Z",
            "id": "559309418945191937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/3MKx5ZYsaJ"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-01-25T11:18:48.000Z",
            "id": "559309406731370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/lIV5YYK6Rl"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-01-25T11:18:45.000Z",
            "id": "559309391787073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/u6FErGJMbm"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-01-25T11:18:36.000Z",
            "id": "559309356009652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste... http://t.co/988Q3LgDRe"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-01-25T11:18:14.000Z",
            "id": "559309263470723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/vrfyk4hdFZ"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-01-25T11:18:04.000Z",
            "id": "559309219506049025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/fMeSR0fGEC"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:51.000Z",
            "id": "559309168713031681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/RwxMCX6dqq"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:43.000Z",
            "id": "559309131975102465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/Dxub43eBwm"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:35.000Z",
            "id": "559309101595779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/xjrw5I2C22 http://t.co/TPZ8kDmFGW"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:34.000Z",
            "id": "559309096021532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/SP792J5pMz"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:33.000Z",
            "id": "559309092590592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/nR3SGESD5i"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:30.000Z",
            "id": "559309078170587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/Y4k95In7ck"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:27.000Z",
            "id": "559309066321670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/1Uncw3t3oG"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:23.000Z",
            "id": "559309051519979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/EkTsZ9OZlu"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:20.000Z",
            "id": "559309035959103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/oa41KFdQ8u"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:15.000Z",
            "id": "559309015813861377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/TY3ckD2A6P"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:12.000Z",
            "id": "559309002450804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/wGkPXW3bwg"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:11.000Z",
            "id": "559308997803515904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/3q1umFZXoK"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:03.000Z",
            "id": "559308966790848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/8MEMMVuhmP"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-01-25T11:17:02.000Z",
            "id": "559308960289677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/u4viMIC6og"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2015-01-25T11:16:40.000Z",
            "id": "559308869780766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madr... http://t.co/QK0Zl268DX Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-01-25T11:16:37.000Z",
            "id": "559308856052826113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/xcOnlixaHM"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-01-25T11:16:23.000Z",
            "id": "559308796942508033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/finIVKnLGV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-25T11:16:12.000Z",
            "id": "559308751560515585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha\" http://t.co/1j0lYVyxUc"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2015-01-25T11:15:36.000Z",
            "id": "559308600040882177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-01-25T11:15:30.000Z",
            "id": "559308574753452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/FOyeDIV2rp"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-01-25T11:15:27.000Z",
            "id": "559308564204773377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/zuEpabLyr4"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-01-25T11:15:24.000Z",
            "id": "559308551642808323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/0EIPuAsIWU"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-01-25T11:15:22.000Z",
            "id": "559308543900123137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/uXpUd3fAp8"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-01-25T11:15:12.000Z",
            "id": "559308501915160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/kb3YfBfZjY"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-01-25T11:15:00.000Z",
            "id": "559308447972212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/XA0VpcDV5L"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-01-25T11:14:53.000Z",
            "id": "559308420738580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/pa1eTAKRju"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-01-25T11:14:50.000Z",
            "id": "559308408365391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/68KnMZmbhl"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-01-25T11:14:37.000Z",
            "id": "559308352056868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/xv7uB8Gyoq"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-01-25T11:14:32.000Z",
            "id": "559308334071697409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/2rIWLYQJc2"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-01-25T11:14:21.000Z",
            "id": "559308285178675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/BysKU9fzEH"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-01-25T11:14:13.000Z",
            "id": "559308252194676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/DgfzB7u6k4"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-01-25T11:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "559308236923215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na m... http://t.co/7lvVtcixZm via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-01-25T11:14:05.000Z",
            "id": "559308218124357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/WUKWRHFUPG"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-01-25T11:14:01.000Z",
            "id": "559308201162571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlado na madrugada deste domi... http://t.co/wnobXGJRON"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-25T11:13:56.000Z",
            "id": "559308180938047488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/54NReuBNv5"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-01-25T11:13:55.000Z",
            "id": "559308178534318080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha: Inc\u00eandio foi controlad... http://t.co/zjdEtcqVLg #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-01-25T11:13:54.000Z",
            "id": "559308174545543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/PLBJpo7Nb4"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-25T11:12:35.000Z",
            "id": "559307843539849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha\" http://t.co/1j0lYVyxUc"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-01-25T11:12:33.000Z",
            "id": "559307832353632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/LaHqFlKP3G #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-01-25T11:11:24.000Z",
            "id": "559307543160160256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/5WL6eEO3XE"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-01-25T11:06:41.000Z",
            "id": "559306355446919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/m7r0SZXstq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-25T11:06:38.000Z",
            "id": "559306345753870337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/54NReuBNv5 \nInc\u00eandio foi controlado na madrugada deste doming..."
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2015-01-25T11:05:42.000Z",
            "id": "559306109161189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-01-25T11:03:06.000Z",
            "id": "559305452970708993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila\u00a0Velha http://t.co/Mlu7k8pcZ7"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-01-25T11:00:43.000Z",
            "id": "559304855677075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o deste final de semana no Parque Municipal: http://t.co/4FZpRVs836 #GratuitoBH"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-01-25T10:59:09.000Z",
            "id": "559304462926614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/VK3zTRnpSG"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2015-01-25T10:56:21.000Z",
            "id": "559303756308029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/fxh7E75Nqq"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-01-25T10:56:04.000Z",
            "id": "559303684199563265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/Zm8OqHjqGo"
        },
        {
            "author_id": "794546574",
            "created_at": "2015-01-25T10:09:57.000Z",
            "id": "559292079743180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a mata atl\u00e2ntica \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a Trilha do Po\u00e7o - Parque Estadual da Serra do Mar N\u00facleo de Caraguatatuba\u2026 http://t.co/0zPtajvvsS"
        },
        {
            "author_id": "229885465",
            "created_at": "2015-01-25T02:46:05.000Z",
            "id": "559180376338595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#keepdiving @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo http://t.co/L4o2vmgg3V"
        },
        {
            "author_id": "329166518",
            "created_at": "2015-01-25T02:45:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559180243010080769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu sou o Alfa e o \u00d4mega, o princ\u00edpio e o fim... Deus, a raz\u00e3o de todas as coisas!\" @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/42EOsbla1t"
        },
        {
            "author_id": "2765535063",
            "created_at": "2015-01-25T02:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025769,
                        -23.97005433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "559179422918402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jeito saud\u00e1vel de ser feliz... Loucura...? N\u00e3o, isso \u00e9 a alegria de ser livre! @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/w6cw2mEXoP"
        },
        {
            "author_id": "269903148",
            "created_at": "2015-01-25T02:40:08.000Z",
            "id": "559178877491109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual apresenta pe\u00e7a infantil 'Hist\u00f3rias de Medo' - http://t.co/zvOF1RO9Tl http://t.co/UcZtiKE5NO"
        },
        {
            "author_id": "215596444",
            "created_at": "2015-01-25T01:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58066608,
                        -23.40594472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "559155142982111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#porra\u00ed #pneufurou @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/YqVvxQVaUT"
        },
        {
            "author_id": "167609818",
            "created_at": "2015-01-25T00:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39125923,
                        -23.98932244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "559151000012206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino... Trilha Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica! Trail Runner! #belloxtraining #treino #treinoduro\u2026 http://t.co/72YqK5M8ZM"
        },
        {
            "author_id": "112270523",
            "created_at": "2015-01-25T00:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.35164363,
                        -21.76265607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "559147898865471489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hands up and touch the sky \ud83c\udf05 @ Janela do C\u00e9u - Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/PgQRR9oHlN"
        },
        {
            "author_id": "170029725",
            "created_at": "2015-01-25T00:19:41.000Z",
            "id": "559143533173829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradinha para hidratar. #muintachuva #muintaemocao #Deusnocomandosempre @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/hEra3cDUzY"
        },
        {
            "author_id": "79655927",
            "created_at": "2015-01-25T00:07:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0176902,
                        -15.8613981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "559140542932848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mimache @ Parque Nacional De Brasilia http://t.co/WvQQC1O0ZZ"
        },
        {
            "author_id": "40572107",
            "created_at": "2015-01-24T23:55:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00225141,
                        -22.98011751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "559137515471642625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do figo (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/Y8kUVt5UHo"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-24T23:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "559130131600392192",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/VnIASfHFa9"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-01-24T23:26:23.000Z",
            "id": "559130122318389250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/QYc87F7h2X"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-01-24T23:26:14.000Z",
            "id": "559130081549754369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/NYJ6ZI8DQp"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-01-24T23:26:02.000Z",
            "id": "559130032489000960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/BwHCQ2EoyY"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-01-24T23:25:51.000Z",
            "id": "559129984933961730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/qQjbTxtxjw"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-24T23:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "559127196347158529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz Aqui reina! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/RiR8kxvmy8"
        },
        {
            "author_id": "444230021",
            "created_at": "2015-01-24T23:10:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "559126149528563712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 lembrando do cara no parque municipal ontem kkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1658434110",
            "created_at": "2015-01-24T23:10:22.000Z",
            "id": "559126089164148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf3e\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Da Serra Dos Org\u00e3os Sub Sede http://t.co/N02IsFty1j"
        },
        {
            "author_id": "1416312438",
            "created_at": "2015-01-24T23:06:50.000Z",
            "id": "559125199568654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, reserva mundial da biosfera http://t.co/AVo27Udmmo"
        },
        {
            "author_id": "342378325",
            "created_at": "2015-01-24T23:00:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559123677032488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdidas na selva \ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83d\udc0d @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/I9CslCJQAR"
        },
        {
            "author_id": "760201609",
            "created_at": "2015-01-24T22:52:58.000Z",
            "id": "559121709870383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar? \u2014 Parque estadual de ibitipoca, meu paraiso pessoal http://t.co/FUNvVFMRoX"
        },
        {
            "author_id": "43574214",
            "created_at": "2015-01-24T22:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.87988447,
                        -22.45627387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "559120477160214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde \u00f3tima .... #parquemunicipalriodasostras @ Parque Municipal de Rio das Ostras http://t.co/hGIS8jbhPC"
        },
        {
            "author_id": "24450311",
            "created_at": "2015-01-24T22:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "797660780103696384",
                        "start": 17,
                        "username": "bunny_rina"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1384793997055602688",
                        "start": 29,
                        "username": "B0BBYPHOBIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "559117447870291968",
            "in_reply_to_user_id": "303447792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@interpretabiles @bunny_rina @b0bbyphobia precisamooossss principalmente pro nosso encontro no parque municipal hauha vai ter muita gnt KKK"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2015-01-24T22:35:11.000Z",
            "id": "559117237446279169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Sete Passagens - Miguel Calmon/BA. Jornada Fotogr\u00e1fica em um final de semana\u2026 http://t.co/93eJVnqLH7"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2015-01-24T22:31:21.000Z",
            "id": "559116269652574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Sete Passagens - Miguel Calmon/BA. Jornada Fotogr\u00e1fica em um final de semana\u2026 http://t.co/oTHs4rP6HU"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2015-01-24T22:27:58.000Z",
            "id": "559115421132259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Sete Passagens - Miguel Calmon/BA. Jornada Fotogr\u00e1fica em um final de semana\u2026 http://t.co/VPb6P3Z4xw"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2015-01-24T22:27:12.000Z",
            "id": "559115225820315649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Sete Passagens - Miguel Calmon/BA. Jornada Fotogr\u00e1fica em um final de semana\u2026 http://t.co/wdibTexk4z"
        },
        {
            "author_id": "111133190",
            "created_at": "2015-01-24T22:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90097486,
                        -3.84340578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "559114753231319041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dias como esse. \ud83d\udc4c\ud83d\udc9e #AmoMuitoMesmo @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/XujlYzpsxA"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2015-01-24T22:25:06.000Z",
            "id": "559114696532705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Sete Passagens - Miguel Calmon/BA. Jornada Fotogr\u00e1fica em um final de semana\u2026 http://t.co/762jyI1Uos"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2015-01-24T22:24:56.000Z",
            "id": "559114656363847681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Sete Passagens - Miguel Calmon/BA. Jornada Fotogr\u00e1fica em um final de semana\u2026 http://t.co/B5LmyCZW4B"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-01-24T22:12:59.000Z",
            "id": "559111649710600193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/5RmF8yASeK #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-24T22:04:03.000Z",
            "id": "559109398644391938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas\" http://t.co/FhSJqATHoi"
        },
        {
            "author_id": "96860287",
            "created_at": "2015-01-24T21:57:24.000Z",
            "id": "559107726329274369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra. Canion Itaimbezinho, RS. A Cachoeira Perdiz despeja suas \u00e1guas no Rio do... http://t.co/qUuGooFar7"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-24T21:53:36.000Z",
            "id": "559106771718246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/TOot4Y7gjD"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2015-01-24T21:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "155380869",
                        "start": 101,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "559105389946748932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ja leu? Invas\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Nacional pode ser regularizada pelo GDF http://t.co/TvmaZgjET0 via @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-24T21:48:00.000Z",
            "id": "559105360242696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas\" http://t.co/FhSJqATHoi"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-01-24T21:46:18.000Z",
            "id": "559104934961217538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/aP6BE1oA13 http://t.co/xAO8GUun7m"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-01-24T21:45:36.000Z",
            "id": "559104757001117698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/pXnu3hTgA4"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-24T21:45:36.000Z",
            "id": "559104756380344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/nCn6YiOdkp"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-01-24T21:42:32.000Z",
            "id": "559103984368377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/m9ecF9XA6k #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-24T21:42:29.000Z",
            "id": "559103971676422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas\" http://t.co/FhSJqATHoi"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-24T21:42:08.000Z",
            "id": "559103883197554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/0ZTpuOITDK"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-01-24T21:41:07.000Z",
            "id": "559103627420528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/KVwjWy2HT9"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-01-24T21:40:45.000Z",
            "id": "559103538518048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/XNqGVfZ9bI"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:48.000Z",
            "id": "559103299568566273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/1vNnyuOJns"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "559103290575966208",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/tNI6BbnCgD"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "559103283328192512",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/LYE2dHKm9O"
        },
        {
            "author_id": "2927237027",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:39.000Z",
            "id": "559103261568163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/oxKbNikA92"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:37.000Z",
            "id": "559103252743335938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/9hrnLZtVXH"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:35.000Z",
            "id": "559103243968864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/46iNVtzzvm"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:33.000Z",
            "id": "559103235240505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/56VttL3wB3"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:31.000Z",
            "id": "559103224599572482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/Xk40P8JCFZ"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:26.000Z",
            "id": "559103205523857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, ... http://t.co/HTf8hwb2rD"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:25.000Z",
            "id": "559103201748975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/D5rG9d4bgP"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:23.000Z",
            "id": "559103192378925057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/mXagj569k7"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:16.000Z",
            "id": "559103164205780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/qj2Y6bMxcn"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:11.000Z",
            "id": "559103141648826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/pwjYl8do1z"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:08.000Z",
            "id": "559103130013806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/TGEqgatXg7"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:06.000Z",
            "id": "559103122099175426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/cFxPOdCNNT"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:04.000Z",
            "id": "559103111613399041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/N3of4EXOOw"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-01-24T21:39:02.000Z",
            "id": "559103103648415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/eNw42oEAGO"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-01-24T21:38:59.000Z",
            "id": "559103094173478912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/miERPdjjGS"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-01-24T21:38:52.000Z",
            "id": "559103064196775938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/OXWT0FcZJ4"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-01-24T21:38:41.000Z",
            "id": "559103018118152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/il47Mee15u"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-01-24T21:38:40.000Z",
            "id": "559103010572599298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/fWBOldubqc"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-01-24T21:38:25.000Z",
            "id": "559102949247713281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/A5OsCUDYGP #CamposGeraiseSul"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-01-24T21:38:12.000Z",
            "id": "559102896751771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/bEf0yv2BaG"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-01-24T21:38:10.000Z",
            "id": "559102888405106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo at... http://t.co/MIyP4zski8 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:47.000Z",
            "id": "559102789234995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/NcGs26Fq11"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:43.000Z",
            "id": "559102773963530241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/G4u7R3LOJn"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:40.000Z",
            "id": "559102760688553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/jlxyd5kF2H"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:39.000Z",
            "id": "559102757958062081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/6Fhn4yHSX7"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:34.000Z",
            "id": "559102734490951680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/5mLChnd5Hw"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:31.000Z",
            "id": "559102721597644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/Zwkt8EXV3C"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:26.000Z",
            "id": "559102702421295108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/ZzSoSboy6B"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:18.000Z",
            "id": "559102667117838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/PoXZctSIPd"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:15.000Z",
            "id": "559102654782377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/bBd7Rn1er3"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:11.000Z",
            "id": "559102640765026305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/LptMcg1ImH"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:11.000Z",
            "id": "559102640605630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/nlGJ577BOr"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:07.000Z",
            "id": "559102621433491457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/y7ILDCm5XT"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:05.000Z",
            "id": "559102612688343040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/dH0F9lPIzR"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-01-24T21:37:01.000Z",
            "id": "559102595730800640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/GAYaqhp0zY"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-24T21:36:57.000Z",
            "id": "559102582497751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fic... http://t.co/Vg6YDhPMcs"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-01-24T21:36:55.000Z",
            "id": "559102572305612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/SMfxoVeiZk"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-24T21:36:48.000Z",
            "id": "559102542463139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/InxHznUuG5"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-24T21:36:43.000Z",
            "id": "559102519906152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que... http://t.co/GTwDB1VEZD"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-24T21:36:37.000Z",
            "id": "559102497839910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/M8wf2u528R"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-01-24T21:36:31.000Z",
            "id": "559102472820883457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/rClLRl4usO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-24T21:36:26.000Z",
            "id": "559102450867904513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/0ZTpuOITDK \nFogo atinge Lagoa Dourada, que fica dent..."
        },
        {
            "author_id": "50741613",
            "created_at": "2015-01-24T21:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.578535,
                        -25.4509681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "559101851736743937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nofilter #Cataratas #Flying #falls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YloIitwHUr"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-01-24T21:33:16.000Z",
            "id": "559101653379739649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/rn8e55UrTL"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2015-01-24T21:31:27.000Z",
            "id": "559101197383401474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas: Fogo atinge Lagoa Dourada, que fica de... http://t.co/SuAadbYKHb"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-01-24T21:31:13.000Z",
            "id": "559101136830205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/HqjJ19DJHw"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-01-24T21:31:05.000Z",
            "id": "559101104206913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual de Vila Velha j\u00e1 dura quatro horas http://t.co/6XSE2FNbVi"
        },
        {
            "author_id": "15320258",
            "created_at": "2015-01-24T21:20:38.000Z",
            "id": "559098474185392128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entramos no Parque Nacional de Jericoacoara. Dunas, dunas e mais dunas. E o seu descendo.\u2026 http://t.co/0uyF3LLTBT"
        },
        {
            "author_id": "139278523",
            "created_at": "2015-01-24T21:05:00.000Z",
            "id": "559094538237906945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina (by Raphael Sombrio) http://t.co/ok1Xx2zIV0"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-01-24T21:04:43.000Z",
            "id": "559094468742492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar entre Viagens: Parque Nacional de Nair\u00f3bi - Savana junto \u00e0 selva ... http://t.co/5EnZicUhsd"
        },
        {
            "author_id": "85651807",
            "created_at": "2015-01-24T20:38:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00225141,
                        -22.98011751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "559087865213489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf00\ud83c\udf88 (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/xrYCTqeuS9"
        },
        {
            "author_id": "107140170",
            "created_at": "2015-01-24T20:34:40.000Z",
            "id": "559086906194268160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina (by Raphael Sombrio) http://t.co/CyJiEiTUzW"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2015-01-24T20:30:02.000Z",
            "id": "559085740005810176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o fim-de-semana da P\u00e1scoa para percorrer a p\u00e9 o Douro Internacional. \nParque Nacional Douro... http://t.co/AUS3EqZ3yN"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-01-24T20:23:21.000Z",
            "id": "559084059696328705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina (by Raphael Sombrio) http://t.co/y2yLaOPuyf"
        },
        {
            "author_id": "2329591560",
            "created_at": "2015-01-24T20:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.23854665,
                        -8.3933838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "74f69373928e3349"
            },
            "id": "559083236148920321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Catimbau in Bu\u00edque https://t.co/7PvFqIZuW3"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2015-01-24T20:01:27.000Z",
            "id": "559078547323908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS \u2013 DOM (25/01) tem espet\u00e1culo Hist\u00f3rias de Medo na Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/Vzr9vBOeoM"
        },
        {
            "author_id": "21857859",
            "created_at": "2015-01-24T19:58:22.000Z",
            "id": "559077771016937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/1eH99pTsvl"
        },
        {
            "author_id": "21857859",
            "created_at": "2015-01-24T19:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.4172745,
                        41.832589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "559077754151665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/NAqP3MWbHa"
        },
        {
            "author_id": "196790431",
            "created_at": "2015-01-24T19:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19120016,
                        -22.96504358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559070871487537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CristoRedentor #Corcovado #NossaViagem #Rio2K15 #RioDeJaneiro @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo\u2026 http://t.co/Z1TmnMGPTl"
        },
        {
            "author_id": "2923916033",
            "created_at": "2015-01-24T19:29:06.000Z",
            "id": "559070405009219584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/hDmheZjxcH"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2015-01-24T19:21:20.000Z",
            "id": "559068451751211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fomos com os H\u00f3spedes da Quinta Lamosa passear para o trilho da Gavieira em pleno Parque Nacional Peneda... http://t.co/m0Vf0jKJCA"
        },
        {
            "author_id": "613349033",
            "created_at": "2015-01-24T19:21:13.000Z",
            "id": "559068422001025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas as vezes que passo ali perto da nascente da lagoa do parque municipal e vejo o que fizeram ao seu redor,... http://t.co/YS00DR9nqq"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-01-24T19:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "17718003",
                        "start": 129,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "559063394750590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeTurismo #ChapadaDiamantina, sua beleza me faz bem! O parque nacional \u00e9 cheio d trilhas incr\u00edveis: http://t.co/PGfv1NsNZE @guia4rodas"
        },
        {
            "author_id": "1017813596",
            "created_at": "2015-01-24T18:55:56.000Z",
            "id": "559062061473611776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja leve, que seja tudo de bom...\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf40 @ Parque Municipal Mata do Ip\u00ea http://t.co/5sR1G5G6NT"
        },
        {
            "author_id": "501670822",
            "created_at": "2015-01-24T18:45:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1622366,
                        -19.9469907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "559059346693562369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja luz. \ud83d\udcab @ Parque Municipal http://t.co/EB7Hd7jJD7"
        },
        {
            "author_id": "264886438",
            "created_at": "2015-01-24T18:45:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53045735,
                        -22.28182586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "559059340061978625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de plantar a \u00e1rvore fomos dar um mergulho tamb\u00e9m no Parque Municipal de Montanhas Juarez Frotte\u2026 http://t.co/QdYTmmBg2A"
        },
        {
            "author_id": "2186218841",
            "created_at": "2015-01-24T18:24:34.000Z",
            "id": "559054165482041345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional\nde Aparados da Serra http://t.co/HIurvy4Khv"
        },
        {
            "author_id": "64180152",
            "created_at": "2015-01-24T18:23:57.000Z",
            "id": "559054010502492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#history #carrosantigos #oldcars @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/OhMcTp19J7"
        },
        {
            "author_id": "112889139",
            "created_at": "2015-01-24T17:56:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60676768,
                        -22.45894494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "559047112411713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz e tranq\u00fcilidade \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional De Itatiaia - RJ http://t.co/OZVruFbq9Z"
        },
        {
            "author_id": "70539017",
            "created_at": "2015-01-24T17:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "559044022967472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/CynR2Hrahe"
        },
        {
            "author_id": "70147994",
            "created_at": "2015-01-24T17:37:37.000Z",
            "id": "559042349712809986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui hoje cedo no hospital visitar a minha m\u00e3e, cheguei uma hora antes de poder entrar e aproveitei pra passear no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "55456663",
            "created_at": "2015-01-24T17:31:03.000Z",
            "id": "559040697823940609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS\nAmigos do Pagode 90 show dia 24/1/2015 \ns\u00e1bado, 21h00 - Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini\nhttp://t.co/TpVvYhf4Qh"
        },
        {
            "author_id": "332364230",
            "created_at": "2015-01-24T17:30:54.000Z",
            "id": "559040658154196995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS\nAmigos do Pagode 90 show dia 24/1/2015 \ns\u00e1bado, 21h00 - Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini\n\nhttp://t.co/aMtT1yFwEy"
        },
        {
            "author_id": "172505995",
            "created_at": "2015-01-24T17:29:49.000Z",
            "id": "559040387852279809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a @ Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/jwDXt9O4YC"
        },
        {
            "author_id": "1658434110",
            "created_at": "2015-01-24T17:25:06.000Z",
            "id": "559039200172204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\udc1f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/oo0EG8k2Xu"
        },
        {
            "author_id": "180555341",
            "created_at": "2015-01-24T17:24:56.000Z",
            "id": "559039156832440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ZeQLkG20Bd"
        },
        {
            "author_id": "167609818",
            "created_at": "2015-01-24T17:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39125923,
                        -23.98932244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "559036901752315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino misto... Asfalto, terra, pedras, areia!!! Parque Estadual da Mata Atlantica!!! Bello x Training\u2026 http://t.co/3UWd6UPhOF"
        },
        {
            "author_id": "56136968",
            "created_at": "2015-01-24T17:15:19.000Z",
            "id": "559036739344691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #regram de hoje \u00e9 do Murilo Venturini, no Parque Municipal de BH, com o Belo Horizonte Othon Palace ao fundo: http://t.co/RVb6s6iJcE ;)"
        },
        {
            "author_id": "2329591560",
            "created_at": "2015-01-24T17:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.23854665,
                        -8.3933838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "74f69373928e3349"
            },
            "id": "559035200592961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Catimbau in Bu\u00edque https://t.co/YO6Ztjm2WX"
        },
        {
            "author_id": "1288358600",
            "created_at": "2015-01-24T17:05:27.000Z",
            "id": "559034253695279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/b8DDpFvpS2"
        },
        {
            "author_id": "191123698",
            "created_at": "2015-01-24T16:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.05656605,
                        -26.01558156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "559031279132610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Minas \ud83d\udc4c #Monopod @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/wvOr9YoTvl"
        },
        {
            "author_id": "191123698",
            "created_at": "2015-01-24T16:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.05656605,
                        -26.01558156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "559028195123806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Guarani \ud83d\udc9c @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/N2bNeEdNY4"
        },
        {
            "author_id": "79642773",
            "created_at": "2015-01-24T16:32:40.000Z",
            "id": "559026005718077440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava escrito: parque estadual morro do diabo.\nEu li: parque estadual do morre diabo '-'"
        },
        {
            "author_id": "87455663",
            "created_at": "2015-01-24T16:31:47.000Z",
            "id": "559025784153964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Rego dos Carrapatos http://t.co/MOixZZVnEH"
        },
        {
            "author_id": "230560129",
            "created_at": "2015-01-24T16:16:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87334169,
                        -23.496981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "559021895929311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais belo dos maridos! \ud83d\ude0d o meu! Te \u2764\ufe0f - jan15 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/SNnFCo3xQj"
        },
        {
            "author_id": "25323108",
            "created_at": "2015-01-24T15:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233511,
                        -29.31310214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "559013664427347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra que legenda? @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/SzbDOoosFe"
        },
        {
            "author_id": "2918299768",
            "created_at": "2015-01-24T15:43:13.000Z",
            "id": "559013562107297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o para as f\u00e9rias: Parque Estadual do Prosa est\u00e1 aberto a visita\u00e7\u00f5es  http://t.co/ZykjRxNpCR http://t.co/9ST4ZvSSEG"
        },
        {
            "author_id": "13773482",
            "created_at": "2015-01-24T15:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "230560129",
                        "start": 51,
                        "username": "Taatchi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "559010973038936065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP w/ @taatchi https://t.co/ljLMKtkqFQ"
        },
        {
            "author_id": "312212131",
            "created_at": "2015-01-24T15:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79842228,
                        -42.4580001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "559009193731309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#n\u00fctramk\u00fcyen #MootCulla15 #SelfieMootCulla #aDalcahue #rebeldes #boscolovers @ Parque Municipal de Castro http://t.co/OsvDTCUvPt"
        },
        {
            "author_id": "465875032",
            "created_at": "2015-01-24T15:07:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1658958,
                        -19.9399615
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "559004638796845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Details \ud83d\ude3b\u2702\ufe0f @ Parque Municipal, BH, Mg http://t.co/2RjbK3dGNc"
        },
        {
            "author_id": "2737348649",
            "created_at": "2015-01-24T15:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1142788332474241024",
                        "start": 77,
                        "username": "inessantos12345"
                    }
                ]
            },
            "id": "559003448742797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 por causa das coisas vou comer um gajo para o parque municipal ahahah neh @InesSantos12345 ?!"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-01-24T15:01:36.000Z",
            "id": "559003086778552323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o deste final de semana no Parque Municipal: http://t.co/EYjTJ06lAt #GratuitoBH"
        },
        {
            "author_id": "113651234",
            "created_at": "2015-01-24T14:43:18.000Z",
            "id": "558998481679831041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto por: Anderson J\u00fanior \nModelo: Isa Jales\nLoca\u00e7\u00e3o: Parque Municipal\n\nPs: Todas as fotos saem em breve. http://t.co/bPaMj8KxQU"
        },
        {
            "author_id": "283155406",
            "created_at": "2015-01-24T14:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.014855,
                        -26.01987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "558996858358759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Necesidad de naturaleza\ud83c\udf3f @ Parque Nacional de Ybycui http://t.co/NMr6DoGWXU"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2015-01-24T14:36:09.000Z",
            "id": "558996680780296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Up Omega! http://t.co/mtT6KImHD2"
        },
        {
            "author_id": "48035768",
            "created_at": "2015-01-24T14:34:01.000Z",
            "id": "558996144781819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na prov\u00edncia de Alberta, o Parque Nacional de Banff n\u00e3o s\u00f3 o primeiro parque nacional do Canad\u00e1, mas... http://t.co/bbWix8cu52"
        },
        {
            "author_id": "2258414822",
            "created_at": "2015-01-24T14:32:39.000Z",
            "id": "558995802987589632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual apresenta pe\u00e7a infantil 'Hist\u00f3rias de Medo': A Biblioteca Parque Estadual apresenta... http://t.co/lylfxbiRud"
        },
        {
            "author_id": "99987369",
            "created_at": "2015-01-24T14:20:47.000Z",
            "id": "558992815242633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Municipio aisenino prepara parque Municipal para shows  del mes aniversario http://t.co/aUZxIjUxoO"
        },
        {
            "author_id": "174675345",
            "created_at": "2015-01-24T14:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.83218317,
                        10.97471419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00fef4361f2ad538"
            },
            "id": "558989132207497217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rsrsrs! @ Parque Nacional Cerro El Copey http://t.co/NYDO3pOWGU"
        },
        {
            "author_id": "67786089",
            "created_at": "2015-01-24T13:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "558985025354743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro do Diabo in Teodoro Sampaio, SP https://t.co/fgwbEAE8fo"
        },
        {
            "author_id": "122504342",
            "created_at": "2015-01-24T13:27:09.000Z",
            "id": "558979320446996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 km 3 dias \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a @ Parque Municipal De Bh http://t.co/m03Zmjk4Tx"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2015-01-24T13:24:37.000Z",
            "id": "558978678911410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades- Norte do Piaui, planeje sua viagem. http://t.co/hlK6I1XNqW"
        },
        {
            "author_id": "14367515",
            "created_at": "2015-01-24T13:05:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75557365,
                        -23.4599495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "558973974336765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/oECyeQM2BM"
        },
        {
            "author_id": "27463166",
            "created_at": "2015-01-24T12:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1601275,
                        42.02772831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "558970897097564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas http://t.co/cXogta3wwr"
        },
        {
            "author_id": "592761688",
            "created_at": "2015-01-24T12:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "452994889",
                        "start": 12,
                        "username": "pmjponline"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "65603849",
                        "start": 125,
                        "username": "cabobrancotv"
                    }
                ]
            },
            "id": "558958230232379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o basta a @pmjponline retirar acampados da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da orla: \u00e9 preciso FISCALIZAR! Lixo e fedor na orla! @cabobrancotv"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2015-01-24T11:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "155380869",
                        "start": 93,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "558956132174409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Nacional pode ser regularizada pelo GDF http://t.co/TvmaZgjET0 via @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "1443629082",
            "created_at": "2015-01-24T11:22:40.000Z",
            "id": "558947990334087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/RIT6F9y1Ef"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-24T10:46:21.000Z",
            "id": "558938853349027841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Cabo Orange: a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amap\u00e1 http://t.co/6ujU2s2Je7"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2015-01-24T10:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "558932739991535618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora treinar um pouco! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/fNhBNs7gkf"
        },
        {
            "author_id": "168907954",
            "created_at": "2015-01-24T10:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4791638,
                        -25.6137603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "558930341747253249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos e muitos #quatis @ Parque Nacional De FOZ DO Igua\u00e7u http://t.co/l5eCVbeMYE"
        },
        {
            "author_id": "168907954",
            "created_at": "2015-01-24T10:12:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4791638,
                        -25.6137603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "558930314748497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De FOZ DO Igua\u00e7u http://t.co/Pw1i35S0Ew"
        },
        {
            "author_id": "168907954",
            "created_at": "2015-01-24T10:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4791638,
                        -25.6137603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "558930288676728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo ... Adorei .. #Vale pena @ Parque Nacional De FOZ DO Igua\u00e7u http://t.co/iooETiLFCV"
        },
        {
            "author_id": "27463166",
            "created_at": "2015-01-24T10:09:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1601275,
                        42.02772831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "558929695375638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em contacto com a natureza... @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas http://t.co/AQTtFZBu7k"
        },
        {
            "author_id": "2593579825",
            "created_at": "2015-01-24T05:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61041633,
                        -0.90034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b7b5b20f8605fc"
            },
            "id": "558864661832302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So curious #babysealion #galapagos @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/GPunFkpd3C"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2015-01-24T02:30:27.000Z",
            "id": "558814055360503809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glacier Point, Parque Nacional de Yosemite: O Glacier Point, um mirante com uma vista do vale de Yosemite, Hal... http://t.co/E4HteT4sfu"
        },
        {
            "author_id": "309164664",
            "created_at": "2015-01-24T02:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "558806721838477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/JnAgtfoQD0"
        },
        {
            "author_id": "96860287",
            "created_at": "2015-01-24T01:42:38.000Z",
            "id": "558802022032748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexto dia: Parque Nacional da Serra Geral, Canion Fortaleza. Fotos que eu tirei e que o Guilherme Teixeira,... http://t.co/wcRetQO9Ar"
        },
        {
            "author_id": "2914638767",
            "created_at": "2015-01-24T01:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "558800172277592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/nmDDKd6U0F http://t.co/ykECz09OVN"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-01-24T01:02:18.000Z",
            "id": "558791869933821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional de Aparados da Serra ? Em breve veja no programa #omochileiro como\u2026 http://t.co/4PkZqhOM6K"
        },
        {
            "author_id": "57723925",
            "created_at": "2015-01-24T00:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741095,
                        -22.90444371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "558785440736882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na gavetaaaa @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/bo45WXf2kw"
        },
        {
            "author_id": "2873914606",
            "created_at": "2015-01-23T23:35:28.000Z",
            "id": "558770016640724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Brigadeiro in MG https://t.co/dIMGUzI3hT"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2015-01-23T23:30:26.000Z",
            "id": "558768752137736195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago dos Espelhos - Parque Estadual do Ibitipoca (Lima Duarte / MG) http://t.co/2DvP7xkbgF"
        },
        {
            "author_id": "231174473",
            "created_at": "2015-01-23T23:29:17.000Z",
            "id": "558768463271837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 26 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Rio Doce\" http://t.co/djsYjl7yc1"
        },
        {
            "author_id": "197990574",
            "created_at": "2015-01-23T23:08:15.000Z",
            "id": "558763168801902593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Antimary  #Invent\u00e1rio #campo #Engenheiros #Brothers #Ufac #Unb #EmpresaJr"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2015-01-23T22:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "155380869",
                        "start": 27,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "558760696742039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no blog Bras\u00edlia, por @ChicoSantAnna :\nInvas\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Nacional pode ser regularizada pelo GDF http://t.co/l9GphM2UrF"
        },
        {
            "author_id": "227503908",
            "created_at": "2015-01-23T22:37:54.000Z",
            "id": "558755532040073218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E hj a Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1 completou 25 anos de exist\u00eancia. Longa vida p/ aqueles 500 mil ha de florestas!"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2015-01-23T22:26:51.000Z",
            "id": "558752752021803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no blog Bras\u00edlia, por Chico Sant'Anna:\n\nInvas\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Nacional pode ser regularizada pelo GDF... http://t.co/tP8CkGS592"
        },
        {
            "author_id": "69340814",
            "created_at": "2015-01-23T22:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.17011667,
                        -23.14098177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "558752471783579650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bichos do mato! rs #chapadosderepelente #trilhazinha #trip @ Parque Estadual Ilha Grande http://t.co/9VUksHhgMF"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2015-01-23T22:12:15.000Z",
            "id": "558749075336855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no blog Bras\u00edlia, por Chico Sant'Anna: Invas\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Nacional pode ser regularizada pelo GDF http://t.co/TvmaZgjET0"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2015-01-23T22:10:46.000Z",
            "id": "558748704715177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Nacional pode ser regularizada pelo\u00a0GDF http://t.co/l9GphM2UrF"
        },
        {
            "author_id": "41701477",
            "created_at": "2015-01-23T22:10:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2802963,
                        -25.44080011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "558748614567395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Geografia #UERJ #ta\u00e7a #calc\u00e1rio #GoPro @ Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/5H3Bms3hkN"
        },
        {
            "author_id": "2872932491",
            "created_at": "2015-01-23T22:07:20.000Z",
            "id": "558747840391176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal in Belo Horizonte, MG https://t.co/BxCjSQyGMG"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2015-01-23T22:05:12.000Z",
            "id": "558747303516069890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/wFUCyuRaSm"
        },
        {
            "author_id": "41701477",
            "created_at": "2015-01-23T21:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390329,
                        -25.24969888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "558745977608474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Furna01 @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/K3zQ43fjzK"
        },
        {
            "author_id": "280141256",
            "created_at": "2015-01-23T21:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0220688,
                        -22.8886981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "558744827857485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\u2600\ud83c\udfca\ud83d\udc59\ud83c\udf7b\ud83c\udf74 @ Parque Estadual Da Costa Do Sol http://t.co/qnTxbOzTqr"
        },
        {
            "author_id": "1604083879",
            "created_at": "2015-01-23T21:53:08.000Z",
            "id": "558744264273055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\ud83c\udf00 @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG http://t.co/VTtcPLnpXb"
        },
        {
            "author_id": "447585865",
            "created_at": "2015-01-23T21:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25161261,
                        -22.42938515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "558741601808551938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00ean\u00e7\u00e3os de #Deus! Blessings from #God! @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras http://t.co/Z0bMvtxYrO"
        },
        {
            "author_id": "127327558",
            "created_at": "2015-01-23T21:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81515105,
                        -14.17822216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "558738356423901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ S\u00e3o Jorge, Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/xGJBqOJswp"
        },
        {
            "author_id": "243291347",
            "created_at": "2015-01-23T21:25:46.000Z",
            "id": "558737380329664513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal que lugar maravilhoso http://t.co/OEV7cMnCJY"
        },
        {
            "author_id": "464468686",
            "created_at": "2015-01-23T20:26:57.000Z",
            "id": "558722577691344896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional Co\u00edba http://t.co/8JMjYkGvOw"
        },
        {
            "author_id": "464468686",
            "created_at": "2015-01-23T20:17:32.000Z",
            "id": "558720207146213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Co\u00edba http://t.co/hjxJwr2j2J"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-01-23T20:02:08.000Z",
            "id": "558716333358317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o deste final de semana no Parque Municipal: http://t.co/Pds5kB2A38 #GratuitoBH"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-01-23T19:28:52.000Z",
            "id": "558707957807214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\nNatural heritage\n\n#Galicianorte #turismo #Spain #travel http://t.co/Jydi8YVMEe"
        },
        {
            "author_id": "1895718787",
            "created_at": "2015-01-23T19:28:44.000Z",
            "id": "558707926173757442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando a tarde aqq de boa, no Parque Municipal da Rendeiras!! http://t.co/FhtliyD3pn"
        },
        {
            "author_id": "34321187",
            "created_at": "2015-01-23T19:28:19.000Z",
            "id": "558707821475553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira essas dicas para conhecer a Chapada dos Veadeiros http://t.co/7GVtYN8aQo"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-01-23T19:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "558707234734342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/tz9eFObiMe"
        },
        {
            "author_id": "27699513",
            "created_at": "2015-01-23T19:22:56.000Z",
            "id": "558706465813561347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, vamos nos unir neste mutir\u00e3o de replantio das \u00e1reas queimadas da Floresta Estadual Edmundo Navarro de... http://t.co/ESZTmTzy0d"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-01-23T19:18:57.000Z",
            "id": "558705464368955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Localizado no norte do TO, o Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas tem mais de 250 milh\u00f5es de anos. s2 http://t.co/Nnco6xao48"
        },
        {
            "author_id": "111304515",
            "created_at": "2015-01-23T19:17:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93691927,
                        -19.92226383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "558705021777641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a vista da varanda, Parque Municipal de Belo Horizonte! @ Othon Palace Hotel - Belo Horizonte http://t.co/rkzvqoH2nE"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2015-01-23T18:47:29.000Z",
            "id": "558697543207383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guapimirim: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo\u00a0petroqu\u00edmico http://t.co/F66XUbRbxa"
        },
        {
            "author_id": "138075168",
            "created_at": "2015-01-23T18:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1530585830",
                        "start": 0,
                        "username": "Luis_ATiburcio"
                    }
                ]
            },
            "id": "558695868833226752",
            "in_reply_to_user_id": "1530585830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luis_ATiburcio para esse tipo de d\u00favida, pedimos a gentileza de que vc entre em contato diretamente com o Parque Estadual da Serra do Mar."
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2015-01-23T18:40:06.000Z",
            "id": "558695686133538818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio da On\ufffda \n\ufffd uma op\ufffd\ufffdo de lazer no Litoral"
        },
        {
            "author_id": "444230021",
            "created_at": "2015-01-23T18:33:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "558693995640270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no parque municipal hoje e os cara 7h da manh\u00e3 jogando bola, SETE HORASSSS"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2015-01-23T18:23:04.000Z",
            "id": "558691402180481024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado para ajudar no planejamento do manejo do Parque Estadual do Monge, Conselho Consultivo retoma as reuni\u00f5es... http://t.co/kRaFJJAlNc"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-01-23T18:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "558688370441089024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/Ay9heETBJM"
        },
        {
            "author_id": "2767342774",
            "created_at": "2015-01-23T17:50:58.000Z",
            "id": "558683324219404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regrann from aventurasdalu  -  \ud83d\udccdParque Nacional da Chapada dos Veadeiros\ud83d\udccd S\u00e3o tr\u00eas op\u00e7\u00f5es de trilha\u2026 http://t.co/b7bSqr1heN"
        },
        {
            "author_id": "489936116",
            "created_at": "2015-01-23T17:28:37.000Z",
            "id": "558677697061462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00f4nibus do parque nacional ta pior que sardinha \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2015-01-23T17:27:58.000Z",
            "id": "558677535236431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Punta del Diablo \u00e9 um povoado de pescadores Uruguaio situado ao lado do Parque Nacional de Santa Teresa, no... http://t.co/GqWmJi2lIt"
        },
        {
            "author_id": "618666841",
            "created_at": "2015-01-23T17:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.992395,
                        -15.947385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "558675154268848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com vcs todo dia \u00e9 dia... #Selfie #Piscin\u00e3oDeRamos #Trilha #ColoniaDeF\u00e9rias @ Parque Nacional \u00c1gua\u2026 http://t.co/AJ4Uvdtlah"
        },
        {
            "author_id": "952725080",
            "created_at": "2015-01-23T17:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "127525286",
                        "start": 17,
                        "username": "Eraldofontiny"
                    }
                ]
            },
            "id": "558675094353227776",
            "in_reply_to_user_id": "171079943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardo_amado98 @Eraldofontiny meire j\u00e1 que t\u00e1 calor, vamos comer um miojo geladinho a luz de vela no barquinho do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2015-01-23T17:15:42.000Z",
            "id": "558674445209186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS \u2013 DOM (25/01) tem espet\u00e1culo Hist\u00f3rias de Medo na Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/XFqm0502d3"
        },
        {
            "author_id": "312259509",
            "created_at": "2015-01-23T17:14:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.474226,
                        -20.65649981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "558674109950066689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c \ud83d\ude1a \ud83d\ude0d \u2661 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/rDHOLwcrMQ"
        },
        {
            "author_id": "312259509",
            "created_at": "2015-01-23T17:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.474226,
                        -20.65649981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "558672379585773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c \ud83d\ude4c \ud83d\ude4c \ud83d\ude4c \ud83d\ude4c \ud83d\ude46 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/VlOOyZZMzz"
        },
        {
            "author_id": "312259509",
            "created_at": "2015-01-23T17:00:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.474226,
                        -20.65649981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "558670592963252225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenatural \n#Praiadomorro @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/wPPaIU2BDG"
        },
        {
            "author_id": "2784131601",
            "created_at": "2015-01-23T16:58:19.000Z",
            "id": "558670074396307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesas no parque!!! @ Parque Municipal De Bh http://t.co/HBfKTJggdd"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2015-01-23T16:39:31.000Z",
            "id": "558665341505900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse domingo vamos de Pico da Tijuca o ponto culminante do Parque Nacional da Tijuca. 1021m de altitude e uma... http://t.co/22UQBEHyWC"
        },
        {
            "author_id": "1109656765",
            "created_at": "2015-01-23T16:09:09.000Z",
            "id": "558657698167013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/xKAqSGtwDW http://t.co/G9jOupCi2e"
        },
        {
            "author_id": "1109656765",
            "created_at": "2015-01-23T16:09:04.000Z",
            "id": "558657677203873793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/u3O6nKOhWz"
        },
        {
            "author_id": "1898110898",
            "created_at": "2015-01-23T15:38:14.000Z",
            "id": "558649917271711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHECENDO O PARQUE NACIONAL LOS ALERCES, PROV.DE CHUBUT NA MINHA AMADA Y LINDA ARGENTINA. \nE MARAVILHOSO! http://t.co/5HbSzrib3a"
        },
        {
            "author_id": "20083226",
            "created_at": "2015-01-23T15:37:49.000Z",
            "id": "558649815538860033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, reserva mundial da biosfera http://t.co/jKLS6D2F1E #regi\u00e3onorte"
        },
        {
            "author_id": "592761688",
            "created_at": "2015-01-23T15:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "452994889",
                        "start": 86,
                        "username": "pmjponline"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "367446149",
                        "start": 98,
                        "username": "semamjp"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "65603849",
                        "start": 118,
                        "username": "cabobrancotv"
                    }
                ]
            },
            "id": "558649423488888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 na orla de JP, tamba\u00fa, pessoas acampadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. @pmjponline @semamjp averiguar. @cabobrancotv"
        },
        {
            "author_id": "2721303040",
            "created_at": "2015-01-23T15:34:14.000Z",
            "id": "558648913461530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te comer era o caralho eu so queria andar de barco na lagoa do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2015-01-23T15:28:09.000Z",
            "id": "558647381059977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse domingo vamos de Pico da Tijuca, o ponto culminante do Parque Nacional da Tijuca. N\u00e3o percam essa! Mais... http://t.co/vbXjTxUVH2"
        },
        {
            "author_id": "476666615",
            "created_at": "2015-01-23T15:25:42.000Z",
            "id": "558646766372143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem sou eu? Visita pedag\u00f3gica com meus alunos da UVA no Parque Nacional da Serra de Itabsuana http://t.co/G70DiI4m4V"
        },
        {
            "author_id": "206892635",
            "created_at": "2015-01-23T14:45:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "558636619293806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/ycuLMonaGi"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2015-01-23T14:43:51.000Z",
            "id": "558636234088914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura vai implantar um novo Parque Municipal em Goi\u00e2nia. Ser\u00e1 na Vila Romana, Regi\u00e3o Leste da Cidade!."
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2015-01-23T14:40:06.000Z",
            "id": "558635287036047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Cabo Orange: a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amap\u00e1 - http://t.co/v9T6jBZIpK. http://t.co/EV2aSQqozW"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2015-01-23T14:27:07.000Z",
            "id": "558632021237719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante nosso terceiro dia no Parque Nacional Torres Del Paine caminhamos por paisagens lindas pr\u00f3ximo ao lago!... http://t.co/xIENhzHMrN"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-23T14:20:35.000Z",
            "id": "558630377276071937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto do Puxa Nervos - Parque Estadual do Quartel\u00e1 http://t.co/tIoqI5DM8K"
        },
        {
            "author_id": "55456663",
            "created_at": "2015-01-23T14:15:40.000Z",
            "id": "558629140958830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS\nDaniel show dia 23/1/2015 \nsexta, 21h00 - Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini\n \nhttp://t.co/TpVvYhf4Qh"
        },
        {
            "author_id": "332364230",
            "created_at": "2015-01-23T14:15:31.000Z",
            "id": "558629102014697473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS\nDaniel show dia 23/1/2015 \nsexta, 21h00 - Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini\n \nhttp://t.co/aMtT1yFwEy"
        },
        {
            "author_id": "365021980",
            "created_at": "2015-01-23T13:16:01.000Z",
            "id": "558614130534653953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, \u00e9 um para\u00edso, onde o contato com a natureza e a... http://t.co/wMrVRbeanc"
        },
        {
            "author_id": "65631308",
            "created_at": "2015-01-23T12:58:18.000Z",
            "id": "558609672077582336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia - http://t.co/J7EcXO2f6v"
        },
        {
            "author_id": "52167663",
            "created_at": "2015-01-23T12:31:39.000Z",
            "id": "558602962470457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Priscila Camargo leva a pe\u00e7a \u201cHist\u00f3rias de Medo\u201d para a Biblioteca Parque Estadual... http://t.co/Fwt0a1Kxqk"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2015-01-23T12:16:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "558599147197300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui estou mais um dia...\ud83d\ude4c (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas) https://t.co/DcIPtbAuI7"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-01-23T12:00:22.000Z",
            "id": "558595091644698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo de se inscrever no #VemPassarinharRio do Parque Estadual da Pedra Branca! http://t.co/EVvEk3jfy0 #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "69773903",
            "created_at": "2015-01-23T11:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "558591930985361409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando meu Moz\u00e3o !!! (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/OQmaJ3pfaX"
        },
        {
            "author_id": "168907954",
            "created_at": "2015-01-23T11:44:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47924919,
                        -25.61383782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "558590997668847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhull... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/djwd42Lt9D"
        },
        {
            "author_id": "20980429",
            "created_at": "2015-01-23T11:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "23684186",
                        "start": 0,
                        "username": "carlos_martinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "558590971093741571",
            "in_reply_to_user_id": "23684186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlos_martinho \u00e9 pena n\u00e3o falar tb dos favores q a camara municipal lhe faz para q ele possa construir em area protegida"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2015-01-23T11:38:39.000Z",
            "id": "558589623803596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina, sua beleza me faz bem! O parque nacional \u00e9 cheio de trilhas incr\u00edveis: http://t.co/TkOo6o9gUO http://t.co/JRSTWPxjjv"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2015-01-23T11:38:32.000Z",
            "id": "558589595097759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina, sua beleza me faz bem! O parque nacional \u00e9 cheio de trilhas incr\u00edveis: http://t.co/TkOo6o9gUO"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-01-23T11:23:01.000Z",
            "id": "558585691915821056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE: PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\nFoto: Andr\u00e9 Dib\nhttp://t.co/3uSn6th9TW http://t.co/6m8lO2Jy4V"
        },
        {
            "author_id": "153763519",
            "created_at": "2015-01-23T10:01:47.000Z",
            "id": "558565248303497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jean Pierre (Portugal) - Serra do Soajo, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Portugal http://t.co/cl6JQuLIIY"
        },
        {
            "author_id": "166262349",
            "created_at": "2015-01-23T09:50:17.000Z",
            "id": "558562356218040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GIRO REGIONAL DE NOT\u00cdCIAS \n\nSelbach vive a partir desta sexta-feira o 17\u00ba Rodeio Crioulo \n\nO Parque Municipal de... http://t.co/LeCqWSCZCP"
        },
        {
            "author_id": "166262349",
            "created_at": "2015-01-23T09:49:50.000Z",
            "id": "558562242317516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GIRO REGIONAL DE NOT\u00cdCIAS \n\nSelbach vive a partir desta sexta-feira o 17\u00ba Rodeio Crioulo \n\nO Parque Municipal de... http://t.co/4pGUj20Xg6"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-01-23T09:15:19.000Z",
            "id": "558553554814644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/DVgeJOd5BR"
        },
        {
            "author_id": "109234370",
            "created_at": "2015-01-23T06:00:23.000Z",
            "id": "558504499460202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1ustria Sankt Jakob Hotel-Pousada Parque Nacional Caminhadas Defereggental Youth Hotel / EFG http://t.co/wLV2oEWSas http://t.co/mqrLSxlZNE"
        },
        {
            "author_id": "64125628",
            "created_at": "2015-01-23T05:00:57.000Z",
            "id": "558489540948946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA - O NOSSO CIRCUITO NATURAL http://t.co/UVXrpnG55f"
        },
        {
            "author_id": "167084617",
            "created_at": "2015-01-23T02:49:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "558456352537055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/39QlVQBBm3"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2015-01-23T01:26:55.000Z",
            "id": "558435678426775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1guia da cabe\u00e7a branca, ave-simbolo dos Estados Unidos, tem seu habitat natural no Parque Nacional de Yellowstone. http://t.co/MBippD1sAn"
        },
        {
            "author_id": "2960854803",
            "created_at": "2015-01-23T01:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233511,
                        -29.31310214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "558430583677005825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nem tenho o que falar sobre essa crian\u00e7a! #turistando #RioGrandeDoSul @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/loglFDHTYV"
        },
        {
            "author_id": "503159920",
            "created_at": "2015-01-23T00:32:48.000Z",
            "id": "558422060306030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3vel abandonado fora da \u00e1rea protegida do Centro Hist\u00f3rico de Manaus, fica na pra\u00e7a do Col\u00e9gio Nossa Senhora... http://t.co/ME5ZqhtD8g"
        },
        {
            "author_id": "503159920",
            "created_at": "2015-01-23T00:28:40.000Z",
            "id": "558421019275563009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjunto de im\u00f3veis abandonados h\u00e1 dez anos, ficam fora da \u00e1rea protegida do Centro Hist\u00f3rico de Manaus,... http://t.co/fj0SnvWEEy"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2015-01-23T00:22:55.000Z",
            "id": "558419571045302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9plicas do Ford Modelo T em a\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Yellowstone, em Wyoming (USA): Tanker e Touring 1915. http://t.co/nSQoKq7UXL"
        },
        {
            "author_id": "2202027716",
            "created_at": "2015-01-23T00:21:47.000Z",
            "id": "558419285979430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O drone em ac\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Komodo, em Flores (podem imaginar o v\u00eddeo!! brevemente aqui no 125Azul) http://t.co/iaPKGdUdyL"
        },
        {
            "author_id": "750129210",
            "created_at": "2015-01-22T23:58:51.000Z",
            "id": "558413513203679233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o para Parque Nacional de Manu. http://t.co/4LiZAx7IC3"
        },
        {
            "author_id": "115544909",
            "created_at": "2015-01-22T23:54:51.000Z",
            "id": "558412507082416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro. entre a Pedra da G\u00e1vea e os bairros de S\u00e3o Conrado e... http://t.co/uqTMkb5D2V"
        },
        {
            "author_id": "1172271108",
            "created_at": "2015-01-22T23:25:01.000Z",
            "id": "558405000129699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esclarecido o mist\u00e9rio: Portaria da SPU deve virar uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, n\u00e3o uma terra... http://t.co/Xqf9A2Rzsl"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2015-01-22T23:11:38.000Z",
            "id": "558401633579958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional da Chapada Diamantina desde o \u00faltimo s\u00e1bado http://t.co/GEv95LVqve"
        },
        {
            "author_id": "256810007",
            "created_at": "2015-01-22T22:58:32.000Z",
            "id": "558398336537870337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pedacinho dos 67 mil hectares de selva subtropical do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PzYKonP5xj"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-01-22T22:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2109743,
                        -22.92497254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "558394557151588353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioEuAmoEuCuido #treino #trilha @ Parque Nacional Da Tijuca - Paineiras-Vista Chinesa http://t.co/BKugUm5CvR"
        },
        {
            "author_id": "246387638",
            "created_at": "2015-01-22T22:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "49671157",
                        "start": 0,
                        "username": "talkingbela"
                    }
                ]
            },
            "id": "558391931185938434",
            "in_reply_to_user_id": "49671157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@talkingbela menina, j\u00e1 foi na biblioteca parque estadual?"
        },
        {
            "author_id": "111692410",
            "created_at": "2015-01-22T22:21:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.18310965,
                        14.77020492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "558389003679174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Solol\u00e1 in Solol\u00e1 https://t.co/W0L3tvBChp"
        },
        {
            "author_id": "473488387",
            "created_at": "2015-01-22T21:40:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.1065,
                        -23.46328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "558378779366936577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*-----*\n#LouvoresAoSenhor #MuitoLouco #B\u00ean\u00e7\u00e3o &lt;3 @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta http://t.co/cBGjRq0mvj"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2015-01-22T21:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1341167124862160896",
                        "start": 0,
                        "username": "lininhonovais"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "704335817301499905",
                        "start": 30,
                        "username": "janabraga25"
                    }
                ]
            },
            "id": "558377797383888897",
            "in_reply_to_user_id": "58814267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LininhoNovais @davidmaialima @JanaBraga25 vcs ainda n\u00e3o foram no Parque Municipal de Macei\u00f3!"
        },
        {
            "author_id": "402078654",
            "created_at": "2015-01-22T21:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.17089263,
                        -29.91711705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "558370239269052419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele abra\u00e7o gostoso de quando me v\u00ea \ud83d\udc95 @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/3Evuo3HYAD"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-01-22T20:48:10.000Z",
            "id": "558365527694127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo http://t.co/N1XjCEDd9c"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-01-22T20:46:17.000Z",
            "id": "558365054568267777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/C9UiajKNvi"
        },
        {
            "author_id": "60157503",
            "created_at": "2015-01-22T20:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06474052,
                        -15.5657648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "558364661247389697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/6PclP8NCjW"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-01-22T20:44:43.000Z",
            "id": "558364660333019139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Chapada Diamantina, sua beleza me faz bem! O parque nacional \u00e9 cheio de trilhas incr\u00edveis: http://t.co/lAUZLW7q8D http://t.co/Xjw8vDY3Q2"
        },
        {
            "author_id": "16002023",
            "created_at": "2015-01-22T20:29:53.000Z",
            "id": "558360926022541314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ocupa\u00e7\u00f5es irregulares do Parque Estadual da Itapeva, em Torres, \u00e9 um problema ambiental de mais de uma d\u00e9cada."
        },
        {
            "author_id": "57085944",
            "created_at": "2015-01-22T20:24:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "558359688447004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas nuvens! \ud83c\udf01 #mozartcatao #visiteteresopolis \u2601\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/jdw0oKjyuJ"
        },
        {
            "author_id": "208279336",
            "created_at": "2015-01-22T20:07:19.000Z",
            "id": "558355246540673024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panapan\u00e1 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/QBnyJjsmRQ"
        },
        {
            "author_id": "153189202",
            "created_at": "2015-01-22T19:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73478884,
                        -29.35483886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "558345902235353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/4T2u6mB2dx"
        },
        {
            "author_id": "70278854",
            "created_at": "2015-01-22T19:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47924919,
                        -25.61383782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "558345627948810241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente lindo \ud83d\ude31\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/K90mZI7NqG"
        },
        {
            "author_id": "149884932",
            "created_at": "2015-01-22T18:50:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741095,
                        -22.90444371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "558335928444649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilogia do Mestre Nestor Capoeira na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro. Vai vendo!!!\u2026 http://t.co/zFrt8ZDQRw"
        },
        {
            "author_id": "160337946",
            "created_at": "2015-01-22T18:44:42.000Z",
            "id": "558334457154129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No preparo do mate amargo no Parque Estadual de Terra Ronca entre Guarani de Goi\u00e1s e S\u00e3o Domingos , munic\u00edpios de... http://t.co/dzaJTVC42g"
        },
        {
            "author_id": "225809300",
            "created_at": "2015-01-22T18:44:36.000Z",
            "id": "558334430918742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz! =] \u2661\u2665 @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. http://t.co/dUMXQwdsHO"
        },
        {
            "author_id": "32248020",
            "created_at": "2015-01-22T18:28:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "558330468643659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanto calor e s\u00f3 os pensamentos para me refrescar... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Br0wGJDoaq"
        },
        {
            "author_id": "2296314421",
            "created_at": "2015-01-22T18:15:01.000Z",
            "id": "558326986385653761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-------&gt; SHOW INTERNACIONAL\nO Parque Municipal Edmundo Zanoni receber\u00e1 o Show Internacional de Taik\u00f4 Kawasuji... http://t.co/Y6XnCl8HgA"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-01-22T18:10:48.000Z",
            "id": "558325926199820289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cabo Orange: a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amap\u00e1  http://t.co/zmjMV7OV4M"
        },
        {
            "author_id": "136816305",
            "created_at": "2015-01-22T17:47:03.000Z",
            "id": "558319948897218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP denuncia produtor rural que causou danos ao Parque Estadual Terra Ronca - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/NVA5cWqaCj"
        },
        {
            "author_id": "33669134",
            "created_at": "2015-01-22T17:39:07.000Z",
            "id": "558317950709817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sdds Parque municipal, sdds Svs, sdds Liba, sdds migos da Liba"
        },
        {
            "author_id": "298842268",
            "created_at": "2015-01-22T17:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "558317200755683330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a felicidade se encontra nas coisas mais simples da terra! \ud83c\udf1e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/CFLVZEQrc0"
        },
        {
            "author_id": "981319146",
            "created_at": "2015-01-22T17:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "558315971442933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/Iw1EmLdHWF"
        },
        {
            "author_id": "68253448",
            "created_at": "2015-01-22T17:28:34.000Z",
            "id": "558315298944995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o tantos eventos... esse a\u00ed no Parque Municipal http://t.co/TeJUobgXJ2"
        },
        {
            "author_id": "85316007",
            "created_at": "2015-01-22T17:25:38.000Z",
            "id": "558314560718118914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping Parque Municipal Independencia http://t.co/Wo7IAvqLPe"
        },
        {
            "author_id": "3363",
            "created_at": "2015-01-22T16:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62621188,
                        -23.56998792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "558304407612563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "paisagem comum no parque nacional nuuksio, em espoo, finlandia! \ud83d\udc99 #nbeFinland http://t.co/Jh9ZrLL0PA"
        },
        {
            "author_id": "525712158",
            "created_at": "2015-01-22T16:39:48.000Z",
            "id": "558303023617687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos atuando em um grande foco de inc\u00eandio que est\u00e1 ocorrendo no Parque Natural Municipal Terra\u00e7os Marinhos,... http://t.co/MPTM1Okr2v"
        },
        {
            "author_id": "2397865760",
            "created_at": "2015-01-22T15:43:36.000Z",
            "id": "558288881821294594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mineradora que se instalou no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras :: Jornal Oeste http://t.co/O3ZQkO0rxa"
        },
        {
            "author_id": "2779051285",
            "created_at": "2015-01-22T15:41:55.000Z",
            "id": "558288459602083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s - Brasil. http://t.co/tv7ihBvMVY"
        },
        {
            "author_id": "20083226",
            "created_at": "2015-01-22T15:41:22.000Z",
            "id": "558288318887366657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra a Pousada do Ger\u00eas em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/VuJaeDFVIv #vieiradominho #destinos"
        },
        {
            "author_id": "794546574",
            "created_at": "2015-01-22T15:31:55.000Z",
            "id": "558285941291614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu quintal pelos pr\u00f3ximos 15 dias \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e\ud83c\udf34\ud83c\udf40\ud83c\udf0a @ Parque Estadual Serra do Mar-N\u00facleo Picinguaba http://t.co/kCjL8bDafu"
        },
        {
            "author_id": "156390482",
            "created_at": "2015-01-22T14:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "129902644",
                        "start": 57,
                        "username": "daiolivr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "558274405114343424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @daiolivr https://t.co/tEyyBQr7fG"
        },
        {
            "author_id": "155634339",
            "created_at": "2015-01-22T14:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66666667,
                        -14.08333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "558273146240106496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto do Garimpo, 80 metros de queda d'agua. Corredeiras do Parque Nacional da Chapada dos\u2026 http://t.co/NxKIy3jptl"
        },
        {
            "author_id": "160560906",
            "created_at": "2015-01-22T14:00:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "558262941100044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grilo,a mosca,a lagartixa e a linda!!!!!\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/0c9meaAYzb"
        },
        {
            "author_id": "187685699",
            "created_at": "2015-01-22T13:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "212033097",
                        "start": 11,
                        "username": "AdriMPinilla"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.23261509,
                        11.11706599
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "558262404359127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0f\ud83d\ude0d Te amo! @adrimpinilla #TBT #cinto #rx #colombia #simple #alonatural @ Parque Nacional Natural\u2026 http://t.co/m4IccAYynb"
        },
        {
            "author_id": "90551234",
            "created_at": "2015-01-22T13:57:22.000Z",
            "id": "558262145742548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma reserva Biol\u00f3gica linda. E um dia inesquec\u00edvel... #Esta\u00e7\u00e3oBiol\u00f3gicadeCaratinga #Caratinga\u2026 http://t.co/gUn0sDAvTy"
        },
        {
            "author_id": "65702265",
            "created_at": "2015-01-22T13:50:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786241,
                        -15.78726043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "558260378472570881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de boa Musica e cl\u00e1ssica. #TM #AlliWant @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/9CpwQ4Vzok"
        },
        {
            "author_id": "217806625",
            "created_at": "2015-01-22T13:38:23.000Z",
            "id": "558257370783293441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila no Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral) em 1962. \nO povo j\u00e1 sabia das coisas http://t.co/o0y3wXti3h"
        },
        {
            "author_id": "252865625",
            "created_at": "2015-01-22T13:31:31.000Z",
            "id": "558255641136205824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\n#Goodmorning @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/7r0L1VJb6G"
        },
        {
            "author_id": "52826339",
            "created_at": "2015-01-22T13:08:59.000Z",
            "id": "558249969036324864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let it flow. @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/7x3MlBjNJ1"
        },
        {
            "author_id": "167075969",
            "created_at": "2015-01-22T13:08:58.000Z",
            "id": "558249965576019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cabo Orange: a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do #Amap\u00e1 https://t.co/IFWgx4R7nH"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2015-01-22T13:07:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "558249567746281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos atrativos tur\u00edsticos do TO, Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 14 anos http://t.co/89jeyqcWCo"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-22T12:42:57.000Z",
            "id": "558243420050063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMais de dois ter\u00e7os deles morreram no parque nacional Kruger. A progress\u00e3o da ca\u00e7a ilegal se deve \u00e0 venda dos chifres na \u00c1sia."
        },
        {
            "author_id": "123412664",
            "created_at": "2015-01-22T12:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.66816991,
                        10.28777188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008af77d1b1cf7a3"
            },
            "id": "558241953356464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De todas estas foram as melhores!!! \ud83d\ude02\ud83c\udf08\u26c5\ufe0f\u2600\ufe0f @ Isla Puinare - Parque Nacional Mochima http://t.co/eQJghQ9jHR"
        },
        {
            "author_id": "290153954",
            "created_at": "2015-01-22T12:27:13.000Z",
            "id": "558239460089810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe homenagem centen\u00e1ria http://t.co/5IQ7t5JFNY"
        },
        {
            "author_id": "39060832",
            "created_at": "2015-01-22T12:00:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77876581,
                        -22.87416604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "558232718165962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/S95BszO592"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2015-01-22T11:52:33.000Z",
            "id": "558230735262593027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque na Regi\u00e3o Oeste (longe de mim, ainda, mas t\u00e1 valendo): http://t.co/Iw5Ib44P3u"
        },
        {
            "author_id": "2378810522",
            "created_at": "2015-01-22T11:36:15.000Z",
            "id": "558226634009235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PASSEIO ECOL\u00d3GICO NO PARQUE NACIONAL DAS EMAS. http://t.co/vUBCNTdQXF"
        },
        {
            "author_id": "56542667",
            "created_at": "2015-01-22T11:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "322093607",
                        "start": 61,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "558226343088115712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeira #Cascata #Natureza (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) https://t.co/25SJbqkrWg http://t.co/J7OlFDTHDS"
        },
        {
            "author_id": "56542667",
            "created_at": "2015-01-22T11:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "322093607",
                        "start": 61,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "558225848973930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeira #Cascata #Natureza (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) https://t.co/7l9K9DBSBF http://t.co/RKdnEcEldG"
        },
        {
            "author_id": "338625601",
            "created_at": "2015-01-22T11:31:31.000Z",
            "id": "558225444382998529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Oeste de BH agora tem novo parque municipal - Gerais - Estado de Minas http://t.co/nlvXf1pobH"
        },
        {
            "author_id": "398179544",
            "created_at": "2015-01-22T11:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387647,
                        -16.70353629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "558224864944078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De leve!!! #Run @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/jyNUbjH838"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2015-01-22T11:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9353518,
                        -19.916695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "558224719384940544",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM Tr\u00e2nsito bom na Andradas do Parque Municipal at\u00e9 Pca. Esta\u00e7\u00e3o 2 sent. Af. Pena lenta com reten\u00e7\u00f5es sent Mangabeiras. Abra\u00e7os."
        },
        {
            "author_id": "2378810522",
            "created_at": "2015-01-22T11:27:32.000Z",
            "id": "558224438337220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de carnaval no Parque Nacional das Emas..14 a 17 de fevereiro de 2015.Mineiros-Go trekkingturismo@hotmail.com (64) 96115259/36610005"
        },
        {
            "author_id": "64729820",
            "created_at": "2015-01-22T11:21:27.000Z",
            "id": "558222907420463105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO - 13/01/2015 http://t.co/XpBStXDeiK"
        },
        {
            "author_id": "23969645",
            "created_at": "2015-01-22T11:18:17.000Z",
            "id": "558222110322327553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Alargamento da \u00c1rea Protegida Local do rio Antu\u00e3\" http://t.co/6mz1T7mhSf"
        },
        {
            "author_id": "2378810522",
            "created_at": "2015-01-22T11:16:25.000Z",
            "id": "558221644385505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feriado de carnaval no Parque Nacional das Emas\u201d Per\u00edodo: 14 a 17 de fevereiro de 2015..Mineiros Goi\u00e1s. http://t.co/d9uEyJrzpK"
        },
        {
            "author_id": "405695951",
            "created_at": "2015-01-22T11:10:23.000Z",
            "id": "558220125137301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling feliz at Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/Q5hQNp3It1"
        },
        {
            "author_id": "166127110",
            "created_at": "2015-01-22T11:10:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "558220026130739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da \u00c1gua Santa - Itabira-MG.\nTerra Natal do poeta Carlos Drummond. http://t.co/iCtLrc0Hty"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-01-22T11:07:44.000Z",
            "id": "558219457584062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do pico do Jabre - Matureia-PB.\nFoto: Andre Dib\nhttp://t.co/3uSn6th9TW http://t.co/7T5bySDIJS"
        },
        {
            "author_id": "166127110",
            "created_at": "2015-01-22T11:03:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "558218461202358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abBanho\u00bb\nBanheiro de meninos, a \u00c1gua Santa\n[...] \n\nParque  Municipal da \u00c1gua Santa - Itabira http://t.co/uOhevDO31b"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-01-22T10:04:18.000Z",
            "id": "558203492565676033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as ... http://t.co/YK5ps5GUwi #alagoas369graus"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e2nia, Brasil",
                "id": "74f69373928e3349",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguari, Paraguay",
                "id": "018b41da64097fa2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Castro, Chile",
                "id": "01a4bfca4c8827cc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Nueva Esparta, Venezuela",
                "id": "00fef4361f2ad538",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "San Cristobal, Ecuador",
                "id": "01b7b5b20f8605fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela",
                "id": "008af77d1b1cf7a3",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711342902",
                "name": "AurelioPelusoOficial",
                "username": "Aurelio_Peluso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2872016593",
                "name": "Renan Cesar Batista",
                "username": "renanbatista986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927237027",
                "name": "Marcus",
                "username": "marcusvgler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14230524",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "ladygaga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794546574",
                "name": "Maria Bertolini",
                "username": "Maria_Bertolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229885465",
                "name": "Neto Vettorello",
                "username": "netovettorello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329166518",
                "name": "P\u00e2mela Dias",
                "username": "ipameladias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765535063",
                "name": "Diogo Matias",
                "username": "DiogoMaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269903148",
                "name": "Alface",
                "username": "allfacee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215596444",
                "name": "Marcelo Bernardini",
                "username": "cabe45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167609818",
                "name": "Fot\u00f3grafo Paulo Jr.",
                "username": "PRCapoeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112270523",
                "name": "bruno estagiario & vacinado",
                "username": "uaiuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170029725",
                "name": "ernani nunes",
                "username": "ernaniconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79655927",
                "name": "Arcanjo",
                "username": "caioarcanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40572107",
                "name": "KINHO",
                "username": "kiinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444230021",
                "name": "\u30bf\u30df",
                "username": "LisboaTa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658434110",
                "name": "Carol Mello",
                "username": "carolpma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416312438",
                "name": "Portugueses America",
                "username": "Portugemameric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342378325",
                "name": "Julia Donato",
                "username": "juliadonatoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760201609",
                "name": "luca beraldo",
                "username": "luca_beraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43574214",
                "name": "Helaine Brand\u00e3o",
                "username": "helainebrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24450311",
                "name": "Tata",
                "username": "tatablp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797660780103696384",
                "name": "Rina.the.bunny",
                "username": "bunny_rina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384793997055602688",
                "name": "zoe",
                "username": "B0BBYPHOBIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362805114",
                "name": "Rodrigo Siebra",
                "username": "rgmsiebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111133190",
                "name": "Ingrid *u*",
                "username": "ingridnelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96860287",
                "name": "Marisa Teixeira | Boulos50",
                "username": "Marisa_teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50741613",
                "name": "Diego Neves",
                "username": "diegoaceneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15320258",
                "name": "Jennifer Monteiro",
                "username": "JenniferMont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139278523",
                "name": "Hello sweetie \ud83d\ude0f\ud83e\udd8b\ud83c\udf31",
                "username": "Stteffs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85651807",
                "name": "Fernanda Struciatti",
                "username": "tobeapanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107140170",
                "name": "rodrigo mattos",
                "username": "rodrigoclmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329591560",
                "name": "Aline Braz (Timbeta)",
                "username": "AlineBraz03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21857859",
                "name": "Joker",
                "username": "LisbonDragon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196790431",
                "name": "Fede Ferrari",
                "username": "RicoFedric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923916033",
                "name": "Eduardo Guerrero",
                "username": "VilchizEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613349033",
                "name": "Elisangela Vieira",
                "username": "Eli007vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017813596",
                "name": "Unidos Pelo Cruzeiro \ud83c\udd70\ufe0f2\ufe0f\u20e3",
                "username": "UPCRUZEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501670822",
                "name": "beazinha",
                "username": "xfilhadeatena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264886438",
                "name": "prissi cordeiro",
                "username": "prissicordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186218841",
                "name": "Suzi Lentz",
                "username": "suzi_lentz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64180152",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00c9 o bicho, \u00e9 o bicho...\ud83d\udc0a eu sou!",
                "username": "Norma_Iorio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112889139",
                "name": "little angel",
                "username": "Julia_Gon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70539017",
                "name": "sara",
                "username": "sarammos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70147994",
                "name": "Raissa",
                "username": "RaissaFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55456663",
                "name": "Valtinho Roberto",
                "username": "valtinhoroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332364230",
                "name": "shows pelo brasil",
                "username": "showspelobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172505995",
                "name": "Yuna \u271e\ud83d\udcda",
                "username": "LadyMendess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180555341",
                "name": "Dr\u00e9",
                "username": "dederj17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56136968",
                "name": "Hot\u00e9is Othon",
                "username": "hoteisothon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288358600",
                "name": "Imagenes Preciosas",
                "username": "NationalGeograC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191123698",
                "name": "Almita \u2728",
                "username": "floraranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79642773",
                "name": "Jahn Galt \ud83d\udc0d\ud83e\ude90 #PeloFimDoBACEN #BTC",
                "username": "jahngalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87455663",
                "name": "Matheus Matos",
                "username": "mateumatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230560129",
                "name": "\u2661 Taatchi",
                "username": "Taatchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25323108",
                "name": "Gabriella Ulema",
                "username": "gaabz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918299768",
                "name": "P\u00e1gina1News",
                "username": "Pagina1News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13773482",
                "name": "Vin\u00edcius Nuvolari",
                "username": "vin4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312212131",
                "name": "Cata Hidalgo Seguel",
                "username": "catadecolores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465875032",
                "name": "Jhey sem y \ud83c\udf3b",
                "username": "HeeyJheni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737348649",
                "name": "Maria Ritoca",
                "username": "ritainacio00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142788332474241024",
                "name": "In\u00eas\ud83c\udf3a",
                "username": "inessantos12345",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113651234",
                "name": "andy",
                "username": "boasorteandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283155406",
                "name": "Ro Solalinde H",
                "username": "rosolalinde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48035768",
                "name": "CNA Bezerros",
                "username": "CNABezerros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258414822",
                "name": "Willian Lima",
                "username": "Willianklg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99987369",
                "name": "Radio Las Nieves",
                "username": "radiolasnieves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174675345",
                "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af AP.Gilvan",
                "username": "GilvanSantos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786089",
                "name": "Emerson",
                "username": "emerson1886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122504342",
                "name": "PH CAMALEAO",
                "username": "phkmaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14367515",
                "name": "Daniel Ferreira",
                "username": "zyfez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27463166",
                "name": "Pedro Pinto Machado",
                "username": "ppmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592761688",
                "name": "Raniery Abrantes",
                "username": "RanieryAbrantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452994889",
                "name": "pmjp",
                "username": "pmjponline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603849",
                "name": "TV Cabo Branco",
                "username": "cabobrancotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443629082",
                "name": "Vit\u00e3o",
                "username": "vitor23silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168907954",
                "name": "Renan com N no final",
                "username": "renan_rossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593579825",
                "name": "Life in Wanderland",
                "username": "wanderlandlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309164664",
                "name": "xiranja",
                "username": "brunoshiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914638767",
                "name": "Marcos",
                "username": "mco2082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57723925",
                "name": "Francisco BFR",
                "username": "oifrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873914606",
                "name": "Aline Francez",
                "username": "aline_francez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231174473",
                "name": "Ci\u00eancias Socioambientais",
                "username": "casaufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197990574",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "marcinho_dom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227503908",
                "name": "nom. nud.",
                "username": "tapecuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69340814",
                "name": "FFCamila",
                "username": "camilasdsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41701477",
                "name": "Leandro Ara\u00fajo",
                "username": "leandroink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872932491",
                "name": "BETA LABB",
                "username": "Euclides41Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280141256",
                "name": ";",
                "username": "soobreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604083879",
                "name": "leonardo felix",
                "username": "__leofelix__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447585865",
                "name": "nilton cesar",
                "username": "_niltinhocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127327558",
                "name": "Margarida Politizada \ud83c\udf3c",
                "username": "Estevaaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291347",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffe",
                "username": "snsdmuses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464468686",
                "name": "PanamaDeepDiving507",
                "username": "SoguiTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895718787",
                "name": "joao victor da silva",
                "username": "Joaovicto2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34321187",
                "name": "Guepardo",
                "username": "guepardotips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27699513",
                "name": "Cambacica",
                "username": "cambacica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111304515",
                "name": "KLEBER DE PAULA",
                "username": "KLEBERDPAULA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138075168",
                "name": "Ecovias",
                "username": "_ecovias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1530585830",
                "name": "Luis Tiburcio",
                "username": "Luis_ATiburcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767342774",
                "name": "Aquela Sua Viagem",
                "username": "aquelasuaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489936116",
                "name": "Bruna",
                "username": "BruunaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618666841",
                "name": "Leandro Bernardes",
                "username": "euleandrob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952725080",
                "name": "Elcio Carmo",
                "username": "ElcioCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127525286",
                "name": "Eraldo Fontiny",
                "username": "Eraldofontiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312259509",
                "name": "Paula Garcia",
                "username": "Purg1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784131601",
                "name": "Deeh Tim Beta",
                "username": "debdafonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109656765",
                "name": "Alonso \u25b2 #FuijmoriNuncaM\u00e1s",
                "username": "AlonsoLzd69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898110898",
                "name": "DenizeLULA OLIVEIRA II\u2640\u2640\u2640 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa( DOIS)",
                "username": "denizezanolla14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20083226",
                "name": "Escapadelas",
                "username": "escapadelascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367446149",
                "name": "Semam",
                "username": "semamjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721303040",
                "name": "Tet\u00e9",
                "username": "stefoliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476666615",
                "name": "PROF. FERNANDO LEITE",
                "username": "EsCoLa_InTeGrAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206892635",
                "name": "Bruna Ferreira",
                "username": "brunabarfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221464181",
                "name": "Carlinhos do Esporte",
                "username": "carlinhosdoesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44253682",
                "name": "Beto Bonfatti",
                "username": "betobonfatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365021980",
                "name": "VIVA VIAGENS",
                "username": "vantagensviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65631308",
                "name": "Carlos C\u00e1rdenas",
                "username": "gochitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167663",
                "name": "Portal AIB News",
                "username": "PortalAIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69773903",
                "name": "cassiomurilorj",
                "username": "cassiomurilorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20980429",
                "name": "Berrador",
                "username": "Berrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23684186",
                "name": "Carlos Martinho",
                "username": "carlos_martinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153763519",
                "name": "Isa Silva",
                "username": "isv5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166262349",
                "name": "R\u00e1dio L\u00edder FM 95,3",
                "username": "rdlider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109234370",
                "name": "EfG Existenzmakler Schweiz und International",
                "username": "Existenzmakler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64125628",
                "name": "WILSON COSTA E SILVA",
                "username": "wilcostaesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167084617",
                "name": "Karla Brelaz",
                "username": "karlabrelaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960854803",
                "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcb6",
                "username": "_sonne19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503159920",
                "name": "Defesa do Patrim\u00f4nio",
                "username": "PatrimonioMAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2202027716",
                "name": "125azul",
                "username": "125_azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750129210",
                "name": "Inca World",
                "username": "incaworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115544909",
                "name": "Dimi on the Road",
                "username": "dimiontheroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172271108",
                "name": "Quest\u00e3o Ind\u00edgena",
                "username": "QuestaoIndigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256810007",
                "name": "Markhus Lopes",
                "username": "markhuslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56876473",
                "name": "SurtadoMineiroCariocaPaulistano",
                "username": "surtadocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246387638",
                "name": "KELLY DO VIGOR",
                "username": "kellyrochasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49671157",
                "name": "bruxa m\u00e1 da zona oeste",
                "username": "talkingbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111692410",
                "name": "Jass\u00f3n 8\u00e1",
                "username": "Jasson8a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473488387",
                "name": "sharon \u2020",
                "username": "SharonMarcelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341167124862160896",
                "name": "Lininho",
                "username": "lininhonovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704335817301499905",
                "name": "Janaina Braga",
                "username": "janabraga25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402078654",
                "name": "Mandi",
                "username": "mandiweberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60157503",
                "name": "JOMAR BRITTES - VACINA NO POVO! BOZO MEU OVO!",
                "username": "jomarkarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16002023",
                "name": "Samantha Klein",
                "username": "samklein",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57085944",
                "name": "Vict\u00f3ria Maioli",
                "username": "vicmaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208279336",
                "name": "Andre Menezes",
                "username": "acbmnzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153189202",
                "name": "Giuliana Baunhardt",
                "username": "giubaunhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70278854",
                "name": "\u00d7 Hellen Tavares",
                "username": "hellentavaresz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149884932",
                "name": "Davi Mico Preto",
                "username": "Micopretocapoei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160337946",
                "name": "Solange Guerra",
                "username": "Solaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225809300",
                "name": "Renata Werner",
                "username": "renata_werner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32248020",
                "name": "Ildenice Costa",
                "username": "nice_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296314421",
                "name": "Agora Atibaia",
                "username": "agora_atibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136816305",
                "name": "Lia S\u00e1- EU QUERO \u00c9 DEUS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LIABSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33669134",
                "name": "bruna.",
                "username": "mrspiter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298842268",
                "name": "Tha\u00eds Wendling",
                "username": "thais_wendling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981319146",
                "name": "\u274c\u25b3 R\u20e3I\u20e3H\u20e3  \u270c\u274c\u2744\u2122",
                "username": "RI4HNN4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68253448",
                "name": "liliana ribeiro",
                "username": "lilianaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85316007",
                "name": "leoveoytecuento",
                "username": "leoveoytecuento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363",
                "name": "andrechaos",
                "username": "andrechaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525712158",
                "name": "Quissam\u00e3",
                "username": "PMQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397865760",
                "name": "Jornal Oeste",
                "username": "JornalOesteMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779051285",
                "name": "CLAUDIA SIES",
                "username": "ClaudiaSies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156390482",
                "name": "grazi",
                "username": "xaugrazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129902644",
                "name": "Daiane",
                "username": "daiolivr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155634339",
                "name": "Mestre dos sussurros",
                "username": "EduGuimaraesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160560906",
                "name": "Sweet but Psycho",
                "username": "debssouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187685699",
                "name": "Carlos Felipe Rojas",
                "username": "cfrojas90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212033097",
                "name": "adriana pinilla",
                "username": "AdriMPinilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90551234",
                "name": "Buba Migotto",
                "username": "BrunaMigotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65702265",
                "name": "Marcelo Massude",
                "username": "Massude_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217806625",
                "name": "Cacai Nunes",
                "username": "cacainunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252865625",
                "name": "Taffarel Panta",
                "username": "TaffarelPanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52826339",
                "name": "Sergi Garcia Calaf",
                "username": "SergiGCalaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167075969",
                "name": "Julio Cesar M Amorim",
                "username": "juliocesaramor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123412664",
                "name": "Baby Boaventura",
                "username": "Baby_Dudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290153954",
                "name": "Biblioteca EA/UFMG",
                "username": "bibarqufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39060832",
                "name": "y \u2720",
                "username": "yaanvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378810522",
                "name": "N\u00e9bias",
                "username": "nebias_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56542667",
                "name": "Marcelo Goulart",
                "username": "marcellogoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338625601",
                "name": "Marcos Coelho",
                "username": "oMarcosCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398179544",
                "name": "Jan Cunha Goldfeld F",
                "username": "Jan_CGFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64729820",
                "name": "Rodrigo Dionisio",
                "username": "28estudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23969645",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Oliveira de Azem\u00e9is",
                "username": "AzemeisVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405695951",
                "name": "Tathy & Henrique",
                "username": "t4thyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166127110",
                "name": "Ismael Dantas",
                "username": "ismaelprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "559314511036182528",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rhvsn6qfh6vse0ky7fqdm94d7l31",
        "oldest_id": "558203492565676033",
        "result_count": 498
    }
}