{
    "data": [
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-01-22T09:23:14.000Z",
            "id": "558193157624451073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Alagoas] Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/eDTzBJrq8k - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "191123698",
            "created_at": "2015-01-22T09:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.05656605,
                        -26.01558156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "558191447586140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/toVF5rGr8c"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-01-22T09:07:12.000Z",
            "id": "558189122653667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/h9V5CL5vyf #brasil"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2015-01-22T08:50:12.000Z",
            "id": "558184845999083521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/tEcbQUWBT0"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:54.000Z",
            "id": "558182004173180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/evPrFDLuNB"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "558181995084120065",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/qG8Fboa0hV"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "558181986401914880",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/wd5WMf021B"
        },
        {
            "author_id": "2927237027",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:45.000Z",
            "id": "558181962934779906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/C4F8Q1lIyF"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:42.000Z",
            "id": "558181952323215361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/NekYjoNKbt"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:40.000Z",
            "id": "558181943175417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/D4W2szAmTM"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:38.000Z",
            "id": "558181933880856577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/79uPF4l9o8"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:29.000Z",
            "id": "558181896895467521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/LSAxkCYaNk"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:27.000Z",
            "id": "558181887730909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/o4MbATp1d8"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:21.000Z",
            "id": "558181862443454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/Wdgj2sdeKW"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:15.000Z",
            "id": "558181838720475137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/tZSpqdZtt6"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:13.000Z",
            "id": "558181828150837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/hpCcQzQ6Ne"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:11.000Z",
            "id": "558181820089372674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/1BjPBRi7dp"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:08.000Z",
            "id": "558181811000324097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/YI59Ia2HxK"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:06.000Z",
            "id": "558181802603339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/DE3ISss4pL"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-01-22T08:38:04.000Z",
            "id": "558181793157746689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/KAup5vBJhs"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-01-22T08:37:57.000Z",
            "id": "558181761683714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/JaI5rsVe58"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-01-22T08:37:46.000Z",
            "id": "558181718956335105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/qh6ueMzSjm"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-01-22T08:37:45.000Z",
            "id": "558181713503719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/6fYhdsUODo"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-01-22T08:37:20.000Z",
            "id": "558181607232651265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/BvjDw3XLyN"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-01-22T08:37:18.000Z",
            "id": "558181598785310722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Ativida... http://t.co/eT7uwfalWy #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:55.000Z",
            "id": "558181501552951297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/r6vKTJwmmt"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:47.000Z",
            "id": "558181471475617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/tSljEsZHlb"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:42.000Z",
            "id": "558181450587987968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/wvCjgS3DUg"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:39.000Z",
            "id": "558181435803062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/J5QYuftiGT"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:28.000Z",
            "id": "558181387979612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/k080UOcDY8"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:23.000Z",
            "id": "558181370854273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/3OI5D3IrgD"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:19.000Z",
            "id": "558181352122482689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/aar2hiiagd"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:17.000Z",
            "id": "558181343608061952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/izm2tmQlsX"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:13.000Z",
            "id": "558181325962608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/8KPbmnd4ID"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:10.000Z",
            "id": "558181313966927873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7... http://t.co/2nLXkf7lEK"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:08.000Z",
            "id": "558181305884479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/fGLJiWIP74"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:05.000Z",
            "id": "558181295281278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/G0txRaovXI"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-01-22T08:36:05.000Z",
            "id": "558181295218376705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/PTwVp6PWQI"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-22T08:35:58.000Z",
            "id": "558181264340295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/SmNjpAihwg"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-22T08:35:58.000Z",
            "id": "558181263920861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/P9JjomRb9D"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-22T08:35:56.000Z",
            "id": "558181254256787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a cr... http://t.co/WPJHSD1XGV"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-22T08:35:51.000Z",
            "id": "558181233125912577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/x1jpLcVeRo"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-01-22T08:35:26.000Z",
            "id": "558181130583564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as de 7 a 12 anos.\nInscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas na pr\u00f3pria unidade... http://t.co/eMbhiQXZf6"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-01-22T08:35:17.000Z",
            "id": "558181093837258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as de 7 a 12 anos.\nInscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas na pr\u00f3pria unidade... http://t.co/po5U527Hch"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-01-22T08:35:10.000Z",
            "id": "558181063101407233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as de 7 a 12 anos.\nInscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas na pr\u00f3pria unidade... http://t.co/3LhI9FA7TU"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-22T08:35:05.000Z",
            "id": "558181040951287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/FZGlMVx03q"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-01-22T08:35:04.000Z",
            "id": "558181039093198848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-22T08:34:59.000Z",
            "id": "558181018570461185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/uyqw1DpFEp"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2015-01-22T08:32:06.000Z",
            "id": "558180289571463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/GkPVM0Z8zv"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2015-01-22T08:32:04.000Z",
            "id": "558180281220210689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/ZwEc4bOCXC"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2015-01-22T08:32:02.000Z",
            "id": "558180272760320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/iuGhhT0EK5"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2015-01-22T08:31:59.000Z",
            "id": "558180263331512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/2Mw2jFJqUD"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2015-01-22T08:31:57.000Z",
            "id": "558180254330548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/6MFsFqhAVz"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2015-01-22T08:31:55.000Z",
            "id": "558180245698646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/nSLYYXtANF"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2015-01-22T08:31:53.000Z",
            "id": "558180236152430593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/QjBVzA4ehL"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2015-01-22T08:31:51.000Z",
            "id": "558180226547466241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/iT6M2GllKN"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2015-01-22T08:31:48.000Z",
            "id": "558180217399701505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/sH5H1jgwci"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-01-22T08:31:42.000Z",
            "id": "558180189033623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/UpsA7M8mnT"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2015-01-22T08:27:16.000Z",
            "id": "558179076515434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/drNrCpPXE0 http://t.co/iH0tfluUvO"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-22T08:26:54.000Z",
            "id": "558178982265643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas \" http://t.co/Pg3to9eVXT"
        },
        {
            "author_id": "2415648892",
            "created_at": "2015-01-22T08:24:41.000Z",
            "id": "558178426193195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas ... - http://t.co/RdQrKCf5ya http://t.co/DnUdzwWhvc"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-01-22T08:21:40.000Z",
            "id": "558177665291546625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LZpka2beDK Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas ... http://t.co/LZpka2beDK\u2026 http://t.co/Ny9Sh2qaND"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-22T08:21:33.000Z",
            "id": "558177635780399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/6H7698PLGL"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-01-22T08:21:29.000Z",
            "id": "558177620429271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/RyvrapJfQt"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-01-22T08:21:28.000Z",
            "id": "558177613714165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/IxEiLNjg09 http://t.co/aXsRIbT1u7"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-22T08:18:42.000Z",
            "id": "558176917275152386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/eFuQP5GwUf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-22T08:15:56.000Z",
            "id": "558176222417809408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAtividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as de 7 a 12 anos. Inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas na pr\u00f3pria unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Bebedouro."
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-22T08:15:47.000Z",
            "id": "558176186497773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas \" http://t.co/Pg3to9eVXT"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-01-22T08:12:48.000Z",
            "id": "558175433901215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas  http://t.co/TtKpSIdu4S #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-22T08:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "558174803010404352",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/wd5WMf021B"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-01-22T08:10:17.000Z",
            "id": "558174799264874497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/zfUsGvYkcl"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-01-22T08:10:16.000Z",
            "id": "558174797276803076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/g0yNxF9hKD"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-01-22T08:10:16.000Z",
            "id": "558174796869955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas: Atividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as d... http://t.co/2T4GAGHAVH"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-22T08:08:11.000Z",
            "id": "558174270732636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/bpLApD8njE \nAtividades s\u00e3o destinadas a crian\u00e7as de ..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-01-22T08:08:06.000Z",
            "id": "558174250260258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas  http://t.co/r3Fblm6uL8"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-01-22T08:03:04.000Z",
            "id": "558172985832398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas\u00a0abertas http://t.co/oSFG6gVmfm"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-22T08:02:54.000Z",
            "id": "558172942073622530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas  http://t.co/bpLApD8njE"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-01-22T07:55:10.000Z",
            "id": "558170996809936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/RlG0qlWGpg"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2015-01-22T07:54:15.000Z",
            "id": "558170764214796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias no Parque Municipal\nde Macei\u00f3 est\u00e1 com vagas abertas http://t.co/APji6Ikwy2"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-22T07:05:07.000Z",
            "id": "558158399859589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 - Cabo Orange: a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amap\u00e1 http://t.co/PmobzOCVKb"
        },
        {
            "author_id": "54483686",
            "created_at": "2015-01-22T04:16:15.000Z",
            "id": "558115903611895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Caverna do Diabo\" http://t.co/fYohmfkwfC"
        },
        {
            "author_id": "54483686",
            "created_at": "2015-01-22T04:16:15.000Z",
            "id": "558115902106128385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Caverna do Diabo\" http://t.co/pPvYo6guSx"
        },
        {
            "author_id": "54483686",
            "created_at": "2015-01-22T04:16:13.000Z",
            "id": "558115895302955009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Caverna do Diabo\" http://t.co/HuHyuOxUw7"
        },
        {
            "author_id": "54483686",
            "created_at": "2015-01-22T04:16:11.000Z",
            "id": "558115889049243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Caverna do Diabo\" http://t.co/kxIBDKalrs"
        },
        {
            "author_id": "54483686",
            "created_at": "2015-01-22T04:16:11.000Z",
            "id": "558115886197112833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Caverna do Diabo\" http://t.co/Ioed0rsrnK"
        },
        {
            "author_id": "54483686",
            "created_at": "2015-01-22T04:16:06.000Z",
            "id": "558115867234680833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Caverna do Diabo\" http://t.co/GcMGuqydew"
        },
        {
            "author_id": "54483686",
            "created_at": "2015-01-22T04:16:06.000Z",
            "id": "558115866286776323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Caverna do Diabo\" http://t.co/CWZYiuhJyM"
        },
        {
            "author_id": "2428226419",
            "created_at": "2015-01-22T03:06:45.000Z",
            "id": "558098415729774594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las pagodas del Parque nacional de Doi Inthanon, #Tailandia. http://t.co/GclXLnAVXd"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2015-01-22T02:45:31.000Z",
            "id": "558093069720227841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gosto da paz que o verde me traz! \ud83d\udea9: Hotel Donati, Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/9S0UNugUaf"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-22T02:35:58.000Z",
            "id": "558090668166631425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheio de peixinhos dentro e aranhas fora \ud83d\ude2c @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/VGrZH2sZoH"
        },
        {
            "author_id": "1596520784",
            "created_at": "2015-01-22T02:04:51.000Z",
            "id": "558082834326626305",
            "in_reply_to_user_id": "363222957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kyaanalmeida_ vou soltar eles no parque municipal kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-22T01:49:15.000Z",
            "id": "558078910152589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES\" http://t.co/S8BL3fmxIZ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-22T01:34:02.000Z",
            "id": "558075078920138753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES\" http://t.co/S8BL3fmxIZ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-01-22T01:27:50.000Z",
            "id": "558073522690723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/lgvAp6wyZQ"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-01-22T01:27:40.000Z",
            "id": "558073476989595650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/ah2GYhDew4"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-01-22T01:27:38.000Z",
            "id": "558073471784452097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/N7TBVDRHyY"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-22T01:17:35.000Z",
            "id": "558070940257771521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES\" http://t.co/S8BL3fmxIZ"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-01-22T01:13:52.000Z",
            "id": "558070006781837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/Mx20XLxAZ6"
        },
        {
            "author_id": "2329591560",
            "created_at": "2015-01-22T01:06:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.23854665,
                        -8.3933838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "74f69373928e3349"
            },
            "id": "558068104706916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Catimbau in Bu\u00edque https://t.co/BDLd8469di"
        },
        {
            "author_id": "476875939",
            "created_at": "2015-01-22T01:03:27.000Z",
            "id": "558067384536547329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos Parque Nacional Utria http://t.co/G4IsobqUxX"
        },
        {
            "author_id": "354914286",
            "created_at": "2015-01-22T01:03:13.000Z",
            "id": "558067324792872962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos Parque Nacional Utria http://t.co/PyXHTlgj2h"
        },
        {
            "author_id": "476875939",
            "created_at": "2015-01-22T01:02:49.000Z",
            "id": "558067226834915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Utria http://t.co/ykYaexwuWf"
        },
        {
            "author_id": "354914286",
            "created_at": "2015-01-22T01:02:36.000Z",
            "id": "558067169469431812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Utria http://t.co/rkT90S9g8N"
        },
        {
            "author_id": "476875939",
            "created_at": "2015-01-22T01:01:50.000Z",
            "id": "558066977974267905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Utria http://t.co/LWyoQyngP7"
        },
        {
            "author_id": "354914286",
            "created_at": "2015-01-22T01:01:36.000Z",
            "id": "558066919170125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Utria http://t.co/RsC60MWLOw"
        },
        {
            "author_id": "476875939",
            "created_at": "2015-01-22T01:01:35.000Z",
            "id": "558066912866074625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Utria http://t.co/hb9Dv4H5Ji"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-22T01:01:33.000Z",
            "id": "558066904221622274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES\" http://t.co/S8BL3fmxIZ"
        },
        {
            "author_id": "354914286",
            "created_at": "2015-01-22T01:01:21.000Z",
            "id": "558066857232842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Utria http://t.co/4GZ2k4sq75"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-01-22T00:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "558066202179039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/bLb5LXTKxU #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-01-22T00:58:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "558066189721952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/01R5GI18Pu #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-01-22T00:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "558066147028135938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/49P4hfC7uh #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-01-22T00:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "558066118397792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/uVhx0ikhRc #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-01-22T00:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "558066096608407553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/WKw2uVndfv #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-01-22T00:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "558066030871068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/VRzRo4sopE #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-01-22T00:57:53.000Z",
            "id": "558065982741413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho...  http://t.co/xGSSgQSGcQ"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-01-22T00:57:53.000Z",
            "id": "558065982640766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho...  http://t.co/8WhlMa0kZJ"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-01-22T00:57:52.000Z",
            "id": "558065977259491331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/6q4oiEqGvA"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-01-22T00:57:45.000Z",
            "id": "558065948885024770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/F2RfSBWYu0"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-01-22T00:57:10.000Z",
            "id": "558065805259456513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/gL8stg8Pjy"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-01-22T00:57:07.000Z",
            "id": "558065789866369025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Aind... http://t.co/TvldIxoenj #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-01-22T00:57:00.000Z",
            "id": "558065762695675905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es so... http://t.co/BYP9UxcPk5"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-01-22T00:56:58.000Z",
            "id": "558065753363316739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/xmhP2hI3Nl"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-01-22T00:56:23.000Z",
            "id": "558065604725579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/er8V3RtWv7"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2015-01-22T00:56:15.000Z",
            "id": "558065570508443650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/fCNzKi33id"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-01-22T00:56:12.000Z",
            "id": "558065560828014594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/AB3cJlyL2R"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2015-01-22T00:56:08.000Z",
            "id": "558065541907488769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#personalizada1 Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es... http://t.co/qIJTEHFEp8"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-01-22T00:56:04.000Z",
            "id": "558065528099852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/xTYDRbQhPX"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2015-01-22T00:55:54.000Z",
            "id": "558065483250139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/MeP2eXMfsa"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-01-22T00:55:53.000Z",
            "id": "558065478426689541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/NmSsIIfXVC"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2015-01-22T00:55:47.000Z",
            "id": "558065456284983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/A53jINsGQl"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2015-01-22T00:55:45.000Z",
            "id": "558065447208501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/GggziJd2Kx"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-01-22T00:55:41.000Z",
            "id": "558065430297075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/jqfWtBDHV8"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2015-01-22T00:55:27.000Z",
            "id": "558065370310144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/oV2sg4NI3T"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-01-22T00:55:17.000Z",
            "id": "558065327964442628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/HD0rDHaUOu"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-01-22T00:55:12.000Z",
            "id": "558065308494487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/jJrQPHLRZG"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-01-22T00:55:06.000Z",
            "id": "558065284888940547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/lODif3FF2y"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-01-22T00:55:04.000Z",
            "id": "558065274898096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/LmDWAZRt91"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-01-22T00:54:47.000Z",
            "id": "558065203028701185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/lQz0rdt6eY #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2015-01-22T00:54:40.000Z",
            "id": "558065172741627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/Q7n1NP7cYg"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-01-22T00:54:37.000Z",
            "id": "558065159928049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/m0AsL5OL0M"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-01-22T00:54:29.000Z",
            "id": "558065129364144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/aOT8mQe34e"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-01-22T00:54:26.000Z",
            "id": "558065116324048900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/o83Ienf7ph"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-01-22T00:54:23.000Z",
            "id": "558065102252167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5e... http://t.co/keYgdSvMuy"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-01-22T00:54:13.000Z",
            "id": "558065059017285633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o... http://t.co/ul39ilaH0g"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-01-22T00:54:08.000Z",
            "id": "558065040524578818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es so... http://t.co/RASKu5eFPt #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-01-22T00:53:59.000Z",
            "id": "558065002528374787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tam... http://t.co/rxMotzFODR"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-01-22T00:53:51.000Z",
            "id": "558064970089631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/8O0Q8VSf47"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-01-22T00:53:46.000Z",
            "id": "558064949176827905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/rVha6ScCrn"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-01-22T00:53:43.000Z",
            "id": "558064936661024769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/ZLqBoEJUjY"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-01-22T00:53:40.000Z",
            "id": "558064921272127490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/YhT9jVqIoA"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-01-22T00:53:37.000Z",
            "id": "558064911793004547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o ta... http://t.co/COWVett9Ar"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-01-22T00:53:14.000Z",
            "id": "558064812513845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/RI961grDyc"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-01-22T00:52:53.000Z",
            "id": "558064726106980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/CtXH8N5b1b"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-01-22T00:52:41.000Z",
            "id": "558064675569811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/mazMdGOnCy"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-01-22T00:52:35.000Z",
            "id": "558064650068459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/siJyzZYQun"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-01-22T00:52:25.000Z",
            "id": "558064607190089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/8NTq3fAvAu"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-01-22T00:52:12.000Z",
            "id": "558064553117102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/yUkxmPXu1T"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2015-01-22T00:51:54.000Z",
            "id": "558064477426696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es... http://t.co/OieoAxossH Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-01-22T00:51:40.000Z",
            "id": "558064419230724096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/Myet9c3H6d"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-01-22T00:51:32.000Z",
            "id": "558064387404341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/tdaPulHfhh"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-01-22T00:51:30.000Z",
            "id": "558064375916138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/agR8HZUclb"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-01-22T00:51:19.000Z",
            "id": "558064332123422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/76hAh44Ouy"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-01-22T00:51:12.000Z",
            "id": "558064299751780354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/IRNPYPeqx8"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-01-22T00:51:09.000Z",
            "id": "558064288594927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/3LtHgX2qEB"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-01-22T00:51:05.000Z",
            "id": "558064271142449153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/DHMcEn5tmf"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-01-22T00:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "558064188900515841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7... http://t.co/xuWFHjX9Yi via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-01-22T00:50:41.000Z",
            "id": "558064173138341889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 in... http://t.co/evpbLXCCv1 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-01-22T00:50:41.000Z",
            "id": "558064169514450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/fIbYWkZglx"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2015-01-22T00:49:03.000Z",
            "id": "558063761266065409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5e... http://t.co/Xk5dPgN7Vo #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-01-22T00:48:58.000Z",
            "id": "558063740747513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/qCdKW33odh"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-01-22T00:48:04.000Z",
            "id": "558063513793753089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no\u00a0ES http://t.co/KhYYpccoEl"
        },
        {
            "author_id": "69281917",
            "created_at": "2015-01-22T00:44:04.000Z",
            "id": "558062504979755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/QganVU852c"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-22T00:43:26.000Z",
            "id": "558062347303256068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES\" http://t.co/S8BL3fmxIZ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-22T00:43:12.000Z",
            "id": "558062289497387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/82n7n3Iv0w"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-22T00:43:07.000Z",
            "id": "558062266265108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES\" http://t.co/S8BL3fmxIZ"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-01-22T00:43:02.000Z",
            "id": "558062247323635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/babeWnffaP #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2015-01-22T00:42:35.000Z",
            "id": "558062131766362113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/v6c60XaYgP"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2015-01-22T00:42:15.000Z",
            "id": "558062050824708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/sWO26MJVc9"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-01-22T00:38:54.000Z",
            "id": "558061204372205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/kd4drqwffd"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-22T00:38:53.000Z",
            "id": "558061201792724993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/82n7n3Iv0w \nAinda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho d..."
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:59.000Z",
            "id": "558060722132099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/KpAbbW7Ytw"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "558060721788157952",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/NUZkITdDGR"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "558060711822491648",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/jz6uPXQpyZ"
        },
        {
            "author_id": "2927237027",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:50.000Z",
            "id": "558060686618951680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/7yu3tlESP3"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:49.000Z",
            "id": "558060681078272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/2Ns4ViV8mw"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:48.000Z",
            "id": "558060677626339332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/2Eu965Wjk5"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:45.000Z",
            "id": "558060664565293058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/Nnzfgzalkg"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:44.000Z",
            "id": "558060659326599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/5vRmsjFqWM"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:42.000Z",
            "id": "558060653139988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/KD1TZa3vmO"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:41.000Z",
            "id": "558060647637069826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobr... http://t.co/M6KtiYWPNW"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:40.000Z",
            "id": "558060643228852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/X4GTyX5sJ4"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:39.000Z",
            "id": "558060641333018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/12JbMsA1IJ"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:39.000Z",
            "id": "558060640196395008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/b6WD48lxIn"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:38.000Z",
            "id": "558060636417323009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/qHLDjQmwUR"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:34.000Z",
            "id": "558060620265046017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/lqH0iQW6fx"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:31.000Z",
            "id": "558060607761809409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/MtBTGtpt85"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:30.000Z",
            "id": "558060603219394562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/uhHHUdu6RR"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:30.000Z",
            "id": "558060602405691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/yRbxlbzrHM"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:29.000Z",
            "id": "558060598639198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/3P1LV0C27f"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:28.000Z",
            "id": "558060594411347970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/zyWbdTtgYJ"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:27.000Z",
            "id": "558060591106228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/pLwGPAeIvs"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:26.000Z",
            "id": "558060587369107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/HeGtIqk1Sh"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:24.000Z",
            "id": "558060578003238913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/rMIbUOdbqE"
        },
        {
            "author_id": "61006114",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:24.000Z",
            "id": "558060576291954690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/iohfSgjxd7"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:22.000Z",
            "id": "558060567542657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/KSyN0OAw48"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:21.000Z",
            "id": "558060566594715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/IbECM7f6LU"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:17.000Z",
            "id": "558060549272272898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/9CBbSGyo1R"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:16.000Z",
            "id": "558060545610637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/yXvN9IvaG4"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:13.000Z",
            "id": "558060529793892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/JoQaT6OjwT"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:08.000Z",
            "id": "558060510433005569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/aUN8QlrK9Y"
        },
        {
            "author_id": "2889478607",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:04.000Z",
            "id": "558060494821789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/3lJZraqleX"
        },
        {
            "author_id": "2957146786",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:03.000Z",
            "id": "558060490413580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/bEl8sNXiYo"
        },
        {
            "author_id": "2984444536",
            "created_at": "2015-01-22T00:36:00.000Z",
            "id": "558060477297987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/sWtsqGx0xO"
        },
        {
            "author_id": "2956935982",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:59.000Z",
            "id": "558060472864620545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/bDXnoMD4ek"
        },
        {
            "author_id": "2983972816",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:59.000Z",
            "id": "558060470717120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/Mg720DNIuL"
        },
        {
            "author_id": "2971053599",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:57.000Z",
            "id": "558060465306476545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/Z1wQ99gfgn"
        },
        {
            "author_id": "2984343359",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:57.000Z",
            "id": "558060463448391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/BPUN2bL7WR"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:55.000Z",
            "id": "558060457203085313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/lvpFGLubtl"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:55.000Z",
            "id": "558060455055609856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/NTo32ooxbV"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:54.000Z",
            "id": "558060449233899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/Ys6pa09pUA"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:53.000Z",
            "id": "558060447300354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/JazUZqVnAG"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:53.000Z",
            "id": "558060445349969923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/fFUK8IpxsL"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:52.000Z",
            "id": "558060442258767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/tvrLti4vd7"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:51.000Z",
            "id": "558060439146627073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/Jb1tkwnw0O"
        },
        {
            "author_id": "2887763530",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:51.000Z",
            "id": "558060437313703939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/AqaSpl5XOV"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:50.000Z",
            "id": "558060433555611652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/sjZLaNynUg"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:50.000Z",
            "id": "558060432645443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/EzzOl0TJXo"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:49.000Z",
            "id": "558060429071896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o... http://t.co/5Cq0zNtMjC #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:42.000Z",
            "id": "558060400693219329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/c7KcEv3Wna"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:40.000Z",
            "id": "558060392497557507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/hMZqgpZcqY"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:40.000Z",
            "id": "558060390777888768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/TZa7flnmZp"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:39.000Z",
            "id": "558060389133713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/QL3YvOufeF"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:37.000Z",
            "id": "558060378312425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/rHE24q92aM"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:32.000Z",
            "id": "558060357349302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/ebwJqh7ot3"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:27.000Z",
            "id": "558060339544481796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/2X9Yk9sT3G"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:23.000Z",
            "id": "558060319764123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/pfF0KZwZL1"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:18.000Z",
            "id": "558060301065916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/ByE5eLjJKh"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:17.000Z",
            "id": "558060296162775041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/pfeXyYRxhb"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:17.000Z",
            "id": "558060294292127746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/oRTO1UGJw4"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:16.000Z",
            "id": "558060290265612291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/foTKRdPTPh"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:14.000Z",
            "id": "558060282191564801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/xvPfDaw6gw"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:09.000Z",
            "id": "558060261463326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/jaCPNat8FP"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:08.000Z",
            "id": "558060259743629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/2OSiddjPeT"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:08.000Z",
            "id": "558060259001262081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/01TxEGdNbA"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:05.000Z",
            "id": "558060244191174658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/YhXOWpIMve"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:03.000Z",
            "id": "558060235651559424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/7cgg56yg51"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:02.000Z",
            "id": "558060233927716865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/iplr42hae7"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:01.000Z",
            "id": "558060230802935813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/2i6hhvMXmG"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-01-22T00:35:00.000Z",
            "id": "558060226134679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/Ro0bfaKKp7"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:59.000Z",
            "id": "558060221948780547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/5czo4qY2hU"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:59.000Z",
            "id": "558060219067297793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/8AunCRKFcy"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:57.000Z",
            "id": "558060211844706305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tam... http://t.co/Wycl4v4ZWk"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:56.000Z",
            "id": "558060208841576449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/LT2of8ZvYM"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:55.000Z",
            "id": "558060203279937537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/cYx8gjXPKi"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:51.000Z",
            "id": "558060189027676162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/xS1TADHMj4"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:49.000Z",
            "id": "558060177812099074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/Po8GcTEeBi"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:44.000Z",
            "id": "558060156899319809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o... http://t.co/zBKTydRTJW"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:39.000Z",
            "id": "558060135235739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/rH5jY2BUZk"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:35.000Z",
            "id": "558060119746174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/abjemGHwJE"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:17.000Z",
            "id": "558060044668108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho da \u00e1rea atingida.\nFogo come\u00e7ou a se espalhar por vol... http://t.co/6K22dU9PQE"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:17.000Z",
            "id": "558060043439190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/Rorbc61YIo"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:15.000Z",
            "id": "558060036078186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho da \u00e1rea atingida.\nFogo come\u00e7ou a se espalhar por vol... http://t.co/BdLpSnRbrE"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:14.000Z",
            "id": "558060031032446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho da \u00e1rea atingida.\nFogo come\u00e7ou a se espalhar por vol... http://t.co/1uyT7GPotB"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:14.000Z",
            "id": "558060030810157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:10.000Z",
            "id": "558060016335609860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/8xx2O43PgW"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-22T00:34:09.000Z",
            "id": "558060010144825344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/HAvzOadGmk"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-01-22T00:32:25.000Z",
            "id": "558059575128383492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/hEcUOdCbZ5"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-01-22T00:32:24.000Z",
            "id": "558059571684839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Esp\u00edrito Santo] Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/ryIApycHI4 - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-01-22T00:31:08.000Z",
            "id": "558059251961438209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/H2ni1EIq25"
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2015-01-22T00:31:05.000Z",
            "id": "558059237088440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES: Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o tamanho... http://t.co/hbB03qHWID"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2015-01-22T00:28:09.000Z",
            "id": "558058500786782210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/jAHkTUcrUs"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2015-01-22T00:27:17.000Z",
            "id": "558058283152736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra dos Olhos, no ES http://t.co/t3NUfc1G4M"
        },
        {
            "author_id": "236563949",
            "created_at": "2015-01-22T00:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58805535,
                        -25.53470149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "558057822714593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor envolvido \u2661\u2661\u2661\u2661 #owl  #coruja #love @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/IatsPNFdRx"
        },
        {
            "author_id": "236563949",
            "created_at": "2015-01-22T00:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58805535,
                        -25.53470149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "558056215457320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corujinhaaa *---* @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/122C8Z0HeJ"
        },
        {
            "author_id": "542712431",
            "created_at": "2015-01-21T23:56:59.000Z",
            "id": "558050656255475713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Orange: a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amap\u00e1 http://t.co/85JZvfYFgj"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2015-01-21T23:52:23.000Z",
            "id": "558049500305326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Augusto Ruschi | Sele\u00e7\u00e3o Natural http://t.co/sVfBUg0q44"
        },
        {
            "author_id": "163066468",
            "created_at": "2015-01-21T23:50:32.000Z",
            "id": "558049034108403712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dormi no parque municipal junto com os gato fedorento e os pato mesmo"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-01-21T23:43:39.000Z",
            "id": "558047301298823169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/Dd8N4w9ciX"
        },
        {
            "author_id": "136816305",
            "created_at": "2015-01-21T23:26:19.000Z",
            "id": "558042938455121921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP denuncia produtor rural que causou danos ao Parque Estadual Terra Ronca - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/hbYXUa9hZj"
        },
        {
            "author_id": "182808913",
            "created_at": "2015-01-21T23:15:01.000Z",
            "id": "558040094964461569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas subaqu\u00e1ticas refrescam o ver\u00e3o no Parque Estadual Ilha Anchieta, em\u00a0janeiro http://t.co/BszIifQBOy"
        },
        {
            "author_id": "969013224",
            "created_at": "2015-01-21T23:14:59.000Z",
            "id": "558040089209876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas subaqu\u00e1ticas refrescam o ver\u00e3o no Parque Estadual Ilha Anchieta, em\u00a0janeiro http://t.co/eewYf9a648"
        },
        {
            "author_id": "182808913",
            "created_at": "2015-01-21T23:14:56.000Z",
            "id": "558040076702449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas subaqu\u00e1ticas refrescam o ver\u00e3o no Parque Estadual Ilha Anchieta, em janeiro http://t.co/BszIifQBOy http://t.co/Qc5vNd8ohT"
        },
        {
            "author_id": "143644948",
            "created_at": "2015-01-21T23:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "2960342523",
                        "start": 90,
                        "username": "tatiisoni"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "78090980",
                        "start": 105,
                        "username": "iitsbruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "558039344666406912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontrei uma antiga amiga no parque municipal e eu tava com o @cadeira_prata esperando a @TatiIsoni e a @iitsbruna. Ela acha que sou gay."
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-01-21T23:09:09.000Z",
            "id": "558038617827082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga no bocaonews: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Costa Azul http://t.co/jMO9sTCmoi http://t.co/syiM1arl0i"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2015-01-21T23:00:08.000Z",
            "id": "558036349882994691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Costa Azul http://t.co/tNZwznUgjd http://t.co/kN6TLZCIDf"
        },
        {
            "author_id": "332497450",
            "created_at": "2015-01-21T22:43:57.000Z",
            "id": "558032279378092033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado se n\u00e3o chover!! \nRolaa a SUMMER in DECK no Paradouro de Feliz RS , junto ao parque municipal!!\u2026 http://t.co/Dat02WUldP"
        },
        {
            "author_id": "332497450",
            "created_at": "2015-01-21T22:42:40.000Z",
            "id": "558031956248903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado se n\u00e3o chover!! \nRolaa a SUMMER in DECK no Paradouro de Feliz RS , junto ao parque municipal!!\u2026 http://t.co/VqieZpyQH6"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-01-21T22:30:02.000Z",
            "id": "558028774332432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Khao Yai foi fundado em 1960 e \u00e9 o segundo maior parque do pa\u00eds. Conhecido pela sua vegeta\u00e7\u00e3o... http://t.co/djnZTU24nY"
        },
        {
            "author_id": "20480512",
            "created_at": "2015-01-21T22:02:38.000Z",
            "id": "558021881669091329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1f\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares-RS.\n#sunset #tavaresrs #mostardasrs #lagoadopeixe\u2026 http://t.co/KBbimGp8Ky"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-01-21T22:00:52.000Z",
            "id": "558021437622341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal recebe homenagem centen\u00e1ria: http://t.co/y3duDEkSjT #ParquesBH http://t.co/fN1NREUtmr"
        },
        {
            "author_id": "83223226",
            "created_at": "2015-01-21T21:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10048214,
                        -15.5783199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "558020505832550401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/ovyvDaotkq"
        },
        {
            "author_id": "236896881",
            "created_at": "2015-01-21T21:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93183,
                        -19.92981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "558014973776244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem!! @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/IPNSvW3pBZ"
        },
        {
            "author_id": "56245525",
            "created_at": "2015-01-21T21:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "558013129024876545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HF7oPNpamG"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2015-01-21T21:27:26.000Z",
            "id": "558013022476984321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo | Sele\u00e7\u00e3o Natural http://t.co/MRVclaAKEx"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-01-21T21:25:14.000Z",
            "id": "558012468925317121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Ave se alimenta de frutas e sementes de palmeira. #TOCANTINS #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "800890615",
            "created_at": "2015-01-21T21:16:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "128671314",
                        "start": 0,
                        "username": "alanperacci"
                    }
                ]
            },
            "id": "558010372100468736",
            "in_reply_to_user_id": "128671314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alanperacci e ainda por cima e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "298842268",
            "created_at": "2015-01-21T21:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "558010231096360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/De5tVGBvGD"
        },
        {
            "author_id": "35218371",
            "created_at": "2015-01-21T21:13:40.000Z",
            "id": "558009556643487745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf43 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP http://t.co/RoVI909G9G"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2015-01-21T21:04:33.000Z",
            "id": "558007264016334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os meses de novembro de 2013 e outubro de 2014, a Sele\u00e7\u00e3o Natural, sob coordena\u00e7\u00e3o geral do Instituto de... http://t.co/SXMadBnPSV"
        },
        {
            "author_id": "2749086803",
            "created_at": "2015-01-21T20:57:28.000Z",
            "id": "558005481596547072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu e moz\u00e3o levamos ana baby no parque municipal ngm mede a felicidade dela \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "853165920",
            "created_at": "2015-01-21T20:55:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77876581,
                        -22.87416604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "558004982201716737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/GGswJ18b7B"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2015-01-21T20:40:03.000Z",
            "id": "558001097600929792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ano de 2014, sob coordena\u00e7\u00e3o geral do Instituto de Pesquisas Ecol\u00f3gicas \u2013 IP\u00ca, a Sele\u00e7\u00e3o Natural participou da... http://t.co/ExZIyRzjHY"
        },
        {
            "author_id": "192259190",
            "created_at": "2015-01-21T20:35:55.000Z",
            "id": "558000056457252866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento super recomendado \nVia: Biblioteca Parque Estadual http://t.co/ulkaNnLrOb"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2015-01-21T20:34:10.000Z",
            "id": "557999618261532673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalBrasil Cabo Orange: a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amap\u00e1 http://t.co/h6T8lPNxR0"
        },
        {
            "author_id": "89322301",
            "created_at": "2015-01-21T20:19:19.000Z",
            "id": "557995878993362945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual - Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca - Minas Gerais ...\nhttp://t.co/rBSJQkSmy4\nVeja o regulamento... http://t.co/TvtyLmLDoR"
        },
        {
            "author_id": "2821288834",
            "created_at": "2015-01-21T20:17:38.000Z",
            "id": "557995454395588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 17\\01, PMs do 31\u00ba BPM prenderam dois indiv\u00edduos por roubo com Rev\u00f3lver cal38 pr\u00f3ximo a Ilha 25, Reserva  biol\u00f3gica http://t.co/DGgGnABVp2"
        },
        {
            "author_id": "218228037",
            "created_at": "2015-01-21T20:04:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.569108,
                        -23.1179542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "557992065901297665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Natureza s\u00f3 vai ser valorizada, quando restarem apenas fotos -.- @ Parque Municipal Edmundo Zanone http://t.co/zzP6TBc2pc"
        },
        {
            "author_id": "24604505",
            "created_at": "2015-01-21T19:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "213705567",
                        "start": 0,
                        "username": "Bombeiros_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "557990911997919232",
            "in_reply_to_user_id": "213705567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bombeiros_MG porque n\u00e3o usam os bi\u00f3logos da PBH para examinarem estas \u00e1rvores, para n\u00e3o ocorrer o caso do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "24604505",
            "created_at": "2015-01-21T19:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "837731966",
                        "start": 0,
                        "username": "defesacivilbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "557989748992921601",
            "in_reply_to_user_id": "837731966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@defesacivilbh seria interessante usarem os bi\u00f3logos da PBH para examinarem estas arvores para n\u00e3o acontecer o que houve no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-01-21T19:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "625894015",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoNeves_13"
                    }
                ]
            },
            "id": "557988924648587265",
            "in_reply_to_user_id": "625894015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoNeves_13 Quando vai tirar do papel o Monumento Natural da Praia do Sossego e fazer valer seu tombamento? A praia est\u00e1 sem manejo."
        },
        {
            "author_id": "49610978",
            "created_at": "2015-01-21T19:40:05.000Z",
            "id": "557986006863859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie #FuscasdePirenopolis - foto 18 - Natural Splash! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos\u2026 http://t.co/ddCt51al0P"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2015-01-21T19:36:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "557985110109462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP denuncia fazendeiro por crime ambiental causado na regi\u00e3o do Parque Estadual Terra Ronca.\nhttp://t.co/yoWCHnXZEM"
        },
        {
            "author_id": "49610978",
            "created_at": "2015-01-21T19:35:38.000Z",
            "id": "557984888516014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie #FuscasdePirenopolis - foto 17 @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do\u2026 http://t.co/FNT445OMaU"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-01-21T19:34:03.000Z",
            "id": "557984490136408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional da Chapada Diamantina desde o \u00faltimo\u00a0s\u00e1bado http://t.co/Uh42tAg8AW"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-01-21T19:34:02.000Z",
            "id": "557984484469903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional da Chapada Diamantina desde o \u00faltimo\u00a0s\u00e1bado http://t.co/H60S0JiGXh"
        },
        {
            "author_id": "236563949",
            "created_at": "2015-01-21T19:32:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58805535,
                        -25.53470149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "557984028931129346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobrinha kkk #parquedasaves #foz @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/vUKbCdedrV"
        },
        {
            "author_id": "1327351196",
            "created_at": "2015-01-21T19:31:44.000Z",
            "id": "557983903559196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Sabor da objectiva: Parque Nacional da PENEDA / GER\u00caS http://t.co/1uSJcmw1GW"
        },
        {
            "author_id": "502268201",
            "created_at": "2015-01-21T19:30:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26833167,
                        -50.33847176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "557983680912564226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Imensid\u00e3o Branca\" . Glacial Perito Moreno. El Calafate. @ Parque Nacional Los Glaciares, Argentina http://t.co/NnH1Joesoi"
        },
        {
            "author_id": "49610978",
            "created_at": "2015-01-21T19:25:45.000Z",
            "id": "557982399754407937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie #FuscasdePirenopolis - foto 15 @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do\u2026 http://t.co/baAMwJDgKD"
        },
        {
            "author_id": "827401933",
            "created_at": "2015-01-21T19:16:53.000Z",
            "id": "557980167348711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP denuncia fazendeiro por crime ambiental causado na regi\u00e3o do Parque Estadual Terra Ronca http://t.co/XLb6RQiLBs"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2015-01-21T19:11:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387647,
                        -16.70353629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "557978774604496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em #Goi\u00e2nia queremos essa \"cama\" ! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/F6YTG2WBUa"
        },
        {
            "author_id": "127671827",
            "created_at": "2015-01-21T19:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23312915,
                        -22.96638711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557977455256817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando  por aew @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/ici8wBqJe5"
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2015-01-21T18:53:54.000Z",
            "id": "557974383445426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP denuncia fazendeiro por crime ambiental causado na regi\u00e3o do Parque Estadual Terra Ronca. http://t.co/lcIKU1yQHm"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2015-01-21T18:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "50711276",
                        "start": 0,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "557961892011188224",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governoTO - Um dos mais belos atrativos tur\u00edsticos do TO, Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 14 anos http://t.co/89jeyqcWCo"
        },
        {
            "author_id": "207054623",
            "created_at": "2015-01-21T17:59:26.000Z",
            "id": "557960675604316162",
            "in_reply_to_user_id": "207054623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argumento \u00e9 que inunda\u00e7\u00e3o atingira o Parque Estadual do Turvo"
        },
        {
            "author_id": "114343923",
            "created_at": "2015-01-21T17:55:49.000Z",
            "id": "557959768611241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro relato da viagem a Chapada dos Veadeiros GO :-) http://t.co/XVrkhCZaGG"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-01-21T17:48:27.000Z",
            "id": "557957913491546112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional Cabo Orange \u00e9 um exemplo de #\u00c1rea\u00damida q se mant\u00e9m em excelente estado de conserva\u00e7\u00e3o. #SiteMMA=&gt;http://t.co/C4g4rylSuz"
        },
        {
            "author_id": "2313007807",
            "created_at": "2015-01-21T17:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.57088669,
                        -33.89978306
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "557957902045310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2605 #Friends \u2605 #C #E #I #D #V @ Parque Municipal De Pergamino http://t.co/gOfCiMHer9"
        },
        {
            "author_id": "78328864",
            "created_at": "2015-01-21T17:34:43.000Z",
            "id": "557954456802062337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comiss\u00e3o executiva da Reserva da Biosfera Transfronteiri\u00e7a, constitu\u00edda pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e... http://t.co/QwmX6gxHDO"
        },
        {
            "author_id": "2687990786",
            "created_at": "2015-01-21T17:32:58.000Z",
            "id": "557954018442371073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o muitos os templos que fazem parte do Parque Nacional Angkor. Em dois dias inteiros conseguimos visitar boa... http://t.co/56zvt2lAR0"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-01-21T17:31:17.000Z",
            "id": "557953594251829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/mT2vPSOYxb http://t.co/QwBsv8PvrH"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-01-21T17:25:21.000Z",
            "id": "557952099154407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa busca criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Toca dos Urubus, em Baependi, sul de Minas Gerais http://t.co/ktkHFs6r0s"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2015-01-21T17:14:03.000Z",
            "id": "557949257983225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o se lembra, em janeiro de 2011, uma mulher morreu depois que uma \u00e1rvore de grande porte caiu sobre ela no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "2329591560",
            "created_at": "2015-01-21T16:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.23556715,
                        -8.39379836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "74f69373928e3349"
            },
            "id": "557945280809926659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Catimbau in Bu\u00edque https://t.co/XeUxG8GNDb"
        },
        {
            "author_id": "2213934408",
            "created_at": "2015-01-21T16:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2462065170",
                        "start": 0,
                        "username": "FSRadioBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557932924763668480",
            "in_reply_to_user_id": "2462065170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FSRadioBrasil QUEM CONHECE ONDE EST\u00c1 O CLUBE FLUMINENSE SABE QUE AO LADO \u00c9 O PAL\u00c1CIO GUANABARA E FAZ PARTE DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL."
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2015-01-21T16:08:48.000Z",
            "id": "557932834678394886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das quedas d\u2019\u00e1gua das Cataratas do Igua\u00e7u vista do Parque Nacional Iguaz\u00fa, na #Argentina.\n\nQuer conhecer as... http://t.co/kh16ztfdFm"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-01-21T16:00:58.000Z",
            "id": "557930865356189696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Regi\u00e3o Oeste ganha parque municipal: http://t.co/lCmCFoCYgr #ParquesBH \u2665 http://t.co/tZ661ZFIWo"
        },
        {
            "author_id": "1097013650",
            "created_at": "2015-01-21T15:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557930561676013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero morar aqui \u2764\u2764\u2764 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/78PX1DdMvy"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2015-01-21T15:54:18.000Z",
            "id": "557929185420005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho na No Monumento Natural das Ilhas Cagarras. http://t.co/fsVoMCMLB8"
        },
        {
            "author_id": "340711295",
            "created_at": "2015-01-21T15:44:24.000Z",
            "id": "557926694787743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 no Parque Nacional de Bsb. Nem me lembro da \u00faltima vez q tinha vindo aqui, mais um pouco e chegava em Salvador."
        },
        {
            "author_id": "225060708",
            "created_at": "2015-01-21T15:34:41.000Z",
            "id": "557924250183802881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique por dentro\n\nBELO HORIZONTE TEM NOVO PARQUE MUNICIPAL NA REGI\u00c3O OESTE.... http://t.co/uSzJMX05vk"
        },
        {
            "author_id": "225060708",
            "created_at": "2015-01-21T15:33:05.000Z",
            "id": "557923848910557185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique por dentro.\n\nBELO HORIZONTE TEM UM NOVO PARQUE MUNICIPAL NA REGI\u00c3O OESTE.... http://t.co/GqMZLyThlr"
        },
        {
            "author_id": "2750810363",
            "created_at": "2015-01-21T15:31:29.000Z",
            "id": "557923444311195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/gZk3U3hwSO"
        },
        {
            "author_id": "68441194",
            "created_at": "2015-01-21T15:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557921385063120897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/a280OShyN9"
        },
        {
            "author_id": "1189705596",
            "created_at": "2015-01-21T15:18:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11612961,
                        -22.44920922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "557920152436477953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equil\u00edbrio, harmonia, energia e uni\u00e3o. @ Para\u00edso - Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/XpLHhfTOx1"
        },
        {
            "author_id": "611865866",
            "created_at": "2015-01-21T15:13:42.000Z",
            "id": "557918970024849409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is also Panama Parque Nacional Altos de Campana http://t.co/Q5o9XkeRuS"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2015-01-21T15:08:11.000Z",
            "id": "557917579595874304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions em Cambar\u00e1 do Sul (RS) - Em Cambar\u00e1 do Sul, mais especificamente no Parque Nacional de Aparados da Se  http://t.co/yl9J14aUBc"
        },
        {
            "author_id": "80187807",
            "created_at": "2015-01-21T15:05:14.000Z",
            "id": "557916836533399552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telef\u00e9rico para acesso gruta do Parque Nacional de Ubajara - CE http://t.co/5zq6y32Sep"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2015-01-21T14:54:37.000Z",
            "id": "557914168058445825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero muito, muito, muito ir at\u00e9 o Parque Municipal dar uma espairecida, t\u00f4 de f\u00e9rias e preciso de distra\u00e7\u00e3o. Mas o sol t\u00e1 me desanimando"
        },
        {
            "author_id": "523715475",
            "created_at": "2015-01-21T14:48:02.000Z",
            "id": "557912511719407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE, hoje \u00e9 o \u00faltimo dia, do m\u00eas, de YOGA LIVRE NO PARQUE MUNICIPAL BARUERI. A aula \u00e9 gratuita e livre, pode... http://t.co/VvfJk2mWZ2"
        },
        {
            "author_id": "52167663",
            "created_at": "2015-01-21T14:43:22.000Z",
            "id": "557911336278323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Priscila Camargo leva a pe\u00e7a \u201cHist\u00f3rias de Medo\u201d para a Biblioteca Parque Estadual... http://t.co/grRw6Hg7DX"
        },
        {
            "author_id": "376436184",
            "created_at": "2015-01-21T14:41:08.000Z",
            "id": "557910773037797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Oeste de BH agora tem novo parque municipal - Gerais - Estado de Minas http://t.co/2ui4z4v5hu"
        },
        {
            "author_id": "26491915",
            "created_at": "2015-01-21T14:38:53.000Z",
            "id": "557910207645630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 confirmado! Dia 8 de fevereiro concentraremos no Nucrepe, e a folia segue at\u00e9 o Parque Municipal de... http://t.co/W7zt9G1jqn"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2015-01-21T14:27:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "557907444282970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos atrativos tur\u00edsticos do TO, Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 14 anos http://t.co/89jeyqcWCo"
        },
        {
            "author_id": "26491915",
            "created_at": "2015-01-21T14:23:36.000Z",
            "id": "557906360437059588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 confirmado! Dia 8 de fevereiro concentraremos no Nucrepe, e a folia segue at\u00e9 o Parque Municipal de... http://t.co/MlVKwVDtba"
        },
        {
            "author_id": "57072474",
            "created_at": "2015-01-21T14:20:03.000Z",
            "id": "557905467851440128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como quase tudo no programa partid\u00e1rio e de governo dela...s\u00f3 parece mas...n\u00e3o \u00e9! http://t.co/Ko8sK1Wekk"
        },
        {
            "author_id": "457519056",
            "created_at": "2015-01-21T14:00:01.000Z",
            "id": "557900424800632832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Katmai,Alaska http://t.co/CI67SXU9dH"
        },
        {
            "author_id": "497983363",
            "created_at": "2015-01-21T13:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.076817,
                        -19.93737143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "557896265988849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/mNTMQzNeyc"
        },
        {
            "author_id": "67786089",
            "created_at": "2015-01-21T13:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "557895036424450049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro do Diabo in Teodoro Sampaio, SP https://t.co/nEPRzg5sfd"
        },
        {
            "author_id": "67786089",
            "created_at": "2015-01-21T13:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "557894862532796417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro do Diabo in Teodoro Sampaio, SP https://t.co/i3XMuVU6sI"
        },
        {
            "author_id": "178552414",
            "created_at": "2015-01-21T13:34:17.000Z",
            "id": "557893951550926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"faltando\" o servi\u00e7o na folga aproveitando o parque #parque #nacional http://t.co/9aOVlLbAqo"
        },
        {
            "author_id": "57208630",
            "created_at": "2015-01-21T13:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "557891279439134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Especial - Fernanda Honorato conhece a Biblioteca Parque Estadual: http://t.co/a28ZMKHhZG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2015-01-21T12:32:38.000Z",
            "id": "557878435964805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Artigo Novo |\nConfira as dicas para conhecer a Chapada dos Veadeiros neste artigo da Elque Silva e do Jeff... http://t.co/GQyV3MoZpt"
        },
        {
            "author_id": "435031395",
            "created_at": "2015-01-21T12:29:58.000Z",
            "id": "557877765312348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro de Palmar conta massacre de militantes no Parque Nacional... http://t.co/aPZawUDprI"
        },
        {
            "author_id": "184745397",
            "created_at": "2015-01-21T12:28:57.000Z",
            "id": "557877507425570817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Oeste de BH agora tem novo parque municipal http://t.co/m6dQBjQ9JQ"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2015-01-21T12:20:10.000Z",
            "id": "557875299233595393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui est\u00e1 um pouco da natureza fascinante da Reserva Biol\u00f3gica do Trombetas, em Oriximin\u00e1. Foto de Raimundo Pacc\u00f3. http://t.co/puUrioRL03"
        },
        {
            "author_id": "131535187",
            "created_at": "2015-01-21T12:14:51.000Z",
            "id": "557873958180388867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biketerapia de hj foi Lapa Grande... #Bike#BichoDoMato#Natureza#Vibe#Moc @ Parque Estadual Da Lapa\u2026 http://t.co/dBnVDBZV0k"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-01-21T12:14:31.000Z",
            "id": "557873874562723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE: PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional de Sete Cidades\nFoto: Andr\u00e9 Dib\nhttp://t.co/EjeRV7PTkj http://t.co/RY4sn1l6io"
        },
        {
            "author_id": "76118658",
            "created_at": "2015-01-21T12:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387647,
                        -16.70353629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "557871669814259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino, logo, existo. Bom dia! #10km #projetoRio2015start #renovo #enjoy #4x0 @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/hzyIM5PF3X"
        },
        {
            "author_id": "213312589",
            "created_at": "2015-01-21T12:02:10.000Z",
            "id": "557870768177307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso quintal foto by livia.nsv @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/E1jSnT8cuz"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-01-21T11:53:42.000Z",
            "id": "557868637537984513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse m\u00eas comemoramos 4 anos desde a primeira soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das... http://t.co/tCq4kb6KDn"
        },
        {
            "author_id": "354551502",
            "created_at": "2015-01-21T11:46:50.000Z",
            "id": "557866911003058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fumar um paiol na sacada desse pr\u00e9dio olhando pro parque municipal de cima salva o dia viu.."
        },
        {
            "author_id": "257479091",
            "created_at": "2015-01-21T11:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "557864414280699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ABMSBO http://t.co/9BSuNHPoov Parque Estadual da Ilha Anchieta Ubatuba, Segunda parte, By DJI"
        },
        {
            "author_id": "173198009",
            "created_at": "2015-01-21T11:34:59.000Z",
            "id": "557863926424416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho um absurdo um parque estadual cobrar R$ 12 para entrar, VC quer fazer um treino mais pesado subindo a... http://t.co/vaNynzhvFC"
        },
        {
            "author_id": "560749503",
            "created_at": "2015-01-21T11:16:29.000Z",
            "id": "557859272290484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 1207/14 do Pel\u00e9 do V\u00f4lei d\u00e1 nome a Parque recentemente inaugurado na Regi\u00e3o Oeste:Parque Municipal do Bairro Hava\u00ed http://t.co/8X0NsDogtw"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2015-01-21T11:00:01.000Z",
            "id": "557855128875991041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrada do para\u00edso em Foz do Igua\u00e7u \u00e9 colorida.\n\nQuer dizer a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. :P http://t.co/HSPBgSH3xH"
        },
        {
            "author_id": "62290458",
            "created_at": "2015-01-21T10:55:53.000Z",
            "id": "557854088445296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta Ubatuba, Segunda parte, By DJI Phantom , GDO RC Racing\u00ae http://t.co/5LnBP5uByP"
        },
        {
            "author_id": "141262720",
            "created_at": "2015-01-21T10:21:53.000Z",
            "id": "557845532576862210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico - Ag\u00eancia Estado -... http://t.co/RqXZ4ANa9B"
        },
        {
            "author_id": "1391039744",
            "created_at": "2015-01-21T10:19:29.000Z",
            "id": "557844925468139521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia lindo. #dia #lindo #bomdemais #natureza #muito #bom #tudo #de #bom.. @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/awkpfVUjJX"
        },
        {
            "author_id": "290153954",
            "created_at": "2015-01-21T09:48:53.000Z",
            "id": "557837224788889601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Oeste ganha parque municipal http://t.co/c4tg9WXMjA"
        },
        {
            "author_id": "1380093144",
            "created_at": "2015-01-21T09:11:05.000Z",
            "id": "557827713307000836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a e pesca s\u00e3o crimes comuns no Parque Estadual Fritz Plaumann | Atual FM http://t.co/3ChBVlYzqZ"
        },
        {
            "author_id": "1391039744",
            "created_at": "2015-01-21T09:01:29.000Z",
            "id": "557825297052344321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia... #bomdia #clube #sol #calor #refrescar #tops #brasilia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/UfyiS6VxBJ"
        },
        {
            "author_id": "1148959837",
            "created_at": "2015-01-21T08:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "414790678",
                        "start": 31,
                        "username": "PasionEnHuelva"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "286187633",
                        "start": 47,
                        "username": "HuelvaCofrade"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "108601156",
                        "start": 62,
                        "username": "DiarioHuelva"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "3205134323",
                        "start": 76,
                        "username": "LaRebujina"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1075058790",
                        "start": 88,
                        "username": "LaChicota_"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "551969865",
                        "start": 100,
                        "username": "AESTAESS"
                    }
                ]
            },
            "id": "557811822053826560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "8 DE FEBRERO,PARQUE MUNICIPAL. @PasionEnHuelva @HuelvaCofrade @DiarioHuelva @LaRebujina @LaChicota_ @AESTAESS http://t.co/tawCMiTMiP"
        },
        {
            "author_id": "52325643",
            "created_at": "2015-01-21T06:35:02.000Z",
            "id": "557788440335753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh http://t.co/UGfwCecfE9"
        },
        {
            "author_id": "338129732",
            "created_at": "2015-01-21T04:17:29.000Z",
            "id": "557753826389012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf00 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/WO3qgZabiy"
        },
        {
            "author_id": "346111229",
            "created_at": "2015-01-21T03:23:39.000Z",
            "id": "557740278128582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds parque municipal/ecol\u00f3gico \ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2015-01-21T02:54:43.000Z",
            "id": "557732998746230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \u201c\u00c1gua\u201d marca o anivers\u00e1rio do Parque Estadual Ilhabela, no Litoral Norte | Funda\u00e7\u00e3o... http://t.co/W57RBYe5E2"
        },
        {
            "author_id": "465790618",
            "created_at": "2015-01-21T02:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.57447858,
                        -22.87996088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557730554574286848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um para\u00edso quase um hospital @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/p9nhMD5xJC"
        },
        {
            "author_id": "257479091",
            "created_at": "2015-01-21T00:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "10228272",
                        "start": 117,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "557703621576785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta Ubatuba, Segunda parte, By DJI Phantom , GDO RC Racing\u00ae: http://t.co/9BSuNHPoov via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2158243404",
            "created_at": "2015-01-21T00:56:29.000Z",
            "id": "557703242034212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo se espalha por tr\u00eas ilhas de origem vulc\u00e2nica na Indon\u00e9sia, em uma super http://t.co/iT0wtjGVO6"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2015-01-21T00:36:41.000Z",
            "id": "557698258504777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos que cuidar do Parque. Alertar as pessoas sobre o perigo de inc\u00eandio. Fazer a nossa parte!!! http://t.co/RyjcxzzZWh"
        },
        {
            "author_id": "2707203488",
            "created_at": "2015-01-21T00:35:50.000Z",
            "id": "557698048277893121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra. Canyon Itaimbezinho. Trilha do Rio do Boi. http://t.co/2djySS9gmX"
        },
        {
            "author_id": "257479091",
            "created_at": "2015-01-21T00:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "557696216457568257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ABMSBO http://t.co/EC06RN8TN9 Parque Estadual da Ilha de Anchieta - Ubatuba - Sp , DJI Phantom by"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-01-21T00:19:42.000Z",
            "id": "557693986782334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inaugura Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria das Cataratas. http://t.co/pDuiWCBIjn http://t.co/JyQ1tohrkh"
        },
        {
            "author_id": "2895136972",
            "created_at": "2015-01-20T23:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.07012939,
                        -14.55833014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30554155c82e8b17"
            },
            "id": "557684857007255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Conduru in Uru\u00e7uca, Bahia https://t.co/6cVtDBlZrI"
        },
        {
            "author_id": "993474475",
            "created_at": "2015-01-20T23:08:45.000Z",
            "id": "557676132905271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu marido e o meu amor \u2764\ufe0f @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/uKzQw0rFNO"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-01-20T23:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "410156834",
                        "start": 94,
                        "username": "MisionesTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "557674055470292992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepare a c\u00e2mara e os bin\u00f3culos para adentrar-se no Parque Nacional Iguaz\u00fa! #ArgentinaPorVoc\u00ea @MisionesTurismo http://t.co/cGdDB8fCXO"
        },
        {
            "author_id": "82630124",
            "created_at": "2015-01-20T22:34:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64399039,
                        -23.54529029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "557667388259594241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Alto Ribeira http://t.co/CTJ3zSJi33"
        },
        {
            "author_id": "310470890",
            "created_at": "2015-01-20T22:31:59.000Z",
            "id": "557666877754060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rsrsrs \u2014 procurando uma boa atividade f\u00edsica em Parque Municipal Leon Feffer http://t.co/I2FObgqV69"
        },
        {
            "author_id": "82630124",
            "created_at": "2015-01-20T22:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64399039,
                        -23.54529029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "557666714826321924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana perfeito..  Minha galera \u00e9 dez.. @ Parque Estadual do Alto Ribeira http://t.co/IlPpvZkKC0"
        },
        {
            "author_id": "82630124",
            "created_at": "2015-01-20T22:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64399039,
                        -23.54529029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "557666007310159873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Alto Ribeira http://t.co/gtYzcj5uKT"
        },
        {
            "author_id": "82630124",
            "created_at": "2015-01-20T22:26:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64399039,
                        -23.54529029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "557665534326882305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante @ Parque Estadual do Alto Ribeira http://t.co/QQTYpCKbjF"
        },
        {
            "author_id": "386283436",
            "created_at": "2015-01-20T22:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1324859376",
                        "start": 66,
                        "username": "leticiaraquuel_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "557662989390970881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semeador\ud83d\ude4f (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @leticiaraquuel_) https://t.co/yZ5H0iBTb8"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-01-20T22:15:01.000Z",
            "id": "557662610288807937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Sucunduri do Amazonas receber\u00e1 recursos de compensa\u00e7\u00e3o ambiental do CCAF/IBAMA. #PARQUE #AMACRITICA"
        },
        {
            "author_id": "60359086",
            "created_at": "2015-01-20T22:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69410381,
                        -9.01725381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "557659408919166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradacapivara #piaui #missaopiaui @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara http://t.co/PHNKvP0Cxa"
        },
        {
            "author_id": "144336033",
            "created_at": "2015-01-20T21:57:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "557658152058224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser feliz \u00e9 sempre in\u00e9dito @ Parque Municipal http://t.co/T5HcBxOPRD"
        },
        {
            "author_id": "236896881",
            "created_at": "2015-01-20T21:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452645,
                        -19.92454279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "557657851729297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/P5Wa1Wcs7i"
        },
        {
            "author_id": "263199575",
            "created_at": "2015-01-20T21:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "557657340489781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/jrWRBFfyHs"
        },
        {
            "author_id": "2593579825",
            "created_at": "2015-01-20T21:45:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61041633,
                        -0.90034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b7b5b20f8605fc"
            },
            "id": "557655152891817985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lava rocks #Galapagos @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/iSljN5gjSD"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-01-20T21:45:14.000Z",
            "id": "557655115327627265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Furada, no Morro da Igreja \u00e9 o principal cart\u00e3o postal do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim! Valeu ir at\u00e9 l\u00e1... http://t.co/NnVuBmERHf"
        },
        {
            "author_id": "321026722",
            "created_at": "2015-01-20T21:39:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "557653654212448257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha \ud83c\udfc3\ud83d\udeb4 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/weGrlvWUP5"
        },
        {
            "author_id": "2593579825",
            "created_at": "2015-01-20T21:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61041633,
                        -0.90034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b7b5b20f8605fc"
            },
            "id": "557653077906706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#galapagos #sunnies @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/VUgn6kLyr7"
        },
        {
            "author_id": "2593579825",
            "created_at": "2015-01-20T21:35:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61041633,
                        -0.90034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b7b5b20f8605fc"
            },
            "id": "557652707285401602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crab homes #galapagos #isabela @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/Fv14zkJkQM"
        },
        {
            "author_id": "328219312",
            "created_at": "2015-01-20T21:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "789608951604215808",
                        "start": 0,
                        "username": "DonTrustNone"
                    }
                ]
            },
            "id": "557651310905131010",
            "in_reply_to_user_id": "557434118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dontrustnone sexta tem mas \u00e9 anoite e nao \u00e9 recomendado p vc ir mas domingo tem no parque municipal dnv"
        },
        {
            "author_id": "38434085",
            "created_at": "2015-01-20T21:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75094501,
                        -20.74097989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "557650929399652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/pSxD0f63x4"
        },
        {
            "author_id": "200219408",
            "created_at": "2015-01-20T21:23:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "557649617253580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/2aXAkWAUnL"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2015-01-20T21:17:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "52108736",
                        "start": 0,
                        "username": "bruxaOD"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "19349322",
                        "start": 9,
                        "username": "pdralex"
                    }
                ]
            },
            "id": "557648178103992321",
            "in_reply_to_user_id": "52108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruxaOD @pdralex buaaaa! E tem piscin\u00e3o do parque nacional! \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "68386741",
            "created_at": "2015-01-20T21:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "557645190853562368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! \nhttp://t.co/hAXAjZ0rNK via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "103454458",
            "created_at": "2015-01-20T21:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557644910116241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/zxwLRm9cA8"
        },
        {
            "author_id": "103454458",
            "created_at": "2015-01-20T21:03:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557644621262888961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83d\udc63 Horto \u2600\ufe0f\ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/p2H2Wx5U0r"
        },
        {
            "author_id": "70147994",
            "created_at": "2015-01-20T20:45:52.000Z",
            "id": "557640174486974466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O hospital fica do lado do Parque Municipal. Todas as vezes que chego na janela e vejo toda essa natureza me da uma esperan\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "189996125",
            "created_at": "2015-01-20T20:44:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60676768,
                        -22.45894494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "557639803131682817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o importa onde estamos, nossa mente \u00e9 nosso lar.\" \ud83d\udcad @ Parque Nacional De Itatiaia - RJ http://t.co/loEJBoWnGn"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2015-01-20T20:40:57.000Z",
            "id": "557638936441675778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h40-Bombeiros realizam vistoria de preven\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a. 1vtr no local"
        },
        {
            "author_id": "103454458",
            "created_at": "2015-01-20T20:36:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557637751932465153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/hpiRtjnxS4"
        },
        {
            "author_id": "103454458",
            "created_at": "2015-01-20T20:34:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557637390198915075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/LGDXx9dvlN"
        },
        {
            "author_id": "103454458",
            "created_at": "2015-01-20T20:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557636940414341121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada \u00e2ngulo um espet\u00e1culo que surpreende. Rio\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/YOwFtpXCOh"
        },
        {
            "author_id": "257479091",
            "created_at": "2015-01-20T20:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "557634466513162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha de Anchieta - Ubatuba - Sp , DJI Phantom by GDO RC Racing\u00ae: http://t.co/EC06RN8TN9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2853453297",
            "created_at": "2015-01-20T20:15:39.000Z",
            "id": "557632570377383938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Pedra do Frade, em Laguna, ser\u00e1 parque municipal... http://t.co/4SW7vsAhmj"
        },
        {
            "author_id": "881547396",
            "created_at": "2015-01-20T19:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1095039644360720385",
                        "start": 0,
                        "username": "beezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "557628277746307073",
            "in_reply_to_user_id": "53055492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Beezerra Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u.. :v .. fui dar um Rol\u00ea por l\u00e1.."
        },
        {
            "author_id": "774626461",
            "created_at": "2015-01-20T19:44:53.000Z",
            "id": "557624826933022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "salva vidas d trilha \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VQOBj5XDz6"
        },
        {
            "author_id": "236896881",
            "created_at": "2015-01-20T19:33:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452645,
                        -19.92454279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "557621923967160321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/yfp58zhATy"
        },
        {
            "author_id": "20993151",
            "created_at": "2015-01-20T19:26:26.000Z",
            "id": "557620181527437313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/XJUsCD5px2"
        },
        {
            "author_id": "85195886",
            "created_at": "2015-01-20T19:25:48.000Z",
            "id": "557620025625169921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra renovar ! \ud83c\udf43\ud83c\udfca @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/vfJQUPyRx3"
        },
        {
            "author_id": "81111703",
            "created_at": "2015-01-20T19:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557619689099378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda da dinda! \ud83d\udc9c @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/B8NVpAojFp"
        },
        {
            "author_id": "2163431224",
            "created_at": "2015-01-20T19:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57554718,
                        -23.3739545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "557618033095897090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro de Sampa existe natureza... dentro da maior floresta urbana do mundo. \"Parque Estadual da\u2026 http://t.co/RoesCpr6x4"
        },
        {
            "author_id": "40532473",
            "created_at": "2015-01-20T19:16:58.000Z",
            "id": "557617802761474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode comprometer o abastecimento de \u00e1gua na RMBH http://t.co/uZISJl4Hgw"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2015-01-20T19:16:22.000Z",
            "id": "557617648666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas ter\u00e1 registro da fauna e flora em livro http://t.co/xkrfV5MreJ"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2015-01-20T19:15:01.000Z",
            "id": "557617308961886209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas ter\u00e1 registro da fauna e flora em livro http://t.co/BF2WeSSYCS"
        },
        {
            "author_id": "236896881",
            "created_at": "2015-01-20T19:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452645,
                        -19.92454279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "557615187260637185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/IIGyACYGvO"
        },
        {
            "author_id": "52180255",
            "created_at": "2015-01-20T19:06:03.000Z",
            "id": "557615052195659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #tere #teresopolis #riodejaneiro #floresta #verde #mato @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 http://t.co/xL72rb8xGE"
        },
        {
            "author_id": "236896881",
            "created_at": "2015-01-20T18:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452645,
                        -19.92454279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "557610460334534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/QyQhndvd1F"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2015-01-20T18:43:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "557609309342011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas ter\u00e1 registro da fauna e flora em livro http://t.co/K5Jnh8zeAl"
        },
        {
            "author_id": "236896881",
            "created_at": "2015-01-20T18:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452645,
                        -19.92454279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "557608920660062208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/JiMTtxOIIB"
        },
        {
            "author_id": "21875888",
            "created_at": "2015-01-20T18:25:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47924919,
                        -25.61383782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "557604849496649729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguazufallsbrasil #iguacu @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/07cZRl6MPe"
        },
        {
            "author_id": "35335713",
            "created_at": "2015-01-20T18:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557604520369606657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se isso n\u00e3o \u00e9 amor, o que mais pode ser? #nofilter #horto #summer @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0H3kIANqbJ"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2015-01-20T18:13:47.000Z",
            "id": "557601900670234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de barco no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nNo passeio de barco Macuco Safari, \u00e9 poss\u00edvel tomar um verdadeiro... http://t.co/R4qPbMEosU"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-01-20T17:36:47.000Z",
            "id": "557592587536982017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papais e Mam\u00e3es, \n\n No s\u00e1bado haver\u00e1 corrida no Parque Municipal da Uva.\n\nBor\u00e1 levar os pequenos. http://t.co/qWGKuFV5Qy"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-01-20T17:33:15.000Z",
            "id": "557591700651376641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pais, \n\n Esse final de semana tem corrida no Parque Municipal da Uva.\n\n&lt;3 &lt;3 &lt;3 http://t.co/FSGTzWKcAU"
        },
        {
            "author_id": "2329591560",
            "created_at": "2015-01-20T17:27:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.23556715,
                        -8.39379836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "74f69373928e3349"
            },
            "id": "557590182955089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Catimbau in Bu\u00edque https://t.co/MKb3BMNb9u"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-01-20T17:17:10.000Z",
            "id": "557587651768123394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie Parques do Brasil - Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/RNzayxYyVa"
        },
        {
            "author_id": "45960298",
            "created_at": "2015-01-20T16:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "354095556",
                        "start": 0,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "557581962173763584",
            "in_reply_to_user_id": "354095556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Haddad_Fernando prefeito t\u00e1 largado o parque municipal aqui da Mooca. Uma carteirinha um processo simples n\u00e3o d\u00e1 pra pegar no mesmo dia"
        },
        {
            "author_id": "771500012",
            "created_at": "2015-01-20T16:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2260023120",
                        "start": 0,
                        "username": "STEALMYONE"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "323617957",
                        "start": 12,
                        "username": "xwileyz"
                    }
                ]
            },
            "id": "557578422793568256",
            "in_reply_to_user_id": "1084737769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@STEALMYONE @xwileyz parque nacional de itatiaia partiu!!!! tem cachoeira l\u00e1 haha"
        },
        {
            "author_id": "116210018",
            "created_at": "2015-01-20T16:36:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "557577445722062849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da serra dos \u00f3rg\u00e3os.\n#teresopolis #serra #dedodedeus @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 http://t.co/NbPSfCbVHe"
        },
        {
            "author_id": "160689503",
            "created_at": "2015-01-20T16:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557574818091245569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o feriado j\u00e1 come\u00e7ou bem na Floresta da Tijuca!!! Muito bom!!! @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/m8A37fRIN4"
        },
        {
            "author_id": "165229726",
            "created_at": "2015-01-20T16:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557572374196142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias. \ud83d\udc1e\ud83c\udf40 @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Z28YSsEcjw"
        },
        {
            "author_id": "1571069905",
            "created_at": "2015-01-20T16:14:16.000Z",
            "id": "557571823098138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/0crcRBhtnF"
        },
        {
            "author_id": "28182064",
            "created_at": "2015-01-20T16:13:40.000Z",
            "id": "557571671423733760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/BhTTzkR6b0"
        },
        {
            "author_id": "332936499",
            "created_at": "2015-01-20T16:10:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "557570842151124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/jP9CHYFuLw"
        },
        {
            "author_id": "15495154",
            "created_at": "2015-01-20T15:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557565378944319488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/3VVsUwgZB1"
        },
        {
            "author_id": "15495154",
            "created_at": "2015-01-20T15:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557565054447808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/FWVoH9ikFj"
        },
        {
            "author_id": "55073631",
            "created_at": "2015-01-20T15:22:25.000Z",
            "id": "557558773586616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTB no Parque Estadual do Juquery, logo mais no #bikeelegal #issomudaomundo #jornaldagazeta http://t.co/c08Nt0tkCX"
        },
        {
            "author_id": "55073631",
            "created_at": "2015-01-20T15:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "557558757488865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTB no Parque Estadual do Juquery, logo mais no #bikeelegal #issomudaomundo #jornaldagazeta @ Parque\u2026 http://t.co/DwcjTDgt9o"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2015-01-20T15:12:36.000Z",
            "id": "557556305205149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 7,3 mil hectares da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/PS9MckdvqP via @blogderochaap"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2015-01-20T15:09:26.000Z",
            "id": "557555507213262849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 7,3 mil hectares da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/osNPWqhml0 #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "124558645",
            "created_at": "2015-01-20T14:57:39.000Z",
            "id": "557552542096580608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De domingo #familialinda #meutudo @ Parque Municipal de Itaipava http://t.co/R9sqIhuZSR"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2015-01-20T14:54:41.000Z",
            "id": "557551797208756225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As paisagens cinematogr\u00e1ficas do Parque Nacional Los Alerces, na patag\u00f4nia argentina, entre El Bols\u00f3n e Trevelin.... http://t.co/5t4Uk3lbIh"
        },
        {
            "author_id": "2950156636",
            "created_at": "2015-01-20T14:53:17.000Z",
            "id": "557551441733492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo ir no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "192711735",
            "created_at": "2015-01-20T14:33:43.000Z",
            "id": "557546519520636928",
            "in_reply_to_user_id": "35001292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rioguiaoficial sabe informar se a biblioteca parque estadual est\u00e1 aberta hoje?"
        },
        {
            "author_id": "192711735",
            "created_at": "2015-01-20T14:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "226409689",
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "557546037670580224",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio sabe informar se a biblioteca parque estadual na avenida presidente vargas funciona hoje?"
        },
        {
            "author_id": "72537124",
            "created_at": "2015-01-20T14:29:14.000Z",
            "id": "557545392767008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o \u201cFeriado de carnaval no Parque Nacional das Emas\u201d http://t.co/85nnWSyhSt"
        },
        {
            "author_id": "2690771526",
            "created_at": "2015-01-20T14:28:33.000Z",
            "id": "557545217096945664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o \u201cFeriado de carnaval no Parque Nacional das Emas\u201d http://t.co/mbwjumwypM"
        },
        {
            "author_id": "361477901",
            "created_at": "2015-01-20T14:10:54.000Z",
            "id": "557540777262592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tem um lugar que nosso brother Angelo Bruno curte \u00e9 o Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales que fica na... http://t.co/2jNPyr4npY"
        },
        {
            "author_id": "170110238",
            "created_at": "2015-01-20T14:05:56.000Z",
            "id": "557539527418314753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe, este honroso senhor, responde processo no Rj por invadir uma \u00e1rea protegida, cercar a praia... http://t.co/00zb3Atbyr"
        },
        {
            "author_id": "498314629",
            "created_at": "2015-01-20T14:02:19.000Z",
            "id": "557538616877256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora geral comentando sobre a menininha de 4 anos que morreu afogada na piscina do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-01-20T13:58:30.000Z",
            "id": "557537655391408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contratamos consultoria para elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Extrativista Rio... http://t.co/eHgnuWvxdx"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-01-20T13:47:17.000Z",
            "id": "557534832428081154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \u201c\u00c1gua\u201d marca o anivers\u00e1rio do Parque Estadual Ilhabela, no Litoral Norte | Governo de SP: http://t.co/WmUVCJCJpq"
        },
        {
            "author_id": "364460031",
            "created_at": "2015-01-20T13:40:20.000Z",
            "id": "557533082644131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu n tivesse q ir trabalhar, eu ia andando at\u00e9 aquela subway perto do parque municipal, eu to afim de andar :/"
        },
        {
            "author_id": "478877751",
            "created_at": "2015-01-20T13:39:16.000Z",
            "id": "557532816595238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas s\u00e3o as \"Cabe\u00e7as de Pedra\" na \"Cidade de Pedra\". Uma das dezenas de maravilhas do Parque Estadual de Serra Nova. http://t.co/VjcV54ZT50"
        },
        {
            "author_id": "569061925",
            "created_at": "2015-01-20T13:00:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577208,
                        -23.45479128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "557523092436942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira. #nofilter #cantareira @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/9wLA3hIDQ2"
        },
        {
            "author_id": "569061925",
            "created_at": "2015-01-20T12:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577208,
                        -23.45479128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "557522665016401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da cachoeira. #cantareira #nofilter @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/jxXM3OleQ0"
        },
        {
            "author_id": "751980012",
            "created_at": "2015-01-20T12:50:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "557520659606433792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/LViva0mrX9"
        },
        {
            "author_id": "863852484",
            "created_at": "2015-01-20T12:37:36.000Z",
            "id": "557517296663805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros sobrevoam \u00e1rea atingida por inc\u00eandio no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0VKp2kghVv"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2015-01-20T12:37:35.000Z",
            "id": "557517291165085696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10h35-Bombeiros realizam vistoria de preven\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandios no Parque Estadual Rola Mo\u00e7a. 1vtr no local"
        },
        {
            "author_id": "61066502",
            "created_at": "2015-01-20T12:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "557516224339648512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naiana Robisson Ana (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/3hIIljZqtd"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2015-01-20T12:30:25.000Z",
            "id": "557515488625176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Cantareira fica em S\u00e3o Paulo e tem uma \u00e1rea de 7.916 hectares, existem 4 n\u00facleo http://t.co/mohvgTm2AD"
        },
        {
            "author_id": "77568804",
            "created_at": "2015-01-20T12:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.93276,
                        -20.03639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "557515011799527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora viver ... Exerc\u00edcios #caminhada #VidaSaudavel  #BomDiaMundo @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/mQ4Ncs5PPD"
        },
        {
            "author_id": "55073631",
            "created_at": "2015-01-20T12:22:20.000Z",
            "id": "557513457059508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, equipe na trilha de 14 km de MTB, logo mais no #bikeelegal  #issomudaomundo http://t.co/6piLPtAjVc"
        },
        {
            "author_id": "55073631",
            "created_at": "2015-01-20T12:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "557513441272147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, equipe na trilha de 14 km de MTB, logo mais no #bikeelegal\u2026 http://t.co/iJlKsG8Z3P"
        },
        {
            "author_id": "2774109371",
            "created_at": "2015-01-20T12:21:45.000Z",
            "id": "557513306936987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e me trouxe no Parque municipal pra me ficar melhor \ud83d\ude22\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2015-01-20T12:15:44.000Z",
            "id": "557511792503828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros sobrevoam \u00e1rea atingida por inc\u00eandio no Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/pkxgFK91Lj"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2015-01-20T12:04:10.000Z",
            "id": "557508884353396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros sobrevoam \u00e1rea atingida por inc\u00eandio no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/816C2hkvYa"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2015-01-20T12:03:21.000Z",
            "id": "557508679025438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Cantareira fica em S\u00e3o Paulo e tem uma \u00e1rea de 7.916 hectares, existem 4 n\u00facleos abertos a... http://t.co/u1hxfHjnyi"
        },
        {
            "author_id": "278798572",
            "created_at": "2015-01-20T12:00:02.000Z",
            "id": "557507843918540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira etapa do parque Municipal da Pedra do Frade foi conclu\u00edda... http://t.co/plnDIYPOVb"
        },
        {
            "author_id": "480543406",
            "created_at": "2015-01-20T11:50:02.000Z",
            "id": "557505328066334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edif\u00edcio no Parque Nacional de Tatra, Eslov\u00e1quia (by Atelier 8000) http://t.co/bQQWhByRjG"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2015-01-20T11:48:07.000Z",
            "id": "557504845276774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro de Palmar conta massacre de militantes no Parque Nacional - http://t.co/xZueaM997c"
        },
        {
            "author_id": "280703722",
            "created_at": "2015-01-20T11:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9317915,
                        -19.9246871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "557501615209730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 um lugar q s\u00f3 me tr\u00e1s boas lembran\u00e7as"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RodrigoNeves_13].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RodrigoNeves_13",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RodrigoNeves_13"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguari, Paraguay",
                "id": "018b41da64097fa2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e2nia, Brasil",
                "id": "74f69373928e3349",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilh\u00e9us, Brasil",
                "id": "30554155c82e8b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "San Cristobal, Ecuador",
                "id": "01b7b5b20f8605fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191123698",
                "name": "Almita \u2728",
                "username": "floraranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927237027",
                "name": "Marcus",
                "username": "marcusvgler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415648892",
                "name": "757Live Brazil",
                "username": "757LiveBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933519027",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroPhna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54483686",
                "name": "Junior Pedroso",
                "username": "jjuniorpedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2428226419",
                "name": "V\u00edctor H. Hern\u00e1ndez",
                "username": "PlusUltra1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "NALU",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44253682",
                "name": "Beto Bonfatti",
                "username": "betobonfatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596520784",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "_laismr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329591560",
                "name": "Aline Braz (Timbeta)",
                "username": "AlineBraz03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476875939",
                "name": "Guayac\u00e1n Orquesta",
                "username": "GuayacanOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354914286",
                "name": "Musicaparaelmundo",
                "username": "FelipistasEcuad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281917",
                "name": "Felipe Bastos",
                "username": "froizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006114",
                "name": "Dany",
                "username": "_Daniii87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889478607",
                "name": "WILSONAZEVEDOMIGRADO",
                "username": "wilsonazevedo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2957146786",
                "name": "MarcelSilva2015",
                "username": "MarcelSilva2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984444536",
                "name": "disponivel050DG",
                "username": "disponivel050DG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956935982",
                "name": "larissa1909Cris",
                "username": "larissa1909Cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983972816",
                "name": "Doug_Marques201",
                "username": "Doug_Marques201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971053599",
                "name": "ThiagoCarrere",
                "username": "ThiagoCarrere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984343359",
                "name": "disponivel050AD",
                "username": "disponivel050AD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887763530",
                "name": "angelcrisange",
                "username": "angelcrisange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236563949",
                "name": "otarYane",
                "username": "acordayane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542712431",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio de Melo Carvalho",
                "username": "paulo_psmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333549683",
                "name": "Sele\u00e7\u00e3o Natural",
                "username": "selecao_natural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163066468",
                "name": "DESGRA\u00c7A DO MEU \u00d3DIO",
                "username": "rafagolation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136816305",
                "name": "Lia S\u00e1- EU QUERO \u00c9 DEUS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LIABSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182808913",
                "name": "cristiane sanches",
                "username": "crisbsanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969013224",
                "name": "Papo com Cris",
                "username": "PapocomCris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143644948",
                "name": "simplemindedson",
                "username": "xdfffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960342523",
                "name": "tatizone",
                "username": "tatiisoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78090980",
                "name": "Bruna",
                "username": "iitsbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332497450",
                "name": "Henrique M\u00fcller",
                "username": "RiQMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511065253",
                "name": "Mohammed Youssef",
                "username": "brasilian_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20480512",
                "name": "Jair Conti",
                "username": "jairconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83223226",
                "name": "O drico",
                "username": "azambonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236896881",
                "name": "Ac\u00e1cio",
                "username": "acaciopeter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56245525",
                "name": "sam \ud83d\udea9",
                "username": "samanths",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800890615",
                "name": "Cacau",
                "username": "ClaudiaFLucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128671314",
                "name": "Alan Peracci",
                "username": "alanperacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298842268",
                "name": "Tha\u00eds Wendling",
                "username": "thais_wendling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35218371",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd87",
                "username": "_alebruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749086803",
                "name": "andreza gon\u00e7alves \ud83e\udd8b",
                "username": "andreza_gsales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853165920",
                "name": "Nath\u00e1lia.",
                "username": "NahOrnelass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192259190",
                "name": "Aila Sant`Anna",
                "username": "ailadocarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89322301",
                "name": "Tadeu Meireles",
                "username": "TadeuMeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2821288834",
                "name": "31\u00ba BPM - PMERJ",
                "username": "P531BPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218228037",
                "name": "suco de fruta",
                "username": "eitarafaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24604505",
                "name": "Wandercy F Fonseca",
                "username": "wandercy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837731966",
                "name": "Defesa Civil de Belo Horizonte",
                "username": "defesacivilbh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49610978",
                "name": "Dudu Santana \u2605",
                "username": "TipoAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327351196",
                "name": "FernandoMendes Pedro",
                "username": "FMendespedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502268201",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Braga",
                "username": "RitaCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827401933",
                "name": "G62 - Not\u00edcias e Entretenimento",
                "username": "gmeiadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36365621",
                "name": "Andr\u00e9 Rebou\u00e7as",
                "username": "AndreReboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127671827",
                "name": "Prazer, RAPAriga! \ud83e\uddd7\ud83c\udccf",
                "username": "juliurasec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207054623",
                "name": "Samuel Vettori",
                "username": "samuelvettori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114343923",
                "name": "Elque Silva",
                "username": "ElqueTrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2313007807",
                "name": "Mora",
                "username": "Caritomerlo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78328864",
                "name": "Universidade FM",
                "username": "UFMVilaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687990786",
                "name": "Gabi & Fabr\u00edcio",
                "username": "p101paises",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213934408",
                "name": "l. gouvea",
                "username": "gouvea_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462065170",
                "name": "FOX Sports R\u00e1dio BR",
                "username": "FSRadioBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097013650",
                "name": "victo",
                "username": "victorcapile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340711295",
                "name": "Douglas",
                "username": "Douglas_D10xD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225060708",
                "name": "Via Nobre Im\u00f3veis",
                "username": "vianobreimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750810363",
                "name": "Higao ",
                "username": "higoratleta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68441194",
                "name": "juju",
                "username": "xulianah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189705596",
                "name": "Carlos Menezes",
                "username": "carloosmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611865866",
                "name": "Eduardo Suarez",
                "username": "eduardousuarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80187807",
                "name": "Cesar Cals Neto",
                "username": "ccneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523715475",
                "name": "VanyMantuani",
                "username": "VanyMantuani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167663",
                "name": "Portal AIB News",
                "username": "PortalAIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376436184",
                "name": "Aline Diorio Mayrink",
                "username": "AlineDiorioMayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26491915",
                "name": "Tamboata",
                "username": "Tamboata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57072474",
                "name": "Italo Naddeo",
                "username": "zpoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457519056",
                "name": "Xebe RD",
                "username": "RdElfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497983363",
                "name": "Wesley Leonidio",
                "username": "wesleyleonidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786089",
                "name": "Emerson",
                "username": "emerson1886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178552414",
                "name": "Arthur de Oliveira",
                "username": "olivaarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57208630",
                "name": "Programa Especial",
                "username": "pgmespecial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435031395",
                "name": "Blog Olho Aberto Paran\u00e1",
                "username": "olhoabertoPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184745397",
                "name": "Maur\u00edcio Bylaardt",
                "username": "mauriciobyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131535187",
                "name": "Mateusvnl",
                "username": "Mateusvnl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76118658",
                "name": "Poliana Scaramal",
                "username": "polianascaramal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213312589",
                "name": "Leandro Pellizzoni",
                "username": "ledpellizzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354551502",
                "name": "liberdade",
                "username": "acheionemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257479091",
                "name": "GDO RC Racing\u00ae",
                "username": "ABMGDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173198009",
                "name": "Ator Raimundo Moura",
                "username": "raymouraoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560749503",
                "name": "PeledoVolei7",
                "username": "PeledoVolei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62290458",
                "name": "GDO RC Racing\u00ae",
                "username": "GDOSYSTEM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141262720",
                "name": "Ana Paula Carvalho",
                "username": "AnaPdeCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391039744",
                "name": "Alex Costa",
                "username": "alexcosta_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290153954",
                "name": "Biblioteca EA/UFMG",
                "username": "bibarqufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380093144",
                "name": "Michel Teixeira",
                "username": "michelwag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148959837",
                "name": "Amargura Dolores",
                "username": "AmarguraDolores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414790678",
                "name": "La Pasi\u00f3n en Huelva",
                "username": "PasionEnHuelva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286187633",
                "name": "HuelvaCofrade.com",
                "username": "HuelvaCofrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108601156",
                "name": "Diario de Huelva",
                "username": "DiarioHuelva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3205134323",
                "name": "La Rebujina",
                "username": "LaRebujina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075058790",
                "name": "La Chicot\u00e1",
                "username": "LaChicota_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551969865",
                "name": "\u00a1 A \u00c9STA ES !",
                "username": "AESTAESS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52325643",
                "name": "diane pronites",
                "username": "devabear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338129732",
                "name": "Lucas \ud83e\udd88",
                "username": "_crllucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346111229",
                "name": "bebella",
                "username": "bellamendess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465790618",
                "name": "letissia",
                "username": "meticialaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158243404",
                "name": "oliveiramartins",
                "username": "noticiasbr20201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707203488",
                "name": "HNativos dos Canyons",
                "username": "nativos_canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895136972",
                "name": "Flavio Medeiros",
                "username": "medeirosmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993474475",
                "name": "Talita",
                "username": "TalitaCampozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "410156834",
                "name": "Misiones Turismo",
                "username": "MisionesTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82630124",
                "name": "Roniele Forts",
                "username": "entaotaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310470890",
                "name": "Agnaldo",
                "username": "agapty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386283436",
                "name": "caio matheus",
                "username": "caiomathheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324859376",
                "name": "Let\u00edcia Raquel",
                "username": "leticiaraquuel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60359086",
                "name": "JORGE ARAUJO",
                "username": "jorgearauujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144336033",
                "name": "Deydson Tcharles",
                "username": "deydsontcharles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263199575",
                "name": "Weirison Basilio",
                "username": "weirisongambit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593579825",
                "name": "Life in Wanderland",
                "username": "wanderlandlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321026722",
                "name": "Matheus Silveira",
                "username": "MSilveira__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328219312",
                "name": "digolei",
                "username": "digolei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789608951604215808",
                "name": ".",
                "username": "DonTrustNone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38434085",
                "name": "Dan",
                "username": "DanRoldanAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200219408",
                "name": "Rodrigo Werner",
                "username": "rodrigow96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52108736",
                "name": "Bruxa",
                "username": "bruxaOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19349322",
                "name": "Pedro Alexandre Sanches",
                "username": "pdralex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68386741",
                "name": "Cassiavel",
                "username": "cassiavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103454458",
                "name": "Fernando \ud83d\udc26",
                "username": "nandoriobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70147994",
                "name": "Raissa",
                "username": "RaissaFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189996125",
                "name": "gi\ud83d\udc0d",
                "username": "gig4_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853453297",
                "name": "Canal Noticom",
                "username": "PortalNoticom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881547396",
                "name": "yurisan",
                "username": "Jebedhaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095039644360720385",
                "name": "sonsa",
                "username": "beezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774626461",
                "name": "Al\u00ea",
                "username": "ale_roccha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20993151",
                "name": "JairoRoberto",
                "username": "oJairoRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85195886",
                "name": "Billy do BR Futsal",
                "username": "BillyBrfutsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81111703",
                "name": "Let\u00edcia \u2728",
                "username": "_leticiasouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163431224",
                "name": "Marcel Mendes",
                "username": "marcelguitar7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40532473",
                "name": "Tiago Abjaud",
                "username": "tiagoogles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373975811",
                "name": "ITTI / UFPR",
                "username": "ittiufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52180255",
                "name": "Felipe Vidal",
                "username": "fsvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21875888",
                "name": "VernakularPhoto",
                "username": "VernakularPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35335713",
                "name": "leoncinha \ud83d\udc2f",
                "username": "camilaleoncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45960298",
                "name": "Dimagalh\u00e3es",
                "username": "magalhaesdiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771500012",
                "name": "giovanna",
                "username": "giokkkkjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260023120",
                "name": "",
                "username": "STEALMYONE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323617957",
                "name": "pau no cu",
                "username": "xwileyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116210018",
                "name": "Eric Silva",
                "username": "ericsouselado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160689503",
                "name": "Alexandre Bastos",
                "username": "AlebastosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165229726",
                "name": "Ra\u00edssa Benvenuti",
                "username": "raissa_bls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571069905",
                "name": "Casa Eukaria B&B",
                "username": "casaeukaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28182064",
                "name": "Steven Madrigal",
                "username": "stevenmadrigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332936499",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Leonardo_Dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15495154",
                "name": "Patricia Cunha",
                "username": "paticunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55073631",
                "name": "Renata Falzoni",
                "username": "renatafalzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124558645",
                "name": "Ana Benet \u03df \u26af\u035b \u277e\u00be",
                "username": "Ana_Benet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950156636",
                "name": "Estephanie Paula",
                "username": "Tefany_pc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192711735",
                "name": "Vanessa Silveira",
                "username": "vanssilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72537124",
                "name": "kelly bessa",
                "username": "kbessa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690771526",
                "name": "Kbessa Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Kbessacomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361477901",
                "name": "Viaggeros",
                "username": "viaggeros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170110238",
                "name": "Anderson",
                "username": "ander_78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498314629",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "letsanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364460031",
                "name": "Gabi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "gabriellimouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478877751",
                "name": "Benjamin Telles",
                "username": "benjamin_telles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569061925",
                "name": "Kleber Lopes",
                "username": "_kleberlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751980012",
                "name": "totalmente alienada",
                "username": "rqlsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863852484",
                "name": "Franquia de Maridos",
                "username": "DeMaridos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61066502",
                "name": "Nichollas Tavares",
                "username": "nictavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77568804",
                "name": "Claudia Resende",
                "username": "Cllaudiaresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774109371",
                "name": "Leoo",
                "username": "LeooOliveira27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1411639014",
                "name": "Virtual Advogado 5",
                "username": "Virtual_Advog_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278798572",
                "name": "Difusora Laguna",
                "username": "difusoralaguna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480543406",
                "name": "CRUdesign",
                "username": "CRUdesignStudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280703722",
                "name": "Gabriel",
                "username": "reipordireito",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "558193157624451073",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rhvdnyyve8zhz1qudihtj2q3t7y5",
        "oldest_id": "557501615209730048",
        "result_count": 496
    }
}