{
    "data": [
        {
            "author_id": "115234110",
            "created_at": "2015-01-13T15:50:52.000Z",
            "id": "555029218086903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \ud83c\udf0a\u2600\ud83c\udf34\n #Nature #Natureza #Blessed #goodvibes #Brasil #BrazilianGirl #Brazil @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/Bln4uUxhP4"
        },
        {
            "author_id": "157861244",
            "created_at": "2015-01-13T15:47:17.000Z",
            "id": "555028317578199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes\" http://t.co/ONYCipNBvj"
        },
        {
            "author_id": "343474446",
            "created_at": "2015-01-13T15:46:05.000Z",
            "id": "555028017115045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes http://t.co/T6XbbKHHPp"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2015-01-13T15:45:04.000Z",
            "id": "555027759232069634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes http://t.co/GoYa7CRouC"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2015-01-13T15:42:37.000Z",
            "id": "555027141281054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes http://t.co/Vkpd6BD6Lq"
        },
        {
            "author_id": "2555114917",
            "created_at": "2015-01-13T15:33:35.000Z",
            "id": "555024871458344961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/1zJ16QjdNY"
        },
        {
            "author_id": "2423003048",
            "created_at": "2015-01-13T15:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "2423003048",
                        "start": 109,
                        "username": "hojesergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "555024642310959107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/R5IO9IQghe via @hojesergipe"
        },
        {
            "author_id": "633802409",
            "created_at": "2015-01-13T15:31:27.000Z",
            "id": "555024332888756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/8oVaN1Ol3R"
        },
        {
            "author_id": "2555020627",
            "created_at": "2015-01-13T15:30:34.000Z",
            "id": "555024111450484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/LKZe9w2Q2s"
        },
        {
            "author_id": "1489324952",
            "created_at": "2015-01-13T15:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1489324952",
                        "start": 109,
                        "username": "pernambucohoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "555023881535496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/nzGXeAtCOl via @pernambucohoje"
        },
        {
            "author_id": "1697839380",
            "created_at": "2015-01-13T15:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1697839380",
                        "start": 109,
                        "username": "hojeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "555023581001027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/2v9f5FM4IX via @hojeminas"
        },
        {
            "author_id": "2426210154",
            "created_at": "2015-01-13T15:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "842449639",
                        "start": 109,
                        "username": "hojerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "555023265765535746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/5fFX0JiEiI via @hojerio"
        },
        {
            "author_id": "2555104194",
            "created_at": "2015-01-13T15:26:08.000Z",
            "id": "555022997091016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/htwFJCJ2O4"
        },
        {
            "author_id": "2900988397",
            "created_at": "2015-01-13T15:25:21.000Z",
            "id": "555022797748330497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente \u00e9 assassinado a tiros dentro de parque municipal em Vit\u00f3ria +http://t.co/2Q7w72psVi"
        },
        {
            "author_id": "2555134262",
            "created_at": "2015-01-13T15:24:57.000Z",
            "id": "555022697412186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/qvzPdYtJYA"
        },
        {
            "author_id": "2900988397",
            "created_at": "2015-01-13T15:24:29.000Z",
            "id": "555022577878720514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente \u00e9 assassinado a tiros dentro de parque municipal em Vit\u00f3ria +http://t.co/XfR0mb648V"
        },
        {
            "author_id": "481230815",
            "created_at": "2015-01-13T15:23:31.000Z",
            "id": "555022334651031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/QmdLGnAXhR"
        },
        {
            "author_id": "327699165",
            "created_at": "2015-01-13T15:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.687205,
                        -26.257207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "555021612106645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela \u00e9 do jeito que eu gosto \u00ae\ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3tw4YJvwUj"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-13T15:20:08.000Z",
            "id": "555021483794509825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/ljDcsNpC38"
        },
        {
            "author_id": "874389739",
            "created_at": "2015-01-13T15:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87320446,
                        -23.49711975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "555020914598092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de fazer um cuper @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/7UtXJSvfPv"
        },
        {
            "author_id": "487003632",
            "created_at": "2015-01-13T15:17:21.000Z",
            "id": "555020783383511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Jacar\u00e9 foi encontrado: desta vez na Ilha do Governador! Ele ser\u00e1 levado para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... http://t.co/ywmQYKfrFA"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2015-01-13T15:15:22.000Z",
            "id": "555020287109255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/d7E4mdKVSV"
        },
        {
            "author_id": "96163897",
            "created_at": "2015-01-13T15:11:35.000Z",
            "id": "555019332426948609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DANO A UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: \u00e9 o delito previsto no art. 40 da Lei 9.605/98, relativo a causar dano direto ou... http://t.co/4FmKPXZWpM"
        },
        {
            "author_id": "96163897",
            "created_at": "2015-01-13T15:11:17.000Z",
            "id": "555019259936374786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "DANO A UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: \u00e9 o delito previsto no art. 40 da Lei 9.605/98, relativo a causar dano direto ou... http://t.co/ARlABtAjql"
        },
        {
            "author_id": "37280094",
            "created_at": "2015-01-13T15:09:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "555018855333257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bateboladachina PISCINA? Acabamos de chegar da CACHOEIRA, no PARQUE NACIONAL da SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS! VEJAM: http://t.co/l4JXittEM6"
        },
        {
            "author_id": "2800051050",
            "created_at": "2015-01-13T15:09:05.000Z",
            "id": "555018702807396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de inigual\u00e1vel beleza, todo o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas proporciona a quem o visita paisagens de rara... http://t.co/gXxIOumhJD"
        },
        {
            "author_id": "37280094",
            "created_at": "2015-01-13T15:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "817732050136535040",
                        "start": 0,
                        "username": "ale_espn"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "37929603",
                        "start": 10,
                        "username": "lbertozzi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "555017510903631872",
            "in_reply_to_user_id": "155565120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ale_espn @lbertozzi PISCINA? Acabamos de chegar da CACHOEIRA, no PARQUE NACIONAL da SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS! VEJAM: http://t.co/l4JXittEM6"
        },
        {
            "author_id": "37280094",
            "created_at": "2015-01-13T15:03:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "555017240756908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#espntem PISCINA? Acabamos de chegar da CACHOEIRA, no PARQUE NACIONAL da SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS! VEJAM: http://t.co/l4JXittEM6"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-01-13T14:56:32.000Z",
            "id": "555015544680632320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: O Parque Nacional das Nascentes do Rio Par... http://t.co/VLHHYlTHlt"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-01-13T14:56:29.000Z",
            "id": "555015534660431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: O Parque Nacional das Nascentes do Rio Par... http://t.co/gFBM1Jf47c"
        },
        {
            "author_id": "2887763530",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:48.000Z",
            "id": "555013347838418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/b9Rbp8LoF4"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:47.000Z",
            "id": "555013344143228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/eyjqYGzxlI"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:46.000Z",
            "id": "555013340838129665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/qMb9yJiorL"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:46.000Z",
            "id": "555013338514477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/oYJrBHPGrS"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:45.000Z",
            "id": "555013334970281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/57F8KSnmlg"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:44.000Z",
            "id": "555013333338685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/KrjIYomwqX"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:44.000Z",
            "id": "555013331707101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/7ScKvxU7eL"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:44.000Z",
            "id": "555013330100690945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/X6eJB8bZFA"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:44.000Z",
            "id": "555013329962291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/KU0S2mZ8ex"
        },
        {
            "author_id": "2257812661",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:37.000Z",
            "id": "555013301747212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/h1AI0IL9qw"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:35.000Z",
            "id": "555013291982876674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/d7kd4uESBC"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:30.000Z",
            "id": "555013271795675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/RJ6SFZ9ZKf"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:27.000Z",
            "id": "555013261096017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/iGnzYXpeXZ"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2015-01-13T14:42:31.000Z",
            "id": "555012017455501313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente \u00e9 assassinado a tiros dentro de parque municipal em Vit\u00f3ria http://t.co/hnlc2XGKFo"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2015-01-13T14:41:39.000Z",
            "id": "555011800966909953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente \u00e9 assassinado a tiros dentro de parque municipal em Vit\u00f3ria http://t.co/k2gG1hPRxK"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-01-13T14:41:19.000Z",
            "id": "555011717315301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/85loaGMyRb"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2015-01-13T14:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "14434407",
                        "start": 90,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "555011705818738689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/wevUwujzHJ @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "2317847515",
            "created_at": "2015-01-13T14:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "908388855862226945",
                        "start": 45,
                        "username": "JimmyFucker"
                    }
                ]
            },
            "id": "555011238183571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente o Jimmy tem mais corpo q eu socorr RT \"@JimmyFucker: encontrado cabeludo gostoso em parque nacional http://t.co/zNYZQDAclD\""
        },
        {
            "author_id": "322779470",
            "created_at": "2015-01-13T14:38:52.000Z",
            "id": "555011098450337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente \u00e9 assassinado a tiros dentro de parque municipal em Vit\u00f3ria http://t.co/VybBscQIT6"
        },
        {
            "author_id": "101089900",
            "created_at": "2015-01-13T14:37:28.000Z",
            "id": "555010749744300033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal.Elche. http://t.co/zFWtIcEr28"
        },
        {
            "author_id": "63256846",
            "created_at": "2015-01-13T14:37:06.000Z",
            "id": "555010654487449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um ano atr\u00e1s estive no Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/laBMN5rnPU"
        },
        {
            "author_id": "2614266790",
            "created_at": "2015-01-13T14:30:09.000Z",
            "id": "555008908235141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/FWlEoq1K66"
        },
        {
            "author_id": "235313022",
            "created_at": "2015-01-13T14:28:51.000Z",
            "id": "555008578214707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional agora seria \u00f3timo."
        },
        {
            "author_id": "288987214",
            "created_at": "2015-01-13T14:12:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73446954,
                        -29.35518391
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "555004454572130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/hAbizzrPhl http://t.co/or9GaJpoxL"
        },
        {
            "author_id": "1406419484",
            "created_at": "2015-01-13T14:04:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "555002474227314689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/HReaKreHum"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2015-01-13T13:59:28.000Z",
            "id": "555001182918545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins \nFoto Marcus Cabaleiro \nSite: http://t.co/OtQt2X14Og http://t.co/GskJzuf3y0"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2015-01-13T13:53:43.000Z",
            "id": "554999736907083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora com seu anivers\u00e1rio\n Foi inaugurado o espa\u00e7o Mem\u00f3ria das Cataratas. Uma... http://t.co/b0PYQnTnXw"
        },
        {
            "author_id": "73429972",
            "created_at": "2015-01-13T13:38:55.000Z",
            "id": "554996011517874177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba | http://t.co/gMSmMQ7kld"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2015-01-13T13:33:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "554994712483221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos atrativos tur\u00edsticos do TO, Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 14 anos http://t.co/89jeyqcWCo"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2015-01-13T13:30:03.000Z",
            "id": "554993779951022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de pesquisa estuda caracter\u00edsticas da Reserva Extrativista de Cururupu http://t.co/pFy7ESrwso"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-01-13T13:28:31.000Z",
            "id": "554993394272194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de amanh\u00e3, o Parque Nacional da Tijuca inicia visitas guiadas todas as quartas-feiras, \u00e0s 9h. Saiba como... http://t.co/Gjfuuv8nXZ"
        },
        {
            "author_id": "2973574684",
            "created_at": "2015-01-13T13:27:55.000Z",
            "id": "554993243679916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto !!! OOOOO lugar lindo http://t.co/MYWLkmkbJD"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2015-01-13T13:00:09.000Z",
            "id": "554986255482908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional com grande visita\u00e7\u00e3o. Quiosques do Soberbo viram point de ver\u00e3o. Veja em: http://t.co/czE0UrOekQ"
        },
        {
            "author_id": "2243713870",
            "created_at": "2015-01-13T12:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.1557073,
                        -3.4651494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ce8d288937a6d969"
            },
            "id": "554983454375702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas que pregui\u00e7a boa, me deixa aqui \u00e0 toa\" @ Parque Nacional Jericoacoara http://t.co/5iymso3ygs"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-01-13T12:30:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "554978692150333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/XhMssOug6K"
        },
        {
            "author_id": "67108313",
            "created_at": "2015-01-13T12:27:11.000Z",
            "id": "554977959350509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o - GO.mp4 | Duilio Amaral http://t.co/UTIBaxKX5K"
        },
        {
            "author_id": "67108313",
            "created_at": "2015-01-13T12:26:42.000Z",
            "id": "554977837737054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o - GO.mp4 http://t.co/c3wRSDHkS1"
        },
        {
            "author_id": "1580725735",
            "created_at": "2015-01-13T12:11:54.000Z",
            "id": "554974112775692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, quem vem visitar uma de nossas maravilhas ter\u00e1 a oportunidade de visitar o Espa\u00e7o de Mem\u00f3ria das... http://t.co/5o2MtrQRNZ"
        },
        {
            "author_id": "67786089",
            "created_at": "2015-01-13T12:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "554973833011421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro do Diabo in Teodoro Sampaio, SP https://t.co/ZqXBBxSZei"
        },
        {
            "author_id": "80431848",
            "created_at": "2015-01-13T11:58:04.000Z",
            "id": "554970634770722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La vamos n\u00f3s.  Parque nacional *--*"
        },
        {
            "author_id": "1694527542",
            "created_at": "2015-01-13T11:23:33.000Z",
            "id": "554961946311938049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo inspirado em Edgar Allan Poe na Biblioteca Parque Estadual RJ https://t.co/t8nk6suEEy #doeumlivro #redemis"
        },
        {
            "author_id": "69050636",
            "created_at": "2015-01-13T11:23:33.000Z",
            "id": "554961946198679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo inspirado em Edgar Allan Poe na Biblioteca Parque Estadual RJ https://t.co/VNr3bunsR9 #doeumlivro #redemis"
        },
        {
            "author_id": "168634489",
            "created_at": "2015-01-13T11:23:33.000Z",
            "id": "554961946123186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo inspirado em Edgar Allan Poe na Biblioteca Parque Estadual RJ https://t.co/Sge5hrRNSv #doeumlivro #redemis"
        },
        {
            "author_id": "155945710",
            "created_at": "2015-01-13T11:23:33.000Z",
            "id": "554961946118987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espet\u00e1culo inspirado em Edgar Allan Poe na Biblioteca Parque Estadual RJ https://t.co/dGjRDbWGW1 #doeumlivro #redemis"
        },
        {
            "author_id": "81700726",
            "created_at": "2015-01-13T11:23:33.000Z",
            "id": "554961946106404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Espet\u00e1culo inspirado em Edgar Allan Poe na Biblioteca Parque Estadual RJ https://t.co/zU2d4XUr4S #doeumlivro #redemis"
        },
        {
            "author_id": "309246386",
            "created_at": "2015-01-13T11:23:33.000Z",
            "id": "554961945590513665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo inspirado em Edgar Allan Poe na Biblioteca Parque Estadual RJ https://t.co/f4Ue7WT7RU #doeumlivro #redemis"
        },
        {
            "author_id": "51245459",
            "created_at": "2015-01-13T11:23:33.000Z",
            "id": "554961945577943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo inspirado em Edgar Allan Poe na Biblioteca Parque Estadual RJ https://t.co/kfcCt4cWxi #doeumlivro #redemis"
        },
        {
            "author_id": "2729927885",
            "created_at": "2015-01-13T11:13:10.000Z",
            "id": "554959332165447681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/TSveGN8yc7"
        },
        {
            "author_id": "141644719",
            "created_at": "2015-01-13T11:02:14.000Z",
            "id": "554956583835553793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional..  *--*"
        },
        {
            "author_id": "2164994448",
            "created_at": "2015-01-13T11:00:02.000Z",
            "id": "554956028220309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica - Miami,EUA - O Parque Nacional dos Everglades, tipo de vegeta\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, ocupa uma enorme \u00e1rea da... http://t.co/43Ndzk81Yx"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2015-01-13T10:50:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "554953557150273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva florestal do Rio, o Parque Estadual da Pedra Branca foi atingida por inc\u00eandio dias 11 e 12 de janeiro. http://t.co/ZZZ8hcphDJ"
        },
        {
            "author_id": "284531485",
            "created_at": "2015-01-13T10:43:53.000Z",
            "id": "554951964996677633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor\u00e3o + f\u00e9rias! Essa combina\u00e7\u00e3o pede piscina!!! No Parque Nacional de Bras\u00edlia - chamado localmente de \u00c1gua... http://t.co/84RegtAMQr"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2015-01-13T06:54:18.000Z",
            "id": "554894187561107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Combate \u00e1 Inc\u00eandio Florestal em \u00e1rea de Amortecimento do Parque Estadual Serra do Sobrado do ano de 2015. http://t.co/HDtnFIDJ6C"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-01-13T06:39:26.000Z",
            "id": "554890446930190338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo - n\u2026 http://t.co/u7nGvxoPfm, see more http://t.co/DtFGs1ooLO"
        },
        {
            "author_id": "17430158",
            "created_at": "2015-01-13T05:45:32.000Z",
            "id": "554876881888370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Para\u00edso develado. #unveiled #paradise. (en Parque Nacional de Tayrona Colombia) http://t.co/fLTxElTnVE"
        },
        {
            "author_id": "1028394366",
            "created_at": "2015-01-13T05:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.06588369,
                        -19.99992415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "554868763946799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quero mais careta no retrato, quero mais folia no meu quarto..\" 8) @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/3Hd2Yg5oKp"
        },
        {
            "author_id": "36893793",
            "created_at": "2015-01-13T04:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452068,
                        -19.92453835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "554863550125334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PBH que tal uma manuten\u00e7\u00e3o? @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/X8o7qhl4oD"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2015-01-13T04:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "127266471",
                        "start": 0,
                        "username": "dricanotuito"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96330716,
                        -22.40030374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "554851866400784384",
            "in_reply_to_user_id": "127266471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dricanotuito claro que \u00e9, mas eu n\u00e3o poderia esperar muito do parque nacional em dia de domingo e ver\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-01-13T03:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "554841800729698306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol @ Parque Nacional das Emas http://t.co/kLaaNk1udv"
        },
        {
            "author_id": "326345787",
            "created_at": "2015-01-13T02:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74247823,
                        2.80922564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "554831464416940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/EwZwjwawGa"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-13T02:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554827236876881922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/7sRxlxXVjj"
        },
        {
            "author_id": "51451385",
            "created_at": "2015-01-13T02:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "14638581",
                        "start": 0,
                        "username": "biobio"
                    }
                ]
            },
            "id": "554824628045352961",
            "in_reply_to_user_id": "14638581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biobio monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "891524988",
            "created_at": "2015-01-13T02:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02143847,
                        -12.14951857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "554823720942845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddff @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/ARwhMtYJ2j"
        },
        {
            "author_id": "891524988",
            "created_at": "2015-01-13T02:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02143847,
                        -12.14951857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "554823490474242050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/bDNrKCUAeV"
        },
        {
            "author_id": "891524988",
            "created_at": "2015-01-13T02:11:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02143847,
                        -12.14951857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "554823079637962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lima #vacations #arquitect \ud83d\ude0e @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/zVVUVs85TK"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-13T01:41:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554815525768138753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto daquele morro, passa boi, passa boiada, s\u00f3 num passa... X\u00e1 pra l\u00e1 \ud83d\ude02 @ Parque Estadual De\u2026 http://t.co/5k5MhVdDLn"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2015-01-13T01:23:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1341167124862160896",
                        "start": 0,
                        "username": "lininhonovais"
                    }
                ]
            },
            "id": "554810830517465090",
            "in_reply_to_user_id": "58814267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LininhoNovais O sucesso do Parque Municipal de Macei\u00f3 se deve ao trabalho em equipe capitaneado pelo F\u00e1bio Palmeira..."
        },
        {
            "author_id": "347553251",
            "created_at": "2015-01-13T01:19:01.000Z",
            "id": "554809810651459585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fixando vitamina D. #ferias #summer #superagui #verao #ensolaradas @ Parque Nacional Superagui http://t.co/iUM1jtZgxx"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2015-01-13T01:16:34.000Z",
            "id": "554809195095420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal viajar para a Patag\u00f4nia Chilena? Conhe\u00e7a os glaciares Balmaceda e Serrano, Parque Nacional Bernardo O'Higgins http://t.co/nggCsI02LE"
        },
        {
            "author_id": "1535039832",
            "created_at": "2015-01-13T01:16:01.000Z",
            "id": "554809055487602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo de bom. .. @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira http://t.co/LWr7JicF0I"
        },
        {
            "author_id": "55709577",
            "created_at": "2015-01-13T00:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.31262948,
                        -22.44965305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23674f06f3b41d86"
            },
            "id": "554800255213273089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#love #kiss #couple #underwater #girlfriend #mermaid @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/0CVnTj2E4c"
        },
        {
            "author_id": "13033692",
            "created_at": "2015-01-13T00:32:32.000Z",
            "id": "554798111273791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora essa vers\u00e3o definitiva do tcc sai (povoado de Mairizinho, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/eE8zzc70po"
        },
        {
            "author_id": "36350001",
            "created_at": "2015-01-13T00:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63085154,
                        -23.64528799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "554793180542296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda!!! @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/fe3VOVqk45"
        },
        {
            "author_id": "36350001",
            "created_at": "2015-01-13T00:11:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63085154,
                        -23.64528799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "554792782003712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu anjo!!! @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/40AP7iJ4QA"
        },
        {
            "author_id": "36350001",
            "created_at": "2015-01-13T00:09:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63085154,
                        -23.64528799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "554792433054404609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 aqui que eu me encontro com Deus!!! @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/7RPJgRo8dn"
        },
        {
            "author_id": "36350001",
            "created_at": "2015-01-13T00:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63085154,
                        -23.64528799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "554791951283658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhh Manu...como eu te amo!!! @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/7zfZk9rJgu"
        },
        {
            "author_id": "36350001",
            "created_at": "2015-01-13T00:06:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63085154,
                        -23.64528799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "554791541462401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh, que lugar maravilhoso!!! @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/WGuvFiUVtd"
        },
        {
            "author_id": "15867573",
            "created_at": "2015-01-13T00:01:40.000Z",
            "id": "554790345570287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo passeio no parque \u2014 se sentindo com calor em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/RUml4B2GnI"
        },
        {
            "author_id": "225494085",
            "created_at": "2015-01-12T23:58:33.000Z",
            "id": "554789560870522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, todo brasileiro deveria conhecer este lugar. Nota 10. @ Parque Nacional Do\u2026 http://t.co/qKUTGWxCTQ"
        },
        {
            "author_id": "53190090",
            "created_at": "2015-01-12T23:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.362213,
                        -23.821886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "554789004701626371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual Agua Branca http://t.co/SfwMkMLMDY"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2015-01-12T23:55:19.000Z",
            "id": "554788749196816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e\u00a0estacionamento http://t.co/F0AMfiKDVG"
        },
        {
            "author_id": "2448148789",
            "created_at": "2015-01-12T23:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "554788707472257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/hTmL6iuhpZ"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-01-12T23:47:29.000Z",
            "id": "554786773998788609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e estacionamento http://t.co/u8bi7yiJIO http://t.co/eoYyta8ug1"
        },
        {
            "author_id": "2967139300",
            "created_at": "2015-01-12T23:47:18.000Z",
            "id": "554786731317153793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do\u00a0turismo http://t.co/QkKFpfVHHZ"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2015-01-12T23:35:18.000Z",
            "id": "554783709128171520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/hhnAl9YDCF"
        },
        {
            "author_id": "2327424792",
            "created_at": "2015-01-12T23:35:14.000Z",
            "id": "554783691331739650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/RTbvVj33sg"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-01-12T23:35:09.000Z",
            "id": "554783673359163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/ev7ydAoSfh"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-01-12T23:35:08.000Z",
            "id": "554783668464394242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/3De2nA2xuL"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-01-12T23:34:58.000Z",
            "id": "554783625439227905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/z8iJKpUwjy"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-01-12T23:08:49.000Z",
            "id": "554777046426324992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/Rb9sZzAAc0"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-12T22:52:45.000Z",
            "id": "554773000420352001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo http://t.co/gp94tJ3HYw \nEcoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos no ..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-01-12T22:52:40.000Z",
            "id": "554772979234906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo http://t.co/wd5EJjxBfk"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-01-12T22:52:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "554772828206014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E por hoje \u00e9 s\u00f3! @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/yFDARcw1fg"
        },
        {
            "author_id": "347553251",
            "created_at": "2015-01-12T22:51:23.000Z",
            "id": "554772656713908226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando uma gelada com as amygues. #ferias #summer #superagui #sereias @ Parque Nacional Superagui http://t.co/cAU9pcP2PX"
        },
        {
            "author_id": "417531918",
            "created_at": "2015-01-12T22:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.3777426,
                        -34.6103528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018f1cde6bad9747"
            },
            "id": "554770839179374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brotherstime #brotherstrip #iguazu #IguazuFalls #igua\u00e7u #fozdoiguazu #brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bVnhZzGgXD"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2015-01-12T22:43:59.000Z",
            "id": "554770796757778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo http://t.co/fguQvrm37D"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-01-12T22:43:37.000Z",
            "id": "554770704240218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo http://t.co/vlATHLPMxb #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-12T22:43:23.000Z",
            "id": "554770642676228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo\" http://t.co/cAgz0S05Io"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-12T22:42:29.000Z",
            "id": "554770419430199297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo http://t.co/gp94tJ3HYw"
        },
        {
            "author_id": "2927237027",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:50.000Z",
            "id": "554769752090869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo http://t.co/Wd3i4Vmw8u"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:47.000Z",
            "id": "554769738971111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/289z5ftcdq"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:45.000Z",
            "id": "554769728959291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/zy2LhPpdal"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:41.000Z",
            "id": "554769711586488321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/OcXC0Wojov"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:38.000Z",
            "id": "554769701146861570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/WD2CBCvLu5"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:35.000Z",
            "id": "554769688471666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/305xdVDOc5"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:34.000Z",
            "id": "554769682574499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes ... http://t.co/I2WCy1v6aR"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:32.000Z",
            "id": "554769675599368192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/RPLob76bzb"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:32.000Z",
            "id": "554769674705973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/7ThufR2Fw2"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:31.000Z",
            "id": "554769673565118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/uafeeVpolx"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:29.000Z",
            "id": "554769664404750336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/WU9KfN6IQX"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:25.000Z",
            "id": "554769645727526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/GL2V75W0Lf"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:19.000Z",
            "id": "554769621375414273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/coq53B6Kg1"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:17.000Z",
            "id": "554769610919002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/ATt9eLnM57"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:16.000Z",
            "id": "554769607894900737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/f6vxSALKB3"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:14.000Z",
            "id": "554769599959293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/Wd0dGAiSab"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:12.000Z",
            "id": "554769592271122434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/a4SfucwuLH"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:09.000Z",
            "id": "554769581072326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/Mq0VfFiLqa"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:07.000Z",
            "id": "554769571073110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/UD7dwPQsnS"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:03.000Z",
            "id": "554769555038285825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/J9XiV4a3S7"
        },
        {
            "author_id": "61006114",
            "created_at": "2015-01-12T22:39:03.000Z",
            "id": "554769553217953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/Ad8n6N7c6y"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:59.000Z",
            "id": "554769539326423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/m24OhihyrZ"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:59.000Z",
            "id": "554769538001031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/F5gos9Ysu6"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:49.000Z",
            "id": "554769493541412865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/IiCBF0dsCj"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:46.000Z",
            "id": "554769484460728321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/5QD4xMhlLr"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:42.000Z",
            "id": "554769466450399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/tKj5iFk9ku"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:38.000Z",
            "id": "554769449518002181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturi... http://t.co/8bsS39sknN #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:35.000Z",
            "id": "554769435190243330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/sCSrrws6EP"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:31.000Z",
            "id": "554769422003347457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/AtKSqCUexu"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:31.000Z",
            "id": "554769419906203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/5QcTVzJQtG"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:31.000Z",
            "id": "554769418090053633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/R0tIwrgIVy"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:27.000Z",
            "id": "554769402617294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/GgahAn1y5S"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:23.000Z",
            "id": "554769388180496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/lOTj6KzHbd"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:18.000Z",
            "id": "554769367267700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/r2H918jY0i"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:13.000Z",
            "id": "554769345016909826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/Nxe9XnT4dc"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:09.000Z",
            "id": "554769326687780864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/1R3bflBoRL"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:06.000Z",
            "id": "554769314373328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/sha03y5n0z"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:05.000Z",
            "id": "554769312079032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/Jqw1ZPpV5N"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:05.000Z",
            "id": "554769309902192641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/374dHBNmf6"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-01-12T22:38:03.000Z",
            "id": "554769303929487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/xDJLN9suRc"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-01-12T22:37:58.000Z",
            "id": "554769280693051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/BTSq4KXrNO"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-01-12T22:37:58.000Z",
            "id": "554769279594156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/y2ZYyZdMVQ"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-01-12T22:37:56.000Z",
            "id": "554769271138430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/nPd51lYB3F"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-01-12T22:37:53.000Z",
            "id": "554769258752647169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/icUVa7KSX5"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-01-12T22:37:52.000Z",
            "id": "554769256898772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/WGnwCeNzX8"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-01-12T22:37:52.000Z",
            "id": "554769255816642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/KJP52I0rad"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-01-12T22:37:50.000Z",
            "id": "554769247058935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/jnD8tjlzmD"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-01-12T22:37:45.000Z",
            "id": "554769225676374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/Hfougck9iK"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-01-12T22:37:44.000Z",
            "id": "554769223717617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/54xVhbpc98"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-12T22:37:43.000Z",
            "id": "554769219028414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo http://t.co/wuyJ4USGCT"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-01-12T22:37:40.000Z",
            "id": "554769205820534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo: Ecoturismo \u00e9 um dos fortes atrativos n... http://t.co/EEjGaHobd1"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-01-12T22:37:09.000Z",
            "id": "554769078142115841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo http://t.co/Zsaj1Cf96e"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2015-01-12T22:36:21.000Z",
            "id": "554768874684813313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o faz 14 anos como grande atrativo do turismo http://t.co/qlpOgmenHy"
        },
        {
            "author_id": "2422791799",
            "created_at": "2015-01-12T22:30:55.000Z",
            "id": "554767505844367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Panam\u00e1. http://t.co/UvFDfMTRff #DestinoPanama"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-01-12T22:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "554767317020995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/qpLNuFOeoU"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2015-01-12T22:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "443744927",
                        "start": 61,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "554766900207816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba http://t.co/H0QSki3QFY via @Mar_Sem_Fim"
        },
        {
            "author_id": "54237854",
            "created_at": "2015-01-12T22:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00250772,
                        -22.97961144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "554766674218725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase tudo pronto pra Maior festa da Cidade 66\u00aa festa do Figo (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/FsyAOrlHg3"
        },
        {
            "author_id": "162696122",
            "created_at": "2015-01-12T22:23:47.000Z",
            "id": "554765710464155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Outside is beautiful #camping #Nature (em Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - subsede) http://t.co/4hd8RRXFxm"
        },
        {
            "author_id": "162696122",
            "created_at": "2015-01-12T22:23:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9863466,
                        -22.5523263
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "554765700087025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outside is beautiful #camping  #Nature @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - subsede http://t.co/bRSbYUsgTg"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-01-12T22:20:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "554764997516361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi. @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/UCu79bc4Bs"
        },
        {
            "author_id": "501044760",
            "created_at": "2015-01-12T21:40:32.000Z",
            "id": "554754828501798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho qe vo levar meu bb no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "224339754",
            "created_at": "2015-01-12T21:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.66017552,
                        19.2819545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7027ba8eb532eb33"
            },
            "id": "554751361016160257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ways | #Nevadodetoluca #nieve #volc\u00e1n #laguna #Toluca #M\u00e9xico @ Parque Nacional Nevado De Toluca http://t.co/tXB19Uo05C"
        },
        {
            "author_id": "961392468",
            "created_at": "2015-01-12T21:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "986298522260656128",
                        "start": 0,
                        "username": "btrzxxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "554750945989758977",
            "in_reply_to_user_id": "333556287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@btrzxxx eu fiquei dentro da reserva do parque nacional de Itatiaia e olha...queria correr, macaco, pregui\u00e7a, e o carai"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2015-01-12T21:15:51.000Z",
            "id": "554748617387286529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante esmaga carro no meio da estrada: \nO animal trepou para um ve\u00edculo no Parque Nacional Khao Yai, na... http://t.co/EtEXSFrSQp"
        },
        {
            "author_id": "162696122",
            "created_at": "2015-01-12T21:15:46.000Z",
            "id": "554748596365852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: E esta sensa\u00e7\u00e3o de paz \u2661 #camping (em Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - subsede) http://t.co/VxVdCIqEe4"
        },
        {
            "author_id": "162696122",
            "created_at": "2015-01-12T21:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9863466,
                        -22.5523263
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "554748587465138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esta sensa\u00e7\u00e3o de paz \u2661 #camping @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - subsede http://t.co/mgYKZHw7JX"
        },
        {
            "author_id": "1160977106",
            "created_at": "2015-01-12T19:51:58.000Z",
            "id": "554727508227403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive hoje no Parque Municipal Vale do Mulamb\u00e1, no Bairro Conquista ,para fiscalizar o Centro de Educa\u00e7\u00e3o... http://t.co/JRx3dUZTh9"
        },
        {
            "author_id": "170120660",
            "created_at": "2015-01-12T19:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554726040967610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/SWRe78JVgx"
        },
        {
            "author_id": "95944443",
            "created_at": "2015-01-12T19:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87332561,
                        -23.49702253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "554722613252354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras leituras de 2015 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/G6ATs0gjYU"
        },
        {
            "author_id": "148473474",
            "created_at": "2015-01-12T19:21:44.000Z",
            "id": "554719895816912897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 14 anos http://t.co/OKDJ2ZylVc"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2015-01-12T19:16:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "554718473486888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos atrativos tur\u00edsticos do TO, Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 14 anos http://t.co/89jeyqcWCo http://t.co/bAt1fjedmf"
        },
        {
            "author_id": "148473474",
            "created_at": "2015-01-12T19:15:43.000Z",
            "id": "554718382671421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 14 anos http://t.co/MBT5GdoEmZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-12T19:13:01.000Z",
            "id": "554717704821956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os tamb\u00e9m registra grande movimento. Pontos tur\u00edsticos da cidade est\u00e3o ficando cheios nos finais de s..."
        },
        {
            "author_id": "197800876",
            "created_at": "2015-01-12T19:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "554716955374931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ON\u00c7A-PINTADA NO PARQUE ESTADUAL DO MORRO DO DIABO (PEMD): http://t.co/c3nBjD1iOi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2015-01-12T19:06:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "554716089717125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Teres\u00f3polis, 12/01/2014 #calor http://t.co/wvVBZSE7Dj"
        },
        {
            "author_id": "601549416",
            "created_at": "2015-01-12T18:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5193448,
                        -25.58043212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "554713553018834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u! #igua\u00e7u #Brasil #cataratas #FozdeIguaz\u00fa @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/aed7u5PVhs"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2015-01-12T18:46:01.000Z",
            "id": "554710908056776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as riquezas naturais da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia\n http://t.co/XYQXzbuA9W"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2015-01-12T18:45:18.000Z",
            "id": "554710730667462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando o Parque Nacional de Huaraz, Peru! Lindo, isolado e inesquecivel. \ud83c\udf0d\u2600\ufe0f#voltaaomundodecarro\u2026 http://t.co/lv88ezc8Xm"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2015-01-12T18:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "9524972",
                        "start": 0,
                        "username": "jademaranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "554710045834100736",
            "in_reply_to_user_id": "9524972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jademaranhao conhe\u00e7o, \u00e9 bem legal, tem um mercado e uma feirinha popular e o Parque Nacional fod\u00e1stico."
        },
        {
            "author_id": "57723925",
            "created_at": "2015-01-12T18:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554709833556176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado domingo de plant\u00e3o por que folga \u00e9 para os fracos. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/fnnRzAjQbe"
        },
        {
            "author_id": "158168349",
            "created_at": "2015-01-12T18:41:44.000Z",
            "id": "554709831454842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir para Porto de galinhas , Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Fernando de Noronha... !!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-01-12T18:30:27.000Z",
            "id": "554706990648532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um filhote de papagaio-de-peito-roxo foi resgatado nos arredores do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias,SC. A Dona... http://t.co/1GwGxpGmDN"
        },
        {
            "author_id": "23318603",
            "created_at": "2015-01-12T18:23:37.000Z",
            "id": "554705272774459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe o espet\u00e1culo \u201cA Cripta de Poe\u201d http://t.co/tozM1baRet"
        },
        {
            "author_id": "2444357850",
            "created_at": "2015-01-12T18:16:51.000Z",
            "id": "554703570088775681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados pelos turistas \u00bb DC Turismo \u00bb Di\u00e1rio do... http://t.co/0inTq8XtxE"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2015-01-12T18:04:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "554700369998409729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/ziThzLv84R"
        },
        {
            "author_id": "242942007",
            "created_at": "2015-01-12T18:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "114824084",
                        "start": 130,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "554700288486281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa da Jansen - Antigamente a Lagoa da Jansen era um dos principais cart\u00f5es po... http://t.co/ZpN1eq1v8l via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "58121349",
            "created_at": "2015-01-12T17:49:19.000Z",
            "id": "554696639722815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMORIM, Parque Nacional da Pedra Branca.\n\nLocalizado entre o Recreio e Barra da Tijuca, perto da Salvador... http://t.co/IniWtODpGL"
        },
        {
            "author_id": "819993342",
            "created_at": "2015-01-12T17:47:31.000Z",
            "id": "554696187262300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir nesse parque nacional de novo, gente voc\u00eas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o, l\u00e1 \u00e9 um para\u00edso!!"
        },
        {
            "author_id": "58121349",
            "created_at": "2015-01-12T17:47:16.000Z",
            "id": "554696126184828928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 64 photos on Facebook in the album \"CAMORIM, Parque Nacional da Pedra Branca (RJ)\" http://t.co/JWgmnGqxqw"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2015-01-12T17:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5840297,
                        -23.29872374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1672d83ec40c4f05"
            },
            "id": "554692406898360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery (Franco da Rocha) visto de Mairipor\u00e3\n\n#Mairipor\u00e3 #saopaulo #cantareira\u2026 http://t.co/o0Fi3J6LHO"
        },
        {
            "author_id": "82611530",
            "created_at": "2015-01-12T17:19:03.000Z",
            "id": "554689023286214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Tau\u00e1 Mirim! #CajueiroResiste!\n\nhttps://t.co/P5oa7fqyYM"
        },
        {
            "author_id": "102982172",
            "created_at": "2015-01-12T17:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "17718003",
                        "start": 32,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "554685615179304960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u :D RT @guia4rodas Tesouros brasileiros! Saiba quais s\u00e3o atrativos dos parques nacionais: http://t.co/9mufFeaYEd"
        },
        {
            "author_id": "2258414822",
            "created_at": "2015-01-12T17:02:17.000Z",
            "id": "554684803815989249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo inspirado em Edgar Allan Poe na Biblioteca Parque Estadual: A Biblioteca Parque Estadual apresenta ... http://t.co/B1TXy9MB6g"
        },
        {
            "author_id": "379315906",
            "created_at": "2015-01-12T17:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "554684399334473729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/QYCz7FNgOP"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-01-12T16:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "14385055",
                        "start": 100,
                        "username": "VISITFLORIDA"
                    }
                ]
            },
            "id": "554683493414748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Muitas esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros e praias lindas s\u00e3o motivos desse parque ser um dos grandes segredos da @VISITFLORIDA http://t.co/d55yQ9X8wI"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-01-12T16:53:26.000Z",
            "id": "554682576901005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belas fotos. RT @Fotos_Publicas: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Museu das Cataratas\nhttp://t.co/N2nM4Tcaub http://t.co/iXfPMeoMRj"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-01-12T16:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1152609188104810496",
                        "start": 9,
                        "username": "bandtvdeverdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "554681491029233665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show! RT @BandTVdeVerdade: [V\u00cdDEO] Exposi\u00e7\u00e3o comemora anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zRxOZqK3nd via @TvBandnews"
        },
        {
            "author_id": "41449419",
            "created_at": "2015-01-12T16:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "237277091",
                        "start": 69,
                        "username": "cidadedejundiai"
                    }
                ]
            },
            "id": "554671537832603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas \u00e0s trilhas educativas na Reserva Biol\u00f3gica Serra do Japi, em @CidadeDeJundiai, podem ser agendadas online http://t.co/t3LjhVZ56U"
        },
        {
            "author_id": "488032789",
            "created_at": "2015-01-12T16:00:03.000Z",
            "id": "554669143006248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional do Vietn\u00e3, Phong-Nha Ke Bang, tem as duas maiores cavernas do mundo. Patrim\u00f4nio mundial pela... http://t.co/glqJdQskdL"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2015-01-12T15:55:04.000Z",
            "id": "554667887399809025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o! Parab\u00e9ns!\n\nhttp://t.co/ctSADmR4x0 http://t.co/xo6pYwi1Nv"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T15:51:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554666870901854209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos de cor \ud83d\ude02 @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/Loj8mEuBTG"
        },
        {
            "author_id": "259730046",
            "created_at": "2015-01-12T15:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "554666450518941696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/vEmPu6l7hc PARQUE ESTADUAL DE SERRA NOVA"
        },
        {
            "author_id": "259730046",
            "created_at": "2015-01-12T15:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10228272",
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "554666266388996097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO  PARQUE ESTADUAL DE SERRA NOVA: http://t.co/GRTxJr0zxW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "63459107",
            "created_at": "2015-01-12T15:46:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "145851709",
                        "start": 1,
                        "username": "Tatonsm"
                    }
                ]
            },
            "id": "554665766860390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"@Tatonsm: Passeata na av Afonso pena sentido rodovi\u00e1ria passando em frente ao parque municipal.\""
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-12T15:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "554665354799357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima semana, amigos! \ud83d\ude0e\ud83c\udf34\ud83d\udea3 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/vxBy6yIljz"
        },
        {
            "author_id": "145851709",
            "created_at": "2015-01-12T15:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "63459107",
                        "start": 86,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "466779164",
                        "start": 108,
                        "username": "Transito98FM"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "39326635",
                        "start": 122,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "554662768843190272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata na av Afonso pena sentido rodovi\u00e1ria passando em frente ao parque municipal. @TransitoBH @Rota98FM @Transito98FM @radioitatiaia"
        },
        {
            "author_id": "58669470",
            "created_at": "2015-01-12T15:18:43.000Z",
            "id": "554658739475595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com suas enormes forma\u00e7\u00f5es rochosas, mirantes e cachoeiras, o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, criado em... http://t.co/6eN2M9JRi4"
        },
        {
            "author_id": "61248603",
            "created_at": "2015-01-12T15:16:31.000Z",
            "id": "554658187568500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refugio do a\u00e7u, Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Wnhzxrcd7t"
        },
        {
            "author_id": "196271777",
            "created_at": "2015-01-12T15:08:01.000Z",
            "id": "554656046304993282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matheus Scaranello e Dani Murtinho Scaranello, acho que vcs curtem:... http://t.co/bujKxyf1nL"
        },
        {
            "author_id": "44225851",
            "created_at": "2015-01-12T14:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "63975122",
                        "start": 0,
                        "username": "LigiaTex"
                    }
                ]
            },
            "id": "554652326905253888",
            "in_reply_to_user_id": "63975122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LigiaTex e assembleia no Rangedor j\u00e1 era crime ambiental quanto mais agora. Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dizimada"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2015-01-12T14:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2958297010",
                        "start": 3,
                        "username": "SantaCruzRJO"
                    }
                ]
            },
            "id": "554648626308599808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @SantaCruzRJO Inc\u00eandio atinge reserva florestal na zona oeste do Rio: \nUm inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual da... http://t.co/3bR23y9vvl"
        },
        {
            "author_id": "194751065",
            "created_at": "2015-01-12T14:26:09.000Z",
            "id": "554645509936521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P&amp;B @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/9ltZ0NK2Z5"
        },
        {
            "author_id": "2951187087",
            "created_at": "2015-01-12T14:16:54.000Z",
            "id": "554643183569993728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A casa caiu, casa de veraneio n\u00e3o pode ser vendida por ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/GdLl2BMMo4"
        },
        {
            "author_id": "147025966",
            "created_at": "2015-01-12T14:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63085154,
                        -23.64528799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "554642969932734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aooo paix\u00e3ooo.. @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/n9cWI2wDf1"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T13:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554638582984753153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos verde rs @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/B7K3FkGYgN"
        },
        {
            "author_id": "41452497",
            "created_at": "2015-01-12T13:51:24.000Z",
            "id": "554636766242566145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM: Parque Estadual Intervales. -- http://t.co/2PZYdm4J1q"
        },
        {
            "author_id": "194751065",
            "created_at": "2015-01-12T13:34:01.000Z",
            "id": "554632390841483265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite na sua ess\u00eancia! \ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/1YXA0dSiyO"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-01-12T13:32:08.000Z",
            "id": "554631917455572993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Catedral do Jalap\u00e3o, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN Catedral do Jalap\u00e3o - Tocantins. http://t.co/Zt7IqoymOO"
        },
        {
            "author_id": "129914921",
            "created_at": "2015-01-12T13:31:44.000Z",
            "id": "554631815785623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos s\u00edmbolos do Parque Nacional de Jeri, a \u00c1rvore da Pregui\u00e7a leva esse nome por ter crescido \u201cdeitada\u201d. http://t.co/HHoeXAzSXp"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-01-12T13:29:35.000Z",
            "id": "554631276926214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Equipe Gestora do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque parabeniza as bel\u00edssimas apresenta\u00e7\u00f5es dos... http://t.co/7NPCmspNXn"
        },
        {
            "author_id": "2783186491",
            "created_at": "2015-01-12T13:24:21.000Z",
            "id": "554629958350667777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#elei\u00e7\u00f5es: Parque Nacional inaugura Memorial das Cataratas (ATUALIZADO: January 12, 2015 at 09:41AM) http://t.co/YXyFULTpbs"
        },
        {
            "author_id": "347553251",
            "created_at": "2015-01-12T13:24:11.000Z",
            "id": "554629919331078145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De janeiro \u00e0 janeiro. #ferias #summer #verao #superagui #tantoamor @ Parque Nacional Superagui http://t.co/5liI5KHPly"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-01-12T13:17:12.000Z",
            "id": "554628159820562433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove caminhadas monitoradas em suas trilhas. http://t.co/W3YxCddZQa"
        },
        {
            "author_id": "91805188",
            "created_at": "2015-01-12T13:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554627273874489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/iW2VvfL2qz"
        },
        {
            "author_id": "1227361884",
            "created_at": "2015-01-12T13:13:08.000Z",
            "id": "554627134690705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre o novo museu do Parque\nNacional do Igua\u00e7u, de uma olhada nossa fan page e deixe seu like http://t.co/ZMWwCeZhKN http://t.co/JMJjKYurNE"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2015-01-12T13:10:20.000Z",
            "id": "554626430697766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual da Pedra Branca, na zona oeste da cidade do Rio de Janeiro. Saiba mais em: http://t.co/PYmaPX3kAB"
        },
        {
            "author_id": "150091908",
            "created_at": "2015-01-12T13:08:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "554626011594489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado papai do c\u00e9u por mais um dia \ud83d\ude4f \ud83c\udf32\ud83c\udf40 \u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/StC5YdklY0"
        },
        {
            "author_id": "146351504",
            "created_at": "2015-01-12T13:05:29.000Z",
            "id": "554625210079805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a maior reserva florestal do Rio de Janeiro - Um inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual da Pedra Branc... http://t.co/BtFLRHd7bo"
        },
        {
            "author_id": "2751004381",
            "created_at": "2015-01-12T13:02:59.000Z",
            "id": "554624581848559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder na regata Volvo Ocean, Charles Caudrelier envia mensagem de solidariedade \u00e0 Fran\u00e7a http://t.co/GUJCLXwxWR http://t.co/qOzmiBFqKf"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2015-01-12T13:02:44.000Z",
            "id": "554624517771763716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva florestal na zona oeste do Rio: \nUm inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual da Pedra Branc... http://t.co/634Gx0mbpg"
        },
        {
            "author_id": "2958297010",
            "created_at": "2015-01-12T13:02:43.000Z",
            "id": "554624515813027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva florestal na zona oeste do Rio: \nUm inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual da Pedra Branc... http://t.co/sGxG5bi1qX"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-01-12T13:02:43.000Z",
            "id": "554624513636188161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva florestal na zona oeste do Rio: \nUm inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual da Pedra Branc... http://t.co/q9zP4BFLod"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-01-12T13:02:39.000Z",
            "id": "554624498704470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva florestal na zona oeste do Rio: \nUm inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual da Pedra Branc... http://t.co/v6Frr9rFw8"
        },
        {
            "author_id": "51077486",
            "created_at": "2015-01-12T13:01:39.000Z",
            "id": "554624248174874625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe\nCear\u00e1, Brasil.\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\n#igers #igersceara\u2026 http://t.co/tkd96RlrxT"
        },
        {
            "author_id": "230273032",
            "created_at": "2015-01-12T13:01:36.000Z",
            "id": "554624235730382848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/F1Vs27STCI"
        },
        {
            "author_id": "2364625092",
            "created_at": "2015-01-12T13:00:01.000Z",
            "id": "554623835832844289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Cidade de Killarney, est\u00e1 o Parque Nacional de Killarney, com uma \u00e1rea de 10.000 hectares, e declarada Reserva... http://t.co/pRx3WElRgW"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2015-01-12T12:55:39.000Z",
            "id": "554622737986363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional da Guaricana \u00e0 revelia da comunidade - http://t.co/FYW4MbkQN2 http://t.co/ChHn8Ak1Mi"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-01-12T12:54:26.000Z",
            "id": "554622432284119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge maior reserva florestal do Rio de Janeiro: Um inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual da Pedra Bran... http://t.co/mwUDfB6Ppi"
        },
        {
            "author_id": "1354872433",
            "created_at": "2015-01-12T12:49:36.000Z",
            "id": "554621213742731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu zoando no parque municipal hehe http://t.co/sq61msXG1T"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T12:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554619048722718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos macacos @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/DYdfEnJN2t"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T12:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554616846171643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/12o1IoLsfr"
        },
        {
            "author_id": "78037606",
            "created_at": "2015-01-12T12:30:01.000Z",
            "id": "554616284995133440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa trilha tem uma vista deslumbrante e fica dentro do lindo Parque Estadual Intervales. Vale a viagem!\n\nSaiba... http://t.co/Mqcf6WPD57"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T12:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554616140895617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cl\u00f3vis @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/I6SVUtbjFg"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T12:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554615524379082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cl\u00f3vis @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/n21hHwrQrH"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T12:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554614596946784259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cl\u00f3vis @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/ZpynNdV2B8"
        },
        {
            "author_id": "43616892",
            "created_at": "2015-01-12T12:21:30.000Z",
            "id": "554614142829854721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia apreende maconha em \u00e1gua mineral http://t.co/ikWjMkZMQo"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T12:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554613300814958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/o42amUBcNq"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-01-12T12:10:01.000Z",
            "id": "554611254673698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a maior reserva florestal do Rio de Janeiro: Um inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual da Pedra Br... http://t.co/zxt8PrBJJ1"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-01-12T12:03:12.000Z",
            "id": "554609537848987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "1338112068",
            "created_at": "2015-01-12T11:52:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28531141,
                        -2.49280373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "554606924654997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Cabur\u00e9. @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/Ls3lFozZVT"
        },
        {
            "author_id": "2974409643",
            "created_at": "2015-01-12T11:42:20.000Z",
            "id": "554604287469572096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi #rinconfavorito de #Brasil : Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #viajar #viajero #traveller #travel http://t.co/5PYQvQm1Cb"
        },
        {
            "author_id": "149157245",
            "created_at": "2015-01-12T11:37:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34354876,
                        -3.69076803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "554603181791920131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirando a cria\u00e7\u00e3o do Criador! @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/UkJN9RLV2s"
        },
        {
            "author_id": "149157245",
            "created_at": "2015-01-12T11:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34354876,
                        -3.69076803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "554603159880863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedacinho da trilha...Massa de mais. @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/XGyncMTS9v"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2015-01-12T11:29:01.000Z",
            "id": "554600935507636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem da ABAV Paran\u00e1 aos 76 anos do Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/zS4prSmmEZ"
        },
        {
            "author_id": "398910456",
            "created_at": "2015-01-12T11:05:02.000Z",
            "id": "554594899623174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagens Hungria: Reserve um dia no seu roteiro para curtir o Parque Municipal onde voc\u00ea encontrar\u00e1 tudo... http://t.co/45cYaGxqTQ"
        },
        {
            "author_id": "606283916",
            "created_at": "2015-01-12T10:29:28.000Z",
            "id": "554585946981933057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo com pessoas especiais, tudo perfeito! \u2014 se sentindo feliz em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/OYHzsODXvl"
        },
        {
            "author_id": "454043785",
            "created_at": "2015-01-12T09:26:52.000Z",
            "id": "554570194606383105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio?? Calor???\nMinima del Parque nacional Doi Intanon!!!\nhttp://t.co/Jh2MZZPrmm\n#Tailandia #ChiangMai http://t.co/Au7BTaZH6E"
        },
        {
            "author_id": "43939899",
            "created_at": "2015-01-12T08:20:41.000Z",
            "id": "554553538576400386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia ! #GauchaHoje A bordo no navio Taurogas ! @ Parque Estadual De Itapu\u00e3 -Viam\u00e3o http://t.co/0Lph0rGGC3"
        },
        {
            "author_id": "302159926",
            "created_at": "2015-01-12T03:58:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50632,
                        -18.586165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "554487658588950529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o , pelo dom com os amigos !  \ud83c\udf7b\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf33\ud83d\udeb2 \ud83d\ude0e\ud83d\ude06\ud83c\udf1e @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/YXE6wdxfiM"
        },
        {
            "author_id": "189750688",
            "created_at": "2015-01-12T03:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "554486665616830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nevadodetoluca @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/QIBMtd8cbA"
        },
        {
            "author_id": "32718938",
            "created_at": "2015-01-12T03:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1862229,
                        -22.9738562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554486115445772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bra\u00e7os abertos sobre a Guanabara... @ Cristo Redentor - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UhCBPa2032"
        },
        {
            "author_id": "85981583",
            "created_at": "2015-01-12T03:10:39.000Z",
            "id": "554475516015968258",
            "in_reply_to_user_id": "460687135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larissmatos vou sim \ud83d\ude0d  partiu parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2015-01-12T02:59:51.000Z",
            "id": "554472798211833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra do centro receptivo ganha corpo no Parque Municipal... http://t.co/1vLC6kz3w4"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T02:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554472448293605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexy sem ser vulgar \ud83d\ude02 @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/JxiMikDJk0"
        },
        {
            "author_id": "2614342433",
            "created_at": "2015-01-12T02:49:45.000Z",
            "id": "554470257054982145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque municipal... http://t.co/sTnHYsTo6X"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T02:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554469831773544450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago dos Espelhos @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/P9kW3FRbTl"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T02:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554468478350925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cl\u00f3vis \ud83d\ude0d @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/xfo4NApnWE"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T02:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554467361873723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago dos espelhos @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/b4v9cBivj0"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-12T02:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "554464562838507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto de Pedra @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/gxW1sZUFIR"
        },
        {
            "author_id": "349276251",
            "created_at": "2015-01-12T02:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "554463553713762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0b\ud83d\udea2 @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo http://t.co/wQBBGeRXzs"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-01-12T01:25:36.000Z",
            "id": "554449078235709442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inaugura Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria das Cataratas. http://t.co/pDuiWCBIjn http://t.co/7ddBtSrYDo"
        },
        {
            "author_id": "1424078364",
            "created_at": "2015-01-12T01:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1863149582",
                        "start": 0,
                        "username": "itsclmb"
                    }
                ]
            },
            "id": "554448732209840128",
            "in_reply_to_user_id": "1863149582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsclmb CARA FOI TIPO ASSIM PRIMEIRO A GENTE FOI PRO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA NO VEU DE NOIVA NE DEPOIS A GENTE FOI EM ALGUMA COISA DO+"
        },
        {
            "author_id": "2955875068",
            "created_at": "2015-01-12T01:22:02.000Z",
            "id": "554448180398784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha. #projeto365dias #dia11 #tokaoki @ Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/WFHpLZ3UJV"
        },
        {
            "author_id": "2955875068",
            "created_at": "2015-01-12T01:20:15.000Z",
            "id": "554447731742482434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Estadual Vila Velha com m\u00e3e, marido e amigos! #projeto365dias #dia11 @ Parque\u2026 http://t.co/hjaERM8xYi"
        },
        {
            "author_id": "2955875068",
            "created_at": "2015-01-12T01:17:34.000Z",
            "id": "554447058900246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto 365 dias: dia 11 \u2013 Parque Estadual Vila\u00a0Velha http://t.co/GlafElmSH4"
        },
        {
            "author_id": "820029608",
            "created_at": "2015-01-12T01:11:44.000Z",
            "id": "554445590126678018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#falandocomospassaros @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/VlAhQkw6fL"
        },
        {
            "author_id": "1066590048",
            "created_at": "2015-01-12T01:07:28.000Z",
            "id": "554444518649380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa era eu sendo ignorada no Parque Nacional hoje &lt;3 http://t.co/UIYKi2ovIk"
        },
        {
            "author_id": "2890846345",
            "created_at": "2015-01-11T23:56:58.000Z",
            "id": "554426772960604162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb\ud83d\uddfb @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/28b5kWZH2j"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2015-01-11T23:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97323234,
                        -22.40673293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "554426524016050178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo no parque nacional hoje, percebi o quanto amo a cachoeira dos frades"
        },
        {
            "author_id": "51077486",
            "created_at": "2015-01-11T23:35:51.000Z",
            "id": "554421461327171585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar na Floresta Nacional do Araripe \u00e9 uma das coisas que mais gosto de fazer. E fotografar l\u00e1 ent\u00e3o, nem se... http://t.co/9nOZQ2jAz4"
        },
        {
            "author_id": "130171783",
            "created_at": "2015-01-11T23:34:28.000Z",
            "id": "554421111019290625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal: Cachoeira Sete Quedas....linda!"
        },
        {
            "author_id": "210957708",
            "created_at": "2015-01-11T23:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50886472,
                        -27.72616462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "554421061060919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia!! \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\ud83c\udf43\u2600\ufe0f #vaipsombra #quietojoao @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/657cGlsOTT"
        },
        {
            "author_id": "2382710754",
            "created_at": "2015-01-11T23:24:58.000Z",
            "id": "554418723222990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planejei hoje com dany de ir pro parque nacional ter\u00e7a, espero que d\u00ea tudo certo p gente ir"
        },
        {
            "author_id": "2914098244",
            "created_at": "2015-01-11T23:12:47.000Z",
            "id": "554415653986525186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Catimbau in Bu\u00edque https://t.co/HbUR4IfrGZ"
        },
        {
            "author_id": "722710322",
            "created_at": "2015-01-11T22:57:51.000Z",
            "id": "554411897093894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu parque nacional amanha, pra ficar na paz..."
        },
        {
            "author_id": "385405080",
            "created_at": "2015-01-11T22:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23871987,
                        -16.70351256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "554411878764802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc15 Com o Dylan e a Lua l\u00e1 atr\u00e1s @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/UluGfUuSKG"
        },
        {
            "author_id": "257616832",
            "created_at": "2015-01-11T22:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.90044672,
                        -6.06990415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "554409865968640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQue n\u00e3o se tenha pressa, mas que n\u00e3o se perca tempo.\u201d \u23f3\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos Caraj\u00e1s http://t.co/rsWI7lzNlO"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-01-11T22:25:50.000Z",
            "id": "554403840989360131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Policia recupera carros roubados e apreende maconha na \u00c1gua Mineral http://t.co/nsvw5HiWiz"
        },
        {
            "author_id": "139288004",
            "created_at": "2015-01-11T22:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "554402901393936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eiiiita Goi\u00e1s!!! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/Jt7LuG3KxN"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-01-11T22:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "554401797276585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi. @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/dYYVKgqeqT"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2015-01-11T22:07:40.000Z",
            "id": "554399269495791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 205 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"76 anos PNI - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\" http://t.co/UuNldqc1gm"
        },
        {
            "author_id": "129555485",
            "created_at": "2015-01-11T21:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.18310965,
                        14.77020492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "554397226186063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Solol\u00e1 in Solol\u00e1 https://t.co/qybrsrA56J"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-01-11T21:49:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "554394687155748865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ficar show o p\u00f4r-do-sol! @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/y9MxPUYFkp"
        },
        {
            "author_id": "55240651",
            "created_at": "2015-01-11T21:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93445452,
                        -19.92237137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "554394574664531970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papo super divertido, vendo os patinhos... Rsrs @ Parque Municipal De Bh http://t.co/Sv8wEi242z"
        },
        {
            "author_id": "193827878",
            "created_at": "2015-01-11T21:47:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "554394167376642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Entre mil outros, voc\u00ea. Entre mil sorrisos, o seu. Entre mil amores, o nosso \ud83d\udc9e\" @ Floresta Nacional\u2026 http://t.co/KGDIYrm8iw"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2015-01-11T21:45:44.000Z",
            "id": "554393750517334017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/LPtAGsJ40a"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2015-01-11T21:43:29.000Z",
            "id": "554393184105926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/JT9dFtkDK0"
        },
        {
            "author_id": "24890705",
            "created_at": "2015-01-11T21:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "14306125",
                        "start": 34,
                        "username": "tvcultura"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "41881267",
                        "start": 51,
                        "username": "xicograziano"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "253034260",
                        "start": 67,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "554392897911799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BJHckPtsDm de hoje na @TVCultura citou @xicograziano e @ICMBio sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP."
        },
        {
            "author_id": "1511772570",
            "created_at": "2015-01-11T21:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "443744927",
                        "start": 0,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "554392874583093248",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mar_Sem_Fim  Parab\u00e9ns pela mat\u00e9ria sobre a Jur\u00e9ia Itatins. Minha esposa e eu moramos em Peru\u00edbe. Crescemos dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Ab\u00e7"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2015-01-11T21:40:23.000Z",
            "id": "554392401134235649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/bOQUpcOpZd"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2015-01-11T21:36:16.000Z",
            "id": "554391364302286848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha palhacinha \ud83d\ude04 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/57vnXTj2bK"
        },
        {
            "author_id": "182537421",
            "created_at": "2015-01-11T21:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.1065,
                        -23.46328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "554390651404845057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 morena, t\u00e1 tudo bem, sereno \u00e9 quem tem a paz de estar em par com Deus. @ Parque Estadual Da Ilha\u2026 http://t.co/YrprFFmvhY"
        },
        {
            "author_id": "158414858",
            "created_at": "2015-01-11T21:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.1065,
                        -23.46328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "554385396860469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 ilha @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta http://t.co/O92gsHZ3Ja"
        },
        {
            "author_id": "274741671",
            "created_at": "2015-01-11T21:10:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9657057,
                        -7.14676411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1991a548920f6e5d"
            },
            "id": "554384791479803904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"C\u00e9u azul, a cor de meio-dia.\" @ Parque Estadual Pedra Da Boca http://t.co/MNprFiTa3x"
        },
        {
            "author_id": "90332548",
            "created_at": "2015-01-11T21:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "554384401115938817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sinfiltro @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/oi3ZNajVWx"
        },
        {
            "author_id": "98899057",
            "created_at": "2015-01-11T21:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0777195,
                        -22.6507419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "554384126258577410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha \ud83d\udc9c \ud83d\udc51 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os, Guapimirim - RJ http://t.co/sbAWCcfeBN"
        },
        {
            "author_id": "90332548",
            "created_at": "2015-01-11T21:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "554383235023904771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/lk0Jk9m18H"
        },
        {
            "author_id": "170004186",
            "created_at": "2015-01-11T21:03:21.000Z",
            "id": "554383084708450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio bacana no Parque Municipal com Fernando Boog , N\u00e1thally Christtine Gomes Teixeira  e minha irm\u00e3 Jhenifer."
        },
        {
            "author_id": "45683472",
            "created_at": "2015-01-11T21:01:50.000Z",
            "id": "554382701969821697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis-RJ\n#domingo #teresopolis #ter\u00ea #serra\u2026 http://t.co/lzAYqK8Zin"
        },
        {
            "author_id": "69261141",
            "created_at": "2015-01-11T21:01:29.000Z",
            "id": "554382613725863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Preto - Muria\u00e9-MG. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/cG96jUss4r"
        },
        {
            "author_id": "53282139",
            "created_at": "2015-01-11T21:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "30128003",
                        "start": 14,
                        "username": "dvrl"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "554382280269893633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "solta o verbo @dvrl #trailrun #juquery #sampa #run #trilha @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/l1r38AULsL"
        },
        {
            "author_id": "464292817",
            "created_at": "2015-01-11T20:38:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.17001414,
                        -29.91489938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "554376927474356225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta ele aqui \ud83d\udc94 (@ Pista Atl\u00e9tica do Parque Municipal Get\u00falio Vargas in Canoas, Rio Grande do Sul) https://t.co/EDm9DmGlTt"
        },
        {
            "author_id": "1579080476",
            "created_at": "2015-01-11T20:38:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554376906229825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\u2600 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/ySE0xMNFDd"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-01-11T20:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "554371831172722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/i53cP77P4Z"
        },
        {
            "author_id": "48997507",
            "created_at": "2015-01-11T20:11:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "554370119829569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#somosavatars #tayrona #bahiacachucha @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/tp7yJRn1Ny"
        },
        {
            "author_id": "426626336",
            "created_at": "2015-01-11T20:11:33.000Z",
            "id": "554370045380657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente eu ia pro clube nadar n\u00e9 ai minhas primas chamaram pra ir na floresta estadual blz um sol tremendo +"
        },
        {
            "author_id": "64329105",
            "created_at": "2015-01-11T20:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554369755420041217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de cachoeira e trilha @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/sXOvT7vObu"
        },
        {
            "author_id": "2946011657",
            "created_at": "2015-01-11T20:09:02.000Z",
            "id": "554369414175678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedida! \ud83d\ude0e\u2764\ud83c\udf66\u2600 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Lq6Z8IBUMg"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2015-01-11T20:00:49.000Z",
            "id": "554367347101007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c0s 19h, no Mar Sem Fim, conhe\u00e7a sobre a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE). Assista pelo cmais: http://t.co/AklGGdTrMI"
        },
        {
            "author_id": "259338384",
            "created_at": "2015-01-11T19:54:23.000Z",
            "id": "554365724983300096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso eu prefiro as praias do Parque Estadual Itapu\u00e3, Praia do Lami e do Magist\u00e9rio! E l\u00e1 tem onde comprar... http://t.co/eYlV9fNpNJ"
        },
        {
            "author_id": "83137177",
            "created_at": "2015-01-11T19:53:48.000Z",
            "id": "554365577972957185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o da natureza \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Amei \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/qisCc3aMYS"
        },
        {
            "author_id": "1438469125",
            "created_at": "2015-01-11T19:36:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554361207692750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Teatro: \"A Cripta de Poe\" fica em cartaz at\u00e9 o dia 1/02 na Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/XNnS4JZf0J"
        },
        {
            "author_id": "77349021",
            "created_at": "2015-01-11T19:27:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82765442,
                        -15.45941033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "554358911852380161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do c\u00e9u :) #geology @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/jhzfaSfG5Z"
        },
        {
            "author_id": "395654709",
            "created_at": "2015-01-11T19:25:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60661931,
                        -18.2367601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "554358416245026820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday \u2600\ufe0f @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/BVPmakgpKk"
        },
        {
            "author_id": "177680750",
            "created_at": "2015-01-11T19:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "554354803166703618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/1QTp4U5hpB"
        },
        {
            "author_id": "120961918",
            "created_at": "2015-01-11T19:07:12.000Z",
            "id": "554353853920210944",
            "in_reply_to_user_id": "280549602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@btwgabriela Domingo vou ao teatro com a carol simoes, no francisco nunes (parque municipal) \u00e1s 19h e ta 15reais pela campanha de"
        },
        {
            "author_id": "26579132",
            "created_at": "2015-01-11T19:00:24.000Z",
            "id": "554352141536874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de los Volcanes de #Haw\u00e1i  ; compra online \u279c http://t.co/HgWsy9TBWC http://t.co/J3lnCVoRWn"
        },
        {
            "author_id": "745001162",
            "created_at": "2015-01-11T18:53:06.000Z",
            "id": "554350303076962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "487m. :| @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ykkXDLCC95"
        },
        {
            "author_id": "193308436",
            "created_at": "2015-01-11T18:45:34.000Z",
            "id": "554348407780032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia - RJ http://t.co/cl3UkbuHUd"
        },
        {
            "author_id": "193308436",
            "created_at": "2015-01-11T18:44:23.000Z",
            "id": "554348108587335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemFiltro @ Parque Nacional De Itatiaia - RJ http://t.co/PXaG1DJEhq"
        },
        {
            "author_id": "194720303",
            "created_at": "2015-01-11T18:26:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1119256,
                        -15.8062918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "554343531528351744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Sarah Kubitschek http://t.co/V2u8j8R3kd"
        },
        {
            "author_id": "221157172",
            "created_at": "2015-01-11T18:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5193448,
                        -25.58043212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "554341285826658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\u270c\ud83d\udc0d\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\ud83c\udfca @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/ecdzllYdac"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-01-11T18:17:07.000Z",
            "id": "554341248988119041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha SOS Juruena: vit\u00f3ria do WWF-Brasil em 2014.\npor Reda\u00e7\u00e3o do WWF BrasilRio Juruena, Parque Nacional do... http://t.co/LT05tqkZCk"
        },
        {
            "author_id": "276992460",
            "created_at": "2015-01-11T18:15:48.000Z",
            "id": "554340916727939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos em Canela e a primeira parada foi a bela Cachoeira do Caracol! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/fFtbJXdwR2"
        },
        {
            "author_id": "208227525",
            "created_at": "2015-01-11T17:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "554336105047527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando com meu amor \u2600\ufe0f\ud83c\udfca\ud83d\udc4c\ud83c\udf79\ud83c\udf66\ud83d\udc95 @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/Ie1xhFBhRx"
        },
        {
            "author_id": "51029662",
            "created_at": "2015-01-11T17:47:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "554333688335704065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores, falta um lucasfoa \u2764\ufe0f #cachoeiradojota #serradacanastra @ Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/Ize5UyRk97"
        },
        {
            "author_id": "185333182",
            "created_at": "2015-01-11T17:46:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23871987,
                        -16.70351256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "554333652872871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quente como o #sol \ud83d\ude40\ud83c\udf1e\ud83c\ude50 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/3O13lDf4QE"
        },
        {
            "author_id": "253833228",
            "created_at": "2015-01-11T17:24:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.25536,
                        -15.879615
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "554327990780567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energize-se \ud83c\udf1e\ud83d\udd1d\ud83c\udf00 #melhordomingo #semfiltro #pqnaoprecisa #banheiradogugu @ Parque Estadual da Serra\u2026 http://t.co/zxbGuVpKAq"
        },
        {
            "author_id": "2925478796",
            "created_at": "2015-01-11T17:22:45.000Z",
            "id": "554327565855633409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir ali no parque Municipal curtir um rap n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "570246023",
            "created_at": "2015-01-11T17:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "68429473",
                        "start": 6,
                        "username": "teco_martins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35024312,
                        -23.97010576
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "554325468665892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @teco_martins @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/7Cdkrp43H2"
        },
        {
            "author_id": "228324779",
            "created_at": "2015-01-11T17:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93445452,
                        -19.92237137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "554323569371410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh http://t.co/BQEfn5z5So"
        },
        {
            "author_id": "155762658",
            "created_at": "2015-01-11T17:01:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554322339912249345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de Manh\u00e3 #adorei #mtcalor #obgSenhor #rjeuamoeucuido @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa http://t.co/sSdNjvYXVH"
        },
        {
            "author_id": "2868863559",
            "created_at": "2015-01-11T16:47:38.000Z",
            "id": "554318727769243651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo super fofo que a Alexa (namorada da Lynn) fez durante um passeio no Parque Nacional de Acadia, vem conferir: https://t.co/BIaj0lZVjx"
        },
        {
            "author_id": "179190858",
            "created_at": "2015-01-11T16:36:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 53,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "554315914154622977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadaa! (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/8rz0F8JBdd"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2015-01-11T16:34:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554315343674761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 de bobeira?! Rolezin...\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83c\udfc3\ud83d\udc8f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/32YIUTeszQ"
        },
        {
            "author_id": "127239353",
            "created_at": "2015-01-11T16:31:41.000Z",
            "id": "554314717049913345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o domingo de sol para um passeio pelo parque estadual de Vila Velha. http://t.co/QwEcS91xH9"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2015-01-11T16:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554313877740331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Maraca \u00e9 nosso!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3qUUUueEGX"
        },
        {
            "author_id": "2886186412",
            "created_at": "2015-01-11T16:21:14.000Z",
            "id": "554312083769020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobre a beleza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ao lado de Carlos S\u00e1  http://t.co/0bJGHKPxdM"
        },
        {
            "author_id": "155762658",
            "created_at": "2015-01-11T16:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554311513746706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio  50\u00b0 Graus\n#eueele \u2661 @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa http://t.co/UyQDrgJIw9"
        },
        {
            "author_id": "230273032",
            "created_at": "2015-01-11T16:14:06.000Z",
            "id": "554310292168261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/flxKg0wcG0"
        },
        {
            "author_id": "2369406540",
            "created_at": "2015-01-11T16:13:32.000Z",
            "id": "554310147108245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ir no parque municipal agora : Estou com pregui\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "2614342433",
            "created_at": "2015-01-11T16:11:09.000Z",
            "id": "554309547712856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://t.co/yCJuQgBvA8"
        },
        {
            "author_id": "2616142546",
            "created_at": "2015-01-11T16:05:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "554308177165312000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos brincarrrr!!! QU\u00cdVIA (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/LRxykTmodT"
        },
        {
            "author_id": "216040390",
            "created_at": "2015-01-11T16:02:41.000Z",
            "id": "554307417782362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando come\u00e7a a resenha kkkk\n#gra\u00e7asaDeus @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/toLwNwnjQv"
        },
        {
            "author_id": "1317149383",
            "created_at": "2015-01-11T15:56:09.000Z",
            "id": "554305773535526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo pro parque nacional com bei\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "130893455",
            "created_at": "2015-01-11T15:47:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.17089263,
                        -29.91711705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "554303529259913216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza  desse lugar \u00e9 de encher os olhos!! @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/QyDdYoGpmD"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-01-11T15:39:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "554301702460170240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/6A9P5SEuhW"
        },
        {
            "author_id": "45362232",
            "created_at": "2015-01-11T15:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "554292894774091778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/8cRraDQ2fR http://t.co/PvWyve6EjR"
        },
        {
            "author_id": "1724164111",
            "created_at": "2015-01-11T14:50:49.000Z",
            "id": "554289331452383233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Jovem assassinado agora h\u00e1 pouco em Cristin\u00e1polis pr\u00f3ximo do Parque Municipal\"\n\nEnviada por seguidor http://t.co/CPxM44NG4G"
        },
        {
            "author_id": "2414115010",
            "created_at": "2015-01-11T14:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.84816412,
                        -19.75285552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "554287538446532608",
            "in_reply_to_user_id": "435035952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_SweetJunkie rola parque municipal hoje ?"
        },
        {
            "author_id": "53282139",
            "created_at": "2015-01-11T14:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "30128003",
                        "start": 42,
                        "username": "dvrl"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "554287293041999875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "destino de hoje trilha do Ovo da Pata com @dvrl #juquery #run #trilha @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/pwkVeGSAjA"
        },
        {
            "author_id": "15073198",
            "created_at": "2015-01-11T14:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "554286471428202497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de sol (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/uLBsuVlDjY http://t.co/vEPp5LuDSM"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-01-11T14:36:47.000Z",
            "id": "554285798787657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, j\u00e1 estamos em directo do Parque Municipal de Desportos em Fafe para acompanhar o jogo entre a... http://t.co/Bf0splueeJ"
        },
        {
            "author_id": "35959813",
            "created_at": "2015-01-11T14:31:18.000Z",
            "id": "554284419125485569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oglobo: Prefeitura de Arraial do Cabo estuda reurbaniza\u00e7\u00e3o da orla da Prainha para preservar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ... http://t.co/P0IFUGXNIn"
        },
        {
            "author_id": "69997034",
            "created_at": "2015-01-11T14:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "900348469",
                        "start": 122,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "554281163628363778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra Izabella Teixeira: A reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 corre risco e precisa ser protegida! http://t.co/uykuFER6WB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-01-11T14:14:05.000Z",
            "id": "554280087382949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inaugura Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria das Cataratas | H2FOZ http://t.co/6wVDGi2VJb"
        },
        {
            "author_id": "46266837",
            "created_at": "2015-01-11T14:11:37.000Z",
            "id": "554279465933897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai colar no Rap clandestino no parque municipal hj?"
        },
        {
            "author_id": "144705568",
            "created_at": "2015-01-11T14:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.004765,
                        -24.346824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "554277231506489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins in Peru\u00edbe, S\u00e3o Paulo https://t.co/3Po8LDCX8Q"
        },
        {
            "author_id": "36781987",
            "created_at": "2015-01-11T13:46:14.000Z",
            "id": "554273077300047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Rola Mo\u00e7a,  25 km de BH http://t.co/HkXwVajP2C"
        },
        {
            "author_id": "73899136",
            "created_at": "2015-01-11T13:30:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65825151,
                        -17.76877785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "554269008459882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea a \u00e1gua que estava aqui?! @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/KDW0lcVrhw"
        },
        {
            "author_id": "1225933046",
            "created_at": "2015-01-11T13:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "725710938326859780",
                        "start": 89,
                        "username": "Jose5antos"
                    }
                ]
            },
            "id": "554264645314560001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "we LIKE: Aqui, t\u00e3o pertinhooooo... Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Braga.  \n\n#regram de @jose5antos... http://t.co/BHVS4Wb2Cg"
        },
        {
            "author_id": "55240651",
            "created_at": "2015-01-11T13:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93445452,
                        -19.92237137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "554262095135780865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com as crian\u00e7as no parque... @ Parque Municipal De Bh http://t.co/rESMBtXv2U"
        },
        {
            "author_id": "1628538920",
            "created_at": "2015-01-11T13:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87332561,
                        -23.49702253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "554261556486483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem! Saudades #slackline #slacklinevida #sabad\u00e3o #Universoslackline \u2600\ufe0f @ Parque Municipal -\u2026 http://t.co/sOrIBebPZ2"
        },
        {
            "author_id": "950575975",
            "created_at": "2015-01-11T12:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "380616074",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipePatury"
                    }
                ]
            },
            "id": "554260169803452416",
            "in_reply_to_user_id": "380616074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipePatury Sem repasse de recursos o Parque Nacional da Serra da Capivara vai mesmo \u00e9 fechar em breve."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-01-11T12:00:29.000Z",
            "id": "554246465200328705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lian Gong completa 5 anos no Parque Municipal:http://t.co/4i2R74T5SX #ParquesBH http://t.co/S3D6m9eH9m"
        },
        {
            "author_id": "529374219",
            "created_at": "2015-01-11T11:43:16.000Z",
            "id": "554242132668874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barragem de Massingir /// Parque Nacional do Limpopo http://t.co/uO0YmwITMk"
        },
        {
            "author_id": "1222434630",
            "created_at": "2015-01-11T11:30:43.000Z",
            "id": "554238972755734528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com quase 9 Km de altura, o Monte Everest \u00e9 um monumento natural a visitar no Tibete! http://t.co/LisiJWB2kc"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2015-01-11T11:29:36.000Z",
            "id": "554238693884850176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista dos pared\u00f5es do vale do Rio Claro, ao lado da famosa crista do galo no parque nacional da\u2026 http://t.co/m8zjTrOn3s"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2015-01-11T11:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "32455724",
                        "start": 70,
                        "username": "jmacina"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "554236910110261249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @jmacina https://t.co/wiJnzPnGoB"
        },
        {
            "author_id": "152668399",
            "created_at": "2015-01-11T11:17:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9657057,
                        -7.14676411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1991a548920f6e5d"
            },
            "id": "554235687902662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio a seca do sert\u00e3o, existem as belezas de Deus.  ;) @ Parque Estadual Pedra Da Boca http://t.co/jrpqPKKIuK"
        },
        {
            "author_id": "1558236624",
            "created_at": "2015-01-11T10:46:41.000Z",
            "id": "554227893996642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CadeAPorraDoSocoaboi \n#T\u00e1InundadoVemDeCaiaque\n#PegaMinhaRestinga @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha http://t.co/d0WUoruq09"
        },
        {
            "author_id": "320529495",
            "created_at": "2015-01-11T10:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5202809,
                        -23.77093038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "554227856386301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom Diaaaa ! *---* #S\u00f3Fui @ Parque Natural Municipal Estoril http://t.co/Z91Uu81h8g"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2015-01-11T10:28:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "554223220170448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e (@ Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais) https://t.co/ImqyWz8vqm"
        },
        {
            "author_id": "2887502896",
            "created_at": "2015-01-11T09:21:02.000Z",
            "id": "554206339715858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking ate as torres do Parque Nacional Torres del Paine, no Chile. Esse lugar \u00e9 c\u00eanico!\u2026 http://t.co/llfgOCp275"
        },
        {
            "author_id": "53775984",
            "created_at": "2015-01-11T08:16:14.000Z",
            "id": "554190030336692226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buddies / Parceiros @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada http://t.co/AoH6FG2M0L"
        },
        {
            "author_id": "112753798",
            "created_at": "2015-01-11T04:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1257823,
                        -19.9302836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "554130466551635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou ficar tranquila no parque municipal\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "49092737",
            "created_at": "2015-01-11T03:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52023745,
                        -23.66356957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "554119668714049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u2600\ufe0f @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/rZe2duQ3oV"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-01-11T02:57:36.000Z",
            "id": "554109845457371137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travel: Our transportation in Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil http://t.co/u38FIUFAht"
        },
        {
            "author_id": "91896525",
            "created_at": "2015-01-11T02:37:55.000Z",
            "id": "554104892269539330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ow...quem anima amanh\u00e3 7 da manh\u00e3 no parque municipal fazer um rolezim seguido de harlem shake?"
        },
        {
            "author_id": "2887190715",
            "created_at": "2015-01-11T02:33:36.000Z",
            "id": "554103805873111042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores em Minas http://t.co/nhfSWoT0S9"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-11T02:01:43.000Z",
            "id": "554095783247884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/PVQ5BuXwby"
        },
        {
            "author_id": "14558231",
            "created_at": "2015-01-11T01:47:19.000Z",
            "id": "554092156802314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CNSPNot\u00edcias - Voc\u00ea sabia? - 10 de janeiro de 2015 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u ~ Jornalista... http://t.co/tAS8SZSgsZ"
        },
        {
            "author_id": "90022052",
            "created_at": "2015-01-11T01:10:40.000Z",
            "id": "554082933792055297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol na Serra da Canastra. ... @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/FlUS2GpykJ"
        },
        {
            "author_id": "87560799",
            "created_at": "2015-01-11T00:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "554073738753241090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 120 - Parque Nacional da Chapada dos Veadeir: http://t.co/mfEjZgCrIL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1454169943",
            "created_at": "2015-01-11T00:19:27.000Z",
            "id": "554070045102731269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Metade,minha casa, Parque Nacional??"
        },
        {
            "author_id": "55869471",
            "created_at": "2015-01-11T00:10:32.000Z",
            "id": "554067801334644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta vou subir a Pedra Grande no Parque Estadual \"Deserto\" Serra da Cantareira"
        },
        {
            "author_id": "400894517",
            "created_at": "2015-01-10T23:42:20.000Z",
            "id": "554060704899407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos em Itaituba no Par\u00e1, cidade sede do projeto e do Parque nacional da Amaz\u00f4nia, onde j\u00e1 estamos em fase... http://t.co/vggsHBO4F6"
        },
        {
            "author_id": "123948858",
            "created_at": "2015-01-10T23:40:30.000Z",
            "id": "554060244457127937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fizemos trilha no \"Parque Estadual Morro do Diabo\" em Teodoro Sampaio. Subimos em meio a mata at\u00e9 o\u2026 http://t.co/X7LvR8jk6e"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-01-10T23:38:12.000Z",
            "id": "554059662056632320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Rep\u00f3rter: leitor flagra invas\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Itapu\u00e3:  http://t.co/nzruE71c9P"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-01-10T23:33:20.000Z",
            "id": "554058439362904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Good News: Parque Estadual do Ibitipoca gera renda para moradores da regi\u00e3o\nhttp://t.co/0INPukNnf9 http://t.co/HOqXTdkR7R"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-01-10T23:02:08.000Z",
            "id": "554050588615258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/Sxofi0pekz"
        },
        {
            "author_id": "497230765",
            "created_at": "2015-01-10T22:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "84579550",
                        "start": 107,
                        "username": "tafixe"
                    }
                ]
            },
            "id": "554049605784981505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos S\u00e1 d\u00e1 a conhecer a magn\u00edfica paisagem do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/bJwQ6IhQUz v\u00eda @tafixe"
        },
        {
            "author_id": "36199064",
            "created_at": "2015-01-10T22:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5193448,
                        -25.58043212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "554048960403615745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque quem ta na chuva \u00e9 pra se molhar! Obrigada 2015! #cataratas @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/OmxKMyRzBW"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-10T22:53:11.000Z",
            "id": "554048337112866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheio de peixinhos \ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/oiBd27yzpo"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2015-01-10T22:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "48327541",
                        "start": 35,
                        "username": "LeandroNunesTi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "554047597720403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso com jacquemnunes e @leandronunesti no #parnaso #instalove @ Parque Nacional da Serra\u2026 http://t.co/VEC7HqP7x9"
        },
        {
            "author_id": "509386170",
            "created_at": "2015-01-10T22:45:52.000Z",
            "id": "554046493381115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Resgate suas for\u00e7as e se sinta bem\" ;) @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/PL7Q5wTYNb"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-01-10T22:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "554045892526096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um espet\u00e1culo! @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/b0N4mAUmDq"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2015-01-10T22:37:43.000Z",
            "id": "554044443318579200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Tal Viajar para o Parque Estadual do Ibitipoca? Parque florestal localizado no estado de Minas Gerais http://t.co/voBoEtguBG"
        },
        {
            "author_id": "53571722",
            "created_at": "2015-01-10T22:19:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233271,
                        -29.31310156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "554039877574987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/7xKk7HT6uP"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2015-01-10T22:15:05.000Z",
            "id": "554038746098958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de melhorias do Parque Municipal est\u00e3o paralisadas. Pessoas que utilizam o local para a pr\u00e1tica de esportes... http://t.co/Wgead5l2Xl"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2015-01-10T22:15:03.000Z",
            "id": "554038736762445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de melhorias do Parque Municipal est\u00e3o paralisadas. Pessoas que utilizam o local para a pr\u00e1tica de esportes reclamam das condi\u00e7\u00f5es..."
        },
        {
            "author_id": "2537275216",
            "created_at": "2015-01-10T22:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "554038087169216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/XFY7qoXh1a: Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "83223226",
            "created_at": "2015-01-10T22:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10048214,
                        -15.5783199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "554036343798792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/B6JbQFwKro"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-10T22:00:49.000Z",
            "id": "554035157880295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - ICMBio discute pesca artesanal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/rJFjPgFDfg"
        },
        {
            "author_id": "42147393",
            "created_at": "2015-01-10T21:59:48.000Z",
            "id": "554034901885136897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prezaaaaa.. Role top, trilha com cachoeira..\nValeu o sabad\u00e3o #cachoeira @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/VKs9UBB3t2"
        },
        {
            "author_id": "553966153",
            "created_at": "2015-01-10T21:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95129651,
                        -19.81864481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "554033135264862209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude0a\ud83d\ude4c #semfiltro @ Parque Estadual Do Sumidouro http://t.co/0zvvHuCrya"
        },
        {
            "author_id": "126495701",
            "created_at": "2015-01-10T21:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98141087,
                        -3.11049948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "554031561734369282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar de bike com o meu amor\u2661 (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/3jS8v8Pzb8"
        },
        {
            "author_id": "49092737",
            "created_at": "2015-01-10T21:39:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52023745,
                        -23.66356957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "554029683650875393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/LKtFt9PRj2"
        },
        {
            "author_id": "165788918",
            "created_at": "2015-01-10T21:15:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5193448,
                        -25.58043212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "554023873810010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/h6zOVRGbQC"
        },
        {
            "author_id": "58286131",
            "created_at": "2015-01-10T21:02:14.000Z",
            "id": "554020412536135682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inove! Renove! Transforme! E que tudo de bom transborde! @ Parque Nacional de IBITIPOCA http://t.co/bSkhBO8cRr"
        },
        {
            "author_id": "2801955381",
            "created_at": "2015-01-10T20:30:28.000Z",
            "id": "554012419014795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 de janeiro de 2015 \u00e9 o dia em que o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 76 anos. Parab\u00e9ns por todos\u2026 http://t.co/yHCq8sGNQ3"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2015-01-10T20:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "554011376717676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/UnjhUB4HXU"
        },
        {
            "author_id": "424737311",
            "created_at": "2015-01-10T20:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.311105,
                        -22.85301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "554009794726871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comtinua\u00e7ao......\n#boanoite #like5like #instalike #cachoeira @ Parque Municipal da Cachoeira do Salto http://t.co/eMKFTYJ0Zk"
        },
        {
            "author_id": "78051150",
            "created_at": "2015-01-10T20:16:03.000Z",
            "id": "554008790882713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#summer #nofilter #xperia @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/Iows8htuOd"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2015-01-10T20:14:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "554008397956526081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr um pouco!  #SemHistoriaTriste (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/xB4PZBebb3"
        },
        {
            "author_id": "1972446907",
            "created_at": "2015-01-10T20:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06491478,
                        -15.56535793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "554006216532590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr agora aqui 10 km, vamos q vamos galera (@ Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/bj83b7OiQ7"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2015-01-10T20:05:04.000Z",
            "id": "554006027432378369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS \u2013 DOM (11/01) tem espet\u00e1culo Hist\u00f3rias de Medo na Biblioteca Parque Estadual  http://t.co/r8umb4nyWq #Rio #gratis"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2015-01-10T20:02:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "554005398949482497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Teres\u00f3polis. http://t.co/ijvoGYwHg0"
        },
        {
            "author_id": "61611404",
            "created_at": "2015-01-10T20:00:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50886472,
                        -27.72616462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "554004813533294593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf34 @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/YZryrrlFGF"
        },
        {
            "author_id": "54567937",
            "created_at": "2015-01-10T19:59:23.000Z",
            "id": "554004597644468226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, 76 anos nos brindando com um espet\u00e1culo da m\u00e3e natureza! http://t.co/Kdfx7ENxO8"
        },
        {
            "author_id": "986977800",
            "created_at": "2015-01-10T19:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554003765460611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais louca, por\u00e9m, a melhor \u2764 (own que fofa eu) \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #proibidoproibir @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/93my4eKD7m"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-01-10T19:48:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "554001784705146881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E bora treinar! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/JvmnZhQKHd"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-10T19:47:33.000Z",
            "id": "554001619504070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio S\u00e3o Francisco @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/YfkzQF6ZnM"
        },
        {
            "author_id": "465790618",
            "created_at": "2015-01-10T19:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.57938811,
                        -22.88115709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "553997355952119809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 \u00e9 apaixonada @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/BWvZASh6bm"
        },
        {
            "author_id": "456953934",
            "created_at": "2015-01-10T19:30:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "553997302420217857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/2RKMSZRofH"
        },
        {
            "author_id": "329869203",
            "created_at": "2015-01-10T19:26:08.000Z",
            "id": "553996229802463232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU QUERO IR NO PARQUE MUNICIPAL NAO PODE SER MEUS AMIGOS S\u00d3 PENSAM EM PRAIA MAS CARVALHO MORAM  BEM EM FRENTE"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-10T19:16:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "553993703808053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf34\ud83d\udea3 (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/9GIYJsnMua http://t.co/QOlM8aCxCd"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2015-01-10T19:15:46.000Z",
            "id": "553993618638512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cerca determina os limites do Parque Natural Municipal da Taquara. A placa \u00e9 clara: manancial destinado a... http://t.co/kNhlhpDnv0"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-01-10T19:15:22.000Z",
            "id": "553993521657839617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena ir pessoal \nMeu primeiro est\u00e1gio http://t.co/XZaQKgeyE0"
        },
        {
            "author_id": "2740962111",
            "created_at": "2015-01-10T19:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87332561,
                        -23.49702253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "553990935940726785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\n    #BoaTarde @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/7WuVdlpNke"
        },
        {
            "author_id": "456953934",
            "created_at": "2015-01-10T19:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "553989961100582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/5EPbUFHkra"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-01-10T19:00:01.000Z",
            "id": "553989658829271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embaixador da Alemanha visita a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional de Anavilhanas (AM) http://t.co/FsqEGEdfWF http://t.co/OK0u4C4Z23"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2015-01-10T18:56:17.000Z",
            "id": "553988717904691203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia \ud83c\udf05\ud83c\udf1e#cachoeira #niver http://t.co/k3e0rVUujQ"
        },
        {
            "author_id": "60775419",
            "created_at": "2015-01-10T18:46:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "553986322688647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "About yesterday #IguassuFalls #Sol #Calor #Top @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/mpzuAdUiFN"
        },
        {
            "author_id": "53957217",
            "created_at": "2015-01-10T18:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.553025,
                        -22.77417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "553986127443808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso ter coragem e aprender a voar. @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os http://t.co/SIZarSUaw0"
        },
        {
            "author_id": "2617235727",
            "created_at": "2015-01-10T18:34:23.000Z",
            "id": "553983206668918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/8njNKmPzEG"
        },
        {
            "author_id": "2597463514",
            "created_at": "2015-01-10T18:29:03.000Z",
            "id": "553981863132676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passa a vis\u00e3o (@ Parque Municipal Prof. Am\u00edlcar Viana Martins) https://t.co/51jK1YEr3f http://t.co/gqb4Qzzndn"
        },
        {
            "author_id": "2388211",
            "created_at": "2015-01-10T18:26:23.000Z",
            "id": "553981190982877185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coment\u00e1rios r\u00e1pidos sobre a Biblioteca Parque Estadual.\n\nPOSITIVOS:\n\n- Atividades infantis: a equipe \u00e9 muito pre... http://t.co/dq9zyyFiIh"
        },
        {
            "author_id": "49173325",
            "created_at": "2015-01-10T18:26:14.000Z",
            "id": "553981154723106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf34\ud83c\udf35\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/KUjVgPlqXx"
        },
        {
            "author_id": "2388211",
            "created_at": "2015-01-10T18:15:50.000Z",
            "id": "553978537066397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coment\u00e1rios r\u00e1pidos sobre a Biblioteca Parque Estadual.\n\nPOSITIVOS:\n\n- Atividades infantis: a equipe \u00e9 muito prestativa, simp\u00e1tica e sabe..."
        },
        {
            "author_id": "1260541106",
            "created_at": "2015-01-10T18:14:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9252503,
                        -21.7224446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "553978315766509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo lindo, mas muito cansativo \ud83d\ude0d\ud83c\udf1e\ud83d\ude25\nParque estadual do ibitipoca http://t.co/YjxUfcmLt2"
        },
        {
            "author_id": "2867394441",
            "created_at": "2015-01-10T18:05:06.000Z",
            "id": "553975837192900609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/z0InoOmL1f"
        },
        {
            "author_id": "972423870",
            "created_at": "2015-01-10T18:00:03.000Z",
            "id": "553974567489007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserve um dia no seu roteiro para curtir o Parque Municipal onde voc\u00ea encontrar\u00e1 tudo em um lugar s\u00f3: banho... http://t.co/7SYqLr6joh"
        },
        {
            "author_id": "137025785",
            "created_at": "2015-01-10T17:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.14410444,
                        -22.45328328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "553973973294534659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias. \ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/YIlTnne3NI"
        },
        {
            "author_id": "137025785",
            "created_at": "2015-01-10T17:50:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.14410444,
                        -22.45328328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "553972104912445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias. \ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/QIyeSDLP21"
        },
        {
            "author_id": "54442398",
            "created_at": "2015-01-10T17:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1299799872946802694",
                        "start": 0,
                        "username": "Phellippe_"
                    }
                ]
            },
            "id": "553970822671781889",
            "in_reply_to_user_id": "66056350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Phellippe_ percebi isso ao entrar no parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "137025785",
            "created_at": "2015-01-10T17:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.14410444,
                        -22.45328328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "553968776186974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias. \ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/C4DtMRsZNa"
        },
        {
            "author_id": "38468528",
            "created_at": "2015-01-10T17:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "553968627024920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ali e j\u00e1 volto! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/f1xtvcbkjz"
        },
        {
            "author_id": "2321322103",
            "created_at": "2015-01-10T17:31:47.000Z",
            "id": "553967450505883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#76anosdoParqueNacionaldoIgua\u00e7u vida longa so Parque Nacional...que protege as quedas do rio Igua\u00e7u! http://t.co/vyaCsNcW6L"
        },
        {
            "author_id": "338768299",
            "created_at": "2015-01-10T17:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.3231794,
                        -22.6829361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "662d762742e4cb13"
            },
            "id": "553967317454188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca, Mirante Dona Marta http://t.co/RF4z5jEjWV"
        },
        {
            "author_id": "218517266",
            "created_at": "2015-01-10T17:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1059133694076731392",
                        "start": 0,
                        "username": "Davii_Mello"
                    }
                ]
            },
            "id": "553965271556587520",
            "in_reply_to_user_id": "750295500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davii_mello parque municipal, 14h HEUEHEU fechouuuuu!"
        },
        {
            "author_id": "36228664",
            "created_at": "2015-01-10T17:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452068,
                        -19.92453835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "553963998094192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH com cheiro de Par\u00e1! \ud83d\udc9c @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/6ubhHGw2fb"
        },
        {
            "author_id": "2971581041",
            "created_at": "2015-01-10T17:15:34.000Z",
            "id": "553963370517639170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pWHbutaXUc"
        },
        {
            "author_id": "228905919",
            "created_at": "2015-01-10T17:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.18310965,
                        14.77020492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "553961955963441153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Solol\u00e1 in Solol\u00e1 http://t.co/wQs5efcmy5"
        },
        {
            "author_id": "51029662",
            "created_at": "2015-01-10T17:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "553961427221086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/mSA2W4aNpl"
        },
        {
            "author_id": "85977181",
            "created_at": "2015-01-10T17:01:42.000Z",
            "id": "553959880974139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal Edmundo Zanoni #Atibaia http://t.co/sxkJ1srhre"
        },
        {
            "author_id": "42490947",
            "created_at": "2015-01-10T16:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233271,
                        -29.31310156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "553957430199984129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me lembrem de nunca mais tentar descer e subir 28468292 degraus @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Lj04Juessz"
        },
        {
            "author_id": "457644239",
            "created_at": "2015-01-10T16:43:43.000Z",
            "id": "553955355135197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 76 anos http://t.co/Y9mDcNTFWl - noticias Band"
        },
        {
            "author_id": "176907195",
            "created_at": "2015-01-10T16:35:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "553953334428962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/3BSdWbhF5E"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ale_espn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ale_espn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ale_espn"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pato Branco, Brasil",
                "id": "72db166622a36a3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraipaba, Brasil",
                "id": "ce8d288937a6d969",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Real, Brasil",
                "id": "23674f06f3b41d86",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
                "id": "018f1cde6bad9747",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Toluca, M\u00e9xico",
                "id": "7027ba8eb532eb33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil",
                "id": "1672d83ec40c4f05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita, Brasil",
                "id": "1991a548920f6e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bananal, Brasil",
                "id": "662d762742e4cb13",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "115234110",
                "name": "Deisy Barcelos",
                "username": "deisybarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157861244",
                "name": "BBMSA",
                "username": "bbmsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343474446",
                "name": "Rodrigo de Souza",
                "username": "rodrigosouzaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555114917",
                "name": "Hojegoias",
                "username": "Hojegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423003048",
                "name": "hojesergipe",
                "username": "hojesergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633802409",
                "name": "HojeDF",
                "username": "HojeDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555020627",
                "name": "Hojealagoas",
                "username": "HojeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489324952",
                "name": "pernambucohoje",
                "username": "pernambucohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697839380",
                "name": "hojeminas",
                "username": "hojeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426210154",
                "name": "Hoje Rio de Janeiro",
                "username": "riohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842449639",
                "name": "Hemerson Ribeiro",
                "username": "hojerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555104194",
                "name": "Hojeparana",
                "username": "Hojeparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900988397",
                "name": "BrasilMultas.com.br",
                "username": "BrasilMultas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555134262",
                "name": "Hojepara",
                "username": "HojePA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481230815",
                "name": "Tocantins Hoje",
                "username": "TocantinsHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327699165",
                "name": "poly",
                "username": "polyaani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874389739",
                "name": "Fabio Chabaribery",
                "username": "fchabaribery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487003632",
                "name": "Rio Web TV",
                "username": "RioWebTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96163897",
                "name": "Guilherme Nucci",
                "username": "GSNUCCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37280094",
                "name": "FERNANDO FERNANDES",
                "username": "qomolagma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800051050",
                "name": "Time Drive",
                "username": "TimeDrive1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37929603",
                "name": "Leonardo Bertozzi",
                "username": "lbertozzi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887763530",
                "name": "angelcrisange",
                "username": "angelcrisange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2257812661",
                "name": "Central Assessoria",
                "username": "CentralAssesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2317847515",
                "name": "\u1d18\u1d00\u0280\u1d1c",
                "username": "manuticiap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908388855862226945",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8e\ud835\udd92 \ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd8b",
                "username": "JimmyFucker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322779470",
                "name": "Jorge Alex",
                "username": "JotalexJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101089900",
                "name": "Miguel Lopez",
                "username": "Leorrojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63256846",
                "name": "Vanize Claussen",
                "username": "VanizeCorradini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614266790",
                "name": "joel martins lopes",
                "username": "lopesbatera2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235313022",
                "name": "Luiza \ud83e\udddc",
                "username": "crlluiza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288987214",
                "name": "Carol",
                "username": "Caroliiis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406419484",
                "name": "eric",
                "username": "thxnderfuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73429972",
                "name": "C N M",
                "username": "portalcnm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2973574684",
                "name": "Ant\u00f3nio Cesar",
                "username": "Antoniocesar_33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243713870",
                "name": "Alessandra Karla",
                "username": "aleekarlaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67108313",
                "name": "DUILIO AMARAL",
                "username": "DUILIOAMARAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580725735",
                "name": "Continental Inn Htl",
                "username": "ContinentalInnH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786089",
                "name": "Emerson",
                "username": "emerson1886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80431848",
                "name": "Fred Santana",
                "username": "Freddie_Sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694527542",
                "name": "ETC_Fliarax\u00e1",
                "username": "ETC_FLIAX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69050636",
                "name": "Twitteiros Culturais",
                "username": "ETC_Sampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168634489",
                "name": "ETC Bienal",
                "username": "ETC_Bienal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155945710",
                "name": "REDEMIS",
                "username": "REDEMIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81700726",
                "name": "@GEL_SME #gelsme",
                "username": "LeituraSME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309246386",
                "name": "Biblioteca Escolar",
                "username": "BEM_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51245459",
                "name": "SPEL",
                "username": "estadoleitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729927885",
                "name": "Ra1ssa",
                "username": "Ra1ssap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141644719",
                "name": "\u96c5\u2077 ~",
                "username": "AnotherYaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164994448",
                "name": "viagemja",
                "username": "viagemja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284531485",
                "name": "Roteiro Baby",
                "username": "Roteirobaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17430158",
                "name": "Hijo de la M\u00e1quina",
                "username": "hijodelamaquina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028394366",
                "name": "Phael",
                "username": "PretoNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36893793",
                "name": "Breno de Ara\u00fajo",
                "username": "Baraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127266471",
                "name": "Drica",
                "username": "dricanotuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326345787",
                "name": "Raimundo Oliveira",
                "username": "rai_oliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556716327",
                "name": "Eliton Souza",
                "username": "elitonsouza_jf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51451385",
                "name": "Leonardo Llancam\u00e1n M",
                "username": "leollm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14638581",
                "name": "BioBioChile",
                "username": "biobio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "891524988",
                "name": "Daniel Grajales T.",
                "username": "DanielGrajalest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341167124862160896",
                "name": "Lininho",
                "username": "lininhonovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347553251",
                "name": "Monyka Wanto",
                "username": "MonykaWanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535039832",
                "name": "Sheila Dias",
                "username": "sheilagsdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55709577",
                "name": "Schneider L Ferreira",
                "username": "schneiderlf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13033692",
                "name": "luisa",
                "username": "luhsmile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36350001",
                "name": "Williams Tanimura",
                "username": "wtanimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15867573",
                "name": "wesleyledi",
                "username": "wesleyledi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225494085",
                "name": "Jose Crispim",
                "username": "j_crispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53190090",
                "name": "Marina Alves",
                "username": "mariinaoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448148789",
                "name": "Mayko Jhonata",
                "username": "Maykojh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967139300",
                "name": "semgoias",
                "username": "semgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327424792",
                "name": "Ana Rodrigues",
                "username": "anap9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417531918",
                "name": "=Ra\u03b0\u03b9\u00f8\u00d1\u2202=",
                "username": "raulonapuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927237027",
                "name": "Marcus",
                "username": "marcusvgler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006114",
                "name": "Dany",
                "username": "_Daniii87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2422791799",
                "name": "Muevetecars",
                "username": "muevetecars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54237854",
                "name": "Claiton",
                "username": "ClaitonSerafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162696122",
                "name": "Maria Clara Castro",
                "username": "ceudemariaclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501044760",
                "name": "Camilla Madeira",
                "username": "camilla_madeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224339754",
                "name": "Diego De la Paz",
                "username": "Diegodelapaz10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961392468",
                "name": "De Almeida",
                "username": "tr1unf4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298522260656128",
                "name": "Beatriz Castro \ud83d\udd25",
                "username": "btrzxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1160977106",
                "name": "Wanderson Marinho",
                "username": "wandersonpsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170120660",
                "name": "Patr\u00edcia Medeiros \ud83c\udf40",
                "username": "Patymedeiiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95944443",
                "name": "Joede Cruciti",
                "username": "joedecruciti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473474",
                "name": "Portal Stylo",
                "username": "PortalSTYLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197800876",
                "name": "pflkwy",
                "username": "pflkwy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601549416",
                "name": "Andre Ramirez",
                "username": "AndreRamirezD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9524972",
                "name": "Jade Maranh\u00e3o no Cear\u00e1 \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "jademaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57723925",
                "name": "Francisco BFR",
                "username": "oifrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158168349",
                "name": "Maria batalh\u00e3o",
                "username": "BibiaSunshine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23318603",
                "name": "GUIA DO ATOR",
                "username": "guiadoator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444357850",
                "name": "Ip\u00ea Auto Pe\u00e7as",
                "username": "ipeautopecas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242942007",
                "name": "Dj Juninho Portugal",
                "username": "cabarezeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58121349",
                "name": "Urubu na Veia",
                "username": "urubunaveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819993342",
                "name": "Carol Gir\u00e3o",
                "username": "eicarolinds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82611530",
                "name": "Wagner Cabral",
                "username": "wagner_cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102982172",
                "name": "Paragua\u00e7u Volkswagen",
                "username": "vwparaguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2258414822",
                "name": "Willian Lima",
                "username": "Willianklg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379315906",
                "name": "Daniela Kapler",
                "username": "danikapler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14385055",
                "name": "VISIT FLORIDA",
                "username": "VISITFLORIDA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152609188104810496",
                "name": "desativado",
                "username": "bandtvdeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41449419",
                "name": "Cepam",
                "username": "Cepam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237277091",
                "name": "Prefeitura Jundia\u00ed",
                "username": "cidadedejundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488032789",
                "name": "WA Interc\u00e2mbio",
                "username": "waintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259730046",
                "name": "Bruno Ricardo de Bri",
                "username": "brunoricardorpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145851709",
                "name": "Talisson Salgado",
                "username": "Tatonsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58669470",
                "name": "Pier Viagens",
                "username": "PierViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61248603",
                "name": "Leo Rodolfo Schmitz",
                "username": "leo_schmitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196271777",
                "name": "Thiago Campos",
                "username": "thiago_pig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44225851",
                "name": "@barbaraprado",
                "username": "DraBarbarella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63975122",
                "name": "L\u00edgia Teixeira",
                "username": "LigiaTex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958297010",
                "name": "Santa Cruz",
                "username": "SantaCruzRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194751065",
                "name": "Father, Son and House Of Gucci \ud83e\udd0c",
                "username": "zshshejej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951187087",
                "name": "Blog Camar\u00e3o Seco",
                "username": "BlogCamarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147025966",
                "name": "Alexis Malavolta",
                "username": "AlexisMalavolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41452497",
                "name": "Denis Cleto",
                "username": "decleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129914921",
                "name": "Vila Kalango",
                "username": "vilakalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783186491",
                "name": "Leide 27.654",
                "username": "leide27654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91805188",
                "name": "Danilson Nascimento",
                "username": "dancnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227361884",
                "name": "All Brazil Tours",
                "username": "AllBrazilTours1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150091908",
                "name": "Nathan",
                "username": "nvcvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146351504",
                "name": "Flavia Pitinini",
                "username": "flaviapitinini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751004381",
                "name": "Alagoas Boreal",
                "username": "alagoasboreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51077486",
                "name": "Beto Amorim",
                "username": "bettoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230273032",
                "name": "cleiton almeida beta",
                "username": "cleitonbah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364625092",
                "name": "Guia Irlanda",
                "username": "Guia_Irlanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354872433",
                "name": "Gustavo henrique",
                "username": "sharkill157",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78037606",
                "name": "Nautika",
                "username": "nautikalazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43616892",
                "name": "Amadeu F. Lopes",
                "username": "AmadeuFLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338112068",
                "name": "Monik Miranda",
                "username": "MonikBSMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2974409643",
                "name": "Mi Rincon Favorito",
                "username": "paisajefavorito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149157245",
                "name": "Jonata Freitas",
                "username": "jonatalfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398910456",
                "name": "Limatur Viagens e Eventos",
                "username": "limaturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606283916",
                "name": "Anna Maria Amorim",
                "username": "ajtamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454043785",
                "name": "TuGuiaEnChiangMai",
                "username": "TuChiangMai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43939899",
                "name": "Pilot on Board \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9",
                "username": "Piloting_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302159926",
                "name": "brian johnson",
                "username": "brianjohnson77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189750688",
                "name": "Elsa MC",
                "username": "el5ita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32718938",
                "name": "Pedr\u00e3o",
                "username": "Pedrohisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85981583",
                "name": "\u26ab\ud83d\udd34Wendel \ud83c\udf0a",
                "username": "wendelninheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614342433",
                "name": "fernando teodoro",
                "username": "fernandoteodo19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349276251",
                "name": "Caroline",
                "username": "CarolineBSilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424078364",
                "name": "beatriz",
                "username": "bwatrizffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1863149582",
                "name": "nicolle",
                "username": "itsclmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955875068",
                "name": "Oksana Guerra",
                "username": "TokaokiGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820029608",
                "name": "Gabriella",
                "username": "GabiMCardoso__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066590048",
                "name": "K.B",
                "username": "kesiaborges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890846345",
                "name": "Andr\u00e9s Ag\u00fcero \uf8ff",
                "username": "an_aguero07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130171783",
                "name": "Luiza Almeida",
                "username": "Luizalmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210957708",
                "name": "Lica",
                "username": "alicenasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382710754",
                "name": "Sarah",
                "username": "_gomessarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914098244",
                "name": "Aline Braz",
                "username": "sevenp55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722710322",
                "name": "\u00c9 o ChapaChapa",
                "username": "jpmorier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385405080",
                "name": "Netho Fake com Th",
                "username": "NethoSchultz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257616832",
                "name": "Milanne \ud83c\udf35",
                "username": "bb_miih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139288004",
                "name": "Diogo Barbosa",
                "username": "Diogobbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129555485",
                "name": "Majo",
                "username": "majokatrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55240651",
                "name": "S\u00e1varina",
                "username": "sabrina_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193827878",
                "name": "R a f i n h a \u265b",
                "username": "Rafinhamoleke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137110755",
                "name": "Raquel",
                "username": "Colol_74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24890705",
                "name": "M\u00e1rcia Guimar\u00e3es",
                "username": "ComunicaPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511772570",
                "name": "\ud83c\udf0a TRI DA LIBERTA \ud83d\udc0b",
                "username": "GeorgeHarold9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182537421",
                "name": "na",
                "username": "_naalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158414858",
                "name": "Fabricio Ragazzoni",
                "username": "fabricioragaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274741671",
                "name": "julha",
                "username": "mjuliadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90332548",
                "name": "Oscar Sierra",
                "username": "oscarfit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98899057",
                "name": "Mary.Carvalho",
                "username": "mary_carvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170004186",
                "name": "Aline",
                "username": "alinepantergirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45683472",
                "name": "Marcello Bahouth",
                "username": "MarcelloBahouth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69261141",
                "name": "Jackson Fernandes",
                "username": "jojafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53282139",
                "name": "Gianfranco Cinelli",
                "username": "giantv8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30128003",
                "name": "Dani",
                "username": "dvrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464292817",
                "name": "Bruna St\u00e9fane",
                "username": "Sem_Famaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1579080476",
                "name": "Patrick Carvalho",
                "username": "_patrickbob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48997507",
                "name": "gaston ruas",
                "username": "Gastonruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426626336",
                "name": "tammy",
                "username": "ollgorda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64329105",
                "name": "J\u00falia Tordeur",
                "username": "juliatordeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946011657",
                "name": "Rafa Barra Amaral",
                "username": "rafabarrra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259338384",
                "name": "Jair Andr\u00e9 Berres",
                "username": "jairandre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83137177",
                "name": "Lumax  Azevedo",
                "username": "lumaxazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438469125",
                "name": "De Gra\u00e7a Eu Vou",
                "username": "degracaeuvou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77349021",
                "name": "Pol\u00edcia Felix",
                "username": "paulinhatristex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395654709",
                "name": "Amanda Cruz",
                "username": "AmandaCruz40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177680750",
                "name": "Ge\u00f1o Casta\u00f1eda.",
                "username": "GenoCas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120961918",
                "name": "Carolis",
                "username": "oivemk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26579132",
                "name": "Costamar.com Per\u00fa",
                "username": "costamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745001162",
                "name": "yonc\u00e9",
                "username": "zezi_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193308436",
                "name": "El\u00f4 Castro",
                "username": "EloCastros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720303",
                "name": "Mendes da Nay \u2661",
                "username": "profabin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221157172",
                "name": "Eduardo Louren\u00e7o",
                "username": "eduardolourenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276992460",
                "name": "Gelly",
                "username": "blogdagelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227525",
                "name": "Ma\u00edra Silva \u2728",
                "username": "maay_chavez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51029662",
                "name": "Coach Adriana Ara\u00fajo",
                "username": "adrianakmzero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185333182",
                "name": "doce amor dif\u00edcil",
                "username": "cironhand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253833228",
                "name": "donadel overseas",
                "username": "lailadonadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925478796",
                "name": "Samuk Ferreira",
                "username": "SamukF97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570246023",
                "name": "Bianca",
                "username": "rsbianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68429473",
                "name": "\u03c0tecomartins",
                "username": "teco_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228324779",
                "name": "Renato Garcia",
                "username": "rto_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155762658",
                "name": "NABRU",
                "username": "bmarinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868863559",
                "name": "PVRIS Brasil",
                "username": "PVRISBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179190858",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e-\ud83c\udd42\ud83c\udd34 \ud83d\udc33",
                "username": "daniel_humber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127239353",
                "name": "DB Sonoriza\u00e7\u00e3o",
                "username": "dbsonorizacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886186412",
                "name": "ISF Portugal",
                "username": "ISF_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369406540",
                "name": "Ray Alc\u00e2ntara",
                "username": "alcantara_rayy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616142546",
                "name": "Ju",
                "username": "jubrgs23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216040390",
                "name": "Noel Jr. Oficial (MANIHGXLD MC)",
                "username": "Manigoldmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317149383",
                "name": "Tavin",
                "username": "9tavin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130893455",
                "name": "Joseph",
                "username": "JoePenna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45362232",
                "name": "Maurivan Braz",
                "username": "maurivansb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1724164111",
                "name": "Isto \u00e9 Sergipe",
                "username": "IstoESergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414115010",
                "name": "Lorena Ribeiro \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "Lore_Ribeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15073198",
                "name": "Valdinei dos Santos",
                "username": "valdineisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35959813",
                "name": "Z\u00fcrich News",
                "username": "ZHnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69997034",
                "name": "Tania Anciens",
                "username": "anciens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46266837",
                "name": "Black Ghost",
                "username": "Thami_FAIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144705568",
                "name": "\u2654 Juliana Arantes \u2654",
                "username": "Juu_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36781987",
                "name": "Rud\u00e1 Ricci",
                "username": "rudaricci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73899136",
                "name": "Carmen Khnychala",
                "username": "mcarmenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225933046",
                "name": "We Braga",
                "username": "webraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725710938326859780",
                "name": "Jos\u00e9 Santos",
                "username": "Jose5antos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628538920",
                "name": "samuel silva",
                "username": "ssilvas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950575975",
                "name": "Hamilton Baldoino",
                "username": "HamiltonBaldoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380616074",
                "name": "Felipe Patury",
                "username": "FelipePatury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "529374219",
                "name": "RIC Technology",
                "username": "RIC_Technology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222434630",
                "name": "Os Tibetanos",
                "username": "OsTibetanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32455724",
                "name": "John Macina [Feike]",
                "username": "jmacina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152668399",
                "name": "Kamilla Martiniano",
                "username": "kamillam1996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558236624",
                "name": "cassio",
                "username": "lucasksio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320529495",
                "name": "Thain\u00e1 \u2728",
                "username": "Thaina_Santtoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887502896",
                "name": "DayTrippers",
                "username": "Daytrippersbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53775984",
                "name": "Alberto Andrich",
                "username": "Al_Andrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112753798",
                "name": "brubs.",
                "username": "putsbrubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49092737",
                "name": "deco peteleco",
                "username": "_andreolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91896525",
                "name": "Felipe Ara\u00fajo",
                "username": "felipeflokus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887190715",
                "name": "Revista Vis\u00f5es Urban",
                "username": "visoesurbanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44253682",
                "name": "Beto Bonfatti",
                "username": "betobonfatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14558231",
                "name": "Jornalista Sylvio Micelli",
                "username": "micelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022052",
                "name": "Aline Bauer Fischer",
                "username": "AlineLibelula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87560799",
                "name": "Marcos Calvet",
                "username": "MarcosCalvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454169943",
                "name": "J\u00e9ssika Cardoso",
                "username": "xpimentinhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55869471",
                "name": "Henrique",
                "username": "henriquecsbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400894517",
                "name": "JanioFelixFilho",
                "username": "JanioFelixFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123948858",
                "name": "Marga",
                "username": "artesdamarga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "497230765",
                "name": "DandoLaCara!!!",
                "username": "Cadena_Pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84579550",
                "name": "tafixe",
                "username": "tafixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36199064",
                "name": "Nay Medeiros",
                "username": "nayimedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509386170",
                "name": "Nath\u00e1lia",
                "username": "_Nathaliasn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53571722",
                "name": "Kynnie",
                "username": "kynnieoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2537275216",
                "name": "Aline Leite \u2728",
                "username": "allineleite_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83223226",
                "name": "O drico",
                "username": "azambonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42147393",
                "name": "Vinicius",
                "username": "vinilucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553966153",
                "name": "FARIA",
                "username": "oliviafaria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126495701",
                "name": "Mel",
                "username": "lauriemelany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165788918",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "lehellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58286131",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "monicails",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801955381",
                "name": "Tripin Tour",
                "username": "TripinTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424737311",
                "name": "David Trevini\u2122",
                "username": "dehtrevini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78051150",
                "name": "May",
                "username": "alves_mayara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972446907",
                "name": "Alvino Ca\u00e7ambas",
                "username": "CpaTaxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61611404",
                "name": "Donato Milanez Matos",
                "username": "donatomilanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54567937",
                "name": "O'neill Callado",
                "username": "Oneill60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986977800",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "Vitoriajanice_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465790618",
                "name": "letissia",
                "username": "meticialaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456953934",
                "name": "Flavicha2012",
                "username": "Flavicha2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329869203",
                "name": "\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude5a\ud835\ude61",
                "username": "thatswhatlikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740962111",
                "name": "Lilah Silva",
                "username": "LilahLilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169507629",
                "name": "Tharcisio Liro",
                "username": "tharcisioliro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60775419",
                "name": "lipe",
                "username": "LipeDoCeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53957217",
                "name": "Priscilla Almeida",
                "username": "priih_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617235727",
                "name": "Daniel Cardoso de Morais",
                "username": "emporiophotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597463514",
                "name": "Paulo Sousa",
                "username": "MermoEu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388211",
                "name": "Raphael Perret",
                "username": "rperret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173325",
                "name": "Pedro Neves",
                "username": "pedrao_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260541106",
                "name": "Lorraine",
                "username": "lolas_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867394441",
                "name": "jayzito",
                "username": "jeisonmiranda22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972423870",
                "name": "Visite Hungria",
                "username": "VisiteHungria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137025785",
                "name": "Fernanda",
                "username": "_garciafe21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54442398",
                "name": "Marcio Valle",
                "username": "marciodovalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299799872946802694",
                "name": "Phellippe",
                "username": "Phellippe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38468528",
                "name": "Cintia M. Bernardes",
                "username": "CintiaBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321322103",
                "name": "\ud83d\udea9 \ud83d\udea9Wilma",
                "username": "wilma_rangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338768299",
                "name": "E G L E  \u269c",
                "username": "Egls_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218517266",
                "name": "Emo no pagod\u00e3o",
                "username": "lauretpls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059133694076731392",
                "name": "Davi",
                "username": "Davii_Mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36228664",
                "name": "Bravinha",
                "username": "bravim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971581041",
                "name": "Christiano J. Jabur",
                "username": "christianojabur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228905919",
                "name": "Joshua Letona",
                "username": "JoshLetona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85977181",
                "name": "Fabio Hideo Isoda",
                "username": "nipo_luso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42490947",
                "name": "log",
                "username": "log4ritmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457644239",
                "name": "Noticias",
                "username": "noticiaCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176907195",
                "name": "Fernanda",
                "username": "nandaarmentano",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "555029218086903808",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rhtpa3ltnkrlx73lavrzqyberq0t",
        "oldest_id": "553953334428962816",
        "result_count": 498
    }
}