{
    "data": [
        {
            "author_id": "37092188",
            "created_at": "2017-10-22T19:45:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.75,
                        -27.1167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cd3794eb6427a07"
            },
            "id": "922187175894142982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na Floresta Nacional, em Guatambu/SC, com meu parceiro Gustavo. #Domingo #MTB #XCM #BTT\u2026 https://t.co/rgbeqgtiOz"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-22T19:33:25.000Z",
            "id": "922184132997902337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na Chapada dos Veadeiros atingem mais 30 mil hectares do Parque Nacional\nhttps://t.co/gzPly0OrKI"
        },
        {
            "author_id": "14206538",
            "created_at": "2017-10-22T19:30:06.000Z",
            "id": "922183297815535617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd25 O BRASIL E O MUNDO TEM QUE SABER \ud83d\udd25\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros finalmente foi\u2026 https://t.co/7bgjYO2tU6"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2017-10-22T19:28:23.000Z",
            "id": "922182867710509061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10833,
                "quote_count": 1056,
                "reply_count": 252,
                "retweet_count": 3506
            },
            "text": "Momento exato em que a baleia encalhada hoje na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo/RJ foi salva \ud83d\udc0b\ud83d\udc0b\ud83d\udc0b\ud83d\udc33\ud83d\udc33\ud83d\udc33 https://t.co/UhstQndn26"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2017-10-22T19:22:30.000Z",
            "id": "922181387096117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandios continuam a castigar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/dATpQo0RKM"
        },
        {
            "author_id": "54537319",
            "created_at": "2017-10-22T19:22:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "922181354888056833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/CeCJjVn8z3"
        },
        {
            "author_id": "176958672",
            "created_at": "2017-10-22T19:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "922178227170193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geografia \u00e9 o melhor curso, sim ou com certeza? haha \u2764\ud83c\udf0e\ud83c\udfd4 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/hYmZtgKfH3"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-10-22T19:01:00.000Z",
            "id": "922175976011739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino O Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/ZR1fjFQ0ek https://t.co/CsJjGexA0E"
        },
        {
            "author_id": "87522467",
            "created_at": "2017-10-22T18:59:34.000Z",
            "id": "922175613175287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "74265937",
            "created_at": "2017-10-22T18:52:41.000Z",
            "id": "922173883930816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM DEFESA DA LAGOA DE ITAIPU \n\nSegue a luta em defesa do Parque Estadual da Serra da Tiririca, da Reserva... https://t.co/cP2LhRgMEJ"
        },
        {
            "author_id": "308668599",
            "created_at": "2017-10-22T18:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "922167703779135489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo posso Naquele que me fortalece.\ud83d\udc4a em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/vN8tyTDXxd"
        },
        {
            "author_id": "81425300",
            "created_at": "2017-10-22T18:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "922166543777136641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/Y7XEZfbS4c"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2017-10-22T18:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "922163380047065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada mudou em... #AloBiel em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/22mFmSQi6Y"
        },
        {
            "author_id": "107095325",
            "created_at": "2017-10-22T17:46:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938324,
                        -19.935951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "922157103891955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc3b em Parque Municipal https://t.co/46B7wMM816"
        },
        {
            "author_id": "615515956",
            "created_at": "2017-10-22T17:34:00.000Z",
            "id": "922154079840800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas trilhas do Parque Nacional Torres del Paine, aos poucos, toda a natureza da regi\u00e3o e suas paisagens revelam... https://t.co/B27jgSLibh"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-10-22T17:02:54.000Z",
            "id": "922146254322356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Inc\u00eandios na Chapada dos Veadeiros atingem mais 30 mil hectares do Parque Nacional  https://t.co/R1hVCdTjns https://t.co/OyZWIViBFN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-22T17:01:19.000Z",
            "id": "922145856849051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1949022024",
            "created_at": "2017-10-22T16:53:44.000Z",
            "id": "922143949535445004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais #TRAP que os fortivos do Parque Nacional De Gorongosa!"
        },
        {
            "author_id": "2743105877",
            "created_at": "2017-10-22T16:50:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "922143239934640129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea do domingo \ud83d\udeb2 em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/qDo7du5eG5"
        },
        {
            "author_id": "148429981",
            "created_at": "2017-10-22T16:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "922141092946038789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, mais uma dessa viagem incr\u00edvel \ud83d\ude09 em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/wsmeuvzObZ"
        },
        {
            "author_id": "156418584",
            "created_at": "2017-10-22T16:38:35.000Z",
            "id": "922140137378607104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wonderful  \ud83d\ude0d em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/xQd9op9xkk"
        },
        {
            "author_id": "41915047",
            "created_at": "2017-10-22T16:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24638962,
                        -22.93783789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "922139750781382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kiss me with your eyelashes em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/csrUITpT2D"
        },
        {
            "author_id": "21248620",
            "created_at": "2017-10-22T16:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "922138912549609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pitanga, amor da minha vida(e da do meu paiz\u00e3o tamb\u00e9m) em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/fW4HkyJLxG"
        },
        {
            "author_id": "531227657",
            "created_at": "2017-10-22T16:29:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "922137804582346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/iOqtB6JEoV"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-10-22T15:58:18.000Z",
            "id": "922129997590081541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A AMAST, como membro do Conselho Gestor do Parque Nacional da Tijuca, se solidariza com a manifesta\u00e7\u00e3o promovida... https://t.co/Eihvl12FYL"
        },
        {
            "author_id": "67183907",
            "created_at": "2017-10-22T15:42:33.000Z",
            "id": "922126035012927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia no parque\u2122 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/5lMYp2iYSq"
        },
        {
            "author_id": "65986258",
            "created_at": "2017-10-22T15:28:42.000Z",
            "id": "922122548975996930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armamento foi apreendido pelos militares durante opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "81011629",
            "created_at": "2017-10-22T15:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "922122289612840962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#endomingados\ud83d\ude43 em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/DUh5uL6BZR"
        },
        {
            "author_id": "1514677104",
            "created_at": "2017-10-22T15:26:27.000Z",
            "id": "922121981474074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para tornar o Pinhal de Leiria uma \u00e1rea protegida https://t.co/FaV9hPRBzG"
        },
        {
            "author_id": "81425300",
            "created_at": "2017-10-22T15:24:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "922121454321324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #catacumba #riodejaneiro em Parque Nacional Da Catacumba -\u2026 https://t.co/AV0VlX7Q6f"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-10-22T15:12:13.000Z",
            "id": "922118401174228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira  no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s Marcelo Camargo/Arquivo/Ag\u00eancia Brasil Em meio a... https://t.co/eCwh0RlX1b"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2017-10-22T15:03:02.000Z",
            "id": "922116091081641985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios voltam a atingir \u00e1reas pr\u00f3ximas ao Parque Estadual do Desengano, em Santa\u2026 https://t.co/K6FBqUmnTW https://t.co/KrwcQLuzC6"
        },
        {
            "author_id": "1718679918",
            "created_at": "2017-10-22T15:01:14.000Z",
            "id": "922115636108627969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para tornar o Pinhal de Leiria uma \u00e1rea protegida https://t.co/ONWmPppmfn"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-10-22T14:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "83112415",
                        "start": 94,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "922111079286702082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a \u00e9poca da desova de tartarugas no Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/fSgdLvf8Zx via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "125402892",
            "created_at": "2017-10-22T14:39:07.000Z",
            "id": "922110071752069122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#extremadura PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE https://t.co/X8g3OjtpPc"
        },
        {
            "author_id": "81434236",
            "created_at": "2017-10-22T14:19:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "922105064583335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queen of the desert em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/t4Ibu31kri"
        },
        {
            "author_id": "326460288",
            "created_at": "2017-10-22T14:13:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "922103658237620224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sunday, sunday!  \u2600\ufe0f\ud83d\udca6\ud83d\udcf0 em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/vYi9HryqJJ"
        },
        {
            "author_id": "69710806",
            "created_at": "2017-10-22T14:13:25.000Z",
            "id": "922103604756013057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o lindo em BH. Passagem de som super ok. Logo mais aqui no Parque Municipal \u00e0s 20h tem\u2026 https://t.co/IXb4vRDRiT"
        },
        {
            "author_id": "81425300",
            "created_at": "2017-10-22T13:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "922100094400425984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #catacumba #riodejaneiro em Parque Nacional Da Catacumba -\u2026 https://t.co/mQ9zMpllJR"
        },
        {
            "author_id": "81425300",
            "created_at": "2017-10-22T13:46:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "922096738927747078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #catacumba #riodejaneiro em Parque Nacional Da Catacumba -\u2026 https://t.co/qTT898kdXB"
        },
        {
            "author_id": "21248620",
            "created_at": "2017-10-22T13:41:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "922095540757770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/3PJyOIbigY"
        },
        {
            "author_id": "2316358070",
            "created_at": "2017-10-22T13:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.3844,
                        -22.3572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "922093321585127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 algo Divino. \n\ud83d\udccdParque Municipal \"Lago\". Centro - Araras, SP/ Brasil\u2026 https://t.co/bpZIWHg3nI"
        },
        {
            "author_id": "1948384369",
            "created_at": "2017-10-22T13:19:32.000Z",
            "id": "922090043375792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida ou Pedalada - Parque Nacional do Igua\u00e7u | #JustGo https://t.co/7Qgy6AIHvs"
        },
        {
            "author_id": "704952880",
            "created_at": "2017-10-22T13:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18107016,
                        -22.96456684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "922086338219954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/P7IlQ5PBy2"
        },
        {
            "author_id": "499253606",
            "created_at": "2017-10-22T12:59:18.000Z",
            "id": "922084949766889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara do parque municipal \u00e9 um DESGRA\u00c7ADO"
        },
        {
            "author_id": "1284627511",
            "created_at": "2017-10-22T12:52:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "09b90f98b7a9b6e8"
            },
            "id": "922083260016005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje acordei com vontade de ir pro parque nacional de Itatiaia queria dirigir"
        },
        {
            "author_id": "702909793355362304",
            "created_at": "2017-10-22T12:44:58.000Z",
            "id": "922081344125132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as poder\u00e3o ser veterin\u00e1rias por um dia no Parque Municipal de Macei\u00f3\nClique e saiba mais. https://t.co/I6HrSD8EQm"
        },
        {
            "author_id": "111283181",
            "created_at": "2017-10-22T11:55:40.000Z",
            "id": "922068936430112769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\ude1e 35 mil hectares \ud83d\udd25 inc\u00eandio criminoso. https://t.co/4tDWWPVtTu"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2017-10-22T11:53:47.000Z",
            "id": "922068461181980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de 31\u00ba Encontro Na pracinha em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/4rzCMRhPtE"
        },
        {
            "author_id": "74057553",
            "created_at": "2017-10-22T11:37:45.000Z",
            "id": "922064426328559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo especial... Bem meu estilo... Bom dia! #qualidadedeVIDA. \u2014 se sentindo energizado em Parque Estadual... https://t.co/BHUJ3RBV6K"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-10-22T11:06:52.000Z",
            "id": "922056656103591937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "SOS CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\n\"O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros arde em chamas. At\u00e9 o momento j\u00e1 foram... https://t.co/bWbXpUQ1MD"
        },
        {
            "author_id": "1131229596",
            "created_at": "2017-10-22T10:20:30.000Z",
            "id": "922044987516358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/RjyRmbIiHI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-22T07:03:56.000Z",
            "id": "921995518338879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2017-10-22T07:02:02.000Z",
            "id": "921995043027767297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Saf\u00e1ri, Parque Nacional de\u00a0Igua\u00e7u. https://t.co/ZFVEsoK06b https://t.co/6uE9UKbIpn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-22T04:40:16.000Z",
            "id": "921959366269571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-10-22T03:55:49.000Z",
            "id": "921948180178141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/S9aQ3GLYKE #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "881549543917195265",
            "created_at": "2017-10-22T02:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "80891417",
                        "start": 42,
                        "username": "felipeggb"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 53,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "921931832266027010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @felipeggb @patrciasophia https://t.co/fYGqbJlHgp"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-10-22T02:49:10.000Z",
            "id": "921931406485475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca. Lima Duarte MG https://t.co/lENxdObWb4 https://t.co/OuVA9oOjzp"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2017-10-22T01:05:08.000Z",
            "id": "921905225253998597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende homem suspeito de colocar fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acau\u00e3, no Vale do Jequitinhonha - https://t.co/1IaJFKXNfa"
        },
        {
            "author_id": "130722064",
            "created_at": "2017-10-22T01:04:33.000Z",
            "id": "921905079376003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom o show!\n#diversadiversidade em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/wu52jDcvT6"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-10-22T00:46:55.000Z",
            "id": "921900641345265665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir \u00e1rea perto do Parque Estadual do Desengano, em Madalena, no RJ https://t.co/Ua7qZKo8et"
        },
        {
            "author_id": "481382619",
            "created_at": "2017-10-22T00:27:22.000Z",
            "id": "921895722823372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio Turmalina: ACAU\u00c3 \u2013 RESERVA BIOL\u00d3GICA ARDE EM CHAMAS. https://t.co/DV9zv69eHs"
        },
        {
            "author_id": "841457802421903360",
            "created_at": "2017-10-22T00:27:13.000Z",
            "id": "921895684533612544",
            "in_reply_to_user_id": "841457802421903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lu_mrqq \nPedreiros\nObras \nParque Municipal\nResenhas\nB\u00eabados lerdos engra\u00e7ados"
        },
        {
            "author_id": "3416444812",
            "created_at": "2017-10-22T00:18:52.000Z",
            "id": "921893579856982016",
            "in_reply_to_user_id": "3416444812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__TRAVE saca no maps parque nacional do catimbau"
        },
        {
            "author_id": "19577678",
            "created_at": "2017-10-22T00:16:06.000Z",
            "id": "921892885808795649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para tornar o Pinhal de Leiria uma \u00e1rea protegida https://t.co/ZkW7dnzn8j"
        },
        {
            "author_id": "4874782113",
            "created_at": "2017-10-22T00:07:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921890770386333696",
            "in_reply_to_user_id": "326451863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrondongo Parque municipal preto  s\u00f3 t\u00e1 a chuva , mas \u00e9 uma da manh\u00e3 at\u00e9 l\u00e1 nos j\u00e1 t\u00e1 pro role"
        },
        {
            "author_id": "63806388",
            "created_at": "2017-10-21T23:32:21.000Z",
            "id": "921881876498927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pensando em jogar um verde nas cremosas\ud83c\udf43 #nature #cremosas \ud83d\udcf8:leodias18 em Parque Municipal de\u2026 https://t.co/orgHKJAW5Q"
        },
        {
            "author_id": "937515468",
            "created_at": "2017-10-21T23:26:25.000Z",
            "id": "921880380520660993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para tornar o Pinhal de Leiria uma \u00e1rea protegida https://t.co/FhAS705JpJ"
        },
        {
            "author_id": "911244771049472000",
            "created_at": "2017-10-21T23:18:50.000Z",
            "id": "921878475505627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Permanece a luta e a Defesa pelo Parque Municipal da Brasil\u00e2ndia # sonho n\u00e3o acabou. https://t.co/pYkCVvlVya"
        },
        {
            "author_id": "995058542",
            "created_at": "2017-10-21T23:08:23.000Z",
            "id": "921875844653637633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Albert L\u00f6efgreen (Horto Florestal) e demais n\u00facleos do Parque Estadual da Cantareira est\u00e3o interditados... https://t.co/KOC8mLxYeq"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2017-10-21T22:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "188880763",
                        "start": 82,
                        "username": "segov_gdf"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1157227035653267456",
                        "start": 93,
                        "username": "CBM"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "326338176",
                        "start": 98,
                        "username": "cbmdf193"
                    }
                ]
            },
            "id": "921868054786650113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista de pouso na Floresta Nacional de Bras\u00edlia vai ajudar no combate a inc\u00eandios @segov_gdf @cbm @cbmdf193  https://t.co/Ezyu6OgbQP https://t.co/05kooHjXSB"
        },
        {
            "author_id": "14277534",
            "created_at": "2017-10-21T22:28:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "921865752285605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ab\ufe0fChegada \u25ab\ufe0f Rio Kwanza, Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Luanda, Angola,\u2026 https://t.co/jVQGb4nI4R"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-10-21T21:34:49.000Z",
            "id": "921852296123777025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rigo Teles leva prefeitos a Sarney Filho e pede a\u00e7\u00f5es para proteger o Parque Estadual do Mirador | https://t.co/xlGV7Nd7Mf https://t.co/pCLoe8bhfE"
        },
        {
            "author_id": "807397161763831808",
            "created_at": "2017-10-21T21:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "874410908616929280",
                        "start": 0,
                        "username": "ngmgostadoenio"
                    }
                ]
            },
            "id": "921844742085681152",
            "in_reply_to_user_id": "874410908616929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ngmgostadoenio Parque estadual da Pedra Branca em Realengo"
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-10-21T21:02:58.000Z",
            "id": "921844283170283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as poder\u00e3o ser veterin\u00e1rias por um dia no Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/SLCqA7wJ8d"
        },
        {
            "author_id": "1430944412",
            "created_at": "2017-10-21T20:56:38.000Z",
            "id": "921842687816486912",
            "in_reply_to_user_id": "858033473965129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annalubaeta parque municipal porem nao vou"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-21T20:50:12.000Z",
            "id": "921841068840275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as poder\u00e3o ser veterin\u00e1rias por um dia no Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/CflZ8igBaq"
        },
        {
            "author_id": "61602418",
            "created_at": "2017-10-21T20:30:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "921836104541667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f #riodejaneiro #saudades \ud83d\ude4c\ud83c\udffb em Cristo Redentor-Parque Nacional\u2026 https://t.co/rc25qpiSIE"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2017-10-21T20:28:06.000Z",
            "id": "921835508925378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as poder\u00e3o ser veterin\u00e1rias por um dia no Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/eKpdcBmv0H"
        },
        {
            "author_id": "277192844",
            "created_at": "2017-10-21T20:18:45.000Z",
            "id": "921833154196807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora no novo governo at\u00e9 passeio nos brinquedos do parque municipal est\u00e3o sendo cobrados."
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2017-10-21T20:09:40.000Z",
            "id": "921830868905349121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/Ni38qCX26V"
        },
        {
            "author_id": "398490005",
            "created_at": "2017-10-21T19:39:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921823277391204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festivaldeartesnegras em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/S5vCHyNy5F"
        },
        {
            "author_id": "2439331218",
            "created_at": "2017-10-21T19:23:50.000Z",
            "id": "921819336012107777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui dar uma voltinha no parque municipal, anos q n\u00e3o ia l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "372450580",
            "created_at": "2017-10-21T18:53:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "921811771215708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pru pru \ud83d\udc26 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/nnNlKww4D7"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-10-21T18:51:30.000Z",
            "id": "921811196537331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Segredo \u2013 Parque Nacional da Serra Geral. Muita coisa legal pra ver em Cambar\u00e1 do Sul.\u2026 https://t.co/nLlgeEIlBN"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-10-21T18:50:15.000Z",
            "id": "921810880861372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cresce o inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros: O inc\u00eandio que atinge h\u00e1 quase um m\u00eas o Parque... https://t.co/xcIuadHb9M"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-10-21T18:50:08.000Z",
            "id": "921810854063964160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cresce o inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/rI2hVrstaT #AmbienteInteiro https://t.co/w8DyJdT9IK"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-10-21T18:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "456704593",
                        "start": 87,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "921809687808528390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce o inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/elxZT3BBVC via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2017-10-21T18:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86092,
                        -16.72479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "921806209115713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A escassez implac\u00e1vel sobre a lagoa do Parque Municipal de Montes Claros. \n\nSEGUE: Montes Claros\u2026 https://t.co/kEQlFtAA6t"
        },
        {
            "author_id": "82874644",
            "created_at": "2017-10-21T18:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "921801914014208002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mlk safadu em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/QJdZeaEHhC"
        },
        {
            "author_id": "1075141568",
            "created_at": "2017-10-21T17:10:08.000Z",
            "id": "921785689523539970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hojeeeee teeeem e o Chicote vai Estralar \ud83d\udc0e\ud83e\udd20 Vaquejada no Parque Municipal com Fernando Aboiador\u2026 https://t.co/zmt57AWoaZ"
        },
        {
            "author_id": "220989915",
            "created_at": "2017-10-21T17:00:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "921783321591468033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "84 anos de vida, se acredita? em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/sg3CNvRLUy"
        },
        {
            "author_id": "80380790",
            "created_at": "2017-10-21T17:00:04.000Z",
            "id": "921783152623972354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRIDA DE RUA PARQUE ESTADUAL DE ITAPU\u00c3 2017\nData: 29/10/2017\nLocal: Viam\u00e3o - RS\n\n\u00daLTIMO DIA DE INSCRI\u00c7\u00d5ES!... https://t.co/heDo1Mc6EW"
        },
        {
            "author_id": "210083676",
            "created_at": "2017-10-21T16:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "921782048666406913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo Turismo UEMG em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/C976SyNY9I"
        },
        {
            "author_id": "516672395",
            "created_at": "2017-10-21T16:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "921777944271433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf31\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83c\udf33 en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/3zkuo2vt0f"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-10-21T16:30:02.000Z",
            "id": "921775597042438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Especial de Maputo (REM) e o Parque Nacional do Zinave (PNZ) j\u00e1 receberam este ano 3.108 animais,... https://t.co/zAP4StqRTe"
        },
        {
            "author_id": "12975022",
            "created_at": "2017-10-21T16:26:05.000Z",
            "id": "921774601067167746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mendes &amp;  Falc\u00e3o no Jalap\u00e3o. As cavernas do Parque Estadual de Terra Ronca, GO. https://t.co/WvEF46LfXD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-21T15:35:31.000Z",
            "id": "921761877813850112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "174801481",
            "created_at": "2017-10-21T15:11:26.000Z",
            "id": "921755816998457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do sul do Brasil est\u00e1 amea\u00e7ada em mais uma trama envolvendo pol\u00edticos. https://t.co/fxojfBzZBw Assista"
        },
        {
            "author_id": "181745912",
            "created_at": "2017-10-21T15:05:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "921754435877003265",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio As piscinas do parque nacional de Brasilia funcionam? Hor\u00e1rios? Como chegar? Telefone de contato! Telefones!"
        },
        {
            "author_id": "53158657",
            "created_at": "2017-10-21T15:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43542,
                        -22.97013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "921754208134512642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas de uma grava\u00e7\u00e3o na mata! #webserie #FUGA @reisoficina em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/QJcAZ8SB0k"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-10-21T15:02:05.000Z",
            "id": "921753463981330435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Arte Negra tem atra\u00e7\u00f5es infantis no Parque Municipal, em BH https://t.co/ZXZKjHRF2C"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-10-21T15:00:08.000Z",
            "id": "921752970534014978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Arte Negra tem atra\u00e7\u00f5es infantis no Parque Municipal, em BH https://t.co/q43UWglUuK"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-10-21T14:44:51.000Z",
            "id": "921749124533358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Arte Negra tem atra\u00e7\u00f5es infantis no Parque Municipal, em BH https://t.co/oTqh15DHcU"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-21T14:40:13.000Z",
            "id": "921747961721315329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Arte Negra tem atra\u00e7\u00f5es infantis no Parque Municipal, em BH https://t.co/CrVeDpXfo8"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2017-10-21T14:34:46.000Z",
            "id": "921746586190909441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Ecoturismo R\u00e1dio BSide Lounge: \nConhe\u00e7a a parte baixa do Parque Nacional do Itatiaia -\u2026 https://t.co/1CNMXlblWu"
        },
        {
            "author_id": "29982938",
            "created_at": "2017-10-21T14:32:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "921746060321722369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, mais conhecido como \"reserva\", \u00e9 lindo demais, n\u00e9? \u2764\ufe0f #EmMovimento"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-10-21T14:30:11.000Z",
            "id": "921745434456018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Arte Negra tem atra\u00e7\u00f5es infantis no Parque Municipal, em BH https://t.co/CcNef6hUjg"
        },
        {
            "author_id": "90245802",
            "created_at": "2017-10-21T14:16:48.000Z",
            "id": "921742068250267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai na cachoeira do parque municipal hoje?"
        },
        {
            "author_id": "1643273274",
            "created_at": "2017-10-21T14:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99993653,
                        -19.88794543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921737954141274113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u7a7a @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/01hYK6sLwb"
        },
        {
            "author_id": "1643273274",
            "created_at": "2017-10-21T14:00:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99993653,
                        -19.88794543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921737868694999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/i7YxzT4mqn"
        },
        {
            "author_id": "56401122",
            "created_at": "2017-10-21T14:00:05.000Z",
            "id": "921737858137968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do sul do Brasil est\u00e1 amea\u00e7ada em mais uma trama envolvendo pol\u00edticos, mas... https://t.co/DeSoa8zImE"
        },
        {
            "author_id": "287468497",
            "created_at": "2017-10-21T13:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "555485722",
                        "start": 0,
                        "username": "SalvemNiteroi"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "755579742",
                        "start": 15,
                        "username": "NiteroiRadar"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "546358066",
                        "start": 29,
                        "username": "PassageiroRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "921734303276552193",
            "in_reply_to_user_id": "555485722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SalvemNiteroi @NiteroiRadar @PassageiroRJ  \"apontando irregularidades na errata ao decreto municipal que alterou os limites do Parque Natural Municipal\""
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-10-21T13:37:40.000Z",
            "id": "921732219349192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso e multado por queimada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Alto Paraguai - Primeira Hora  not\u00edcias em Pol\u00edcia https://t.co/rwr3Jk3U55"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-21T13:35:46.000Z",
            "id": "921731740447670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir \u00e1rea perto do Parque Estadual do Desengano, em Madalena, no RJ https://t.co/ctQhCRa8eP"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2017-10-21T13:22:08.000Z",
            "id": "921728307472879618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir \u00e1rea perto do Parque Estadual do Desengano, em Madalena, no RJ https://t.co/rTVDwStNDT"
        },
        {
            "author_id": "104581540",
            "created_at": "2017-10-21T13:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "921728078476382209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Efeito borboleta em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/HKgpp6KRbn"
        },
        {
            "author_id": "165456135",
            "created_at": "2017-10-21T13:20:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "921727785353318402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Vem_Passarinhar\n#PERD em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/MQ6VAzBc1M"
        },
        {
            "author_id": "80380790",
            "created_at": "2017-10-21T13:00:04.000Z",
            "id": "921722755090874379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de Rua Parque estadual de Itapu\u00e3 2017\nData: 29/10/2017\nLocal: Viam\u00e3o - RS\n\nINSCREVA-SE!... https://t.co/19XDulh5zm"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2017-10-21T13:00:03.000Z",
            "id": "921722752016494595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00f5es, oficinas e plantio de mudas fazem parte das comemora\u00e7\u00f5es da Semana Comemorativa da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/kNAFBezXr5"
        },
        {
            "author_id": "289306655",
            "created_at": "2017-10-21T12:51:21.000Z",
            "id": "921720561629319170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio apresenta projeto do Parque Estadual do S\u00edtio do... https://t.co/GA1QKV3na2"
        },
        {
            "author_id": "176958672",
            "created_at": "2017-10-21T12:35:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "921716524775337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geografia por amor! \u2764\ud83c\udf0e\ud83c\udfd4\ud83d\ude0e em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/mBFwpu1rsW"
        },
        {
            "author_id": "877598063069728768",
            "created_at": "2017-10-21T12:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "747813642184306688",
                        "start": 47,
                        "username": "MClaudioBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "148900441",
                        "start": 63,
                        "username": "carlitostweets"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "577513004",
                        "start": 79,
                        "username": "angramarturismo"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "72305690",
                        "start": 96,
                        "username": "vidadeturista"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0014e5be2018f233"
            },
            "id": "921714961394618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Somosnossotros em Parque Nacional Los Alerces @MClaudioBrasil @carlitostweets @angramarturismo @vidadeturista #SabadoDeGanarSeguidores https://t.co/3MhcnCSPEK"
        },
        {
            "author_id": "2911030936",
            "created_at": "2017-10-21T12:15:39.000Z",
            "id": "921711576528322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqueles guardinha do parque municipal \u00e9 chato dms"
        },
        {
            "author_id": "35194543",
            "created_at": "2017-10-21T12:11:22.000Z",
            "id": "921710501477978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para tornar o Pinhal de Leiria uma \u00e1rea protegida https://t.co/lUdCDVW24s"
        },
        {
            "author_id": "110552842",
            "created_at": "2017-10-21T11:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "921702378545360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "look do dia: sorrisos \ud83c\udf1f em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/F2KMXbToUD"
        },
        {
            "author_id": "64813764",
            "created_at": "2017-10-21T11:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "921697806628384769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/YfuOB0G2vp Pico Menor e M\u00e9dio - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Salinas - RJ"
        },
        {
            "author_id": "90896809",
            "created_at": "2017-10-21T11:08:27.000Z",
            "id": "921694665681883137",
            "in_reply_to_user_id": "2302112935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aashleybabee Vamo na feira hippie e no parque municipal amanh\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2017-10-21T10:58:46.000Z",
            "id": "921692228166307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso e multado por queimada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em MT | Cen\u00e1rioMT https://t.co/LvpHHJXYvG"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2017-10-21T10:40:45.000Z",
            "id": "921687697734979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o revitaliza comunidade no entorno do Parque Estadual do Utinga https://t.co/8G61DnS569"
        },
        {
            "author_id": "58203606",
            "created_at": "2017-10-21T10:38:12.000Z",
            "id": "921687053632462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Horto e Parque Estadual da Cantareira fecham ap\u00f3s morte de macaco por febre amarela https://t.co/ZtfxIJjhMd"
        },
        {
            "author_id": "350970970",
            "created_at": "2017-10-21T09:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "53085255",
                        "start": 119,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "921670792336814086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio apresenta projeto do Parque Estadual do S\u00edtio do Rangedor ao Minist\u00e9rio P\u00fablico https://t.co/B7Fp4P5imR via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "908884965777186816",
            "created_at": "2017-10-21T09:06:17.000Z",
            "id": "921663924524802049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra do cip\u00f3. \n#parquenacionalserradocipo #santanadorioacho\n\nSerra do cip\u00f3\u2026 https://t.co/0eacMrNJ24"
        },
        {
            "author_id": "69120467",
            "created_at": "2017-10-21T08:11:54.000Z",
            "id": "921650235016957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voltando em Parque Estadual Cantareira https://t.co/IcJi7BQfbd"
        },
        {
            "author_id": "569068935",
            "created_at": "2017-10-21T06:11:24.000Z",
            "id": "921619913126612992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em safari tambem olhamos pelo seu conforto...Parque Nacional de Kruger"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-21T03:35:20.000Z",
            "id": "921580636611203073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2017-10-21T03:22:36.000Z",
            "id": "921577431684837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual de MS \u00e9 controlado ap\u00f3s uma semana com ajuda de chuva,\u2026 https://t.co/GMFL2Bj16M https://t.co/QdERT5YTpL"
        },
        {
            "author_id": "243769289",
            "created_at": "2017-10-21T03:14:51.000Z",
            "id": "921575479877959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kennedy R ...  uff !! https://t.co/x9QoUp7FLb"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-10-21T03:02:53.000Z",
            "id": "921572469063999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza nova edi\u00e7\u00e3o do Vetkids no domingo\nhttps://t.co/wCnP3553Zo https://t.co/IqCzQnuqPz"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-10-21T03:02:45.000Z",
            "id": "921572438395310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza nova edi\u00e7\u00e3o do Vetkids no domingo\nhttps://t.co/yvAAmWcjBe"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-10-21T03:02:45.000Z",
            "id": "921572438319812609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza nova edi\u00e7\u00e3o do Vetkids no domingo\nhttps://t.co/AJQA3fi0BH"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-10-21T03:02:45.000Z",
            "id": "921572438273679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza nova edi\u00e7\u00e3o do Vetkids no domingo\nhttps://t.co/yxOS26RW6X"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-10-21T03:02:45.000Z",
            "id": "921572438206541825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza nova edi\u00e7\u00e3o do Vetkids no domingo\nhttps://t.co/wCnP3553Zo"
        },
        {
            "author_id": "171965237",
            "created_at": "2017-10-21T01:40:33.000Z",
            "id": "921551751064510464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conheci o parque municipal das \u00e1guas de Niter\u00f3i, podem ir"
        },
        {
            "author_id": "2618774777",
            "created_at": "2017-10-21T01:29:48.000Z",
            "id": "921549046027780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Deus\u00e9top em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/hM3VQPz5jL"
        },
        {
            "author_id": "432816236",
            "created_at": "2017-10-21T01:14:52.000Z",
            "id": "921545286467641350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mentiraa que ontem teve Conk\u00e1 no parque municipal de gra\u00e7a e eu perdi"
        },
        {
            "author_id": "2896430332",
            "created_at": "2017-10-21T01:06:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921543175499603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas. \ud83d\udc95\ud83c\udf39 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/d9NZkkpTur"
        },
        {
            "author_id": "2759165280",
            "created_at": "2017-10-21T00:53:20.000Z",
            "id": "921539866554503170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Invasor Noturno: tamandu\u00e1 invadindo um cupinzeiro no c\u00e9u estrelado. Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\n\n(c) Marcio Cabral https://t.co/bSjdxNIpZq"
        },
        {
            "author_id": "2549021103",
            "created_at": "2017-10-21T00:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9626503,
                        -19.78681484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921531393674481671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/Rgfl23gl1L"
        },
        {
            "author_id": "711769274",
            "created_at": "2017-10-20T23:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "921525968644313089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poquito de humo \ud83d\udca8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/BJ3tI8eXDJ"
        },
        {
            "author_id": "56582924",
            "created_at": "2017-10-20T23:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "921523874004480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/adzPMrL5PO"
        },
        {
            "author_id": "92805487",
            "created_at": "2017-10-20T23:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "921523447842459649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia feliz, \u00e0s vezes \u00e9 muito raro. \ud83c\udf40 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hoR8jgVlwE"
        },
        {
            "author_id": "92805487",
            "created_at": "2017-10-20T23:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "921522297009209345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia feliz, \u00e0s vezes \u00e9 muito raro. \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ErhanwO8BJ"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-10-20T23:30:21.000Z",
            "id": "921518986285764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Governo apresenta projeto do Parque Estadual do S\u00edtio do Rangedor ao Minist\u00e9rio P\u00fablico https://t.co/GushLklnmd #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-10-20T23:15:05.000Z",
            "id": "921515140813656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/TcexeYoSMO #kenia https://t.co/4bihhbPgmm"
        },
        {
            "author_id": "147220412",
            "created_at": "2017-10-20T23:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921512215739490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeira \n.\n.\n.\n.\n#cadeira #solidao #escurid\u00e3o em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/AgTveSU8vK"
        },
        {
            "author_id": "2316358070",
            "created_at": "2017-10-20T22:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.3844,
                        -22.3572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "921504730597208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Municipal Fabio da Silva Prado. Centro - Araras, SP.\nConhecido tamb\u00e9m como\u2026 https://t.co/1rm55UKdPT"
        },
        {
            "author_id": "398490005",
            "created_at": "2017-10-20T21:30:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921488849569832960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta rolando m\u00fasica latina no #fan em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/219J7qjWn3"
        },
        {
            "author_id": "171230518",
            "created_at": "2017-10-20T21:11:06.000Z",
            "id": "921483941940473857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[05/09/2017]Caverna de #Umajalanta Parque nacional #ToroToro , #Bolivia https://t.co/TiGdzAZAXb"
        },
        {
            "author_id": "332606992",
            "created_at": "2017-10-20T21:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2366148974",
                        "start": 0,
                        "username": "TamaraFranklinn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921481928955502592",
            "in_reply_to_user_id": "2366148974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tamarafranklinn luccaparis \ud83c\udfb6 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/xNZwuY5yKD"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-10-20T20:49:22.000Z",
            "id": "921478472689700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 homenageado em novo livro de Lester Scalon \n https://t.co/S708n06Yw2"
        },
        {
            "author_id": "827931982487232513",
            "created_at": "2017-10-20T20:27:01.000Z",
            "id": "921472845858983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 698,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 153
            },
            "text": "La banda del Parque  - Nacional e Geral do Gr\u00eamio \n\nTrago - Alento e Amizade. https://t.co/tfMUUCgzH9"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-10-20T20:20:05.000Z",
            "id": "921471100332240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/UH1cTHKo3w #estadosunidos https://t.co/SfSQIM8qOS"
        },
        {
            "author_id": "347852056",
            "created_at": "2017-10-20T20:20:01.000Z",
            "id": "921471085920636929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo agradecida em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ERZp9Cossk"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-20T20:03:55.000Z",
            "id": "921467033388306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio refor\u00e7a combate ao fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QsxVXqo6Va"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-10-20T19:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "921465538982891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF\nproteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n@Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-10-20T19:47:28.000Z",
            "id": "921462892121280513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista de pouso na Floresta Nacional vai ajudar no combate a inc\u00eandios - https://t.co/3EXU6l1WF6 https://t.co/OG5F4C68kk"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-10-20T19:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "114756559",
                        "start": 98,
                        "username": "LiberaPensado"
                    }
                ]
            },
            "id": "921462833241559041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pista de pouso na Floresta Nacional vai ajudar no combate a inc\u00eandios https://t.co/W90ZxSwNVh via @liberapensado"
        },
        {
            "author_id": "825070417018777600",
            "created_at": "2017-10-20T19:43:14.000Z",
            "id": "921461826679984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 dias de fogo e 30 mil hectares (metade de toda a \u00e1rea da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do MS) viraram cinzas https://t.co/Atm8Xld9YZ"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2017-10-20T19:37:53.000Z",
            "id": "921460481558237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXTRA EXTRA!!!! FEBRE AMARELA CHEGOU NA CANTAREIRA.\n\nVIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA ARTICULA INTERDI\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL... https://t.co/oKbSB1nK0H"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-10-20T19:00:02.000Z",
            "id": "921450958239907842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SP tem um parque #marinho incr\u00edvel e est\u00e1 completando 24 anos! S\u00f3 indo at\u00e9 l\u00e1 pra conferir! \ud83d\udca6 Veja como chegar: https://t.co/kIdtBFjRo3 https://t.co/JNbAwTUuqf"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-10-20T18:57:44.000Z",
            "id": "921450377958100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual de MS \u00e9 controlado ap\u00f3s uma semana com ajuda de chuva, diz Imasul https://t.co/WaZfAj7xyH"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-20T18:51:21.000Z",
            "id": "921448769710907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 refor\u00e7ado com bombeiros e brigadistas https://t.co/m9YhfIe6Ca"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-20T18:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "150345426",
                        "start": 120,
                        "username": "correio_estado"
                    }
                ]
            },
            "id": "921447467127918592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros fazem vistoria depois de combater inc\u00eandio em parque estadual - Correio do Estado https://t.co/5V3JwIgH70 via @correio_estado"
        },
        {
            "author_id": "4047231287",
            "created_at": "2017-10-20T18:45:23.000Z",
            "id": "921447272004677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meus migos queremos ir no Parque estadual do Rio Doce, l\u00e1 \u00e9 muito lindoo"
        },
        {
            "author_id": "2427784178",
            "created_at": "2017-10-20T18:30:36.000Z",
            "id": "921443549807366146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "[Estamos nos EUA \u2014 Onde vamos visitar?]\nParque Nacional dos Arcos / Parque de Bryce Canyon\n#MPN #OErradoSouEuClipe #EduChociayRevelacao https://t.co/Gk6IrXazVk"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-10-20T18:17:44.000Z",
            "id": "921440311125204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura evitar\u00e1 que aeronaves do Corpo de Bombeiros enfrentem tr\u00e1fego a\u00e9reo do Aeroporto Internacional de... https://t.co/HOEK5RFdle"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-20T17:52:19.000Z",
            "id": "921433915537133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaragua\u00e7u | PR: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaragua\u00e7u | PRLocalizada na\u2026 https://t.co/UVuFyTwwdy"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-20T17:52:17.000Z",
            "id": "921433906783637505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico P\u00e9-de-Gigante | SP: \u00c1rea de Relevante Interesse\u2026 https://t.co/fuMV0eAZx5"
        },
        {
            "author_id": "2745923139",
            "created_at": "2017-10-20T17:32:51.000Z",
            "id": "921429014807498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hotelfazendasetecidades \nparque nacional est\u00e1 a cerca de 200 km de dist\u00e2ncia de Teresina,\u2026 https://t.co/UnZVVVpUMD"
        },
        {
            "author_id": "3407567661",
            "created_at": "2017-10-20T17:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "3404230150",
                        "start": 53,
                        "username": "gabiavela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "921425839522279432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gabiavela https://t.co/F3qtnv667U"
        },
        {
            "author_id": "619030250",
            "created_at": "2017-10-20T17:16:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "921424997624803333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula Decreto que reclassificou o Parque Estadual da Lagoa da Jansen \ud83d\udc47 https://t.co/aiyd8yTEwy"
        },
        {
            "author_id": "181779113",
            "created_at": "2017-10-20T17:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "921423008539074561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00edlula - Inset\u00edvoras no Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/KbdzfYy87D via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3404230150",
            "created_at": "2017-10-20T17:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "921422053143662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6q1h1BkgO8"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2017-10-20T17:03:07.000Z",
            "id": "921421534329278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista de pouso na Floresta Nacional vai ajudar no combate a inc\u00eandios. https://t.co/vNpcRgeT4m  \ud83d\udcf7Gabriel Jabur/Ag\u00eancia Bras\u00edlia https://t.co/CXl68zXWwM"
        },
        {
            "author_id": "915710220759965698",
            "created_at": "2017-10-20T16:59:36.000Z",
            "id": "921420650643800065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal de Belo Horizonte tr\u00e1s a natureza \u00e1tona em pleno complexo urbano! Com uma\u2026 https://t.co/Ctfxz5wOCI"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2017-10-20T16:23:50.000Z",
            "id": "921411648832892929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O local faz parte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Bairro Peixoto e d\u00e1 acesso \u00e0 Ladeira dos Tabajaras. \nhttps://t.co/CKz7EFLsR7"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-10-20T16:23:47.000Z",
            "id": "921411635104841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista de pouso na Floresta Nacional vai ajudar no combate a\u00a0inc\u00eandios https://t.co/ngVIPCotKI https://t.co/q3tJHB96Xe"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-10-20T16:23:44.000Z",
            "id": "921411623461490689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista de pouso na Floresta Nacional vai ajudar no combate a\u00a0inc\u00eandios https://t.co/mOUYlYlMD0 https://t.co/nJEdyadrrW"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-10-20T16:23:39.000Z",
            "id": "921411600736706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista de pouso na Floresta Nacional vai ajudar no combate a\u00a0inc\u00eandios https://t.co/jwATrit4yr https://t.co/emPcHCowTh"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-10-20T16:22:52.000Z",
            "id": "921411405852573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista de pouso na Floresta Nacional vai ajudar no combate a\u00a0inc\u00eandios https://t.co/W90ZxSwNVh https://t.co/Avm5Y10a3x"
        },
        {
            "author_id": "376487947",
            "created_at": "2017-10-20T15:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "55562632",
                        "start": 15,
                        "username": "benjaminback"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "921401982463696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FSRADIOBRASIL @benjaminback pede pro Pascoal mandar um al\u00f4 pra S\u00e3o Raimundo Nonato  (Pi). Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "91895592",
            "created_at": "2017-10-20T15:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "785833176",
                        "start": 0,
                        "username": "CBNoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "921398618153766913",
            "in_reply_to_user_id": "785833176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CBNoficial ao contrario do anunciado o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros tem 240.000 hectares"
        },
        {
            "author_id": "17484220",
            "created_at": "2017-10-20T15:27:31.000Z",
            "id": "921397474404823043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Ilhas dos Currais \u00e9 o 1\u00b0 parque marinho do PR\u2026 https://t.co/SllxEc111T"
        },
        {
            "author_id": "104850118",
            "created_at": "2017-10-20T15:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02771807,
                        -22.97336903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "921397336005279747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menina da selva \ud83e\udd81 em Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/mLxhjBF3Vz"
        },
        {
            "author_id": "276367686",
            "created_at": "2017-10-20T15:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "883173750010781697",
                        "start": 0,
                        "username": "joaotitora"
                    }
                ]
            },
            "id": "921395168120582144",
            "in_reply_to_user_id": "883173750010781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaotitora V\u00e3o no festival no parque municipal n\u00e3o? :)"
        },
        {
            "author_id": "67747157",
            "created_at": "2017-10-20T15:15:39.000Z",
            "id": "921394488915972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Benedito Bueno de Morais in Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo https://t.co/u437ndRRMH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-20T15:15:24.000Z",
            "id": "921394424889970689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2017-10-20T15:13:27.000Z",
            "id": "921393934559076362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza nova edi\u00e7\u00e3o do Vetkids no pr\u00f3ximo domingo, 22 https://t.co/ViU8shRY5I"
        },
        {
            "author_id": "441091965",
            "created_at": "2017-10-20T15:02:41.000Z",
            "id": "921391223927136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "showzin de gra\u00e7a no parque municipal hj \u00e9 claro que piei"
        },
        {
            "author_id": "34680983",
            "created_at": "2017-10-20T14:57:28.000Z",
            "id": "921389912930357248",
            "in_reply_to_user_id": "85385082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tricolomaniacos Isso fica no Parque Nacional de Ubajara, estive por l\u00e1 nesse Domingo.."
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-20T14:56:03.000Z",
            "id": "921389556469043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros come\u00e7ou \u00e0s margens da Rodovia GO-118\nhttps://t.co/MwD00shSzf"
        },
        {
            "author_id": "53050115",
            "created_at": "2017-10-20T14:55:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "921389506019938309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 muitos dias o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sofre com um inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o. Uma tristeza!"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-20T14:48:47.000Z",
            "id": "921387725835657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 refor\u00e7ado com bombeiros e brigadistas\nhttps://t.co/LgkTaJY3YG"
        },
        {
            "author_id": "465081048",
            "created_at": "2017-10-20T14:35:08.000Z",
            "id": "921384290767777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dist\u00e2ncia entre o sonho e a conquista se chama atitude! \ud83d\ude09\u270c\ufe0f em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/geEGozZZDQ"
        },
        {
            "author_id": "398490005",
            "created_at": "2017-10-20T14:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921380764532596738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem no #Fan\n#fanmulheres \n#dpretabijus \n#oja \n#compredequemfaz em Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/REyF0CZqat"
        },
        {
            "author_id": "71103535",
            "created_at": "2017-10-20T13:54:46.000Z",
            "id": "921374135544098817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que acorda e ver que ainda tem tucanos no Parque Estadual Serra Verde \u2764\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-20T13:50:23.000Z",
            "id": "921373029204152321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 refor\u00e7ado com bombeiros e brigadistas https://t.co/YCVbkTMcj7"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-20T13:46:06.000Z",
            "id": "921371952505290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual de MS \u00e9 controlado ap\u00f3s uma semana com ajuda de chuva, diz Imasul https://t.co/jB08kMAijT"
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-10-20T13:43:52.000Z",
            "id": "921371391261278209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 refor\u00e7ado com bombeiros e brigadistas https://t.co/mNR1Vg96yW"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-20T13:36:19.000Z",
            "id": "921369492063703041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 refor\u00e7ado com bombeiros e brigadistas https://t.co/YKaj35Gc7V"
        },
        {
            "author_id": "96771671",
            "created_at": "2017-10-20T13:36:10.000Z",
            "id": "921369454826663936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIAN\u00c7AS DO PROMIC VISITAM PARQUE ESTADUAL MATA S\u00c3O FRANCISCO E MUSEU DE HIST\u00d3RIA NATURAL EM CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO https://t.co/LaJRhjkqyF"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2017-10-20T13:30:19.000Z",
            "id": "921367979765518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual de MS \u00e9 controlado ap\u00f3s uma semana com ajuda de chuva, diz Imasul https://t.co/hxyMM9b6pm"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-10-20T13:30:17.000Z",
            "id": "921367972815560709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual de MS \u00e9 controlado ap\u00f3s uma semana com ajuda de chuva, diz Imasul https://t.co/6HbvuM6T4j"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2017-10-20T13:24:46.000Z",
            "id": "921366585985691649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza nova edi\u00e7\u00e3o do Vetkids no domingo // https://t.co/73xS2cfnRy https://t.co/91UAaSeGoJ"
        },
        {
            "author_id": "66657084",
            "created_at": "2017-10-20T13:23:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a350c02f71f16055"
            },
            "id": "921366210020769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Capit\u00e3o plantamos uma Figueira no Parque Municipal de Eventos com o ex-prefeito C\u00e9sar Beneduzi. Deixamos um legado para o futuro. https://t.co/lfBWhoSXjJ"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-10-20T13:17:08.000Z",
            "id": "921364662532292614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza nova edi\u00e7\u00e3o do Vetkids no domingo https://t.co/ekbS0we3dp https://t.co/ojrRZGpA7G"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-20T12:57:43.000Z",
            "id": "921359777715900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Graja\u00fa | RJ: Parque Estadual do Graja\u00fa | RJ Localiza\u00e7\u00e3o O Parque\u2026 https://t.co/wwdKLqyfDE"
        },
        {
            "author_id": "61764364",
            "created_at": "2017-10-20T12:56:45.000Z",
            "id": "921359534903431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL \u2013 APA DESPESA OU INVESTIMENTO LUCRATIVO? | scientists-site-pt https://t.co/ALOrUk6ffq"
        },
        {
            "author_id": "173482605",
            "created_at": "2017-10-20T12:54:09.000Z",
            "id": "921358877215608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente, construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vender camisetas com apologia \u00e0 pedofilia \u00e9 renova\u00e7\u00e3o mesmo. \ud83d\ude21 https://t.co/tcMe30Siuu"
        },
        {
            "author_id": "534061753",
            "created_at": "2017-10-20T12:49:44.000Z",
            "id": "921357767339839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para tornar o Pinhal de Leiria uma \u00e1rea protegida https://t.co/DPXTY9d5NW"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-20T12:21:32.000Z",
            "id": "921350670174838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio Guarani | PR: Parque Estadual Rio Guarani | PR Localiza\u00e7\u00e3o Est\u00e1\u2026 https://t.co/BwXQe2E52W"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-20T12:21:32.000Z",
            "id": "921350669067538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guaratuba | PR: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guaratuba |\u2026 https://t.co/o1u2SCzZiR"
        },
        {
            "author_id": "52524280",
            "created_at": "2017-10-20T12:16:16.000Z",
            "id": "921349345370308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem vindos a nossa excurs\u00e3o, de um lado como podem ver \u00e9 a floresta nacional jamari em Rond\u00f4nia, do outro s\u00e3o s\u00f3 alguns blocos de minecraft https://t.co/w22FALM30k"
        },
        {
            "author_id": "1101366144",
            "created_at": "2017-10-20T11:57:25.000Z",
            "id": "921344603000836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 nem crendo que teve show da Karol conka ontem no parque municipal e eu perdi."
        },
        {
            "author_id": "76825952",
            "created_at": "2017-10-20T11:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.3148243,
                        -23.7317718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "921337439997845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #throwback de um dos dias mais legais que tivemos\u2764 em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/GEunpwVfYH"
        },
        {
            "author_id": "46929373",
            "created_at": "2017-10-20T11:25:03.000Z",
            "id": "921336456932745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma obra na selva, com a ajuda de muitas m\u00e3os... na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do\u2026 https://t.co/dG2FSxHoxe"
        },
        {
            "author_id": "757760180729761792",
            "created_at": "2017-10-20T11:12:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.18226287,
                        51.3275526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "921333369345945600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Lake Moraine no Parque Nacional de Banff em Alberta! O Canad\u00e1 est\u00e1 cheio de lugares\u2026 https://t.co/WiKSwzWVED"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-10-20T11:00:01.000Z",
            "id": "921330155594960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de #natureza e #aventura, o Parque Estadual da #SerradoMar \u00e9 o seu lugar! Programe-se para ir: https://t.co/ZqCTjiF7ie https://t.co/QX0XEs7WnP"
        },
        {
            "author_id": "2961216922",
            "created_at": "2017-10-20T10:14:07.000Z",
            "id": "921318604540440576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria  \n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Lameir\u00e3o vista por outro \u00e2ngulo do Alto Resist\u00eancia ao fundo APA\u2026 https://t.co/eAvhiI3LWi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-20T09:09:58.000Z",
            "id": "921302459817123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-10-20T08:54:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "921298606505824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/JZpRsyMWYa"
        },
        {
            "author_id": "812921348649455616",
            "created_at": "2017-10-20T08:37:15.000Z",
            "id": "921294229749551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Imponente Parque Nacional talampaya\nUm deserto vermelho de pared\u00f5es que s ...) has been published on  - https://t.co/puizkLQb80 https://t.co/GNNt7lljE1"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2017-10-20T07:02:33.000Z",
            "id": "921270395499569152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia, mar, musica, dan\u00e7a... Amor e o PRINCIPAL o ESP\u00cdRITO SANTO de DEUS. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022... https://t.co/Kh4vI6AsTR"
        },
        {
            "author_id": "3335337221",
            "created_at": "2017-10-20T05:38:37.000Z",
            "id": "921249273970417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA ACONTECENDO EM . B.H. A FAN. FESTIVAL DE ARTE NEGRA, MARAVILHOSA, NO PARQUE MUNICIPAL, VALE A PENA IR."
        },
        {
            "author_id": "894183769850212352",
            "created_at": "2017-10-20T04:59:23.000Z",
            "id": "921239400243109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerros de Amotape. #huaweip10 #travel #turismo #aventura #photo #comunityphoto #peruvian #tumbes #casitas. https://t.co/AZgDJrD3zM"
        },
        {
            "author_id": "532359499",
            "created_at": "2017-10-20T04:09:05.000Z",
            "id": "921226740176789505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia, mar, musica, dan\u00e7a... Amor e o PRINCIPAL o ESP\u00cdRITO SANTO de DEUS. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022... https://t.co/18uEHwXHKQ"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-10-20T03:58:30.000Z",
            "id": "921224080283406338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZgirau #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-20T03:01:15.000Z",
            "id": "921209669158424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2980696739",
            "created_at": "2017-10-20T02:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "117275684",
                        "start": 57,
                        "username": "Karolconka"
                    }
                ]
            },
            "id": "921204520209780737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda o FAN  do parque municipal showzasso da @Karolconka"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-10-20T01:35:27.000Z",
            "id": "921188077783175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/RUUPJxe0q5 https://t.co/wIxkofo9w8"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2017-10-20T01:32:32.000Z",
            "id": "921187344526532613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas combatem inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acau\u00e3, no Vale do Jequitinhonha - https://t.co/wFaaGTUZ4j"
        },
        {
            "author_id": "245930408",
            "created_at": "2017-10-20T00:40:13.000Z",
            "id": "921174177331236866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa era a expectativa, mas a realidade foi ficar presa sozinha dentro do parque municipal e ter que pular o port\u00e3o https://t.co/Pba9tFGpc6"
        },
        {
            "author_id": "477900520",
            "created_at": "2017-10-20T00:36:43.000Z",
            "id": "921173298334937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Karol Conka t\u00e1 aqui no parque municipal aaaaaa t\u00f4 ouvindo daqui mas n posso ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "162212644",
            "created_at": "2017-10-20T00:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921170746419720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o conte os dias. Viva-os. \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd em Parque Municipal https://t.co/0N5YjdzYXA"
        },
        {
            "author_id": "398490005",
            "created_at": "2017-10-20T00:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921170360254439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da #karolconk\u00e1 \n#fa \n#oja \n#dpretabijus em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/eMiRsR6sHz"
        },
        {
            "author_id": "189246927",
            "created_at": "2017-10-20T00:12:06.000Z",
            "id": "921167101175500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA VEN\u00c9CIA \u2013 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL da PEDRA DO ELEFANTE e a FAZENDA SANTA RITA https://t.co/kBLK932okB"
        },
        {
            "author_id": "610341083",
            "created_at": "2017-10-19T23:09:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e4f3ef6fbde53075"
            },
            "id": "921151427715661826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o melhor dia, fui na caverna, na cachoeira e fiz trilha l\u00e1 no parque estadual de campinhos"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-10-19T23:04:16.000Z",
            "id": "921150030257557505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2017-10-19T22:57:37.000Z",
            "id": "921148359561433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fot\u00e3o desses \u00e9 do Parque Nacional das emas aqui em Goi\u00e1s! https://t.co/ItKgEZNLKg"
        },
        {
            "author_id": "217632892",
            "created_at": "2017-10-19T22:46:59.000Z",
            "id": "921145681619963905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pescadores s\u00e3o multados e tem tralhas apreendidas, pescar em local proibido no Parque Estadual do Rio do... https://t.co/yJLbkPTZ49"
        },
        {
            "author_id": "37196083",
            "created_at": "2017-10-19T22:00:04.000Z",
            "id": "921133876411617281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 multada por uso indevido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em mat\u00e9ria do 'Esporte Espetacular' https://t.co/3UDmirnyB6"
        },
        {
            "author_id": "745736522998124544",
            "created_at": "2017-10-19T21:38:57.000Z",
            "id": "921128561347645441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o acaba com invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em #Maca\u00e9: Barracos, barcos e\u2026 https://t.co/dLyDQP8uAM"
        },
        {
            "author_id": "389110877",
            "created_at": "2017-10-19T21:26:32.000Z",
            "id": "921125435781591040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TVM1 reportagem parque nacional de gorongosa :)"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2017-10-19T21:20:15.000Z",
            "id": "921123854403108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir Chapada dos Veadeiros e parque nacional \u00e9 fechado \u2192 https://t.co/Nh43jy3uD2 https://t.co/djqEupZS2u"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-19T21:11:21.000Z",
            "id": "921121617895444485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros volta a ser atingido por inc\u00eandio e tem visita\u00e7\u00e3o suspensa\nhttps://t.co/vJYPlfvROU"
        },
        {
            "author_id": "104631936",
            "created_at": "2017-10-19T21:09:10.000Z",
            "id": "921121064612253697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo leva multa de Instituto e da Justi\u00e7a por uso indevido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - POR GABRIEL VAQUER... https://t.co/41pqTiZmLe"
        },
        {
            "author_id": "2832407758",
            "created_at": "2017-10-19T21:08:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "921120895837630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Whindersson e Richard Rasmussen visitaram o Parque Nacional Serra da Capivara: https://t.co/jMrizVassk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2501321384",
            "created_at": "2017-10-19T20:56:01.000Z",
            "id": "921117755218255874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ter showzin no parque municipal hoje e eu s\u00f3 descubro isso agora af"
        },
        {
            "author_id": "1433619847",
            "created_at": "2017-10-19T20:51:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0904724,
                        -30.8665111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "921116579617755136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3a em Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/VAjSaBBMwb"
        },
        {
            "author_id": "399115403",
            "created_at": "2017-10-19T20:30:12.000Z",
            "id": "921111259885527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Jansen permanece Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral: https://t.co/VwHZYiEY5X https://t.co/VCy3tNTBwd"
        },
        {
            "author_id": "398490005",
            "created_at": "2017-10-19T20:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "90527433",
                        "start": 35,
                        "username": "ViviPaola"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921109738850484225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos aqui no #fan\n#dpretabijus \n@vivipaola \nVenhaaaaa!!! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/bMx6WWNbqv"
        },
        {
            "author_id": "781315579726729216",
            "created_at": "2017-10-19T20:19:31.000Z",
            "id": "921108573249331201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje eu fui no parque municipal e fiz campanha do abra\u00e7o sai abra\u00e7ando todas pessoas na rua, foi bom \u00e9 maravilhoso voc\u00ea receber um abra\u00e7o inesperado, eu conversei cm um morador de rua e ele me contou da vida dele eu chorei demais vi que por mesmo que a gente tem muitos problemas"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-10-19T20:09:05.000Z",
            "id": "921105946537062403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros voltou a ser fechado por causa dos grandes focos de inc\u00eandio que... https://t.co/0E7nlCTETk"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-19T19:57:00.000Z",
            "id": "921102904290766849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende classifica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa da Jansen em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/Tz9JAhpgsK"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-19T19:56:42.000Z",
            "id": "921102828109668352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende classifica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa da Jansen em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/Er9KHisxit"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-10-19T19:53:20.000Z",
            "id": "921101983137845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende classifica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa da Jansen em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/KRdyBqRzoB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-19T19:51:28.000Z",
            "id": "921101511643582465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende classifica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa da Jansen em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/re8ArWk7BP \nJusti\u00e7a determinou que o Estado \u2026"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-10-19T19:48:31.000Z",
            "id": "921100768358346753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende classifica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa da Jansen em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/CTsGCexDnk #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-10-19T19:47:05.000Z",
            "id": "921100408625532929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende classifica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa da Jansen em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/kBIO8dhZSU"
        },
        {
            "author_id": "377480753",
            "created_at": "2017-10-19T19:44:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "921099795200176129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebemos do sec. municipal de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, Gustavo Torres, doa\u00e7\u00f5es arrecadadas durante a\u00e7\u00e3o realizada no Parque Municipal. https://t.co/gSxyabtqle"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-19T19:40:40.000Z",
            "id": "921098795093553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende classifica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa da Jansen em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/re8ArWk7BP"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-10-19T19:39:26.000Z",
            "id": "921098485029654528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jipeiros e trilheiros no Parque Municipal de Itajub\u00e1-MG(19/03/17) https://t.co/CM77q92AIH https://t.co/mP00E41ic8"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-19T19:36:12.000Z",
            "id": "921097672475455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nJusti\u00e7a determinou que o Estado suspenda e reclassifique o Parque Estadual da Lagoa da Jansen para Unidade de Prote\u00e7\u00e3o Integral em Unid\u2026"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2017-10-19T19:32:12.000Z",
            "id": "921096665678929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende classifica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa da Jansen em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/c13Z8ySeRO"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-19T19:21:23.000Z",
            "id": "921093940278976514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nA Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns \u00e9 uma das maiores do Brasil. Brigadistas do ICMBio e comunit\u00e1rios se mobilizam para conter o fo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43459341",
            "created_at": "2017-10-19T19:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4268686763",
                        "start": 0,
                        "username": "otaviado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921091510455717889",
            "in_reply_to_user_id": "4268686763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otaviado no parque municipal, gato"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-19T18:40:51.000Z",
            "id": "921083743317655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Esperan\u00e7a | PR: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra\u2026 https://t.co/JdWC7AUEIA"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-19T18:40:48.000Z",
            "id": "921083730164363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cavernas do Perua\u00e7u | MG: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cavernas do\u2026 https://t.co/HUn8F0aPeI"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-19T18:40:48.000Z",
            "id": "921083729107353602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ara | SP: Parque Estadual Ara | SPLocaliza\u00e7\u00e3o Munic\u00edpio de Valinhos, entre\u2026 https://t.co/Qjief2Rrd2"
        },
        {
            "author_id": "57123119",
            "created_at": "2017-10-19T18:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "245894432",
                        "start": 63,
                        "username": "aredacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "921082221397757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - @aredacao https://t.co/3RK0uCNb87"
        },
        {
            "author_id": "1620783488",
            "created_at": "2017-10-19T18:30:38.000Z",
            "id": "921081171953426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calorzim baum.... \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83c\udfdc\ud83c\udfdc\ud83c\udfdc\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 https://t.co/kBtbW70s7u"
        },
        {
            "author_id": "889244167469240320",
            "created_at": "2017-10-19T18:23:26.000Z",
            "id": "921079357187207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Velhoooo Karol Konka no parque municipal de gr\u00e1tis ainda?? Sinto muito aula, hj n\u00e3o vai rolar!"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2017-10-19T18:23:12.000Z",
            "id": "921079298878001152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Goi\u00e1s - Novo inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\nA\u00e7\u00f5es humanas teriam provocado as chamas https://t.co/9rV5fYhuPO https://t.co/KfHlG6Ekjq"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2017-10-19T18:04:15.000Z",
            "id": "921074532114485249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o dos Palmares d\u00e1 apoio a Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental #AlagoasAlerta https://t.co/nWyQ7NaT8o"
        },
        {
            "author_id": "289731865",
            "created_at": "2017-10-19T18:02:22.000Z",
            "id": "921074057461854210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia tirada no Parque Nacional das Emas rende pr\u00eamio internacional a fot\u00f3grafo brasileiro https://t.co/2aDULrR2H9"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2017-10-19T17:38:46.000Z",
            "id": "921068117987602433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotografia tirada no Parque Nacional das Emas rende pr\u00eamio internacional a fot\u00f3grafo brasileiro\nhttps://t.co/db74nMquGv"
        },
        {
            "author_id": "66067039",
            "created_at": "2017-10-19T17:38:33.000Z",
            "id": "921068064824840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa vista maravilhosa em serra da capivara, d\u00e1 vontade de subir mil vezes, visite o parque nacional da serra da capivara no Piau\u00ed https://t.co/DdQR2xMqsq"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2017-10-19T17:33:40.000Z",
            "id": "921066833565843458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros volta a ser atingido por inc\u00eandio e tem visita\u00e7\u00e3o suspensa https://t.co/JWczNijSvy"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2017-10-19T17:31:58.000Z",
            "id": "921066407714082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia de Marcio Cabral, feita no Parque Nacional das Emas, no munic\u00edpio de Chapad\u00e3o do C\u00e9u, foi premiada no... https://t.co/r5zGv7tACR"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-19T17:30:33.000Z",
            "id": "921066049721851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Cabral | MG: Parque Estadual da Serra do Cabral | MG Superf\u00edcie\u2026 https://t.co/d7oN85bBOO"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-19T17:30:33.000Z",
            "id": "921066048358674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos | MG: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos | MG Superf\u00edcie 603 hectares\u2026 https://t.co/7jSdXjzLK7"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-19T17:30:32.000Z",
            "id": "921066047310041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri | MG: Parque Estadual do Biribiri | MGLocaliza\u00e7\u00e3o O Parque\u2026 https://t.co/Bi5DU6YASB"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2017-10-19T17:30:30.000Z",
            "id": "921066037356965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o acaba com invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maca\u00e9 - https://t.co/B7DbEWav9E"
        },
        {
            "author_id": "619030250",
            "created_at": "2017-10-19T17:19:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "921063279581163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NULIDADE | Justi\u00e7a determina nulidade de reclassifica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa da Jansen \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/ElEbGz0NTB https://t.co/X4msrcYlme"
        },
        {
            "author_id": "384008742",
            "created_at": "2017-10-19T17:02:50.000Z",
            "id": "921059075491876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocaram fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros PROPOSITALMENTE em protesto e mais de 60% do parque vai TORRAR."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-19T16:43:01.000Z",
            "id": "921054088950841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3321091348",
            "created_at": "2017-10-19T16:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "921053944478085121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blessed \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/oYM4F6kPrc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-19T16:36:27.000Z",
            "id": "921052435652796417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As unidades de conserva\u00e7\u00e3o piloto s\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba (PR) e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim (SC)."
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-10-19T16:32:53.000Z",
            "id": "921051538558242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha novamente o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HKXK2d49kI https://t.co/epyxtw2L6z"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-19T16:31:26.000Z",
            "id": "921051170935902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros volta a ser atingido por inc\u00eandio e tem visita\u00e7\u00e3o suspensa https://t.co/6JYGVrETwn"
        },
        {
            "author_id": "1244375665",
            "created_at": "2017-10-19T16:10:29.000Z",
            "id": "921045899509452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na reserva Biol\u00f3gica do Acau\u00e3 https://t.co/TOaAXbOwJw"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-19T16:04:21.000Z",
            "id": "921044356567531521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros volta a ser atingido por inc\u00eandio e tem visita\u00e7\u00e3o suspensa https://t.co/MqJwmzhzFB"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-19T16:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "150345426",
                        "start": 115,
                        "username": "correio_estado"
                    }
                ]
            },
            "id": "921044237659070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal j\u00e1 destruiu 41% da vegeta\u00e7\u00e3o de Parque Estadual - Correio do Estado https://t.co/UTZhb94YfM via @correio_estado"
        },
        {
            "author_id": "37196083",
            "created_at": "2017-10-19T16:00:05.000Z",
            "id": "921043282687180801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Globo \u00e9 multada por uso indevido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em mat\u00e9ria do 'Esporte Espetacular' https://t.co/3UDmirF9sE"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-19T15:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "150345426",
                        "start": 110,
                        "username": "correio_estado"
                    }
                ]
            },
            "id": "921043215641468929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual j\u00e1 atinge 20 mil hectares de \u00e1rea - Correio do Estado https://t.co/LR4vdGoBwr via @correio_estado"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2017-10-19T15:43:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "921039124731228162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Cemit\u00e9rio do Parque Nacional gera questionamento da C\u00e2mara ao Prefeito. \nSaiba mais em: https://t.co/x32Gt52P0C https://t.co/G9OdON7t9V"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-19T15:32:36.000Z",
            "id": "921036366703681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nA esp\u00e9cie fotografada no parque estadual tem h\u00e1bitos noturnos e dificilmente \u00e9 vista durante a luz o dia."
        },
        {
            "author_id": "846458126828273664",
            "created_at": "2017-10-19T15:22:47.000Z",
            "id": "921033897730805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Estadual Marinho do Parcel est\u00e1 em forma\u00e7\u00e3o, diz\u00a0SEMA https://t.co/KeCVNlonE4 https://t.co/ZzdkwLwIKV"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-10-19T15:22:23.000Z",
            "id": "921033793846300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam inicia monitoramento da biodiversidade na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de\u00a0Samuel https://t.co/e6g1byXHLi https://t.co/1I8V9gqa6a"
        },
        {
            "author_id": "67509251",
            "created_at": "2017-10-19T15:20:08.000Z",
            "id": "921033231096582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema est\u00e1 sendo feito de forma a preservar as... https://t.co/0KhfAf0zfN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-10-19T15:01:00.000Z",
            "id": "921028415234248709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicaDeTurismo O Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nhttps://t.co/ZR1fjFQ0ek https://t.co/njLKaOqcr2"
        },
        {
            "author_id": "2262165384",
            "created_at": "2017-10-19T14:50:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921025801390362625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem show da conka no parque municipal de gra\u00e7a e eu nem sabia \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-19T14:50:20.000Z",
            "id": "921025729768378368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "65943872",
            "created_at": "2017-10-19T14:40:20.000Z",
            "id": "921023215044104193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo pose em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/wajON92duP"
        },
        {
            "author_id": "67052046",
            "created_at": "2017-10-19T14:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.5299434,
                        -25.4721377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "921021037059248129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suave... em Parque Municipal do Cambu\u00ed https://t.co/JLaL5GVlUa"
        },
        {
            "author_id": "875739626668949505",
            "created_at": "2017-10-19T14:25:42.000Z",
            "id": "921019530440306688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai no show da karol conka de gra\u00e7a no parque municipal eu e as bicha vamo descer"
        },
        {
            "author_id": "875739626668949505",
            "created_at": "2017-10-19T14:24:56.000Z",
            "id": "921019335812009984",
            "in_reply_to_user_id": "780555607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vagabundacyrus Show da karol conka de gra\u00e7a parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "717937413771886592",
            "created_at": "2017-10-19T14:17:49.000Z",
            "id": "921017547000107008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tour Piau\u00ed : \nComecem pelo Parque Nacional de Sete cidades \ud83d\ude0d dps siga pra Pedro II (Morro do gritador) \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d  J\u00e1 deu at\u00e9 sdds"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-10-19T14:10:12.000Z",
            "id": "921015631985725441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Espanha https://t.co/XWRYhP5Cyt https://t.co/lrfal04fbv"
        },
        {
            "author_id": "308082295",
            "created_at": "2017-10-19T14:09:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "921015348014518274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem sinfonia n6 em l\u00e1 menor de Mahler na Sala MG e show da Karol Conka no parque municipal. Em qual eu vou?\nProvavelmente nenhum"
        },
        {
            "author_id": "197990574",
            "created_at": "2017-10-19T13:55:53.000Z",
            "id": "921012025538510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo trabalhar!!!! \u2014 viajando para floresta estadual do antimary"
        },
        {
            "author_id": "738549648139374592",
            "created_at": "2017-10-19T13:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1192766131163082752",
                        "start": 0,
                        "username": "bineribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "921011318450253830",
            "in_reply_to_user_id": "27160711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bineribeiro HOJE\nDE GRA\u00c7A\nNO PARQUE MUNICIPAL\nS\u00d3 CHEGAR"
        },
        {
            "author_id": "27124949",
            "created_at": "2017-10-19T13:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "10228272",
                        "start": 12,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "921007066239598594",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto @YouTube Sobre a \u00e1rvore no clipe, parece uma \u00e1rvore que tem na amaz\u00f4nia chamada Samauma https://t.co/YRQHCgwKJU"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2017-10-19T13:35:10.000Z",
            "id": "921006814879199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 de Santo Amaro, que faz parte do nosso parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses. Pablo caprichou no efeito... https://t.co/9itcRb7ort"
        },
        {
            "author_id": "18795762",
            "created_at": "2017-10-19T13:24:59.000Z",
            "id": "921004249970028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto que revela tanto, se n\u00e3o fosse a exist\u00eancia do Parque Nacional bem floresta tinha mais ali, olha o limite e o agroneg\u00f3cio ao redor. https://t.co/1zPYewjcPI"
        },
        {
            "author_id": "708403469959479297",
            "created_at": "2017-10-19T13:24:01.000Z",
            "id": "921004007132467201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode explorar um parque nacional ou reserva de vida selvagem a bordo das picapes 4x4 do\u2026 https://t.co/gX8nMO1Fer"
        },
        {
            "author_id": "1201945080",
            "created_at": "2017-10-19T12:44:12.000Z",
            "id": "920993985887395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to pensando em ir trampar na chapada como volunt\u00e1ria contra o fogo no parque nacional!! :)"
        },
        {
            "author_id": "52527163",
            "created_at": "2017-10-19T12:43:50.000Z",
            "id": "920993896993259521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara -S\u00e3o Raimundo Nonato, tem pintura rupestre com a cena de beijo mais antiga do mundo!\n\n#DiaDoPiau\u00ed\n#Paix\u00e3o https://t.co/AOz6TaPFzn"
        },
        {
            "author_id": "881858198482956288",
            "created_at": "2017-10-19T12:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "881858198482956288",
                        "start": 54,
                        "username": "somoscapixaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "920991678353244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES\n.\n\u25aaFace/Insta/Twitter\n@somoscapixaba\n.\n\ud83d\udcf8 @rafaelaemerickfotografia https://t.co/h27bGJYFoq"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2017-10-19T12:33:32.000Z",
            "id": "920991303571247106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser instalada no Pontal. https://t.co/CLjTnREVmg https://t.co/wdkbr2jQMK"
        },
        {
            "author_id": "1321062348",
            "created_at": "2017-10-19T12:25:08.000Z",
            "id": "920989187972661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na op\u00e7\u00e3o 'Parque Municipal' em 'Escolha a Cara de Belo Horizonte nos 120 anos' https://t.co/Nzo7BHLZOL"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2017-10-19T12:24:06.000Z",
            "id": "920988927992803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cear\u00e1 e Piau\u00ed criam o Parque Estadual C\u00e2nion do Rio Poti https://t.co/GWDb7xqjr4 https://t.co/RnongG0Ash"
        },
        {
            "author_id": "41915047",
            "created_at": "2017-10-19T12:22:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24638962,
                        -22.93783789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "920988399271665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 pela paz que eu quero viver em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/NagMo5moN4"
        },
        {
            "author_id": "2832407758",
            "created_at": "2017-10-19T12:00:09.000Z",
            "id": "920982903789686791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Whindersson e o Richard Rasmussen visitaram o Parque Nacional Serra da Capivara - PI. https://t.co/21RGLXXYDo"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2017-10-19T10:40:25.000Z",
            "id": "920962835907215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Rafael Diniz quer Parque Estadual do Desengano no rol do turismo - https://t.co/puzmmihWju"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2017-10-19T10:30:25.000Z",
            "id": "920960318368616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio indispens\u00e1vel para quem visita a regi\u00e3o do Parque Nacional Puyehue no Chile \u00e9 percorrer as margens do L\u2026 https://t.co/2h87h3nqvi https://t.co/q8Zf7kPK0z"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-19T10:29:17.000Z",
            "id": "920960034414256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"\u00c1REA DE CONSERVA\u00c7\u00c3O REGIONAL COMUNAL TAMSHIYACU TAHUAYO\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO... https://t.co/1ebfiv1F4w"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-10-19T10:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2855982029",
                        "start": 91,
                        "username": "dilma_pinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "920954174392717313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @dilma_pinho https://t.co/dYATq80gMA"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2017-10-19T10:01:27.000Z",
            "id": "920953028877877248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para tornar o Pinhal de Leiria uma \u00e1rea protegida : Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica https://t.co/n5MuNFeOrj"
        },
        {
            "author_id": "2956997290",
            "created_at": "2017-10-19T09:58:32.000Z",
            "id": "920952296720289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza que meus olhos poderam ver. Maravilhoso \ud83d\ude0d\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais/Brasil https://t.co/sKjhCfQirO"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-10-19T09:49:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "920950038074920965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/LtZlRoakrt"
        },
        {
            "author_id": "3415338347",
            "created_at": "2017-10-19T09:44:07.000Z",
            "id": "920948669964308480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual em MS https://t.co/OBTITNIDCK"
        },
        {
            "author_id": "551846978",
            "created_at": "2017-10-19T09:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "163973696",
                        "start": 97,
                        "username": "curvatempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "920946794984505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#cultura\n#v\u00eddeo\n\nMais um belo trabalho do projeto Imers\u00f5es Noturnas, criado por Gustavo Massola. @curvatempo\n \nhttps://t.co/v469ik3Yf0 \u2026 https://t.co/Q9BIHa4tWh"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-10-19T07:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "920908546249756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/TNUhwFzUSH"
        },
        {
            "author_id": "914390211072745472",
            "created_at": "2017-10-19T04:47:37.000Z",
            "id": "920874050217320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universidade realizar\u00e1 plano de manejo para parque municipal\n Watch Now \ud83d\udc49https://t.co/VAgjEUPhs2 https://t.co/En47qwzFNw"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2017-10-19T03:49:39.000Z",
            "id": "920859461530644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "devorados por uma tamandu\u00e1 durante uma noite no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "772944231136694274",
            "created_at": "2017-10-19T02:51:51.000Z",
            "id": "920844919094247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apareceu uma cobra coral aqui em casa, esse \u00e9 o ruim de morar em reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "90289543",
            "created_at": "2017-10-19T02:42:17.000Z",
            "id": "920842510058082309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uns 20 tiros no meu peito doeria menos que esse incendio no parque nacional :("
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-19T02:35:17.000Z",
            "id": "920840749175906305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "894183769850212352",
            "created_at": "2017-10-19T00:57:25.000Z",
            "id": "920816120801742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerros de Amotape. #huaweip10 #travel #turismo #aventura #photo #comunityphoto #peruvian #tumbes #casitas. https://t.co/jP3r6a2k2a"
        },
        {
            "author_id": "116441228",
            "created_at": "2017-10-19T00:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "920814433244532743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/q5v9QpbmGH\u00c7\u00c3O GUINAS #04 PARTE 1- 2017 - PARQUE NACIONAL SERRA DA CANASTRA -"
        },
        {
            "author_id": "516672395",
            "created_at": "2017-10-19T00:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "920813777901309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Family #Cataratas \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do\u2026 https://t.co/jmll7D32zW"
        },
        {
            "author_id": "68584276",
            "created_at": "2017-10-19T00:33:05.000Z",
            "id": "920809996597714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque municipal amanh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "295455464",
            "created_at": "2017-10-19T00:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18215,
                        -22.5715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "920808822267977729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente quase morre subindo e descendo a trilha mas foi sucesso. \ud83d\ude08 em Parque Estadual e\u2026 https://t.co/9UCPCYvtL2"
        },
        {
            "author_id": "584271303",
            "created_at": "2017-10-19T00:19:41.000Z",
            "id": "920806623672549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe recebe Festival Brasileiro das Aves Migrat\u00f3rias https://t.co/HaWyi05YA3 via... https://t.co/xG1RT1O89R"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2017-10-19T00:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1297178609975791617",
                        "start": 110,
                        "username": "litoralmania"
                    }
                ]
            },
            "id": "920806599765114882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe recebe Festival Brasileiro das Aves Migrat\u00f3rias https://t.co/sKIECW6VZT via @litoralmania"
        },
        {
            "author_id": "2353816183",
            "created_at": "2017-10-19T00:18:19.000Z",
            "id": "920806277948641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botaram uma cerca gigante no meio da Pra\u00e7a do condom\u00ednio pra proteger os p\u00e1ssaros e os filhotes CARA TAMO VIRANDO QUASE UM PARQUE NACIONAL https://t.co/H734rDFIsO"
        },
        {
            "author_id": "2260686500",
            "created_at": "2017-10-19T00:14:52.000Z",
            "id": "920805410663161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patagonia querida... Parque Nacional Perito Moreno. https://t.co/4hEswi3dru"
        },
        {
            "author_id": "2560394083",
            "created_at": "2017-10-19T00:10:41.000Z",
            "id": "920804357288771589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida ou Pedalada - Parque Nacional do Igua\u00e7u | #JustGo https://t.co/rh6WTufVqc"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2017-10-19T00:10:23.000Z",
            "id": "920804282860834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Rafael quer Parque Estadual do Desengano no rol do turismo - https://t.co/quJBlTa3iR"
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2017-10-19T00:07:14.000Z",
            "id": "920803492121403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Corrida ou Pedalada - Parque Nacional do Igua\u00e7u | #JustGo https://t.co/fBtiGpfEL4"
        },
        {
            "author_id": "857962953538244612",
            "created_at": "2017-10-18T23:01:58.000Z",
            "id": "920787067281354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdMoraine Lake.\nAlberta\n.\nEsse maravilhoso lago, fica no Parque Nacional de Banff. \nSituado nas\u2026 https://t.co/pP6PvE9xJ0"
        },
        {
            "author_id": "38160791",
            "created_at": "2017-10-18T22:23:34.000Z",
            "id": "920777402103590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hulk o invasor de \u00e1rea protegida em Angra , n\u00e3o pode ser melhor do que os oportunistas que j\u00e1 est\u00e3o no governo. https://t.co/lfWShHNlym"
        },
        {
            "author_id": "491721434",
            "created_at": "2017-10-18T22:09:51.000Z",
            "id": "920773951336472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas - Foz\u2026 https://t.co/jRZwFlf7nA"
        },
        {
            "author_id": "41915047",
            "created_at": "2017-10-18T21:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24638962,
                        -22.93783789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "920768905542492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me beija flor... me beija em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/X9pOt6WE1c"
        },
        {
            "author_id": "999397868",
            "created_at": "2017-10-18T21:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "920766875935694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Aa40qENOSc"
        },
        {
            "author_id": "901905394339110914",
            "created_at": "2017-10-18T21:32:38.000Z",
            "id": "920764582821552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal Flor de Ip\u00ea - V\u00e1rzea Grande-MT.\n#Ferias https://t.co/NEUxpYpkym"
        },
        {
            "author_id": "795431113338417152",
            "created_at": "2017-10-18T21:30:46.000Z",
            "id": "920764114170974209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asn aircraft #accident cessna 208 caravan i pr-mpe rio negro parque nacional de anavilhanas ....\u2026 https://t.co/QlAhu4Gz1w https://t.co/dyx4J5U72m"
        },
        {
            "author_id": "922056589",
            "created_at": "2017-10-18T21:24:20.000Z",
            "id": "920762495593275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem eu vou numa tal de caminhada ecol\u00f3gica q sai do parque municipal ate na assembl\u00e9ia por 2 pontos extras"
        },
        {
            "author_id": "43189913",
            "created_at": "2017-10-18T21:22:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "920762022995865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/GAVsdNDMFZ"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-10-18T21:22:19.000Z",
            "id": "920761985872035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "2424137282",
            "created_at": "2017-10-18T21:18:59.000Z",
            "id": "920761149838180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vegeta\u00e7\u00e3o estava situada em \u00e1rea protegida de preserva\u00e7\u00e3o permanente https://t.co/cZttBTn1To"
        },
        {
            "author_id": "43189913",
            "created_at": "2017-10-18T21:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "920759711871401984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd17 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/zbbyXdYZCr"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2017-10-18T21:01:11.000Z",
            "id": "920756668232642561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema pode ter consumido 50 km\u00b2 \u2013 fotos e v\u00eddeo... https://t.co/lw3UTwiLE9"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2017-10-18T20:45:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "920752618942619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\ud83c\udf24\ud83c\udf24\ud83c\udf25\ud83c\udf25 Cabe\u00e7a nas nuvens #literally #clouds #thinking #positvemind \ud83d\udcac\ud83d\udcac\ud83d\udcac em Parque Municipal\u2026 https://t.co/cfVoNZQaon"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-10-18T20:39:07.000Z",
            "id": "920751114340970496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal j\u00e1 destruiu 41% da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema  https://t.co/50SH2YZ7wv"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2017-10-18T20:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "232815668",
                        "start": 86,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "920746223782518784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Vem Passarinhar chega Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/QOBrEv7ual via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "901905394339110914",
            "created_at": "2017-10-18T20:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.08415666,
                        -15.64347291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "756263e4fef48c47"
            },
            "id": "920744794405654530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos aproveitar as f\u00e9rias.\nCity  Tour em V\u00e1rzea Grande.\nConhecendo o Parque Municipal Flor do\u2026 https://t.co/UH8aLg63mC"
        },
        {
            "author_id": "3234371028",
            "created_at": "2017-10-18T20:12:10.000Z",
            "id": "920744335687155713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem-terra invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Ceil\u00e2ndia - Gazeta Brasiliense https://t.co/S2cnbRiETw"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-10-18T20:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "920743812514942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/6PjQ9BHUs1 Kelor - Parque Nacional de Komodo - Indon\u00e9sia em Realidade"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-10-18T20:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "10228272",
                        "start": 106,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "920743811004948480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Kelor - Parque Nacional de Komodo - Indon\u00e9sia em Realidade Virtual 360\u00ba: https://t.co/KdeGjThjOH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "42900269",
            "created_at": "2017-10-18T19:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "920741120207966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\u270c barranquito\u2764 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/q3QdeecPZk"
        },
        {
            "author_id": "342910930",
            "created_at": "2017-10-18T19:44:58.000Z",
            "id": "920737488284667906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Os\u00f3rio j\u00f3ia rara sem igual \u00e9 de Quedas do Igua\u00e7\u00fa monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2017-10-18T19:35:55.000Z",
            "id": "920735210626600962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo permite cancelamento de mais de mil registros de im\u00f3veis na floresta estadual do AP https://t.co/MRx9DB2FDS"
        },
        {
            "author_id": "141219249",
            "created_at": "2017-10-18T19:30:37.000Z",
            "id": "920733878775672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Globo \u00e9 multada por uso comercial de imagem de unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/3asXluNKcQ."
        },
        {
            "author_id": "32883571",
            "created_at": "2017-10-18T19:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "113029811",
                        "start": 0,
                        "username": "ajulysantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "920730217857081349",
            "in_reply_to_user_id": "113029811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajulysantos Lembrando que o Cabral ajudou com a libera\u00e7\u00e3o da casa dele em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1362547171",
            "created_at": "2017-10-18T19:04:21.000Z",
            "id": "920727266241515525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Diniz quer desenvolver projeto de turismo no Parque Estadual do Desengano https://t.co/velBrUn5U4"
        },
        {
            "author_id": "1191345079",
            "created_at": "2017-10-18T18:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2853498,
                        -2.5099222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "920719266814595075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora na III reuniao de mobiliza\u00e7ao para forma\u00e7ao do conselho consultivo do Parque Estadual Marinho do Parcel de Manoel Luis no MA."
        },
        {
            "author_id": "96607723",
            "created_at": "2017-10-18T18:25:22.000Z",
            "id": "920717455034671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/xiOdw8o22S https://t.co/VSCr6RDZnv"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-10-18T17:40:04.000Z",
            "id": "920706055507775492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/AFW6m170PP"
        },
        {
            "author_id": "592396098",
            "created_at": "2017-10-18T17:35:56.000Z",
            "id": "920705017270685697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Meio Ambiente]\n\nEm Contagem o prefeito quer acabar com nossa represa.\n#PelaVargemQueQueremos #\u00c1guaComprometida... https://t.co/I3PeIRT4d1"
        },
        {
            "author_id": "40081799",
            "created_at": "2017-10-18T17:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17682537",
                        "start": 0,
                        "username": "bruceecurb"
                    }
                ]
            },
            "id": "920699850311823360",
            "in_reply_to_user_id": "17682537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruceecurb Ele j\u00e1 tirou as boias l\u00e1 da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental q ele colocou pra afastar fot\u00f3grafo ? Mp t\u00e1 atras dele"
        },
        {
            "author_id": "577615237",
            "created_at": "2017-10-18T17:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4827636854",
                        "start": 0,
                        "username": "danimimm"
                    }
                ]
            },
            "id": "920697167907520512",
            "in_reply_to_user_id": "4827636854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danimimm E o show da karol conka vai ser gr\u00e1tis la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "516672395",
            "created_at": "2017-10-18T16:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "920693052909522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/TypmY36t98"
        },
        {
            "author_id": "516672395",
            "created_at": "2017-10-18T16:38:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "920690495138885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cataratas en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/TZeJzCaeQY"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-10-18T16:37:17.000Z",
            "id": "920690257665888269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Gericin\u00f3 passa a funcionar em novo hor\u00e1rio https://t.co/dmoy0i81uN"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-10-18T16:36:40.000Z",
            "id": "920690100219998210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Parque Municipal do Gericin\u00f3 passa a funcionar em novo hor\u00e1rio - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/SHQdCObf7d"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-10-18T16:26:14.000Z",
            "id": "920687476234178567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Gericin\u00f3 ... \n\nSaiba mais em: https://t.co/fFrRR0Qffx\n\n#nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro #ManoelReis https://t.co/lWRI0vH1kk"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-10-18T16:25:55.000Z",
            "id": "920687394407534592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Gericin\u00f3 passa a funcionar em novo hor\u00e1rio\n\nSaiba mais em:... https://t.co/eohgoy1Pr9"
        },
        {
            "author_id": "172363226",
            "created_at": "2017-10-18T16:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "920686121264336897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza Divina \ud83d\ude4c\ud83c\udffc en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/UGyUBhMNYA"
        },
        {
            "author_id": "42265302",
            "created_at": "2017-10-18T15:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "920671123435589633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas uma frorzinha passando pelo seu feed. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/DFFK3mhdAN"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-10-18T15:19:10.000Z",
            "id": "920670598371606533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam comemora o Dia das Crian\u00e7as na Reserva Extrativista Rio\u00a0Jacund\u00e1 https://t.co/YXLna9nybF https://t.co/fA74Pr8fdl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-18T14:15:18.000Z",
            "id": "920654527321296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "918854803920490498",
            "created_at": "2017-10-18T14:13:35.000Z",
            "id": "920654093386993664",
            "in_reply_to_user_id": "385450940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BGeralCuritiba Chapada dos viadeiros S\u00e3o Jorge parque Nacional chapada dos viadeiros excurs\u00e3o https://t.co/BgMVq8050z"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-18T14:12:08.000Z",
            "id": "920653727035478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de origem supostamente criminosa atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3gpJ9xlnFE https://t.co/LquUZ6kqXt"
        },
        {
            "author_id": "85800751",
            "created_at": "2017-10-18T14:08:29.000Z",
            "id": "920652811360264193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MACA\u00c9 CVB est\u00e1 apoiando este importante evento, que acontece at\u00e9 o dia 31 de outubro, na Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/seJMdYDdUn"
        },
        {
            "author_id": "1093106420",
            "created_at": "2017-10-18T13:32:33.000Z",
            "id": "920643766607757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[no olvidar de] respirar.. #buenosaires em Parque Natural Municipal Ribera Norte https://t.co/qb5PoBZOhq"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-10-18T13:14:29.000Z",
            "id": "920639219290210307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo exp\u00f5e em Londres belezas da Floresta Estadual de Rio Claro, SP https://t.co/MsmGDeneo3 #G1 https://t.co/yYgZyvHHQo"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2017-10-18T13:10:50.000Z",
            "id": "920638300959813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual em MS https://t.co/I9vCWrarJ1"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-10-18T13:10:22.000Z",
            "id": "920638185922879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo exp\u00f5e em Londres belezas da Floresta Estadual de Rio Claro, SP https://t.co/iWp6Aoknzi #G1 https://t.co/VaON6BDalI"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-10-18T13:10:12.000Z",
            "id": "920638140636901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Fot\u00f3grafo exp\u00f5e em Londres belezas da Floresta Estadual de Rio Claro, SP https://t.co/EnyGQzmq3a #G1 https://t.co/a3ycC8uLQM #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-10-18T13:10:01.000Z",
            "id": "920638096097476609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo exp\u00f5e em Londres belezas da Floresta Estadual de Rio Claro, SP https://t.co/Zvw8syQ9GS #G1 https://t.co/5viNmRsXzv"
        },
        {
            "author_id": "782992343582511104",
            "created_at": "2017-10-18T12:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "920633755815088129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da dist\u00e2ncia, Ainda dividimos o mesmo c\u00e9u \u2764\ufe0f\ud83c\udf40 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/VJ16aOkdxD"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2017-10-18T12:51:32.000Z",
            "id": "920633443662417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede rejei\u00e7\u00e3o do projeto de lei que extingue \u00e1rea protegida | ((o))eco https://t.co/cs0Dm89Sqv"
        },
        {
            "author_id": "267742054",
            "created_at": "2017-10-18T12:38:34.000Z",
            "id": "920630182553313281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tem como padrinho pol\u00edtico A\u00e9cio Neves e acredita que pode mudar a... https://t.co/n45rcKjYVV"
        },
        {
            "author_id": "1541267796",
            "created_at": "2017-10-18T12:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "909175932119928832",
                        "start": 0,
                        "username": "ghoststoryes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "920628806385393664",
            "in_reply_to_user_id": "503713093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ghoststoryes qual regiao de bh? eu moro perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-10-18T12:26:57.000Z",
            "id": "920627257118482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual em MS\nhttps://t.co/XGsayCR5vp"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-10-18T12:18:28.000Z",
            "id": "920625122788151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT folha_cotidiano: Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual no Mato Grosso do Sul https://t.co/4DzpjDuxVw"
        },
        {
            "author_id": "1209837626",
            "created_at": "2017-10-18T12:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71747814,
                        -23.54978983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "920621847091253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotovelo t\u00e1 ruim, mas o joelho t\u00e1 show #SaudenaRotina em Parque Nacional Villa Lobos https://t.co/Xd4024sxih"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2017-10-18T12:03:51.000Z",
            "id": "920621443670597633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual em MS - Bem Paran\u00e1: https://t.co/bpWRIEo7oK"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2017-10-18T12:03:28.000Z",
            "id": "920621347608449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA realiza reuni\u00e3o de mobiliza\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual do Marinho https://t.co/mKI8fKO11G"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2017-10-18T12:00:06.000Z",
            "id": "920620499595661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos a satisfa\u00e7\u00e3o de nomear mais um filhote da fam\u00edlia da matriarca iJunia, do Parque Nacional da Gorongosa -... https://t.co/nfBUEJrcpW"
        },
        {
            "author_id": "43235193",
            "created_at": "2017-10-18T11:52:59.000Z",
            "id": "920618710309785601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor e vento propagam inc\u00eandio que j\u00e1 destruiu 30 mil hectares de parque estadual do Rio Ivinhema... https://t.co/i1IE17aUAN"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-18T11:49:30.000Z",
            "id": "920617835034038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arie da Ilha do Ameixal | SP: \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) da Ilha do\u2026 https://t.co/eEyqmfEp00"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-18T11:49:30.000Z",
            "id": "920617833981206528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arie Mata de Santa Genebra | SP: \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) Mata de Santa\u2026 https://t.co/ipG3ur0Gu3"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2017-10-18T11:40:58.000Z",
            "id": "920615688351420417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da hist\u00f3ria do centen\u00e1rios para as novas gera\u00e7\u00f5es! https://t.co/CDt26LnMcI"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2017-10-18T11:30:56.000Z",
            "id": "920613163057471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Doce (MG) ter\u00e1 uma programa\u00e7\u00e3o super bacana esse final de semana. O evento de observa\u00e7\u00e3o... https://t.co/NdCzVp3nXv"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-10-18T11:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "16334137",
                        "start": 101,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "920611196088307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho lamenta morte em Parque Nacional de Anavilhas (AM). Acidente com hidroavi\u00e3o do @GreenpeaceBR ocorreu ontem (18/10). https://t.co/pybnVDr6mq"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-18T11:17:56.000Z",
            "id": "920609889742917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Ecol\u00f3gica Buriti de Vassununga: \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Buriti de\u2026 https://t.co/1RbC2zVaqH"
        },
        {
            "author_id": "359058242",
            "created_at": "2017-10-18T11:10:15.000Z",
            "id": "920607956827242497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu hor\u00e1rio de almo\u00e7o vou ficar e l\u00e1 no parque municipal, nada pra fazer aq"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-10-18T10:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "456704593",
                        "start": 102,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "920605245541093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de Parque Estadual em Mato Grosso do Sul https://t.co/htwZlHpJay via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "27954073",
            "created_at": "2017-10-18T10:52:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "920603467063930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia est\u00e1 pedindo um mergulho l\u00e1 na \u00e1gua mineral...\nParque Nacional de Bras\u00edlia\nHummm"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2017-10-18T10:45:16.000Z",
            "id": "920601667598417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "5\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DIA DAS CRIAN\u00c7AS ALVINEGRO!\nConfira mais um mural de fotos com a crian\u00e7ada que fez a festa no Parque Municipal!\nAqui \u00e9 GALO! https://t.co/gn7bdpW4Fj"
        },
        {
            "author_id": "177936770",
            "created_at": "2017-10-18T10:44:15.000Z",
            "id": "920601412626780161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual em MS https://t.co/poeUPe8wES https://t.co/wruRJXUiUx"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2017-10-18T10:44:13.000Z",
            "id": "920601405370650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual em MS https://t.co/luvIoGBot4 https://t.co/xjcZ5UbGq2"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-18T10:43:10.000Z",
            "id": "920601142270332930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"\u00c1REA DE CONSERVA\u00c7\u00c3O REGIONAL LAGUNA DE HUACACHINA\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1... https://t.co/vTAyOGL3Hw"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-10-18T10:33:15.000Z",
            "id": "920598646676119553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de Parque Estadual em Mato Grosso do Sul: O inc\u00eandio que calcina desde... https://t.co/daZF5KbDmt"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-10-18T10:33:06.000Z",
            "id": "920598609065676802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de Parque Estadual em Mato Grosso do Sul https://t.co/ifKOF3rnuQ #AmbienteInteiro https://t.co/Fn2mz9K9tk"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-10-18T09:50:54.000Z",
            "id": "920587986416427008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho \u2013 Parque Nacional Aparados da Serra. \u00c9 a coisa mais linda este lugar. Vem\u2026 https://t.co/jWEeIdNIGZ"
        },
        {
            "author_id": "242339711",
            "created_at": "2017-10-18T09:50:14.000Z",
            "id": "920587820858728449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[200 Acessos] Velhinha do Lago, M\u00e3e do Igarap\u00e9, e Outros Mitos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Literauta\u2026 https://t.co/0iTwuVPef8 https://t.co/07sbsowC2h"
        },
        {
            "author_id": "3293141704",
            "created_at": "2017-10-18T09:50:09.000Z",
            "id": "920587796825366531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[200 Acessos] Velhinha do Lago, M\u00e3e do Igarap\u00e9, e Outros Mitos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Literauta\u2026 https://t.co/WAn9BC3ccm https://t.co/3gmI0zuWqL"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-10-18T08:49:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.057222,
                        -22.900833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "920572476022755329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!!!! em Campinas, Sao Paulo https://t.co/LpUguFIqCo"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-18T08:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "920565143666388993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Yyfc5G1cgc\ud83c\udf0e Parque Nacional do Igua\u00e7u | Paran\u00e1 | Brasil"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-10-18T08:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "323219391",
                        "start": 61,
                        "username": "lex_dk"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2967084731",
                        "start": 69,
                        "username": "amarildo1612"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "161077339",
                        "start": 83,
                        "username": "rafaelrios_"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "167111567",
                        "start": 96,
                        "username": "mrmjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "920564395918397441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s w/ @lex_dk @amarildo1612 @rafaelrios_ @mrmjunior https://t.co/TcXIz7L9Yp"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-10-18T08:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "920563836117245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00c1rea (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/2Q5lY82l9s"
        },
        {
            "author_id": "33344003",
            "created_at": "2017-10-18T08:08:25.000Z",
            "id": "920562198275117057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual no Mato Grosso do Sul https://t.co/SvkCvT3UnG"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2017-10-18T07:53:00.000Z",
            "id": "920558318292226048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual no Mato Grosso do Sul https://t.co/H0wzEl4XmP"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-10-18T07:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "920557882076221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0e Parque Nacional do Igua\u00e7u | Paran\u00e1 | Brasil: https://t.co/Yyfc5G1cgc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "171549246",
            "created_at": "2017-10-18T07:36:47.000Z",
            "id": "920554234487230465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas Passos: Vandalismo \u00e9 registrado no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/2KCFpbEUHJ"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-10-18T07:28:41.000Z",
            "id": "920552196898525185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual no Mato Grosso do Sul https://t.co/4DzpjDuxVw"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-18T07:24:04.000Z",
            "id": "920551036871360512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual no Mato Grosso do Sul https://t.co/OiF3vkfEIG https://t.co/LzCf0zW6Js"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2017-10-18T07:19:03.000Z",
            "id": "920549772662108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual no Mato Grosso do Sul https://t.co/9bCPy5HHe2"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2017-10-18T07:19:02.000Z",
            "id": "920549770422341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 18 mil hectares de parque estadual no Mato Grosso do Sul https://t.co/yAdgDxku3t"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2017-10-18T07:04:54.000Z",
            "id": "920546210225647617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1  ... - https://t.co/DvddB4Nw9P #AprizionNews #Regi\u00e3oNordeste #Regi\u00f5es https://t.co/STBKQB9RKw"
        },
        {
            "author_id": "319007400",
            "created_at": "2017-10-18T06:42:12.000Z",
            "id": "920540497336242176",
            "in_reply_to_user_id": "319007400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incendeia-se muito rapidamente, explode e emite proje\u00e7\u00f5es da sua casca incandescente at\u00e9 centenas de metros. https://t.co/KrvjcNFtGS"
        },
        {
            "author_id": "68427530",
            "created_at": "2017-10-18T03:39:01.000Z",
            "id": "920494401239109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem durante a audi\u00eancia p\u00fablica de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque das Timba\u00fabas. Proposta encaminhada pela AMAJU."
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2017-10-18T02:22:54.000Z",
            "id": "920475245315870721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS: Bombeiros e PMA intensificam trabalho para controlar inc\u00eandio no Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema https://t.co/6cFjcfB4S0"
        },
        {
            "author_id": "751930936741203969",
            "created_at": "2017-10-18T02:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "11436952",
                        "start": 0,
                        "username": "izzynobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "920474439061508096",
            "in_reply_to_user_id": "11436952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izzynobre Yosemite. Um dos melhores lugares que ja visitei. S\u00e9rio. Aquele parque nacional \u00e9 excelente"
        },
        {
            "author_id": "50045948",
            "created_at": "2017-10-18T02:06:40.000Z",
            "id": "920471157417136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Blog de Foz: Noticias do f\u00f3rum Que Parque Nacional do Igua\u00e7u Qu... https://t.co/qes7Xg9N86"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-18T02:01:22.000Z",
            "id": "920469826816151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2017-10-18T01:58:01.000Z",
            "id": "920468982926331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu at\u00e9 agora, 20 mil hectares de Parque\u00a0Estadual https://t.co/BfTG6xpOWD https://t.co/nauDKKIKrE"
        },
        {
            "author_id": "2196686030",
            "created_at": "2017-10-18T01:54:04.000Z",
            "id": "920467987731066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o Org\u00e2nica da Ekklesia de Macei\u00f3, no Parque Municipal, comemorando um ano juntos. https://t.co/cCdyUonezt"
        },
        {
            "author_id": "155368237",
            "created_at": "2017-10-18T01:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "50062583",
                        "start": 110,
                        "username": "consumidorrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "920462971830259713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe recebe Festival Brasileiro das Aves Migrat\u00f3rias https://t.co/NxeJIjYnMx via @consumidorrs"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-10-18T01:12:07.000Z",
            "id": "920457429682401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/2cv0hmjJlv https://t.co/s03okBxKi2"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-10-18T01:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "920454574829457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/Pp26BIsbWA https://t.co/8RK7FOsCw4"
        },
        {
            "author_id": "1975996200",
            "created_at": "2017-10-18T00:32:23.000Z",
            "id": "920447433540341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 multada pela Justi\u00e7a por promover esporte em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/wHOhjuPEQG https://t.co/4mG0qyCNSf"
        },
        {
            "author_id": "116060752",
            "created_at": "2017-10-18T00:29:08.000Z",
            "id": "920446614858338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 PARQUE NACIONAL CONGUILLIO MELIPEUCO CHILE https://t.co/zrWYefi5yl https://t.co/1YstX89ATj"
        },
        {
            "author_id": "201853370",
            "created_at": "2017-10-18T00:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "593916414",
                        "start": 0,
                        "username": "l_auraelisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "920439799340728320",
            "in_reply_to_user_id": "593916414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@l_auraelisa Ah t\u00e1, parque nacional n\u00e9, deserto KKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1976637764",
            "created_at": "2017-10-17T23:57:35.000Z",
            "id": "920438672436154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque estadual do Jalap\u00e3o deve ser sensacional"
        },
        {
            "author_id": "63282212",
            "created_at": "2017-10-17T23:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "228872611",
                        "start": 0,
                        "username": "philosopop"
                    }
                ]
            },
            "id": "920438405988864006",
            "in_reply_to_user_id": "228872611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@philosopop Nem lembro se chegaram a falar que o Parque Estadual de Vila Velha (loca\u00e7\u00e3o de algumas cenas de Sonho Meu, 1993) era em Ponta Grossa."
        },
        {
            "author_id": "150345426",
            "created_at": "2017-10-17T23:52:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "920437373841707010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros sobrevoam Parque Estadual para tornar combate a inc\u00eandio mais eficaz. https://t.co/H8JUvLVhSw"
        },
        {
            "author_id": "2209139570",
            "created_at": "2017-10-17T23:43:31.000Z",
            "id": "920435134100328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava deitada no parque municipal hoje e quem eu encontro a par\u00e7a mano meu dels"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2017-10-17T23:35:29.000Z",
            "id": "920433112303140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DA PONTE CONTA COM PROGRAMA PARA O PARQUE MUNICIPAL MARINHO DE ILH\u00c9US"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-17T23:35:21.000Z",
            "id": "920433077272436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros sobrevoam Parque Estadual para tornar combate a inc\u00eandio mais eficaz - Correio do Estado https://t.co/gSEkTNHPF3 via @correio_est"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-17T23:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "150345426",
                        "start": 110,
                        "username": "correio_estado"
                    }
                ]
            },
            "id": "920431931497598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual j\u00e1 atinge 20 mil hectares de \u00e1rea - Correio do Estado https://t.co/LR4vdGoBwr via @correio_estado"
        },
        {
            "author_id": "354094303",
            "created_at": "2017-10-17T23:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "91383477",
                        "start": 30,
                        "username": "ParquesColombia"
                    }
                ]
            },
            "id": "920431755697508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda @ParquesColombia #Yovisitomisparquesnacionales https://t.co/a9XJ0d2EKm"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-17T23:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "47728029",
                        "start": 101,
                        "username": "midiamaxnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "920429411777867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: bombeiros de 4 cidades combatem inc\u00eandio em parque estadual de MS https://t.co/ylm5ocwqil via @midiamaxnews"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-17T23:13:59.000Z",
            "id": "920427702909374464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual h\u00e1 cinco dias em Mato Grosso do Sul https://t.co/b3cELiGfr2"
        },
        {
            "author_id": "888933529404534784",
            "created_at": "2017-10-17T23:08:29.000Z",
            "id": "920426316440133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipalmaceio #hoje #ferias #maceio #natureza em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/6uIhw5Vfcu"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2017-10-17T23:04:48.000Z",
            "id": "920425389666824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo leva multa de Instituto e da Justi\u00e7a por uso indevido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/mYcl7d7aDK"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-17T22:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "150345426",
                        "start": 103,
                        "username": "correio_estado"
                    }
                ]
            },
            "id": "920423228723617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual j\u00e1 destruiu 5 mil hectares - Correio do Estado https://t.co/se6Tcj3FsK via @correio_estado"
        },
        {
            "author_id": "42253846",
            "created_at": "2017-10-17T22:42:25.000Z",
            "id": "920419756422959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/qemnDVLZVH"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2017-10-17T22:29:07.000Z",
            "id": "920416409729028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo leva multa de Instituto e da Justi\u00e7a por uso indevido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nLeia mais:... https://t.co/3Kitm2EEg7"
        },
        {
            "author_id": "913048288697421824",
            "created_at": "2017-10-17T22:15:29.000Z",
            "id": "920412979492937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro lamenta morte em parque nacional https://t.co/k134tjFWo8"
        },
        {
            "author_id": "861482383",
            "created_at": "2017-10-17T21:56:30.000Z",
            "id": "920408204403765253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #JornaldoAmap\u00e12\u00aaEdi\u00e7\u00e3o: Combate \u00e0 grilagem de terras: mais de 1.100 registros de im\u00f3veis dentro da floresta estadual s\u00e3o anulados."
        },
        {
            "author_id": "852998507938054144",
            "created_at": "2017-10-17T21:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1869929936",
                        "start": 119,
                        "username": "TVObservatorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "920407168905568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo leva multa de Instituto e da Justi\u00e7a por uso indevido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/iDlN1qmbYR via @@TVObservatorio"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2017-10-17T21:45:13.000Z",
            "id": "920405361282215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da E.M. Eloy Pinheiro Machado visitam a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Instituto Menino Deus \ud83d\udc4f\ud83d\udc49 https://t.co/7oK2LLGczN"
        },
        {
            "author_id": "68427530",
            "created_at": "2017-10-17T21:42:07.000Z",
            "id": "920404583519834114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta de preservar a \u00e1rea de 23 hec do Parque das Timba\u00fabas transformando em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/IsgI4jcMfy"
        },
        {
            "author_id": "1869929936",
            "created_at": "2017-10-17T21:37:14.000Z",
            "id": "920403354630713349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo leva multa de Instituto e da Justi\u00e7a por uso indevido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Observat\u00f3rio da ... https://t.co/KTFpmlREIS https://t.co/pkt8BpqFL2"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2017-10-17T21:18:06.000Z",
            "id": "920398540500881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu: Parque Municipal e Mercad\u00e3o recebem oficinas gratuitas de origami... https://t.co/mLSOWtduXH"
        },
        {
            "author_id": "933247350",
            "created_at": "2017-10-17T21:09:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "920396303225507841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/lLGOqFMBuW"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2017-10-17T20:55:06.000Z",
            "id": "920392748892639233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rede Globo \u00e9 multada por uso comercial de imagem de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/RluNLReC4x a fortuna de 5 mil (cinco mil)"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-17T20:45:28.000Z",
            "id": "920390326640152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #Tijuca regulariza \u00e1reas p\u00fablicas https://t.co/2FgsadgYtl"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-17T20:44:42.000Z",
            "id": "920390134339719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Rio Caut\u00e1rio, em Rond\u00f4nia, ganha plano de manejo: https://t.co/bhBwyPUorA"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2017-10-17T20:41:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "920389208874864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcional #fechadoscomR12 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/r4aOBXN5CE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [segov_gdf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "segov_gdf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "segov_gdf"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guatamb\u00fa, Brasil",
                "id": "8cd3794eb6427a07",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Queimados, Brasil",
                "id": "09b90f98b7a9b6e8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Esquel, Argentina",
                "id": "0014e5be2018f233",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capit\u00e3o, Brasil",
                "id": "a350c02f71f16055",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil",
                "id": "e4f3ef6fbde53075",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "V\u00e1rzea Grande, Brasil",
                "id": "756263e4fef48c47",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "37092188",
                "name": "Carlo Ribas",
                "username": "carloribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14206538",
                "name": "Rodrigo Garcia Dutra",
                "username": "rgdutrasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106084970",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatoalvesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54537319",
                "name": "Wilsom Santos",
                "username": "wilsomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176958672",
                "name": "Erik",
                "username": "oeriksousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87522467",
                "name": "Gutemberg Brilhante \ud83d\udc8e",
                "username": "gubrilhante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74265937",
                "name": "Fernando Tinoco",
                "username": "fernando_tinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308668599",
                "name": "Uigor Dantas",
                "username": "uildantas_udb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81425300",
                "name": "( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
                "username": "tiagolleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107095325",
                "name": "Alexandre Martins",
                "username": "uaialemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615515956",
                "name": "Charles AJS",
                "username": "CharlesAJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1949022024",
                "name": "FJ OnThis BeatZ",
                "username": "fjonthis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743105877",
                "name": "Um guri",
                "username": "vitorduarteee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148429981",
                "name": "Kari o que?",
                "username": "karinelle_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156418584",
                "name": "Bruna  Oliveira",
                "username": "bruna_santoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41915047",
                "name": "Rafael Bacellar",
                "username": "rbacellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21248620",
                "name": "Ex-Maria do Bairro",
                "username": "FerGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531227657",
                "name": "P\u00e2m \ud83c\udf3b",
                "username": "APamelaMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67183907",
                "name": "gucci",
                "username": "gutferolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65986258",
                "name": "Pr\u00eantice M. Morais",
                "username": "Prenticevip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81011629",
                "name": "scheila m Carvalho",
                "username": "scheilamcarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514677104",
                "name": "Maria Jo\u00e3o Mocho",
                "username": "MariaJoaoMocho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796847064579801088",
                "name": "R\u00e1dio Povo - Jequi\u00e9",
                "username": "povojequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1718679918",
                "name": "Maria Lourdes Santos",
                "username": "lourdespsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125402892",
                "name": "Paco Luis",
                "username": "pacoluisj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81434236",
                "name": "pantera",
                "username": "mansur_ronald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326460288",
                "name": "Ryan Gouveia",
                "username": "Ryan_Gouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69710806",
                "name": "Nilze Carvalho",
                "username": "nilzec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316358070",
                "name": "Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BielTraveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948384369",
                "name": "Maria da Rosa",
                "username": "MariadaRosa14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704952880",
                "name": "Gabriel Lyrio",
                "username": "GabrielLyrio17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499253606",
                "name": "ola seu pepino murcho",
                "username": "blecvato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284627511",
                "name": "caca",
                "username": "cacahtua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702909793355362304",
                "name": "F5 Alagoas",
                "username": "f5alagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111283181",
                "name": "Silvio Lopes",
                "username": "scplopes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74057553",
                "name": "LULA CAPISTRANO",
                "username": "albero_0803",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131229596",
                "name": "Felipe Miranda",
                "username": "lipemiranda23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881549543917195265",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco A. Silva",
                "username": "JooBoscoASilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80891417",
                "name": "Felipe G. Reis",
                "username": "felipeggb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130722064",
                "name": "Marcelo Pedagogo",
                "username": "MarceloPedagogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481382619",
                "name": "Maur\u00edcio Costa",
                "username": "MaurcioCosta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841457802421903360",
                "name": "Bee Benson",
                "username": "_Machada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416444812",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94",
                "username": "nidingrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19577678",
                "name": "Joao L\u00eado Fonseca",
                "username": "jledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4874782113",
                "name": "Camilla Dami\u00e3o",
                "username": "kindercomk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63806388",
                "name": "Alvinho San \ud83c\udfa4",
                "username": "AlvinhoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937515468",
                "name": "Akhanon",
                "username": "Akhanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911244771049472000",
                "name": "NoemiadeO.Mendon\u00e7a",
                "username": "NoemiadeOMendo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995058542",
                "name": "Karine Martinez",
                "username": "kakaukmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157227035653267456",
                "name": "Cannabis Based Medicine (CBM.com)",
                "username": "CBM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326338176",
                "name": "Corpo de Bombeiros",
                "username": "cbmdf193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14277534",
                "name": "Renato Alt",
                "username": "aperteoalt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807397161763831808",
                "name": "talita \ud83d\udc1d",
                "username": "FelintoTaTa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874410908616929280",
                "name": "ENIOOOOO",
                "username": "ngmgostadoenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660942959",
                "name": "Lucas Alexandre",
                "username": "munichluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430944412",
                "name": "laile",
                "username": "laylarobert_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61602418",
                "name": "Fabio",
                "username": "fabiomarcos2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277192844",
                "name": "MAURICIO MOREIRA",
                "username": "maxemathe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610174236",
                "name": "S\u00f3nia Marisa Lopes F",
                "username": "sorriso_lusitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398490005",
                "name": "D'Preta Bijus",
                "username": "Cida15S61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439331218",
                "name": "ruiva\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "lmjbottled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372450580",
                "name": "tamanca vermelha da manu",
                "username": "feufamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82874644",
                "name": "Nelson Oliveira",
                "username": "nelsonoliveir4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075141568",
                "name": "A\u00c7UKINHA GRAVA\u00c7\u00d5ES",
                "username": "ACUKINHAGR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220989915",
                "name": "Eassessoria Cont\u00e1bil e Jur\u00eddica",
                "username": "Welberteoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80380790",
                "name": "Foco Radical",
                "username": "focoradical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210083676",
                "name": "Jornal O Impacto",
                "username": "oimpacto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516672395",
                "name": "Joha Basso",
                "username": "JohaBasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12975022",
                "name": "Artur Mendes",
                "username": "arturmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174801481",
                "name": "Carmen Regina Dias",
                "username": "carmendayang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181745912",
                "name": "Lu Paternostro",
                "username": "lupaternostro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53158657",
                "name": "Reis\u00ae Marcos",
                "username": "ReisProduction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29982938",
                "name": "Em Movimento",
                "username": "emmovimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90245802",
                "name": "Thonny Ramalho",
                "username": "thonnyramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643273274",
                "name": "\u305b\u3093\u3071\u3044 \u2661",
                "username": "jinmangs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56401122",
                "name": "PT Paran\u00e1",
                "username": "PT_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287468497",
                "name": "panthera leo",
                "username": "plusultraleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555485722",
                "name": "Salvem Niter\u00f3i",
                "username": "SalvemNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755579742",
                "name": "Niter\u00f3i Radar",
                "username": "NiteroiRadar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546358066",
                "name": "PassageiroRJ \ud83d\ude37 \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "PassageiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104581540",
                "name": "Beatriz Vendrame",
                "username": "bia_vendrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165456135",
                "name": "Rom\u00e1rio Lino",
                "username": "romariollino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289306655",
                "name": "s2 Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "s2Producoesslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877598063069728768",
                "name": "Carlos Marcos Robles",
                "username": "Nossaaventura1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747813642184306688",
                "name": "MARCELO CLAUDIO BR",
                "username": "MClaudioBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148900441",
                "name": "Carlitos Carnaval",
                "username": "carlitostweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577513004",
                "name": "angramarturismo",
                "username": "angramarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911030936",
                "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd36\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd1e",
                "username": "alyssaalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35194543",
                "name": "cristina gaspar",
                "username": "tininha_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110552842",
                "name": "Carolina Amorim",
                "username": "ccarolinamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64813764",
                "name": "leticia",
                "username": "Silvalet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90896809",
                "name": "Jamile",
                "username": "wiscide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58203606",
                "name": "Edelgir Rub Pesce",
                "username": "edelgirpesce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350970970",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udc9e\ud83d\udea9Ma\u00edsa Jecusan\ud83d\udea9\u2b50\ud83d\udea9\ud83d\udcaf",
                "username": "mluizajcsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "908884965777186816",
                "name": "Francis Ruffino",
                "username": "Francisruffino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69120467",
                "name": "Rodrigo Minassian",
                "username": "RodMinassian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569068935",
                "name": "Unique Mozambique",
                "username": "unique_mzb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243769289",
                "name": "Gina Mirand\u00e9",
                "username": "GinaMirande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171965237",
                "name": "Bruna Leite",
                "username": "brunaaaaleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2618774777",
                "name": "Gabigol da Comp",
                "username": "gabs___oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432816236",
                "name": "Renato",
                "username": "renatocolaresmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896430332",
                "name": "Caca",
                "username": "arrobacarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759165280",
                "name": "Jorge Melendez",
                "username": "DrJorgeMelendez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549021103",
                "name": "Jeamerson Henrique",
                "username": "JeamersonH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711769274",
                "name": "Diego",
                "username": "ddiegomartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56582924",
                "name": "Cakes",
                "username": "Cah_hannes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92805487",
                "name": "chico \ud83d\udc2f",
                "username": "thiribs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147220412",
                "name": "BALENCIAGA",
                "username": "Thedavidsonreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171230518",
                "name": "marza.lwm",
                "username": "MarzaLwm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332606992",
                "name": "@Guiga",
                "username": "guigs8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366148974",
                "name": "Sobrinha da Aretha",
                "username": "TamaraFranklinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827931982487232513",
                "name": "Geral do Gr\u00eamio",
                "username": "Geral_1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347852056",
                "name": "Andreia de Oliveira",
                "username": "Andreia10mil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825070417018777600",
                "name": "Luciano Rodrigues",
                "username": "Luciano_CG21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150345426",
                "name": "Correio do Estado",
                "username": "correio_estado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4047231287",
                "name": "Dani",
                "username": "dani_pires8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427784178",
                "name": "Z\u00e9 Felipe Daily",
                "username": "zefelipedaily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745923139",
                "name": "piauishopping",
                "username": "PiauiShopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407567661",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e",
                "username": "gabizete_bibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404230150",
                "name": "gabi",
                "username": "gabiavela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619030250",
                "name": "CGJ-MA",
                "username": "CGJ_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181779113",
                "name": "ErnaneUrutuGo",
                "username": "ErnaneUrutuGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915710220759965698",
                "name": "Regi\u00e3o Sudeste",
                "username": "regiao_sudeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376487947",
                "name": "ORESTES BARRETO",
                "username": "ORESTESBARRETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55562632",
                "name": "Benjamin Back",
                "username": "benjaminback",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91895592",
                "name": "BINHO\ud83d\udc1c\ud83c\udf37\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "binhozavaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17484220",
                "name": "Leonardo Hiro Ebina",
                "username": "leo_hirow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104850118",
                "name": "let",
                "username": "lealoha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276367686",
                "name": "O Gambito do Rei",
                "username": "OpsChrnomeerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883173750010781697",
                "name": "Tojiras",
                "username": "joaotitora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67747157",
                "name": "Agente 14",
                "username": "litfard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441091965",
                "name": "Maris",
                "username": "mariscoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34680983",
                "name": "beneduce",
                "username": "beneduce86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "465081048",
                "name": "Ver\u00f4nica \u00c1vella",
                "username": "VehAvella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71103535",
                "name": "Artfabulloso",
                "username": "Artfabulloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96771671",
                "name": "Italo Garcia",
                "username": "italogarciaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832431816644648960",
                "name": "NA10",
                "username": "portalna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66657084",
                "name": "Jairo Jorge",
                "username": "Jairo_Jorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61764364",
                "name": "MuSA-Socioambiental",
                "username": "msocioambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173482605",
                "name": "marci",
                "username": "micaelastern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534061753",
                "name": "Hugo Fernandes",
                "username": "AbcDownhill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52524280",
                "name": "{{user.name}}",
                "username": "Fabio_Gel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101366144",
                "name": "Marcella Marinho\ud83c\udf39",
                "username": "_blackgalmagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76825952",
                "name": "Twittaker",
                "username": "JulianaWittaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46929373",
                "name": "jeff ares",
                "username": "jfffares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757760180729761792",
                "name": "canadaponto",
                "username": "canadaponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961216922",
                "name": "marquinhosdelmaestro",
                "username": "marquinhosdelm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812921348649455616",
                "name": "Debra",
                "username": "debradating",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902896503362117633",
                "name": "ttCapixaba",
                "username": "ttCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335337221",
                "name": "morgana brazil e uma travesti de 68anos.q",
                "username": "morganabrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894183769850212352",
                "name": "ronaexar@hotmail.com",
                "username": "ronaexar72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532359499",
                "name": "Regina H A",
                "username": "RegininhaHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980696739",
                "name": "Alice Vieira \ud83d\udc1a",
                "username": "alicevieira1603",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117275684",
                "name": "Karol Conk\u00e1",
                "username": "Karolconka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245930408",
                "name": "L\u00ea",
                "username": "Deparoliss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477900520",
                "name": "Emi",
                "username": "porraemii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162212644",
                "name": "G\u1d1cs\u1d1b\u1d00\u1d20\u1d0f L\u1d1c\u1d04\u1d00s Ass\u026as\u00ae",
                "username": "GustavoLucasA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189246927",
                "name": "Jozef Grzywacz",
                "username": "jozefgrzywacz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610341083",
                "name": "Mikaela Rodrigues",
                "username": "mikaelaalana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "Lipe",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217632892",
                "name": "PANORAMA NOTICIA",
                "username": "PANORAMANOTIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37196083",
                "name": "Esporteemidia",
                "username": "esporteemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745736522998124544",
                "name": "Jornal Maca\u00e9 Blaster",
                "username": "macaeblaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389110877",
                "name": "LLoydMiro",
                "username": "lloydmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104631936",
                "name": "radialistas",
                "username": "radialistasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832407758",
                "name": "Whindersson Loves",
                "username": "whinderssonlove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501321384",
                "name": "moniq",
                "username": "moniqueam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433619847",
                "name": "Mariele",
                "username": "atamariele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399115403",
                "name": "TV Guar\u00e1 23",
                "username": "tvguara23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90527433",
                "name": "Vivian",
                "username": "ViviPaola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781315579726729216",
                "name": "Yasmin",
                "username": "Yasminkathleen4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377480753",
                "name": "NEAFA \ud83d\udc9a\ud83e\uddd1\ud83c\udffd\ud83d\udc15\ud83d\udc08",
                "username": "neafamaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43459341",
                "name": "gustt #Lula2022",
                "username": "gvsttcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4268686763",
                "name": "tavim",
                "username": "otaviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57123119",
                "name": "Jo\u00e3o Unes",
                "username": "Joao_Unes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620783488",
                "name": "Cleyde Frescobol",
                "username": "CleydeFrescobol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889244167469240320",
                "name": "Hercu",
                "username": "laherculanomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289731865",
                "name": "S\u029c\u0454\u028fL\u1d00 N\u0e4f\u0262\u1d1c\u0454\u026a\u0280\u1d00\ud83c\udfa8",
                "username": "Sheylog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66067039",
                "name": "Capitona na espera da segunda dose \ud83c\udff9\ud83c\udf35",
                "username": "ingrassaada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384008742",
                "name": "alce \ud83e\udd8c",
                "username": "aliciandoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321091348",
                "name": "PC SANTANA",
                "username": "ReiQueixo97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244375665",
                "name": "IFNMG Campus Ara\u00e7ua\u00ed",
                "username": "IFNMGAracuai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846458126828273664",
                "name": "P\u00e1gina2",
                "username": "pagina2oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67509251",
                "name": "Jornal O Estado MS",
                "username": "oestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262165384",
                "name": "Bac",
                "username": "webertbac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65943872",
                "name": "Adriano P S Martins",
                "username": "MartinsAdriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67052046",
                "name": "Leonardo Melo",
                "username": "iamleomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875739626668949505",
                "name": "Carmen",
                "username": "_raffa_ell_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717937413771886592",
                "name": "Maria oh na na",
                "username": "Velinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308082295",
                "name": "Yl com b de Brubruzinho",
                "username": "eu_elfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197990574",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "marcinho_dom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738549648139374592",
                "name": "let\u00edcia \ud83c\udf08",
                "username": "reiseocaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192766131163082752",
                "name": "Bine",
                "username": "bineribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27124949",
                "name": "Aline Lisboa",
                "username": "Lisboalien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18795762",
                "name": "JN.",
                "username": "jaotonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708403469959479297",
                "name": "Joao Roberto Gaiotto",
                "username": "joao_r_gaiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201945080",
                "name": "jack \ud83c\udf19",
                "username": "thugprinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52527163",
                "name": "Vanize Lemos",
                "username": "vanizelemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881858198482956288",
                "name": "SomosCapixaba",
                "username": "somoscapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1321062348",
                "name": "rosa maria melo",
                "username": "rosamariafmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59582104",
                "name": "Fabio Jr. Alves",
                "username": "fabiojralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855982029",
                "name": "Dilma Pinho TIM BETA",
                "username": "dilma_pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89441466",
                "name": "M. de Lourdes Feitor",
                "username": "MaluVFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956997290",
                "name": "Nil Morais",
                "username": "nilmoraisribei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415338347",
                "name": "InfoNavWeb",
                "username": "infonavweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551846978",
                "name": "Angelo Macedo",
                "username": "macedoangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163973696",
                "name": "Curva Tempo",
                "username": "curvatempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914390211072745472",
                "name": "Amelia Issues",
                "username": "AmeliaIssues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772944231136694274",
                "name": "jojo",
                "username": "majo_fonseeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90289543",
                "name": "M\u00d8",
                "username": "falecomrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116441228",
                "name": "Alvin Almeida",
                "username": "alvinalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68584276",
                "name": "Lari",
                "username": "badlarossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295455464",
                "name": "periodicamente alcoolizada",
                "username": "_meninanoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584271303",
                "name": "SMAD.RS",
                "username": "SMADRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297178609975791617",
                "name": "Litoralmania",
                "username": "litoralmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353816183",
                "name": "F.",
                "username": "superfran24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260686500",
                "name": "Paula Marcote",
                "username": "paulitamarcote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560394083",
                "name": "Vanessa Pereira",
                "username": "Vanessa67156849",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239465044",
                "name": "Sanderlei Silveira",
                "username": "ssanderlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857962953538244612",
                "name": "Entre Malas e Menus",
                "username": "malasemenus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38160791",
                "name": "denise morais",
                "username": "denisemorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491721434",
                "name": "Luis Calegari",
                "username": "CalegariLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999397868",
                "name": "Rodrigo Viana Prado",
                "username": "RodrigoPrado800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901905394339110914",
                "name": "Dimar Nogueira",
                "username": "DimarNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795431113338417152",
                "name": "Jason J Watson",
                "username": "JasonJackWatson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922056589",
                "name": "maria",
                "username": "mariatoniar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43189913",
                "name": "P",
                "username": "EUPab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424137282",
                "name": "TopM\u00eddia News",
                "username": "topmidianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234371028",
                "name": "Portal RVS",
                "username": "portalrvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837533064439816192",
                "name": "Retratos do Mundo",
                "username": "RetratosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42900269",
                "name": "Sandra \ud83d\udc30\ud83d\udc99",
                "username": "hippiecienta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342910930",
                "name": "Jo\u00e3o Lucas",
                "username": "J_lukkas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141219249",
                "name": "Advocacia Rocha S/S",
                "username": "advocaciarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32883571",
                "name": "Anderson Souza",
                "username": "maisquerido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113029811",
                "name": "Juliana",
                "username": "ajulysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362547171",
                "name": "Jornal O Di\u00e1rio",
                "username": "jornalodiariorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191345079",
                "name": "odivio REZENDE neto",
                "username": "odivio_rezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96607723",
                "name": "Vanessa Dantas",
                "username": "vanessadanttas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592396098",
                "name": "M\u00e1rcio Marangon",
                "username": "marciomarangon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40081799",
                "name": "cacau",
                "username": "cacaucb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17682537",
                "name": "Bruce Douglas",
                "username": "bruceecurb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "577615237",
                "name": "val",
                "username": "valentinaarnoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827636854",
                "name": "causa mortis: tcc",
                "username": "danimimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172363226",
                "name": "Sole_",
                "username": "solegr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42265302",
                "name": "Gael Augusto",
                "username": "GaelAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918854803920490498",
                "name": "Ant\u00f4nio Ferreira de",
                "username": "AntnioF19281697",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85800751",
                "name": "Maca\u00e9 CVB",
                "username": "macaecvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093106420",
                "name": "De postales urbanas",
                "username": "depostalesurban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "782992343582511104",
                "name": "#Favela Reina \ud83d\udd2a",
                "username": "NeryNicolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267742054",
                "name": "Rep\u00f3rter F\u00e1bio",
                "username": "reporterfabio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541267796",
                "name": "mia",
                "username": "wescobrev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909175932119928832",
                "name": "rafael",
                "username": "ghoststoryes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209837626",
                "name": "Diego Paladini",
                "username": "SaudenaRotina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43235193",
                "name": "ivinoticias",
                "username": "ivinoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "359058242",
                "name": "rafa",
                "username": "RafaelaPoccesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27954073",
                "name": "Roberta Almeida",
                "username": "BetinhaPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177936770",
                "name": "Carlos Bueno Moraes",
                "username": "carlosbuenoDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242339711",
                "name": "Sebo JDB",
                "username": "sebojdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293141704",
                "name": "Portal dos Livreiros",
                "username": "portallivreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313588624",
                "name": "Luciane Castro",
                "username": "LucianeCastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935040246",
                "name": "Rosi#PARCEIROSBETA",
                "username": "23Rosimeire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323219391",
                "name": "\u262fAlex[Beta\u2730Lab]\u262f",
                "username": "lex_dk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967084731",
                "name": "Amarildo Ribeiro",
                "username": "amarildo1612",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161077339",
                "name": "Rafael Rios TIM BETA",
                "username": "rafaelrios_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167111567",
                "name": "Miguel Moreira",
                "username": "mrmjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33344003",
                "name": "luiz santiago",
                "username": "luizsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171549246",
                "name": "Marcos Benites",
                "username": "marcosdbenites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319007400",
                "name": "Man- -uel/ -olo Rial",
                "username": "man_rial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68427530",
                "name": "Claudio Luz",
                "username": "Claudio_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751930936741203969",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd56 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "TransLibertaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50045948",
                "name": "Jackson  Lima",
                "username": "limajac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196686030",
                "name": "JESUS Original \u2014 Filosofia EX \u2014 AKEL",
                "username": "akeloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155368237",
                "name": "Alexandre Appel",
                "username": "alexappel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50062583",
                "name": "Consumidor RS",
                "username": "consumidorrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975996200",
                "name": "Espa\u00e7o da TV",
                "username": "espacodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116060752",
                "name": "Los Pioneros Melipeuco",
                "username": "LosPionerosMco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201853370",
                "name": "\ud835\udc57\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc52 \ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc62\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc53. \ud835\udc4e. \ud83e\ude90",
                "username": "eduardofx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593916414",
                "name": "lauran",
                "username": "l_auraelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976637764",
                "name": "gabi",
                "username": "arabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63282212",
                "name": "Edilson Kernicki",
                "username": "kernicki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228872611",
                "name": "philo \ud83d\udde3\ufe0f",
                "username": "philosopop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209139570",
                "name": "Taisaaa",
                "username": "Lopps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354094303",
                "name": "Laura Clavijo Bo.",
                "username": "Lauclavijob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47728029",
                "name": "midiamax",
                "username": "midiamaxnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888933529404534784",
                "name": "Kelvin Oliveira",
                "username": "Kelvin_tattoo91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42253846",
                "name": "Pedro Rodrigues Costa",
                "username": "pmmrcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913048288697421824",
                "name": "Mat\u00e9ria Sust\u00e9ntavel",
                "username": "materiasustpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861482383",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica AP",
                "username": "TV_AMAPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852998507938054144",
                "name": "valter ferreira lara",
                "username": "VfVferreiralara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869929936",
                "name": "Observat\u00f3rio da TV",
                "username": "TVObservatorio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933247350",
                "name": "\u225b",
                "username": "ModiAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar \ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "922187175894142982",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44eeeyflp1s5h1vrn06ayw4008ccd",
        "oldest_id": "920389208874864640",
        "result_count": 496
    }
}