{
    "data": [
        {
            "author_id": "1164860899",
            "created_at": "2017-10-17T20:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "920387644697333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/5eiFD2UjVP\u00eandio em parque estadual mobiliza bombeiros de tr\u00eas munic\u00edpios"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2017-10-17T20:33:51.000Z",
            "id": "920387404791517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal \u00e9 encontrado nos bra\u00e7os um do outro em parque nacional nos Estados Unidos. Mortos. https://t.co/WvDly5TRYo"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-10-17T20:31:19.000Z",
            "id": "920386765566939136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/H39dYJdHKI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-17T20:26:24.000Z",
            "id": "920385527605493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela, em Minas Gerais, seleciona volunt\u00e1rios: https://t.co/iiveXRfhZA https://t.co/KaAFPzjG99"
        },
        {
            "author_id": "348499471",
            "created_at": "2017-10-17T20:19:34.000Z",
            "id": "920383806766383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros sobrevoam Parque Estadual para avaliar inc\u00eandio https://t.co/WzZ2Q9i4P5"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-10-17T20:14:07.000Z",
            "id": "920382436294344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema pode ter consumido 50 km\u00b2 \u0096 fotos e v\u00eddeo https://t.co/TOhOwRWxnT"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-10-17T20:14:06.000Z",
            "id": "920382431999307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema pode ter consumido 50 km\u00b2 \u0096 fotos e v\u00eddeo: Campo Grande\u2026 https://t.co/ufz9E665WX"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2017-10-17T20:08:15.000Z",
            "id": "920380958628634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema pode ter consumido 50 km\u00b2 \u2013 fotos e\u00a0v\u00eddeo https://t.co/mNHBJd4OJ4"
        },
        {
            "author_id": "4899975885",
            "created_at": "2017-10-17T20:00:16.000Z",
            "id": "920378950341206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Bambu Brasil em Sao Jorge/GO: A charmosa Bambu Brasil fica a 1 km do Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/e9OEH8qcR7"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-17T19:50:07.000Z",
            "id": "920376398241583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 17h43 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso frente ao Parque Municipal, sentido Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2017-10-17T19:47:40.000Z",
            "id": "920375779577487361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANT\u00c3O POLICIAL: Vandalismo \u00e9 registrado no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es em Tr\u00eas Passos - RS\n\nLeia mais:... https://t.co/Dl210kACEI"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-10-17T19:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "524349796",
                        "start": 82,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "920374933246676996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso frente ao Parque Municipal, sent Pra\u00e7a da Est (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-10-17T19:43:23.000Z",
            "id": "920374702857752577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h43 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso frente ao Parque Municipal, sentido Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-10-17T19:33:47.000Z",
            "id": "920372288528244743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda \u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/OxojxRFmDV"
        },
        {
            "author_id": "85375127",
            "created_at": "2017-10-17T19:32:44.000Z",
            "id": "920372022378749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es foi atacado por v\u00e2ndalos em Tr\u00eas Passos https://t.co/tnIRF8fnW0"
        },
        {
            "author_id": "801098948018585600",
            "created_at": "2017-10-17T19:17:08.000Z",
            "id": "920368098418376704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/YDJnzFTLHX https://t.co/sptS56dbLB"
        },
        {
            "author_id": "2477523050",
            "created_at": "2017-10-17T19:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "920365387623030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/pizNxWDGwS"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2017-10-17T18:56:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "920362893685780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto que recebemos do Chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3 o senhor Welington Ant\u00f4nio Lopes com brigadistas e bombeiros de Gua\u00e7u\u00ed-ES https://t.co/lhiXCh1UAK"
        },
        {
            "author_id": "43235193",
            "created_at": "2017-10-17T18:00:03.000Z",
            "id": "920348698743320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual j\u00e1 atinge 20 mil hectares de \u00e1rea... https://t.co/mXrNOhJ1E7"
        },
        {
            "author_id": "501218285",
            "created_at": "2017-10-17T17:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "920345894796578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tcFr2lEksT"
        },
        {
            "author_id": "2351613968",
            "created_at": "2017-10-17T17:15:34.000Z",
            "id": "920337503340638213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu at\u00e9 agora, 20 mil hectares de Parque Estadual.\nhttps://t.co/rJfoXMTcbJ https://t.co/X2pwfCajAR"
        },
        {
            "author_id": "1513183854",
            "created_at": "2017-10-17T17:07:35.000Z",
            "id": "920335493182697474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 todos lamentaram, opinaram e criticaram mas...\n\n- a floresta nacional n\u00e3o se gere como o FarmVille!"
        },
        {
            "author_id": "116891446",
            "created_at": "2017-10-17T17:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.37472222,
                        13.34888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019492a417080dda"
            },
            "id": "920333920863969281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o parque nacional natural old providence mc bean lagoon,  tartarugas Peixes \u00e9 uma vista\u2026 https://t.co/wFfMFIRLxv"
        },
        {
            "author_id": "3547378217",
            "created_at": "2017-10-17T16:47:37.000Z",
            "id": "920330470847668226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e Mercad\u00e3o recebem oficinas gratuitas de origami https://t.co/zAZwQtXxjc"
        },
        {
            "author_id": "2604603229",
            "created_at": "2017-10-17T16:44:09.000Z",
            "id": "920329596104531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o conjunta da prefeitura com a pol\u00edcia, remove invasores na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Pen\u00ednsula de Mara\u00fa... https://t.co/tvGAiXmbRA"
        },
        {
            "author_id": "755779746869510144",
            "created_at": "2017-10-17T16:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "17202752",
                        "start": 105,
                        "username": "jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "920327202817957890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio usando helic\u00f3ptero em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/9XqEKlA5UI via @Jornal O Maric\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2017-10-17T16:17:00.000Z",
            "id": "920322762618671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental localiza  acampamento de ca\u00e7adores no Parque Estadual da Serra do Mar  https://t.co/pJrykS59b2"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-10-17T16:12:19.000Z",
            "id": "920321585050996737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc6b Guarda-parques do Parque Estadual da Pedra Selada se juntaram aos alunos da Escola Municipal Rio Preto/Resende para um dia de educa\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/dE0zMThG23"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2017-10-17T16:10:55.000Z",
            "id": "920321235476733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e Mercad\u00e3o recebem oficinas gratuitas de origami - Jornal Acontece Botucatu https://t.co/RTYzO3TlQL"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-10-17T16:10:34.000Z",
            "id": "920321144280043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf0d\ud83d\udc75\ud83d\udc74\ud83d\udc9a Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Idoso o nosso Parque Estadual Cunhambebe recebeu um animado grupo da terceira idade de Muriqui! https://t.co/8tB3X6ktwD"
        },
        {
            "author_id": "825713925098500103",
            "created_at": "2017-10-17T15:59:56.000Z",
            "id": "920318470964830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto) - \n\n ... - https://t.co/NktF20f1Ye https://t.co/CVWPM1xytR"
        },
        {
            "author_id": "174677778",
            "created_at": "2017-10-17T15:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "17366959",
                        "start": 134,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "920317873989578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional . J Camargo\nEngenheiro do Ambiente. Liga Protec\u00e7\u00e3o Natureza https://t.co/AMG0BYIRFR v\u00eda @visao"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2017-10-17T15:40:02.000Z",
            "id": "920313461061685253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio causou fogo que est\u00e1 destruindo \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. #CGNews https://t.co/UMxVBtVFjB"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2017-10-17T15:25:16.000Z",
            "id": "920309746246258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na Semana do Sauim de Coleira, em Manaus.\n\nO Ref\u00fagio da Vida Silvestre continua fechado, homenageiam o... https://t.co/EiPKR70oFS"
        },
        {
            "author_id": "296054307",
            "created_at": "2017-10-17T15:18:47.000Z",
            "id": "920308115865853953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodamos 500 km de Jeep pelo Parque Estadual do Jalap\u00e3o em Tocantins https://t.co/dQ6r98nrN5"
        },
        {
            "author_id": "47658167",
            "created_at": "2017-10-17T15:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "920304676175740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodamos 500 km de Jeep pelo Parque Estadual do Jalap\u00e3o: https://t.co/XYkCRuCW7k via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "868166676784844801",
            "created_at": "2017-10-17T14:38:56.000Z",
            "id": "920298085439492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planetracks presente em mais uma aventura no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os com nossa amiga\u2026 https://t.co/xiza6QT5aO"
        },
        {
            "author_id": "332528623",
            "created_at": "2017-10-17T14:29:07.000Z",
            "id": "920295616714035200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adoro gatos https://t.co/zghy2szGlj"
        },
        {
            "author_id": "891426608359387140",
            "created_at": "2017-10-17T14:25:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "920294756684632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira! \nhttps://t.co/5VeUxdnuCs\n#chapadadosveadeiros"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2017-10-17T14:20:10.000Z",
            "id": "920293364381224962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DIA DAS CRIAN\u00c7AS ALVINEGRO!\nContinuamos divulgando as fotos da Massa, que compareceu em peso no Parque Municipal no \u00faltimo dia 12. https://t.co/G8KcS9zoUY"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2017-10-17T14:06:22.000Z",
            "id": "920289889010225154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A categoria de Parque Nacional representar\u00e1 para #Revillagigedo o maior nivel de prote\u00e7\u00e3o no #M\u00e9xico https://t.co/fvxvbqvfb2"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-10-17T14:03:47.000Z",
            "id": "920289239345930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF \u00e9 contra projeto que obriga a Uni\u00e3o a indenizar produtor rural afetado por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Projeto de... https://t.co/4Kac0h7esu"
        },
        {
            "author_id": "2665827015",
            "created_at": "2017-10-17T14:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4188016,
                        -22.8324415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "920288707973746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Parque Estadual Pedra Branca visitam o Gericin\u00f3 https://t.co/ooToA052yP https://t.co/dQQse56uZf"
        },
        {
            "author_id": "66711352",
            "created_at": "2017-10-17T13:54:52.000Z",
            "id": "920286993891971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Ilha Anchieta (PEIA) protege a segunda maior ilha do Litoral Norte do estado\u2026 https://t.co/HTN13o29Rq"
        },
        {
            "author_id": "399155828",
            "created_at": "2017-10-17T13:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.9724573,
                        8.1243592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "920286790476554242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba\ud83c\udf34\ud83d\udc33 https://t.co/g7Ct4NZStB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-17T13:51:19.000Z",
            "id": "920286102682001409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "202121765",
            "created_at": "2017-10-17T13:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "66376767",
                        "start": 0,
                        "username": "CamaraCuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "920280746312568834",
            "in_reply_to_user_id": "66376767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamaraCuritiba Bairro Augusta (parque municipal do Passa\u00fana)"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2017-10-17T13:23:09.000Z",
            "id": "920279013003857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece a o Parque Estadual Serra do Tabuleiro em SC?\nEste ser\u00e1 nosso pr\u00f3ximo destino dias 17 \u00e0 19 de... https://t.co/qtJvgprt5t"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2017-10-17T13:03:46.000Z",
            "id": "920274134126313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual h\u00e1 cinco dias em Mato Grosso do Sul https://t.co/hkUvwDNjVf"
        },
        {
            "author_id": "823925020263124992",
            "created_at": "2017-10-17T13:02:14.000Z",
            "id": "920273748732850177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festividade no grande vulc\u00e3o. O Monte Bromo \u00e9 um vulc\u00e3o ativo pertencente ao maci\u00e7o de Tengger, localizado no Parque Nacional de Bromo Tengg"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2017-10-17T12:50:19.000Z",
            "id": "920270750963109890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Negra \u00e9 tema de audi\u00eancias p\u00fablicas -- https://t.co/k9xU4l9T0J"
        },
        {
            "author_id": "2822903870",
            "created_at": "2017-10-17T12:30:09.000Z",
            "id": "920265675851075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficamos presos em uma tempestade monstruosa e visitamos um maravilhoso parque nacional na Cro\u00e1cia! https://t.co/iLh8GHnTnF"
        },
        {
            "author_id": "2424137282",
            "created_at": "2017-10-17T12:23:48.000Z",
            "id": "920264077309546497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rajadas de ventos foram registradas na regi\u00e3o, dificultando o combate ao fogo que se alastra rapidamente https://t.co/NlAfskRvdp"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-10-17T12:23:18.000Z",
            "id": "920263953745350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Parque Estadual Pedra Branca visitam o Gericin\u00f3 https://t.co/IZ1ArBzwUX"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-10-17T12:22:45.000Z",
            "id": "920263812380545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Gestores do Parque Estadual Pedra Branca visitam o Gericin\u00f3 - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/uzL67nbvjz"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-10-17T12:21:58.000Z",
            "id": "920263616686850049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gestores do Parque Estadual Pedra ... \n\nSaiba mais em: https://t.co/ggIB3hOpMI\n\n#nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro #ManoelReis https://t.co/pNMnM22vod"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-10-17T12:21:47.000Z",
            "id": "920263571937906689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Parque Estadual Pedra Branca visitam o Gericin\u00f3\n\nSaiba mais em:... https://t.co/gb8ek5rk87"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2017-10-17T12:06:52.000Z",
            "id": "920259816634929152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Amarra\u00e7\u00e3o dever\u00e1 substituir Porto de Lu\u00eds Correia https://t.co/9CS15zu5NA"
        },
        {
            "author_id": "132158674",
            "created_at": "2017-10-17T11:50:11.000Z",
            "id": "920255617775820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[4 dias em Foz do Igua\u00e7u] \u2013 Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/sHeDXQC4Yg https://t.co/58M0XkHiwV"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-10-17T11:49:26.000Z",
            "id": "920255429489381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros volta a receber visitantes a partir desta ter\u00e7a https://t.co/yt15yUeTLm https://t.co/7uMiKp3wPg"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2017-10-17T11:45:54.000Z",
            "id": "920254540758126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mirante do Caet\u00e9 fica localizado no Parque Natural Municipal da Prainha, entre as praias da Macumba e de ... https://t.co/zBM5CZkfOv https://t.co/qCVZ0IKku6"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-17T11:34:28.000Z",
            "id": "920251661838200836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"SANTU\u00c1RIO HIST\u00d3RICO DE MACHU PICCHU\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/edTlyec4a9"
        },
        {
            "author_id": "330325653",
            "created_at": "2017-10-17T11:24:53.000Z",
            "id": "920249252458237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual h\u00e1 cinco dias\nhttps://t.co/GoEPZeuXkf https://t.co/IppsD5qpWG"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2017-10-17T11:24:53.000Z",
            "id": "920249251862581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual h\u00e1 cinco dias\nhttps://t.co/qZNRU79Yvp https://t.co/2ZpFgDE5gM"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2017-10-17T11:20:16.000Z",
            "id": "920248087754477568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "5\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DIA DAS CRIAN\u00c7AS ALVINEGRO!\nContinuamos divulgando as fotos da galera alvinegra que esteve presente no Parque Municipal! https://t.co/cbm43fVpx9"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2017-10-17T11:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "24195365",
                        "start": 0,
                        "username": "emiliagf"
                    }
                ]
            },
            "id": "920247892870299648",
            "in_reply_to_user_id": "24195365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emiliagf S\u00f3 o centrinho mesmo com a Casa do Papai Noel, ir no Parque Nacional. Pegar uma pousada com piscina pode ser uma boa."
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-10-17T10:46:51.000Z",
            "id": "920239679370416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/DghauYihPQ"
        },
        {
            "author_id": "888520435817750531",
            "created_at": "2017-10-17T10:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "888381274867499008",
                        "start": 77,
                        "username": "AnaPmenezes29"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3583156,
                        -23.53455961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d64a07b674e4eb4"
            },
            "id": "920234780679180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nosso Recanto in Ferraz de Vasconcelos, S\u00e3o Paulo w/ @anapmenezes29 https://t.co/3VOd3vanek https://t.co/DHAAJKnlEf"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2017-10-17T10:11:58.000Z",
            "id": "920230902218846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF inicia consulta p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Negra https://t.co/dOwG752ckg"
        },
        {
            "author_id": "4269240088",
            "created_at": "2017-10-17T10:07:58.000Z",
            "id": "920229894625415169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de 4 cidades combatem inc\u00eandio em parque estadual de MS https://t.co/5NYSzx5rao #GAZETADODIA"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2017-10-17T09:50:24.000Z",
            "id": "920225475515027457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual h\u00e1 cinco dias em Mato Grosso do Sul https://t.co/EGRkhJxmsy"
        },
        {
            "author_id": "223552651",
            "created_at": "2017-10-17T09:43:07.000Z",
            "id": "920223641672998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cria\u00e7\u00e3o de uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o garantir\u00e1 a qualidade de vida da atual e das\u2026 https://t.co/CpguwQnL8n"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-17T09:13:06.000Z",
            "id": "920216088025038848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual h\u00e1 cinco dias no Mato Grosso do Sul https://t.co/gUppUsuC40 https://t.co/E2W9HujgxW"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-10-17T09:08:37.000Z",
            "id": "920214956972310528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual h\u00e1 cinco dias no Mato Grosso do Sul https://t.co/tkZMlpGq0A"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2017-10-17T09:01:03.000Z",
            "id": "920213055128129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual h\u00e1 cinco dias no Mato Grosso do Sul https://t.co/BVBEeQEClL"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2017-10-17T09:01:03.000Z",
            "id": "920213052770914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual h\u00e1 cinco dias no Mato Grosso do Sul https://t.co/1msnDA6h6A"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-17T08:46:27.000Z",
            "id": "920209378749419521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"MPF pede rejei\u00e7\u00e3o do projeto de lei que extingue \u00e1rea protegida\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n- Curta... https://t.co/yaVfVGlZsg"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-10-17T06:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "920180906039619584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/xwoUZlkJ7e"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2017-10-17T06:34:04.000Z",
            "id": "920176064453861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meta-se no carro e venha connosco conhecer o Parque Nacional do Teide. Um roteiro para todos aqueles que quiserem... https://t.co/SdK2XnRHKY"
        },
        {
            "author_id": "4236910475",
            "created_at": "2017-10-17T06:22:23.000Z",
            "id": "920173124884336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u | #JustGo https://t.co/ox75XSGU4r"
        },
        {
            "author_id": "898077431415934977",
            "created_at": "2017-10-17T06:09:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "920169975054188545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GAIA #NATURE #OSIRIS #BH #BELOHORIZONTE \ud83d\udd3a em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/QVkdh3Ob9a"
        },
        {
            "author_id": "282919637",
            "created_at": "2017-10-17T06:06:22.000Z",
            "id": "920169092669169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/NvpFARFQRD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-17T05:35:23.000Z",
            "id": "920161298436034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "20250010",
            "created_at": "2017-10-17T03:52:08.000Z",
            "id": "920135314114428929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A distin\u00e7\u00e3o 'Nacional' para a floresta s\u00f3 existe na:\n- Mata Nacional de Leiria e;\n- Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \nAmbos arderam."
        },
        {
            "author_id": "3084916883",
            "created_at": "2017-10-17T02:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "25577585",
                        "start": 127,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "920108078758072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Agora quem for ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, vai c/ seguran\u00e7a e conforto na nova estrada do Carnaubal! Valeu Gov @FlavioDino. https://t.co/iXtuilKES0"
        },
        {
            "author_id": "48757417",
            "created_at": "2017-10-17T01:41:05.000Z",
            "id": "920102333337554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo causa destrui\u00e7\u00e3o em MS! Leia no Correio do Estado:\nInc\u00eandio em parque estadual j\u00e1 destruiu 5 mil hectares. https://t.co/D7KEMzhLGk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-17T01:35:17.000Z",
            "id": "920100871890972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "131311495",
            "created_at": "2017-10-17T01:19:29.000Z",
            "id": "920096897288650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lagarto em meio \u00e0s nuvens #CanonT5i #digitalphotography em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/RgsOAqgsKN"
        },
        {
            "author_id": "772616539006705664",
            "created_at": "2017-10-17T01:15:52.000Z",
            "id": "920095988374683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Ekos Patau\u00e1 - Usado h\u00e1 muitas gera\u00e7\u00f5es pelas mulheres da Reserva Extrativista Chico Mendes,\nno Acre, o... https://t.co/URw0Sh7mPa"
        },
        {
            "author_id": "206442116",
            "created_at": "2017-10-17T00:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0093006,
                        -21.951814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "920089273835118592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combust\u00edvel finish. \u26fd\ufe0f em Parque Estadual do Desengano https://t.co/8FxSU1eFiD"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-10-17T00:47:20.000Z",
            "id": "920088806686150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco s\u00e3o detidos tentando ca\u00e7ar paca, quati e p\u00e1ssaros no Parque Estadual do Desengano, em Madalena, no RJ https://t.co/zwMX5IuvM0"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2017-10-17T00:35:00.000Z",
            "id": "920085703362469890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades conscientizam visitantes sobre conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca em MG https://t.co/YUQ5mV0xgc"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-10-17T00:20:15.000Z",
            "id": "920081991944478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede rejei\u00e7\u00e3o do projeto de lei que extingue \u00e1rea protegida https://t.co/lrjnEMlZVs https://t.co/EygRqAxU4b"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-10-17T00:20:15.000Z",
            "id": "920081990530908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede rejei\u00e7\u00e3o do projeto de lei que extingue \u00e1rea protegida https://t.co/EdJEDy9VqH https://t.co/lcfm7co8zK"
        },
        {
            "author_id": "893976280793845760",
            "created_at": "2017-10-17T00:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "819795177661267968",
                        "start": 129,
                        "username": "file_army"
                    }
                ]
            },
            "id": "920078219650486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoas formadas pela gua das chuvas - Parque Nacional dos Lenis Maranhenses Local: Barreirinhas MA B https://t.co/mJOoZC7pnC via @file_army"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-17T00:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "150345426",
                        "start": 116,
                        "username": "correio_estado"
                    }
                ]
            },
            "id": "920076993160458245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual mobiliza bombeiros de quatro munic\u00edpios - Correio do Estado https://t.co/ByVN1mZxjd via @correio_estado"
        },
        {
            "author_id": "391074037",
            "created_at": "2017-10-16T23:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "920072049015615489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - ... https://t.co/HoZFaNOSXH via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "809497998518603776",
            "created_at": "2017-10-16T23:11:10.000Z",
            "id": "920064603618533384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Nelson Pedra: NO PARQUE NACIONAL DO SERINGUETI https://t.co/forYq4cPVg"
        },
        {
            "author_id": "2856557914",
            "created_at": "2017-10-16T23:06:17.000Z",
            "id": "920063377900277760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monteverde, Costa Rica. 2240x1680 from Colssoawesome via Paisajes Increibles. https://t.co/XzOy6LRhaj"
        },
        {
            "author_id": "2216662704",
            "created_at": "2017-10-16T23:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "920061931599351809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GaRj12vTng"
        },
        {
            "author_id": "125469195",
            "created_at": "2017-10-16T22:58:59.000Z",
            "id": "920061537246695425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monteverde, Costa Rica. 2240x1680 https://t.co/emF9o8wYkc"
        },
        {
            "author_id": "68414747",
            "created_at": "2017-10-16T22:50:19.000Z",
            "id": "920059357139632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monteverde, Costa Rica. 2240x1680 https://t.co/nubuspUnEQ https://t.co/wxRpRmktX9"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-10-16T22:17:44.000Z",
            "id": "920051158755901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Gandarela, em Minas Gerais, tem apenas 3 anos de cria\u00e7\u00e3o, mas j\u00e1 investe na... https://t.co/vCdv34Y5zD"
        },
        {
            "author_id": "99262282",
            "created_at": "2017-10-16T21:58:36.000Z",
            "id": "920046345192398856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu e vitoria achamo um gatinho no parque municipal perdido vc de bh vai la adotar"
        },
        {
            "author_id": "729502595916673024",
            "created_at": "2017-10-16T21:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "920045815204339713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A vida \u00e9 um eco, voc\u00ea recebe o que emite! \ud83d\ude09\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/m7G8qY70vn"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-10-16T21:45:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "920042999660326913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/ik2SxV9iOt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-10-16T21:37:04.000Z",
            "id": "920040924083818499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF pede rejei\u00e7\u00e3o do projeto de lei que extingue \u00e1rea protegida https://t.co/cYZEpZKEZi https://t.co/TrHKRgEyXa"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-10-16T21:28:16.000Z",
            "id": "920038709143265284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Negra da Mantiqueira \u00e9 tema de audi\u00eancias p\u00fablicas: https://t.co/qEuYxrVVAu. \u26f0\u00a0#ZonaDaMata #MG https://t.co/bCUKaBJUVE"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-10-16T21:22:03.000Z",
            "id": "920037146714615814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veadeiros controla fogo e reabre \u00e0 visita\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a: Parque nacional estava fechado\u2026 https://t.co/nqWzFydTN3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-16T21:13:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "920035108358418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros controla fogo e reabre \u00e0 visita\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a: https://t.co/vQq6th6FZ2 https://t.co/LXsZdc5KkH"
        },
        {
            "author_id": "63668337",
            "created_at": "2017-10-16T21:13:25.000Z",
            "id": "920034971103854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchibum... \ud83d\ude04\ud83d\ude03\n\n#df\n#bsb\n#saicalor em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/lWAI14xHma"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-10-16T20:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "323219391",
                        "start": 61,
                        "username": "lex_dk"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2967084731",
                        "start": 69,
                        "username": "amarildo1612"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "161077339",
                        "start": 83,
                        "username": "rafaelrios_"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "167111567",
                        "start": 96,
                        "username": "mrmjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "920031113216708610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s w/ @lex_dk @amarildo1612 @rafaelrios_ @mrmjunior https://t.co/frnB33z5LL"
        },
        {
            "author_id": "388440949",
            "created_at": "2017-10-16T20:39:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "920026539978354689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/2htU7OzNGu"
        },
        {
            "author_id": "63668337",
            "created_at": "2017-10-16T20:29:08.000Z",
            "id": "920023827656081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele sabor de f\u00e9rias. \n\n#reloaded \n#df\n#bsb \n#brasilia em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua\u2026 https://t.co/cqBBee3KzZ"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2017-10-16T20:12:14.000Z",
            "id": "920019574761951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VargemdasFlores \u00e9 respons\u00e1vel pelo abastecimento de 10% da Grande BH #MeioAmbiente\nhttps://t.co/7cRYpsw7HA"
        },
        {
            "author_id": "43235193",
            "created_at": "2017-10-16T19:53:31.000Z",
            "id": "920014863585263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual do Rio Ivinhema mobiliza bombeiros de quatro munic\u00edpios... https://t.co/a0O0AJOxjP"
        },
        {
            "author_id": "712778124610691072",
            "created_at": "2017-10-16T19:47:24.000Z",
            "id": "920013323856465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\udc91\u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/tdLO9EHLXc"
        },
        {
            "author_id": "3900881194",
            "created_at": "2017-10-16T19:43:47.000Z",
            "id": "920012415043100677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Corrida acontecer\u00e1 no Parque Municipal, dia 28/10, \u00e0s 8h, ber\u00e7o de funda\u00e7\u00e3o do Galo e da Galo Runners. #VemPraGaloRunners https://t.co/q1uTVwMB76"
        },
        {
            "author_id": "66884206",
            "created_at": "2017-10-16T19:36:40.000Z",
            "id": "920010622372384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo que atingia a \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, foi controlado, mas... https://t.co/jivDOtGr9t"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2017-10-16T19:32:32.000Z",
            "id": "920009584974196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que d\u00f3 \ud83d\ude41 #CGNews https://t.co/x5Y146k6Pf"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2017-10-16T19:27:48.000Z",
            "id": "920008394815234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra a Cueva del Milod\u00f3n, uma pregui\u00e7a gigante que vivia na Patag\u00f4nia chilena h\u00e1 10 mil anos https://t.co/57gKObE0Uf https://t.co/GgGVu1XPv9"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-10-16T19:26:31.000Z",
            "id": "920008070830477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as UCs est\u00e3o o Parque Estadual do Rangel e o C\u00e2nion do Rio Poti. O Governo do Estado do Piau\u00ed, por meio da... https://t.co/S20lK3egU3"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2017-10-16T19:16:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "920005578537267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema-AC participa atrav\u00e9s do Parque Estadual Chandless, do Planejamento financeiro do ARPA p/ 2018 e 2019. Porto Velho, de 16 a 18/10/17. https://t.co/1FRdRTwi44"
        },
        {
            "author_id": "336798341",
            "created_at": "2017-10-16T18:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.317606,
                        -28.522675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "920001100874358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf47\ud83c\udf43 em Centro Cultural Parque Municipal https://t.co/hLibdUWfzH"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-10-16T18:40:22.000Z",
            "id": "919996457092108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \ud83d\udca6 CACHOEIRAS DO PARNASO \ud83d\udca6 \ud83c\udf33\nData: 22 de Outubro - Domingo\n- N\u00cdVEL: Leve\n\nLocalizada no Parque Nacional da Serra... https://t.co/0nFquc5vyS"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2017-10-16T18:35:33.000Z",
            "id": "919995244711518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco ca\u00e7adores presos com armas e fac\u00f5es no Parque Estadual do Desengano, em\u00a0Madalena https://t.co/ScV9CUkYVD https://t.co/i6E03Nn5ih"
        },
        {
            "author_id": "1947573858",
            "created_at": "2017-10-16T18:28:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "919993584534872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco ca\u00e7adores detidos no Parque Estadual do Desengano, em Madalena https://t.co/0m7gOZsN1b https://t.co/hJuBuPkrAv"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-16T18:27:36.000Z",
            "id": "919993244150149121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Negra \u00e9 tema de audi\u00eancias p\u00fablicas\", de Blogosfera da Rede PT\n\n- Curta nossa... https://t.co/xdRg0GjDyq"
        },
        {
            "author_id": "8755202",
            "created_at": "2017-10-16T18:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "919990402526076929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas fotos da catarata em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/XKXlh0tvvG"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2017-10-16T18:14:26.000Z",
            "id": "919989928045318145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAqui Cada Leitor Vira um Rep\u00f3rter\u201d: Leitor volta a reclamar do abandono ao Parque\u2026 https://t.co/COSVfmdVTt https://t.co/eYYsEqLTXD"
        },
        {
            "author_id": "866620716",
            "created_at": "2017-10-16T18:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "252672624",
                        "start": 0,
                        "username": "Celly_Zion"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "117275684",
                        "start": 12,
                        "username": "Karolconka"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "109622268",
                        "start": 24,
                        "username": "rinconsapiencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "919988944313384960",
            "in_reply_to_user_id": "252672624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Celly_Zion @Karolconka @rinconsapiencia Karol Konga, dia 19/10 - 22 h em Belo Horizonte - Festival de Arte Negra - FAN - Estarei l\u00e1, no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "47728029",
            "created_at": "2017-10-16T17:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "47728029",
                        "start": 105,
                        "username": "midiamaxnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "919984525748441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de 4 cidades combatem inc\u00eandio em parque estadual no sul do Estado https://t.co/uayrdqFiQf via @midiamaxnews"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2017-10-16T17:46:29.000Z",
            "id": "919982894696882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual mobiliza bombeiros de quatro munic\u00edpios https://t.co/xV23mijIbN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-10-16T17:39:12.000Z",
            "id": "919981062104797185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Obrigado a todos os visitantes! O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou a entrada de 33.614 turistas durante o feriad\u00e3o. https://t.co/zsjtlnMkot"
        },
        {
            "author_id": "48217595",
            "created_at": "2017-10-16T17:36:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "919980449472172034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/7d908IQrLA"
        },
        {
            "author_id": "101430191",
            "created_at": "2017-10-16T16:56:14.000Z",
            "id": "919970249335820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa invadem as Dunas do Serviluz: Nunca ouve projeto de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/b2zbXjm2cd"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-10-16T16:52:00.000Z",
            "id": "919969186394333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf0d Veja como foi a comemora\u00e7\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as no nosso Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a! https://t.co/woXN6BwAxM"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-10-16T16:19:45.000Z",
            "id": "919961067945590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto \u2013 Parque Nacional Serra Geral. Vem conhecer no blog https://t.co/IG7JyGbof7\u2026 https://t.co/VCzs5zCnlr"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2017-10-16T15:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "3070303182",
                        "start": 110,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "919952278609694721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios. Chamas controladas em \u00e1reas do Parque Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2U8p5M4mQk Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "2961878668",
            "created_at": "2017-10-16T15:44:10.000Z",
            "id": "919952115598090241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os esta na minha lista de viagens https://t.co/PixLeVb4vh"
        },
        {
            "author_id": "882316594986274817",
            "created_at": "2017-10-16T15:33:31.000Z",
            "id": "919949434573729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta vez, macho de una especie sin describir. Vean las espinas!\nFam: Gonyleptidae.\nParque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, R\u00edo de Janeiro. Brasil https://t.co/thEeIU2Mbd"
        },
        {
            "author_id": "2453463912",
            "created_at": "2017-10-16T15:20:31.000Z",
            "id": "919946161615753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/7tIeLLWFMe"
        },
        {
            "author_id": "797161765314396160",
            "created_at": "2017-10-16T15:18:10.000Z",
            "id": "919945571888136195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I've just posted a new blog: Estas s\u00e3o as imagens impactantes dos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Vead\u2026 https://t.co/prV2JvoUtP"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2017-10-16T15:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "499107662",
                        "start": 84,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "919943612603011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rea\u00e7\u00e3o desse le\u00e3o quase mata duas crian\u00e7as... de susto: https://t.co/7y9ozl68Qv via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "3670785855",
            "created_at": "2017-10-16T14:53:10.000Z",
            "id": "919939279492665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O medo de arriscar \u00e9 o que te impede de evoluir.\u00a0\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/Ks7D0NmyYB"
        },
        {
            "author_id": "3379073692",
            "created_at": "2017-10-16T14:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50884057,
                        -27.71725079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "919937586776375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/65AJpsFF6k"
        },
        {
            "author_id": "197642014",
            "created_at": "2017-10-16T14:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "499107662",
                        "start": 84,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "919933852898025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rea\u00e7\u00e3o desse le\u00e3o quase mata duas crian\u00e7as... de susto: https://t.co/ufi6ts1wlz via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "706100540804108288",
            "created_at": "2017-10-16T14:24:13.000Z",
            "id": "919931992950657025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas s\u00e3o as imagens impactantes dos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u2026 https://t.co/ZpNecPO0m6"
        },
        {
            "author_id": "124465180",
            "created_at": "2017-10-16T14:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "919931317835276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#momentos #fds #action \ud83e\udd19\ud83c\udffd em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/mj4g1IZvHC"
        },
        {
            "author_id": "68584276",
            "created_at": "2017-10-16T14:15:57.000Z",
            "id": "919929911468544002",
            "in_reply_to_user_id": "913590446563225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vddarthur N\u00e3o irei te largar baby. Quinta j\u00e1 temos um encontro no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "166942892",
            "created_at": "2017-10-16T14:15:35.000Z",
            "id": "919929822960218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas s\u00e3o as imagens impactantes dos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/l2osaRhYgm https://t.co/I9lXQ8P4W4"
        },
        {
            "author_id": "278811170",
            "created_at": "2017-10-16T14:00:20.000Z",
            "id": "919925983632855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da 3\u00aa UPAm contra ca\u00e7a ilegal prendeu 05 homens armados com espingardas, no Parque Estadual do Desengano, em Santa Maria Madalena https://t.co/YxQixLUT25"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-16T13:57:09.000Z",
            "id": "919925182877147141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 rico em diversidade de\u00a0esp\u00e9cies https://t.co/JvmSUESqEn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-16T13:50:22.000Z",
            "id": "919923475229368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2017-10-16T13:45:55.000Z",
            "id": "919922354561658883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA EM A\u00c7\u00c3O: #PMERJ - UPAm DESENGANO prende 5 homens tentando ca\u00e7ar paca, quati e p\u00e1ssaros no Parque Estadual do Desengano, em Madalena, no RJ &gt; https://t.co/t5bStBPdi5"
        },
        {
            "author_id": "887843216392892416",
            "created_at": "2017-10-16T13:39:08.000Z",
            "id": "919920647744008193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine um Conjunto de Montanhas coloridas de vermelho!! No Parque Nacional Seoraksan durante um\u2026 https://t.co/mgqD3ttk7b"
        },
        {
            "author_id": "334242285",
            "created_at": "2017-10-16T13:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.325691,
                        -20.419829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "919920612092600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Jacaranema in Vila Velha, ES https://t.co/VylskrgqUV"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-10-16T13:37:18.000Z",
            "id": "919920188597948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manter a intangibilidade do Parque Nacional\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/2BR3eJjnKL\nSiga-nos no... https://t.co/4dTnwjZygG"
        },
        {
            "author_id": "1971662154",
            "created_at": "2017-10-16T13:33:16.000Z",
            "id": "919919171663749121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nueva entrada en el Blog: \nParque Nacional do Igua\u00e7u.\nBrasil 2017.\nhttps://t.co/0WDH1FL71X"
        },
        {
            "author_id": "168155564",
            "created_at": "2017-10-16T13:30:34.000Z",
            "id": "919918490718556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos em vistoria no Morro do Gragoat\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Niter\u00f3i, pertencente \u00e0 UFF."
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2017-10-16T13:30:24.000Z",
            "id": "919918451220799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vish, s\u00f3 tem dois hor\u00e1rios de \u00f4nibus que saem de Jo\u00e3o Pessoa e passam em frente a Reserva Biol\u00f3gica de Guaribas, s\u00e3o eles 08:00 e 17:00."
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2017-10-16T13:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "39040604",
                        "start": 123,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "919916232903675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro Parque Nacional do Teide #Tenerife #Espanha #visittenerife #teidelover #volcanoteide - https://t.co/zHUNq4gzv7 via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-10-16T13:20:29.000Z",
            "id": "919915953894260737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um patrim\u00f4nio de Madalena e do Parque Estadual do Desenganho destru\u00eddo devido \u00e0 estupidez de piroman\u00edacos.\n\nEssa... https://t.co/xjD3dlX2cU"
        },
        {
            "author_id": "88246625",
            "created_at": "2017-10-16T12:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "919910510614605830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com muito amor \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pqVruo6scQ"
        },
        {
            "author_id": "2335431349",
            "created_at": "2017-10-16T12:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "919910321053081602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade em dobro \u2764\ufe0f\ud83d\udc99 em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/IiHdvqpugI"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2017-10-16T12:42:09.000Z",
            "id": "919906309193060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste epis\u00f3dio, passeio do Parque Nacional da Terra do Fogo em Ushuaia. https://t.co/91iwigzhCU"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2017-10-16T12:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "919906291241320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/QksOK0tZtR - Patag\u00f4nia Argentina - Parque Nacional da Terra do Fogo -"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2017-10-16T12:25:06.000Z",
            "id": "919902017908125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fogo controlado no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RMc3TudVc7 https://t.co/02jD4kzti0"
        },
        {
            "author_id": "829016150839267331",
            "created_at": "2017-10-16T12:18:44.000Z",
            "id": "919900416812478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas controladas em \u00e1reas do Parque Parque Nacional da...: Chamas controladas em \u00e1reas do\u2026 https://t.co/RmvTUuMHdU"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2017-10-16T12:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "756116793664692224",
                        "start": 77,
                        "username": "24sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "919899039809732609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chamas controladas em \u00e1reas do Parque Peneda-Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/D1qLsQb2Mg\n\n@24sapo https://t.co/IZNLtzFlD4"
        },
        {
            "author_id": "15121113",
            "created_at": "2017-10-16T12:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "919896921262776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: https://t.co/6BiQHmXCAo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2017-10-16T11:59:51.000Z",
            "id": "919895663453843456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chamas controladas em \u00e1reas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/okdBZXgCL0"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2017-10-16T11:57:08.000Z",
            "id": "919894978486140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas controladas em \u00e1reas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Os inc\u00eandios que deflagraram, cerca das\u2026 https://t.co/kDxKKclosr #dnoticias https://t.co/eQYCKPkG1n"
        },
        {
            "author_id": "128659661",
            "created_at": "2017-10-16T11:36:55.000Z",
            "id": "919889891915378689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ter visitado o parque nacional de Teres\u00f3polis, mas estava uma fila t\u00e3o grande :("
        },
        {
            "author_id": "2435788624",
            "created_at": "2017-10-16T11:29:40.000Z",
            "id": "919888067355389954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da #3UPAm contra ca\u00e7a ilegal prendeu 5 homens armados com espingardas, no Parque Estadual do Desengano,... https://t.co/JlqKVbjTgJ"
        },
        {
            "author_id": "2435788624",
            "created_at": "2017-10-16T11:29:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "919888033389965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da #3UPAm contra ca\u00e7a ilegal prendeu 5 homens armados com espingardas, no Parque Estadual do Desengano, Santa Maria Madalena. \ud83d\udd2b\ud83d\ude94\ud83d\udea8 https://t.co/dhcI8YfZuF"
        },
        {
            "author_id": "296046986",
            "created_at": "2017-10-16T11:12:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "919883673503137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/q9F5nRNEgw"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2017-10-16T10:44:58.000Z",
            "id": "919876818722631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Linha Verde, a popula\u00e7\u00e3o de todo o Estado pode denunciar locais aonde h\u00e1 armas de ca\u00e7a, armadilhas ou... https://t.co/XRJuEejDQC"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-10-16T10:43:50.000Z",
            "id": "919876531782144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco s\u00e3o detidos tentando ca\u00e7ar paca, quati e p\u00e1ssaros no Parque Estadual do Desengano, em\u2026 https://t.co/JrjejrOl4w"
        },
        {
            "author_id": "33371067",
            "created_at": "2017-10-16T10:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "919871375095025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quedas d\u2019\u00e1gua \n\u26f0\ud83c\udfd5\n#Capara\u00f3 #waterfall #nature em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/2AA34jOnwA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-16T10:10:28.000Z",
            "id": "919868137482391553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco s\u00e3o detidos tentando ca\u00e7ar paca, quati e p\u00e1ssaros no Parque Estadual do Desengano, em Madalena, no RJ https://t.co/eTFVbRHQT9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-16T10:02:32.000Z",
            "id": "919866138686656513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SIERRA DEL DIVISOR\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/TopouyXXH9"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2017-10-16T10:02:06.000Z",
            "id": "919866032004755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco s\u00e3o detidos tentando ca\u00e7ar paca, quati e p\u00e1ssaros no Parque Estadual do Desengano, em Madalena, no RJ https://t.co/tRyqz7Gx0k"
        },
        {
            "author_id": "106185960",
            "created_at": "2017-10-16T09:57:48.000Z",
            "id": "919864949941338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto\n\nhttps://t.co/hxWfc3zYJ0"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-10-16T09:46:24.000Z",
            "id": "919862081083424769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em perigo de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Gorongosa em Sofala https://t.co/5jjyo6SRrB"
        },
        {
            "author_id": "29126038",
            "created_at": "2017-10-16T09:40:17.000Z",
            "id": "919860539026825216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/qPmOv5gve1"
        },
        {
            "author_id": "99003452",
            "created_at": "2017-10-16T08:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92832484,
                        -19.8955528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "919840906211049472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Orlando Silveira https://t.co/6K9zGs2KRQ"
        },
        {
            "author_id": "182721799",
            "created_at": "2017-10-16T07:20:53.000Z",
            "id": "919825458845442048",
            "in_reply_to_user_id": "182721799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... o tantas vezes prometido (e agora com uma prioridade dramaticamente evidente) programa de reordenamento da floresta nacional. Obrigado"
        },
        {
            "author_id": "1308750272",
            "created_at": "2017-10-16T07:19:49.000Z",
            "id": "919825189076119552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um grande \"you should have seen it coming\" para o governo portugu\u00eas e para quem gere a floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-10-16T07:09:26.000Z",
            "id": "919822578927194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elandes e girafa no Parque Nacional Etosha, Nam\u00edbia https://t.co/o3F2RrrLYz"
        },
        {
            "author_id": "237418620",
            "created_at": "2017-10-16T06:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4850843476",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelcarvalh09"
                    }
                ]
            },
            "id": "919816148102852608",
            "in_reply_to_user_id": "4850843476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelcarvalh09 n\u00e3o, se for tudo feito c responsabilidade e numa \u00e1rea protegida, acaba por correr cm planeado s\u00f3 se o inc\u00eandio muda-se a sua dire\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-10-16T06:17:58.000Z",
            "id": "919809625163051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/S9aQ3H3zCc #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2017-10-16T05:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "3070303182",
                        "start": 119,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "919801465895563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais carbonizados e aldeias em risco no Soajo em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/aJl0pvhQeG Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "59976399",
            "created_at": "2017-10-16T03:12:15.000Z",
            "id": "919762886251171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual de Vila Velha , em 1980 , 81, 82 as crian\u00e7as desfilavam em homenagem a cidade . E o prefeito enviava um bolo enorme ."
        },
        {
            "author_id": "71104515",
            "created_at": "2017-10-16T03:03:30.000Z",
            "id": "919760687353577474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Porto Velho \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\n.\n.\n#portovelho #pvh #rondonia #amazonia #brasil\u2026 https://t.co/hHH1o6UQsU"
        },
        {
            "author_id": "354695981",
            "created_at": "2017-10-16T02:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4767954,
                        -25.6228445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "919753644777656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O volume e a cor das Cataratas muda de acordo com a \u00e9poca do ano. em Parque Nacional de Foz do\u2026 https://t.co/73PRqB6H0w"
        },
        {
            "author_id": "25094086",
            "created_at": "2017-10-16T02:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "919753086427570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulando de alegria! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/jsEXL8AOwW"
        },
        {
            "author_id": "25094086",
            "created_at": "2017-10-16T02:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "919748483791298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lugar mais bonito que j\u00e1 fui! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/jmoRzY5xrR"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2017-10-16T01:41:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "919739949183852545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\ud83d\ude94\u26a0\ufe0fA\u00e7\u00e3o da #3UPAm contra ca\u00e7a ilegal prendeu 5 homens armados com espingardas, no Parque Estadual do Desengano, Santa Maria Madalena. #PMERJ https://t.co/KttmeCVYTC"
        },
        {
            "author_id": "2549021103",
            "created_at": "2017-10-16T01:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9626503,
                        -19.78681484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "919739551073087493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/5wBgKbLujc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-16T01:35:23.000Z",
            "id": "919738512534114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "29370054",
            "created_at": "2017-10-16T01:23:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 61,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "919735509815123969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do lado de casa https://t.co/crVhaLzGJ9 on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "1407892861",
            "created_at": "2017-10-16T00:53:31.000Z",
            "id": "919727973237968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "E recordar que vivemos num pa\u00eds que n\u00e3o consegue ordenar o urbanismo numa vila de 5.000 habitantes, quanto mais ordenar a floresta nacional."
        },
        {
            "author_id": "881549543917195265",
            "created_at": "2017-10-16T00:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "837340055429578752",
                        "start": 42,
                        "username": "Fernand48358537"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 59,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "919721357318946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @fernand48358537 @patrciasophia https://t.co/qfcJ6ENoDe"
        },
        {
            "author_id": "29370054",
            "created_at": "2017-10-16T00:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 63,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "919719666863558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do \"lado\" de casa https://t.co/RnR5VJCoBR on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "340404094",
            "created_at": "2017-10-16T00:03:47.000Z",
            "id": "919715459506810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Alto\u2026 https://t.co/NcROPvqY3N"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-15T23:36:08.000Z",
            "id": "919708500711763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 rico em diversidade de\u00a0esp\u00e9cies https://t.co/JvmSUESqEn"
        },
        {
            "author_id": "2196686030",
            "created_at": "2017-10-15T23:19:12.000Z",
            "id": "919704238887927809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o como Igreja no Parque Municipal de Macei\u00f3 e comemora\u00e7\u00e3o de um ano juntos.\nPostado por Jayro Marques e... https://t.co/kQJLiNluHS"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2017-10-15T23:07:46.000Z",
            "id": "919701360882446336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: \u00faltimo dia de feriado prolongado atraiu fam\u00edlias ao Parque Municipal https://t.co/egcCAkokqx"
        },
        {
            "author_id": "198272744",
            "created_at": "2017-10-15T23:03:13.000Z",
            "id": "919700218576285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada das Araras \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural\u2026 https://t.co/QFqvE0FzoP"
        },
        {
            "author_id": "2792167713",
            "created_at": "2017-10-15T23:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "919699796608278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc70\ud83c\udffd em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/fM6R0EPFUy"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2017-10-15T23:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "919699451316449281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL TERRA RONCA | CAVERNA TERRA RONCA e S\u00c3O BERNARDO: https://t.co/IaIYk58A1C via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-10-15T22:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "795827488224149504",
                        "start": 73,
                        "username": "PerpetuoSocor"
                    }
                ]
            },
            "id": "919698584093814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @perpetuosocor https://t.co/kgfuhjVWPo https://t.co/9zdGdq1QTN"
        },
        {
            "author_id": "39153078",
            "created_at": "2017-10-15T22:55:28.000Z",
            "id": "919698267004432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece um Parque Americano, mas \u00e9 nosso belo Parque Estadual de\u2026 https://t.co/yzJ2ChGnh5"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2017-10-15T22:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "919695130797465602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/MUvPaClN73"
        },
        {
            "author_id": "310042733",
            "created_at": "2017-10-15T22:27:51.000Z",
            "id": "919691314387501061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Falesias #Canyon #Cear\u00e1 #Domingo em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/kOU8I28Lg6"
        },
        {
            "author_id": "321026806",
            "created_at": "2017-10-15T22:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "791045891197136896",
                        "start": 2,
                        "username": "joycemendesreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "919690301878321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2605 @joycemendesreal em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/HkdMfEH6xf"
        },
        {
            "author_id": "36052534",
            "created_at": "2017-10-15T22:15:59.000Z",
            "id": "919688327921651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00e1guas vermelhas do Parque Estadual Acara\u00ed // In the red waters of Acara\u00ed State Park https://t.co/3eZ5H4wJGX https://t.co/RncmBQ7wLq"
        },
        {
            "author_id": "116034658",
            "created_at": "2017-10-15T22:01:05.000Z",
            "id": "919684580499705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOMEM \u00c9 PRESO SUSPEITO DE FURAR PO\u00c7O ARTESIANO NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO DESCOBERTO - DF https://t.co/OarH1hc1No"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2017-10-15T22:00:38.000Z",
            "id": "919684468004261889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De ponta a ponta: com entrega da ponte do \u201cRio Novo\u201d, Fl\u00e1vio Dino liga Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/juIQq6zwKB"
        },
        {
            "author_id": "418224265",
            "created_at": "2017-10-15T21:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "532557456",
                        "start": 36,
                        "username": "winnebl"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.900729,
                        -3.8429671
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "919679945617563649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mirante do bondinho sem bondinho\n\ud83d\udcf7: @winnebl em Parque Nacional de Ubajara - Ce https://t.co/fCH5gaSsOM"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-15T21:38:16.000Z",
            "id": "919678837377597444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, atinge quase 500 hectares https://t.co/ZHsSogldrU"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-15T21:22:37.000Z",
            "id": "919674901807751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wzEs49s7ba"
        },
        {
            "author_id": "303536355",
            "created_at": "2017-10-15T21:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7319784,
                        -29.351259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "919674594566590470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simplicity. \ud83d\udc99 em Parque Estadual da Guarita https://t.co/DpxXxdixlD"
        },
        {
            "author_id": "1654005620",
            "created_at": "2017-10-15T21:19:33.000Z",
            "id": "919674130114457602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ponta a ponta: com entrega da ponte do \u201cRio Novo\u201d, Fl\u00e1vio Dino liga Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... https://t.co/npuFK22ufv"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-15T21:13:11.000Z",
            "id": "919672527043129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua a consumir Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/R46GIlwAY5"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-15T21:04:15.000Z",
            "id": "919670279277895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome \u00e1rea perto do Parque Estadual do Desengano, em Santa Maria Madalena, no RJ https://t.co/zcywWAnrVP"
        },
        {
            "author_id": "426776181",
            "created_at": "2017-10-15T21:02:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "919669911034777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mc Co\u00e9 tava gravando clipe no parque nacional e eu nem tava ligado"
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-10-15T20:56:10.000Z",
            "id": "919668243782041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto https://t.co/lXlJLNcHeW"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-10-15T20:56:09.000Z",
            "id": "919668239453556738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto https://t.co/GCyIUzALys"
        },
        {
            "author_id": "341220852",
            "created_at": "2017-10-15T20:45:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "919665637663920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior presente da minha vida foi voc\u00ea \ud83d\udc98\ud83d\udc98 em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/5PEIRFBjO9"
        },
        {
            "author_id": "860711605583130624",
            "created_at": "2017-10-15T20:39:05.000Z",
            "id": "919663944041578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto https://t.co/tLAAFJoB0V  por #elcentrodemexico https://t.co/XvMMyN0GpL"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-15T20:34:11.000Z",
            "id": "919662709515390977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto https://t.co/UtcL86TbOR"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-10-15T20:16:13.000Z",
            "id": "919658189519548422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto https://t.co/FAmvDwdfU4"
        },
        {
            "author_id": "2577825066",
            "created_at": "2017-10-15T19:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.454327,
                        -15.368117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "919652073167130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos Itiquira \n#nature #natureza em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/hNa2UtAWOJ"
        },
        {
            "author_id": "2340854726",
            "created_at": "2017-10-15T19:34:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "919647584498659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo C\u00e1lculo de Rota.\n34\u00b0 EJ 2017 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/y4nDDouvhR"
        },
        {
            "author_id": "2340854726",
            "created_at": "2017-10-15T19:33:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "919647477887676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo C\u00e1lculo de Rota.\n34\u00b0 EJ 2017 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/y4nDDocTTh"
        },
        {
            "author_id": "19575149",
            "created_at": "2017-10-15T19:26:35.000Z",
            "id": "919645697921765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARAUC\u00c1RIAS - PARQUE NACIONAL - EFAPI\nSC:Parque Nacional das Arauc\u00e1rias comemora 12 anos na Efapi 2017, em Chapec\u00f3 em https://t.co/K3QVwtfsGz https://t.co/cgn6uhBfEj"
        },
        {
            "author_id": "175860370",
            "created_at": "2017-10-15T19:21:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "919644522706907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00eas s\u00e3o doidos ou o doido mijou no c\u00eas?! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#torouxas #HomenagemAoGraffite em Parque Municipal\u2026 https://t.co/95j2QElxkM"
        },
        {
            "author_id": "2220020712",
            "created_at": "2017-10-15T19:19:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "919643920333791238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piamo (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/X2qbS0dLzS"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2017-10-15T18:59:13.000Z",
            "id": "919638811168137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda hist\u00f3rica \u00e9 integrada ao Parque Estadual do Sumidouro, ap\u00f3s processo de restaura\u00e7\u00e3o https://t.co/TFjbAfQJUG"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-10-15T18:47:44.000Z",
            "id": "919635920466432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/zrPtRSCJWP"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-15T18:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "919633269423067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @britomarina8) https://t.co/j9nXTvN25q https://t.co/W2j3znFVSb"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-15T18:36:24.000Z",
            "id": "919633070332039171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BH: Come\u00e7ou o Festival de Arte Negra! O Parque Municipal recebeu a \u00f3pera Porgy and Bess. Acompanhe a programa\u00e7\u00e3o e\u2026 https://t.co/nE0vPRSIP9"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-10-15T18:34:33.000Z",
            "id": "919632603493302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Come\u00e7ou o Festival de Arte Negra! O Parque Municipal recebeu a \u00f3pera Porgy and Bess. Acompanhe a programa\u00e7\u00e3o em https://t.co/wHHYmyhCKH https://t.co/fhOzlJzxoB"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-15T18:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "919632325171908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis) https://t.co/ay1AnwSu99 https://t.co/up3jN1Q8j1"
        },
        {
            "author_id": "157018350",
            "created_at": "2017-10-15T18:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43785624",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandaluiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "919630578722500608",
            "in_reply_to_user_id": "43785624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandaluiza N fala assim do hor\u00e1rio de ver\u00e3o que eu amo ele \nSair da aula e ainda ter sol pra eu dar um role no parque municipal \u00e9 meu sonho de princesa"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-15T18:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "163727906",
                        "start": 80,
                        "username": "Danilosep1992"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "827596188803297280",
                        "start": 95,
                        "username": "zeniroli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "919630421884854273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco @danilosep1992 @zeniroli) https://t.co/Q5YyoIDKEq"
        },
        {
            "author_id": "2826479608",
            "created_at": "2017-10-15T18:06:50.000Z",
            "id": "919625630513270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vendo os gringos no parque municipal, super impressionada https://t.co/tMpgkE2rSe"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2017-10-15T17:46:19.000Z",
            "id": "919620465039171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os Bombeiros controlam o inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Ainda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de reabertura."
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-10-15T17:06:44.000Z",
            "id": "919610504536051713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maioria  dos inc\u00eandios no Cerrado \u00e9 criminosa,  diz o chefe do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Fernando... https://t.co/jrI5NjMJdS"
        },
        {
            "author_id": "295322959",
            "created_at": "2017-10-15T17:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60927,
                        -18.2249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "919609951625998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amados!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/t6O2N4nvh9"
        },
        {
            "author_id": "593269754",
            "created_at": "2017-10-15T16:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "919605961198727170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro das poderosas\n#cdp em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/P5rhNSHKGV"
        },
        {
            "author_id": "40000079",
            "created_at": "2017-10-15T16:29:04.000Z",
            "id": "919601025450835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiuoktoberfestmiss\u00f5es\ud83c\udf7b\ud83d\ude17 \u2014 se sentindo festiva em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/i3f2dbMvnU"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-15T16:02:33.000Z",
            "id": "919594353642954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de feriado prolongado atrai fam\u00edlias ao Parque Municipal https://t.co/Bac9x3riKW https://t.co/pA5zjrYtYk"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-10-15T16:00:04.000Z",
            "id": "919593729249501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de feriado prolongado atrai fam\u00edlias ao Parque Municipal https://t.co/lBUT76OV9w https://t.co/QAkIMFriTo"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-10-15T16:00:03.000Z",
            "id": "919593721791897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de feriado prolongado atrai fam\u00edlias ao Parque Municipal https://t.co/g5cbow7Ys2 https://t.co/z8UtB7eiLn"
        },
        {
            "author_id": "1599309260",
            "created_at": "2017-10-15T15:57:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "919593006205825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd19\ud83c\udffc\u2600\ufe0f\ud83c\udf33\ud83e\udd8b em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/PWc9lXjjm5"
        },
        {
            "author_id": "2448880246",
            "created_at": "2017-10-15T15:47:38.000Z",
            "id": "919590598671290369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/1eASXrvAAA"
        },
        {
            "author_id": "116327941",
            "created_at": "2017-10-15T15:46:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "919590337479397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qPkEQaKwIH"
        },
        {
            "author_id": "42368753",
            "created_at": "2017-10-15T15:40:46.000Z",
            "id": "919588871943413760",
            "in_reply_to_user_id": "47984479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kallilolv Q n\u00e3o se esque\u00e7am de sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral do Rio, comprovando seu desprezo pelas leis e soberania nacional."
        },
        {
            "author_id": "615488277",
            "created_at": "2017-10-15T15:12:20.000Z",
            "id": "919581716523692033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre cuidando um do outro. em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/6aU6QGRnXy"
        },
        {
            "author_id": "301834723",
            "created_at": "2017-10-15T15:07:52.000Z",
            "id": "919580591728857088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jequitbas  gigantes g\u00eameos e bicenten\u00e1rios na floresta da pedra branca , parque estadual, RJ ,\u2026 https://t.co/BOWxRF76fz"
        },
        {
            "author_id": "178757331",
            "created_at": "2017-10-15T14:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "919576780247392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza dentro da cidade grande. em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/gBf711ZFwL"
        },
        {
            "author_id": "40699813",
            "created_at": "2017-10-15T14:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "919574709762691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/bE6RW7UYQm"
        },
        {
            "author_id": "476909061",
            "created_at": "2017-10-15T14:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4418137,
                        -22.9322842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "919566569683927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares que a Biologia me proporciona. \ud83d\udc98 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/Ne3WW7j31M"
        },
        {
            "author_id": "476909061",
            "created_at": "2017-10-15T14:10:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4418137,
                        -22.9322842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "919566123569500162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/10/2017 \ud83d\udc98 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/rOuWlPbvbd"
        },
        {
            "author_id": "749225215436218368",
            "created_at": "2017-10-15T13:49:03.000Z",
            "id": "919560755036508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu e a Milena \u00edamos pro parque nacional hoje, mas o tempo n\u00e3o colaborou com a gente"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-10-15T13:37:56.000Z",
            "id": "919557958492704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Nationalpark #superdica \nhttps://t.co/n7VnJBFNDJ https://t.co/P8bTubEPbg"
        },
        {
            "author_id": "57638193",
            "created_at": "2017-10-15T13:16:33.000Z",
            "id": "919552577057955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo poderia voltar, nera?\nNo Parque Nacional de Jericoacora entre dunas e lagoas de \u00e1gua\u2026 https://t.co/iHCOCn1Yd9"
        },
        {
            "author_id": "890244024191389696",
            "created_at": "2017-10-15T13:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "919552389702701057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/qcm07nKzmg https://t.co/J2qkw8A9Un"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-15T13:15:19.000Z",
            "id": "919552268285960194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "65633573",
            "created_at": "2017-10-15T13:08:32.000Z",
            "id": "919550557911683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora aproveitar \ud83c\udfa4\ud83c\udfac\ud83c\udfb5\ud83d\udc7e\ud83c\udfb7 \u2014 se sentindo aventureiro em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/sKaKQmeOrz"
        },
        {
            "author_id": "704827432642064384",
            "created_at": "2017-10-15T13:03:34.000Z",
            "id": "919549311297482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente perfeito \ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf32\ud83d\udc3e em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MAh2mbcwYv"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-10-15T12:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.50982666,
                        10.55937205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "919543723670749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 tons de verde! Pelo delta do Parque Nacional Tortuguero, um s\u00edtio Ramsar, ou seja, uma area\u2026 https://t.co/9pGM3IIDzZ"
        },
        {
            "author_id": "17634251",
            "created_at": "2017-10-15T12:33:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "919541753279115265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Q3OfFbLwe0"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-10-15T12:32:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.4967,
                        10.4232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "919541541034713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 tons de verde. O passeio pelo delta do Parque Nacional Tortuguero, um s\u00edtio Ramsar, ou seja.\u2026 https://t.co/nroBS15PlN"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-10-15T12:16:05.000Z",
            "id": "919537361511419904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino conhe\u00e7a as cavernas, frutas, lagos e cachoeiras do Parque Estadual da Terra Ronca em Goi\u00e1s! \ud83d\ude31 https://t.co/ouKFpwH9JA"
        },
        {
            "author_id": "873279850534105088",
            "created_at": "2017-10-15T12:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.95214844,
                        -19.24892233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3df4e3a5f8fa480a"
            },
            "id": "919536436583522305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Etosha \u00e9 o principal atrativo tur\u00edstico da Nam\u00edbia. Com mais de 22 mil\u2026 https://t.co/5MIKCQQrMO"
        },
        {
            "author_id": "418224265",
            "created_at": "2017-10-15T12:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "532557456",
                        "start": 28,
                        "username": "winnebl"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.900729,
                        -3.8429671
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "919535082267914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "plena at\u00e9 fazendo trilha\n\ud83d\udcf7: @winnebl em Parque Nacional de Ubajara - Ce https://t.co/hymVsMsX9W"
        },
        {
            "author_id": "919210347688595456",
            "created_at": "2017-10-15T12:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "18910546",
                        "start": 26,
                        "username": "GUA"
                    }
                ]
            },
            "id": "919534418284437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que combina com calor \u00e9 @gua fria no parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "1694865654",
            "created_at": "2017-10-15T11:33:07.000Z",
            "id": "919526546884280320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Parque Municipal, seu divino! Foto wow de daniealmeiida #NDama #belohorizonte #beaga\u2026 https://t.co/3gBpy0mh6o"
        },
        {
            "author_id": "1666712551",
            "created_at": "2017-10-15T11:07:03.000Z",
            "id": "919519989333483521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslize o dedo \u2b05\ufe0f\n#panor\u00e2mica #registro em Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/FkUiCZC4U5"
        },
        {
            "author_id": "308166610",
            "created_at": "2017-10-15T11:04:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.52017,
                        -7.27141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "919519309818294274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udeb4\ud83d\udeb5 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/g4uTU7cMBN"
        },
        {
            "author_id": "1889908759",
            "created_at": "2017-10-15T10:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53772716",
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudiaCostin"
                    }
                ]
            },
            "id": "919516470320787456",
            "in_reply_to_user_id": "53772716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudiaCostin Agora candidato,nega menosprezo a professores,camiseta infantil c/apelo sexual,casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,etc\nParece m\u00e1scara do real"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-15T10:46:57.000Z",
            "id": "919514930595872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 rico em diversidade de\u00a0esp\u00e9cies https://t.co/JvmSUESqEn"
        },
        {
            "author_id": "2750342819",
            "created_at": "2017-10-15T10:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "919509998769721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/PPCvLp5yvb"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2017-10-15T10:09:21.000Z",
            "id": "919505467071778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO: Antraz devasta parque nacional da Nam\u00edbia, matando... https://t.co/wXyjPGLoCL"
        },
        {
            "author_id": "91417251",
            "created_at": "2017-10-15T08:20:28.000Z",
            "id": "919478066526617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Djs no FAN _- Parque Municipal.\nO Palco Oj\u00e1 ir\u00e1 \n os DJ's do #FANBH. As apresenta\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/Q6eSrSgRSW"
        },
        {
            "author_id": "1595959586",
            "created_at": "2017-10-15T06:53:06.000Z",
            "id": "919456077774753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mds vai ter uma feira de quadrinhos na biblioteca parque estadual  E EU VOU SIM, EU VOU CHORAR MT POR ESTAR L\u00c1 DENTRO DE NOVO"
        },
        {
            "author_id": "44502049",
            "created_at": "2017-10-15T06:01:05.000Z",
            "id": "919442987574161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeira do Maromba #tibum #gelada em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/sRENsEzLGt"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-10-15T05:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.50982666,
                        10.55937205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "919440204473163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos no Parque Nacional Tortu...Guero a tempo de ver esta maravilha \ud83d\udc9a\ud83d\udc22. Muitas\u2026 https://t.co/I2j5A7N5oI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-15T05:42:45.000Z",
            "id": "919438375622463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "750272492791590912",
            "created_at": "2017-10-15T05:36:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "919436769472458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu acorda cedo vou descer la pro parque municipal com meu pai e meu irm\u00e3o kk mas quero ir no clube"
        },
        {
            "author_id": "41751878",
            "created_at": "2017-10-15T05:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "919434171726073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/39rvOBsXKb"
        },
        {
            "author_id": "382697067",
            "created_at": "2017-10-15T04:37:41.000Z",
            "id": "919421998312198145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meuuu negooo teeeee  aaammmoooo em Parque Estadual Cantareira https://t.co/6jMxfTrMpD"
        },
        {
            "author_id": "69046897",
            "created_at": "2017-10-15T04:10:02.000Z",
            "id": "919415041941573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tinha acordado \u00e0s 6:00 da manh\u00e3 para chegar ao Parque Estadual de Waimea Canyon em Kauai pelo nascer do sol,... https://t.co/wghiVos0pE"
        },
        {
            "author_id": "844740128157388800",
            "created_at": "2017-10-15T03:22:01.000Z",
            "id": "919402956620906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhar do Panda \nParque Estadual Ilha Anchieta  Trilhas e Aventuras Subaqu\u00e1ticas em Ubatuba.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.... https://t.co/5zaLJ0zm6i"
        },
        {
            "author_id": "69046897",
            "created_at": "2017-10-15T03:08:26.000Z",
            "id": "919399537461956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis a 10 hectares de pincel e \u00e1rvores queimadas no Parque Estadual Rancho Cuyamaca, s\u00e1bado \u00e0 tarde, a cerca de... https://t.co/ZZHOJNm2yZ"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-10-15T03:01:06.000Z",
            "id": "919397695290163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 72h, em Goi\u00e1s https://t.co/WfUwuu4YcD https://t.co/Kra01n6kiN"
        },
        {
            "author_id": "224608913",
            "created_at": "2017-10-15T02:37:46.000Z",
            "id": "919391821926502400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Cavernas do Perua\u00e7u!!! https://t.co/8SiNs6TVEc"
        },
        {
            "author_id": "139864737",
            "created_at": "2017-10-15T02:30:21.000Z",
            "id": "919389954123350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago dos espelhos... Lugar lindo ! Ibitiboca sua linda em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/ENuQJyMjw2"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2017-10-15T01:52:50.000Z",
            "id": "919380513638449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Antes evacuem os bichos, b\u00edpedes e alados. Mas ainda prefiro um enorme parque nacional, em vez de estacionamento. https://t.co/H0nao7jChB"
        },
        {
            "author_id": "2771862381",
            "created_at": "2017-10-15T01:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "919378067226755073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/xh8J2AdLV4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-15T01:01:19.000Z",
            "id": "919367548528939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2017-10-15T00:50:59.000Z",
            "id": "919364950946181127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IdE30FeqL2 https://t.co/OMHWJrnzB5"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-15T00:41:18.000Z",
            "id": "919362512499412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com raquetes ao Monumento Natural el Morado, Chile: https://t.co/Bm9wK3mpJy"
        },
        {
            "author_id": "418224265",
            "created_at": "2017-10-15T00:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.900729,
                        -3.8429671
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "919360754784129030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sempre quis ter uma casa na \u00e1rvore em Parque Nacional de Ubajara - Ce https://t.co/7bQzu9ljBN"
        },
        {
            "author_id": "279302330",
            "created_at": "2017-10-15T00:15:39.000Z",
            "id": "919356056618323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se preocupa, est\u00e1 tudo sob controle. Tudo sob o controle dEle. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc99 em Monumento Natural das\u2026 https://t.co/xpZGSjOj2u"
        },
        {
            "author_id": "3826961656",
            "created_at": "2017-10-14T23:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44677577,
                        -23.01465282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "919349874461741057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal de Marapendi in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ICp2ESlzLG"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-14T23:42:43.000Z",
            "id": "919347768723955713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos/GO: Inc\u00eandio \u00e9 registrado no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/iQ3ob047bl"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-14T23:42:24.000Z",
            "id": "919347688965107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/tB4kBR8xtr"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-14T23:30:58.000Z",
            "id": "919344812100411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome \u00e1rea perto do Parque Estadual do Desengano, no RJ: https://t.co/4QIEUeyTTn"
        },
        {
            "author_id": "706640049010548737",
            "created_at": "2017-10-14T23:16:00.000Z",
            "id": "919341046676406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parquin desse em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/nOTL8yQlAs"
        },
        {
            "author_id": "184785098",
            "created_at": "2017-10-14T23:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "919341038015090693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/0JcRCF9atm"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-14T23:11:05.000Z",
            "id": "919339809277128705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros arde em chamas\nhttps://t.co/4EkgJ0yYHk"
        },
        {
            "author_id": "706640049010548737",
            "created_at": "2017-10-14T23:01:40.000Z",
            "id": "919337437410639873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem coisas incr\u00edveis que s\u00f3 a natureza nos oferece em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/Bh7NPMNzFn"
        },
        {
            "author_id": "47641308",
            "created_at": "2017-10-14T23:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "919337153808789504",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh  cr\u00edtica construtiva.  BH  est\u00e1 bem policiada. Senti melhoras. Mas  pouco patrulhamento parque munic\u00edpal. Fui Domingo passado"
        },
        {
            "author_id": "429194662",
            "created_at": "2017-10-14T22:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.454327,
                        -15.368117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "919322511728349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/2MYmUe0HFA"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2017-10-14T22:00:03.000Z",
            "id": "919321931593138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Uruguai? \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe https://t.co/CoVjFV1uSF"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-14T21:51:34.000Z",
            "id": "919319799322124289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 rico em diversidade de\u00a0esp\u00e9cies https://t.co/JvmSUESqEn"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2017-10-14T21:39:41.000Z",
            "id": "919316806468358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva essa experi\u00eancia! \nCanyon Itaimb\u00e9zinho - Parque Nacional de Aparados da Serra.\n\nFoto:\u2026 https://t.co/mr9AqDMVKI"
        },
        {
            "author_id": "82489413",
            "created_at": "2017-10-14T21:34:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "919315529105625089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida no parque \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/jA0l8znTkN"
        },
        {
            "author_id": "2886438629",
            "created_at": "2017-10-14T21:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "919314632053059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/1l6UnOKZvw"
        },
        {
            "author_id": "575516741",
            "created_at": "2017-10-14T21:25:57.000Z",
            "id": "919313352131776517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Goiapaba A\u00e7\u00fa... Lugar Espetacular \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u26f0\u2764\ufe0f https://t.co/jsXSCc8FUn"
        },
        {
            "author_id": "1397598919",
            "created_at": "2017-10-14T21:19:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ec7fda4b20be0aaf"
            },
            "id": "919311719092162560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Galo, Fjord Land, Parque Estadual da Pedra Azul, Fazendo Carnielli, Ven\u00edcola Tonole e pra findar  S\u00edtio Santos! \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "408737324",
            "created_at": "2017-10-14T21:00:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "919306863648362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo apenas \ud83d\ude0e em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/O6nlm2fDT1"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2017-10-14T20:45:54.000Z",
            "id": "919303272745205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadoooooouuuu em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8ReyBZIszA"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2017-10-14T20:30:55.000Z",
            "id": "919299499398389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/OFtvaVwe8g"
        },
        {
            "author_id": "512531048",
            "created_at": "2017-10-14T19:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "919290796804902918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/01BMhnUMyg"
        },
        {
            "author_id": "70962322",
            "created_at": "2017-10-14T19:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "405625709",
                        "start": 12,
                        "username": "cattymob"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "477143231",
                        "start": 22,
                        "username": "alyciasayonara"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "3689521",
                        "start": 38,
                        "username": "sss"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "222889004",
                        "start": 54,
                        "username": "fr4nklinw"
                    }
                ]
            },
            "id": "919289402089754624",
            "in_reply_to_user_id": "3243504771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kkjkksteph @cattymob @alyciasayonara @sss @robsngirl @fr4nklinw Pr\u00f3xima semana tem encontro de ioga no parque municipal e estamos tentando montar um grupo fixo na Ufersa."
        },
        {
            "author_id": "226610213",
            "created_at": "2017-10-14T19:36:38.000Z",
            "id": "919285838315511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias credenciados do Parque Nacional da Serra da Capivara.... https://t.co/D6ZPVSU4lv"
        },
        {
            "author_id": "53794853",
            "created_at": "2017-10-14T19:33:26.000Z",
            "id": "919285033227075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo engordado Parque Estadual da Cantareira"
        },
        {
            "author_id": "2924777702",
            "created_at": "2017-10-14T19:28:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "919283713225003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 lugar bonito da porra em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/JupfigDwkg"
        },
        {
            "author_id": "905837960821698562",
            "created_at": "2017-10-14T19:10:58.000Z",
            "id": "919279381679431686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farofa de hj kkkk\n#amomt #amigos\u2764 em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/fHb7KLXsSo"
        },
        {
            "author_id": "41450729",
            "created_at": "2017-10-14T18:24:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "919267698776842242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 o topo. #trekking em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/LLShX4HLEw"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2017-10-14T18:08:18.000Z",
            "id": "919263610915999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/aZhgj7qjdb"
        },
        {
            "author_id": "886204027058388992",
            "created_at": "2017-10-14T18:07:10.000Z",
            "id": "919263324356972545",
            "in_reply_to_user_id": "886204027058388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As membros que est\u00e3o neste v\u00eddeo s\u00e3o:JunJun,Yumi e Aiko.\nEssa foi a apresenta\u00e7\u00e3o mais recente das meninas,no Parque Municipal do Mocambo."
        },
        {
            "author_id": "2820816574",
            "created_at": "2017-10-14T18:03:58.000Z",
            "id": "919262519277047811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo no parque nacional comigo amanh\u00e3 de manh\u00e3 @qmquiser"
        },
        {
            "author_id": "57693524",
            "created_at": "2017-10-14T18:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "919262168343707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/sD3UHPNyqe"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-10-14T17:43:49.000Z",
            "id": "919257451047690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, atinge quase 500 hectares https://t.co/9LJpxtVYqh https://t.co/bCGsOTfVTP"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-10-14T17:39:03.000Z",
            "id": "919256250138869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, atinge quase 500 hectares https://t.co/rYWxXeV4RM https://t.co/HDKauCkD41"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-10-14T17:36:31.000Z",
            "id": "919255612344688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83d\udc6b O Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia recebeu mais uma a\u00e7\u00e3o dos volunt\u00e1rios do Col\u00e9gio Anglo Americano, de Volta Redonda. https://t.co/ZJ6aLzmsUi"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-14T17:34:30.000Z",
            "id": "919255106150952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, atinge quase 500 hectares https://t.co/OXXZq03erG"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2017-10-14T17:28:00.000Z",
            "id": "919253469562798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da humanidade quer realmente \u00e9 voltar \u00e0 \u00e9poca das cavernas! https://t.co/Q6yMmsNauO"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-10-14T17:24:12.000Z",
            "id": "919252512967942145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, atinge quase 500 hectares https://t.co/bsxGchwMxr"
        },
        {
            "author_id": "88039233",
            "created_at": "2017-10-14T17:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3046006,
                        -22.8520717
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "919252457087172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 semanas de muito amor \ud83d\udc95\ud83d\ude0a em Parque Municipal da Cachoeira do Salto\u2026 https://t.co/i1NxGOkwpH"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-14T17:16:11.000Z",
            "id": "919250493389660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os recebe a 11\u00aa cadeira adaptada \u2018Julietti\u2019 https://t.co/srR1Y8NC7L"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-14T17:15:53.000Z",
            "id": "919250421159550977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico do Parque Nacional da Serra da Capivara ganha exposi\u00e7\u00e3o https://t.co/UPJuIPTsTh"
        },
        {
            "author_id": "256657487",
            "created_at": "2017-10-14T17:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "57545535",
                        "start": 61,
                        "username": "Jhonaatan_abc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.18326065,
                        14.77006206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "919249311917051905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1badito bonito \ud83d\ude0e (@ Parque Municipal de Solol\u00e1 in Solol\u00e1 w/ @jhonaatan_abc) https://t.co/rsl4W7uWFk"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-10-14T17:05:10.000Z",
            "id": "919247720694648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc26 A Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras recebeu Trinca-ferros apreendidos em uma opera\u00e7\u00e3o da Barreira Fiscal. As aves foram examinadas e soltas na natureza. https://t.co/FpPWQKSuFA"
        },
        {
            "author_id": "1498036357",
            "created_at": "2017-10-14T17:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "474338324",
                        "start": 88,
                        "username": "Ludebreu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "919246679894888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @paradisutgave @ludebreu @thiaawgo https://t.co/Eer7edabLg"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2017-10-14T16:54:05.000Z",
            "id": "919244933172674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/sI3OpopEWL"
        },
        {
            "author_id": "57973",
            "created_at": "2017-10-14T16:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "919243308605390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Pico da Bandeira... em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/AwaJEZJdJ5"
        },
        {
            "author_id": "57973",
            "created_at": "2017-10-14T16:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "919242989423038465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha eu no Pico da Bandeira... em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/0kPFXpcMdF"
        },
        {
            "author_id": "2388198490",
            "created_at": "2017-10-14T16:35:27.000Z",
            "id": "919240246033899521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer trilha no parque estadual do jalap\u00e3o, meu sonho de princesa"
        },
        {
            "author_id": "881549543917195265",
            "created_at": "2017-10-14T15:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "837340055429578752",
                        "start": 42,
                        "username": "Fernand48358537"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 59,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "919231116627849217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @fernand48358537 @patrciasophia https://t.co/unM3X1vWAC"
        },
        {
            "author_id": "362424538",
            "created_at": "2017-10-14T15:47:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "919228050348244993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6 em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/C8F2NpcPzo"
        },
        {
            "author_id": "133105020",
            "created_at": "2017-10-14T15:44:47.000Z",
            "id": "919227493231587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Militar Ambiental det\u00e9m 02 ca\u00e7adores no Parque Estadual Serra do Mar em S\u00e3o Luis do Paraitinga. https://t.co/fgKwClKzDw"
        },
        {
            "author_id": "37910202",
            "created_at": "2017-10-14T15:44:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "919227426667880448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chimas\u2714\ufe0f #saturday em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/okn6044eeI"
        },
        {
            "author_id": "21207933",
            "created_at": "2017-10-14T15:40:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "919226357497950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dora\u2019s squad \u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/dfw42kAD5A"
        },
        {
            "author_id": "307495051",
            "created_at": "2017-10-14T15:27:25.000Z",
            "id": "919223123467292682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que o Rodrigo Simas est\u00e1 no parque nacional e eu indo pro clube, senhor pq separais nossos caminhos ???"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-10-14T15:26:04.000Z",
            "id": "919222781954232321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado o territ\u00f3rio da pedra lascada em Minas Gerais, o Parque Estadual do Sumidouro, que ocupa terras dos... https://t.co/IGJInlDSdE"
        },
        {
            "author_id": "25954698",
            "created_at": "2017-10-14T15:12:45.000Z",
            "id": "919219433725419521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o era pra  ter constru\u00e7\u00e3o, lamento, mas eles est\u00e3o errados."
        },
        {
            "author_id": "2494958384",
            "created_at": "2017-10-14T15:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "919218504460591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/2hSXGSjouo"
        },
        {
            "author_id": "175211619",
            "created_at": "2017-10-14T15:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "919217214309519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/HCDskph9LT"
        },
        {
            "author_id": "3990546135",
            "created_at": "2017-10-14T15:03:45.000Z",
            "id": "919217164967702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava afim de ir no parque nacional hoje"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2017-10-14T14:49:01.000Z",
            "id": "919213460554223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas s\u00e3o as imagens impactantes dos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/55Vdo3zfSI"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-10-14T14:49:00.000Z",
            "id": "919213456145858561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado nas montanhas de Serra Nevada, o Parque Nacional Yosemite possui uma \ufffd... https://t.co/mVG6g3QsH9 https://t.co/hyNwVILVVk"
        },
        {
            "author_id": "155290085",
            "created_at": "2017-10-14T14:34:15.000Z",
            "id": "919209742127349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \u270c\ud83d\ude00 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/2O7Z0MFmwF"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-14T14:00:35.000Z",
            "id": "919201270099046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integra\u00e7\u00e3o da Fazenda Samambaia aumenta \u00e1rea do Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/1O8f476uDF https://t.co/wQA5Lg8jRx"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2017-10-14T14:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "183398510",
                        "start": 27,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "919201209730334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Estado de Minas (@em_com):\n\nIntegra\u00e7\u00e3o da Fazenda Samambaia aumenta \u00e1rea do Parque Estadual do... https://t.co/rZpPwEdYJQ"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-10-14T14:00:04.000Z",
            "id": "919201140457295872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Integra\u00e7\u00e3o da Fazenda Samambaia aumenta \u00e1rea do Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/TNHy24DWNN https://t.co/sMUiUHSNBE"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-10-14T14:00:02.000Z",
            "id": "919201131972218881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Integra\u00e7\u00e3o da Fazenda Samambaia aumenta \u00e1rea do Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/vA4yYgmgTC https://t.co/JEyFp2F6AS"
        },
        {
            "author_id": "229959367",
            "created_at": "2017-10-14T13:56:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 50,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "id": "919200305350406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa a\u00e7\u00e3o no Parque Municipal - Os Embaixadores (@Embaixador_Galo)investem no Patrim\u00f4nio da Esperan\u00e7a! Desde de 1908 aqui \u00e9 Galo! https://t.co/reNpJQrMsd"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-10-14T13:31:36.000Z",
            "id": "919193978116984834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Brasileiras \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 PR https://t.co/E1By35tYW9"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2017-10-14T13:15:21.000Z",
            "id": "919189887651340293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fSC5jmSGQr"
        },
        {
            "author_id": "21791324",
            "created_at": "2017-10-14T13:14:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "919189696957370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No momento, querendo rever essa paisagem linda \ud83d\ude0d em Parque Estadual\u2026 https://t.co/NfPdCcIG2d"
        },
        {
            "author_id": "94989349",
            "created_at": "2017-10-14T13:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "919188201826287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34 kinda day . em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/MtXHO9nFeJ"
        },
        {
            "author_id": "765191035970519045",
            "created_at": "2017-10-14T13:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "919186070952185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VLOG PARQUE MUNICIPAL,UMA TARDE COMIGO: https://t.co/0MJ70FZjt2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-14T12:51:29.000Z",
            "id": "919183880325918721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEles ca\u00e7avam no Parque Estadual da Serra do Mar e foram flagrados cozinhando animal abatido. Eles foram soltos ap\u00f3s pagamento de R$ 800\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-14T12:50:23.000Z",
            "id": "919183604055531525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1347154795",
            "created_at": "2017-10-14T12:43:26.000Z",
            "id": "919181854145679361",
            "in_reply_to_user_id": "407826739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@imraphaelr Parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os Teres\u00f3polis, \u00e9 incr\u00edvel, camping com estrutura, pequenas trilhas para rios e cachoeiras, amo aquele lugar"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-14T12:14:25.000Z",
            "id": "919174552512614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 72h, em Goi\u00e1s https://t.co/h8YWZSE88H"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2017-10-14T12:10:06.000Z",
            "id": "919173465671790593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 72h, em Goi\u00e1s https://t.co/5bChdyItlI https://t.co/GnVpVawx4Y"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-10-14T12:01:26.000Z",
            "id": "919171284604456961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Devido \u00e0s queimadas, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros permanece fechado neste s\u00e1bado\nhttps://t.co/5U01qrwGJ0 https://t.co/qGlytV7MZ1"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-14T12:00:20.000Z",
            "id": "919171010120822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 72h, em Goi\u00e1s https://t.co/YXyy4YpSdY"
        },
        {
            "author_id": "1671632268",
            "created_at": "2017-10-14T11:38:14.000Z",
            "id": "919165446284247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/zvNFGEuoX3"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2017-10-14T11:32:18.000Z",
            "id": "919163954374602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada reacende e local permanece fechado - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/Xzq0tdvO3G"
        },
        {
            "author_id": "2367672224",
            "created_at": "2017-10-14T11:28:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "919162961045975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mec Valad\u00e3o em Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/rklLB8NgVt"
        },
        {
            "author_id": "181326425",
            "created_at": "2017-10-14T10:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "919142877585866753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro dia se foi \nIntenso\u2764\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/5pVF8ORlpP"
        },
        {
            "author_id": "18966867",
            "created_at": "2017-10-14T09:43:01.000Z",
            "id": "919136453657022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida - WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/OEe6h4jpQ0 https://t.co/7rBe6ss9iL"
        },
        {
            "author_id": "35241132",
            "created_at": "2017-10-14T09:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "65473559",
                        "start": 0,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "919134221599432704",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalR7 Pra ele conseguir a blindagem pol\u00edtica a abrir uma filial da Globo? Pra ele construir outra casa em outra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2017-10-14T09:05:39.000Z",
            "id": "919127048056008709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/O0cl0v8odI https://t.co/qcoKUjWUbC"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-14T09:04:20.000Z",
            "id": "919126718232674305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 rico em diversidade de\u00a0esp\u00e9cies https://t.co/JvmSUESqEn"
        },
        {
            "author_id": "37556342",
            "created_at": "2017-10-14T08:52:50.000Z",
            "id": "919123822678245377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/GUsZaRF56Z"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2017-10-14T08:12:57.000Z",
            "id": "919113784320442369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de daniealmeiida\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o:  Parque Municipal, Belo Horizonte \ud83d\udc64\u2026 https://t.co/6Wk9meEjL8"
        },
        {
            "author_id": "37556342",
            "created_at": "2017-10-14T07:43:43.000Z",
            "id": "919106431084662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira! Esperando o nascer do sol.... em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/8Ni4yGlxqo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-14T06:34:55.000Z",
            "id": "919089114410078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-14T06:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "919084697984159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/xWSKaqJRgJ"
        },
        {
            "author_id": "256250226",
            "created_at": "2017-10-14T06:01:44.000Z",
            "id": "919080763982794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 muito maneiro aff"
        },
        {
            "author_id": "4842732244",
            "created_at": "2017-10-14T04:58:53.000Z",
            "id": "919064946125754370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente algum de vcs v\u00e3o no parque municipal do centro de bh hoje??? eu vou ir se o 6 quis\u00e9 nois pode se encontrar e tals"
        },
        {
            "author_id": "128589178",
            "created_at": "2017-10-14T04:32:05.000Z",
            "id": "919058202557386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reclama do calor, racionamento\nmas \u00e9 o primeiro a pedir que fa\u00e7am estacionamento na \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "66834080",
            "created_at": "2017-10-14T04:24:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "919056352080666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nuvem #ceuazul #cloud #iphone5spic #semfiltro em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/RTcWVLlXsu"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-10-14T04:03:05.000Z",
            "id": "919050904422170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marrequinho de Pompom  \ud83d\udc25\ud83d\udca7\ud83c\udf80 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/hHlXdDZhmf"
        },
        {
            "author_id": "4417467569",
            "created_at": "2017-10-14T03:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "808486293382590464",
                        "start": 5,
                        "username": "ArtyTriangle"
                    }
                ]
            },
            "id": "919035819805040640",
            "in_reply_to_user_id": "808486293382590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's @ArtyTriangle vs. Arte com criatividade no Parque Municipal (ID #5916480036) https://t.co/R3GvcCavNV"
        },
        {
            "author_id": "136804269",
            "created_at": "2017-10-14T03:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "919035542502649856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profiss\u00e3o: #fotografia  #artequedomino em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Rqc3U9rujQ"
        },
        {
            "author_id": "133105020",
            "created_at": "2017-10-14T02:59:09.000Z",
            "id": "919034814807855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Militar Ambiental det\u00e9m 02 ca\u00e7adores no Parque Estadual Serra do Mar em S\u00e3o Luis do Paraitinga. https://t.co/fgKwClKzDw"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-14T02:09:17.000Z",
            "id": "919022266570235905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/s67sRwRbfg  \ud83d\udcf7 Arquivo/Marcelo Camargo/Ag\u00eanc\u2026 https://t.co/nZ68jYialx"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-10-14T02:00:02.000Z",
            "id": "919019937276071937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/RLFtg99Ww7  \ud83d\udcf7 Arquivo/Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/ZbEGSdpHWA"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2017-10-14T01:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "17675497",
                        "start": 100,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "919013204956729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca interdi\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DsLEdwPif0 via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-14T01:01:50.000Z",
            "id": "919005290300833793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/io5fy3nkKr  \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/ABr https://t.co/BxGY0N9Px3"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-10-14T01:00:01.000Z",
            "id": "919004834786893827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XjqVL4DZ9W  \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/ABr https://t.co/iAJ3he0ntL"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-10-14T00:58:36.000Z",
            "id": "919004476190658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/Y5qUjh9to9 https://t.co/7hT12IKVCB"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-10-14T00:58:30.000Z",
            "id": "919004452006367233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/FODQ1A3tKW"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-10-14T00:58:30.000Z",
            "id": "919004451997999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/tiGgLCjaAa"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-10-14T00:58:30.000Z",
            "id": "919004451976998913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/qUNlSb6Wd9"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-10-14T00:58:30.000Z",
            "id": "919004451909918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/Y5qUjh9to9"
        },
        {
            "author_id": "43485366",
            "created_at": "2017-10-14T00:56:37.000Z",
            "id": "919003978070765568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O squad mais hidratado que voc\u00ea respeita \ud83d\udca7\ud83c\udf1e\ud83d\udc99 em Bonfim, Parque Nacional De Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/B8QvzdT7Il"
        },
        {
            "author_id": "43485366",
            "created_at": "2017-10-14T00:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "32656495",
                        "start": 50,
                        "username": "tarugaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "919003209372454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clubinho da tattoo na panturrilha \ud83c\udfde\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 por @tarugaucha em Bonfim, Parque Nacional De\u2026 https://t.co/qiidRVacfH"
        },
        {
            "author_id": "43485366",
            "created_at": "2017-10-14T00:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "32656495",
                        "start": 50,
                        "username": "tarugaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "919002714041978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma chuva de amorzinho na cachu \ud83d\udc99\ud83c\udfde\ud83c\udf3f\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 por @tarugaucha em Bonfim, Parque Nacional De\u2026 https://t.co/5TR1R99Xqj"
        },
        {
            "author_id": "799364507730583553",
            "created_at": "2017-10-14T00:42:05.000Z",
            "id": "919000320331542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 rico em diversidade de\u00a0esp\u00e9cies https://t.co/Hs8ANgDNf3 https://t.co/sbpJTqXLYV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-14T00:35:20.000Z",
            "id": "918998624272633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "60205450",
            "created_at": "2017-10-14T00:28:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.454327,
                        -15.368117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "918996824094072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#waterfall \ud83c\udf43\ud83d\udca6 em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/6iAt2MiiHp"
        },
        {
            "author_id": "121263890",
            "created_at": "2017-10-14T00:27:55.000Z",
            "id": "918996754598645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, [&amp;hellip;]https://t.co/hBIIpufg06"
        },
        {
            "author_id": "201091240",
            "created_at": "2017-10-14T00:00:45.000Z",
            "id": "918989920076816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Telef\u00e9rico #Mukumbari Parque Nacional #SierraNevada #Merida #Venezuela https://t.co/62YhuXiJzF"
        },
        {
            "author_id": "2242946880",
            "created_at": "2017-10-14T00:00:41.000Z",
            "id": "918989900896178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telef\u00e9rico #Mukumbari Parque Nacional #SierraNevada #Merida #Venezuela https://t.co/tYDD8JiGCX"
        },
        {
            "author_id": "217257237",
            "created_at": "2017-10-13T23:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "918989706838253569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5\ud83c\udf32\ud83c\udf43 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/hhWXj75ete"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-10-13T23:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "114756559",
                        "start": 84,
                        "username": "LiberaPensado"
                    }
                ]
            },
            "id": "918989524436480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QgNVMmiQan via @liberapensado"
        },
        {
            "author_id": "739576341104844800",
            "created_at": "2017-10-13T23:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918987562781429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\u2764\ufe0f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/4RZ24L6R0C"
        },
        {
            "author_id": "368412786",
            "created_at": "2017-10-13T23:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "42915894",
                        "start": 0,
                        "username": "PaattyK"
                    }
                ]
            },
            "id": "918985215900561408",
            "in_reply_to_user_id": "42915894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaattyK Recomendo que vc visite o Parque Nacional dos Guararapes. O Brasil nasceu nele. Foi palco da batalha onde brancos, negros e indios+"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2017-10-13T23:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1002221",
                        "start": 115,
                        "username": "gabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "918984124605530112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem surreal do C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral, divisa entre os estados do RS e SC\n\ud83d\udcf8 Foto: @gabs.travellife https://t.co/zyaBDhxJAC"
        },
        {
            "author_id": "2978512283",
            "created_at": "2017-10-13T23:34:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1781211,
                        -22.5104334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "918983398886064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O romantismo \u00e9 uma cachoeira pura assim descendo.\" \u2764\ud83d\udca6 em Bonfim, Parque Nacional De Serra Dos\u2026 https://t.co/Quva8fe5J8"
        },
        {
            "author_id": "43485366",
            "created_at": "2017-10-13T23:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "32656495",
                        "start": 36,
                        "username": "tarugaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "918983297472122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plenas na m\u00e3e natu\n\ud83c\udf3f\ud83c\udfde\ud83c\udf1e\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 de @tarugaucha em Parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/k42kdNM6wq"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2017-10-13T23:34:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "918983274810265600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Pastel de milho \ud83c\udf3d (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/LV9bMtT41K"
        },
        {
            "author_id": "117060034",
            "created_at": "2017-10-13T23:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "918981262903308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desertodocerrado #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/K6EWZN6ljT"
        },
        {
            "author_id": "4842732244",
            "created_at": "2017-10-13T23:24:39.000Z",
            "id": "918980835809906688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 ou depois eu devo ir no parque municipal, no centro, acho que minha m\u00e3e s\u00f3 vai nos levar l\u00e1 pq errou o dia da viagem, sei l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "912816898835959808",
            "created_at": "2017-10-13T23:09:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "918977023091068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia este coment\u00e1rio e assine o abaixo-assinado. J\u00e1 temos 1407 assinaturas na reivindica\u00e7\u00e3o para a... https://t.co/oUdUFZ9bS2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2017-10-13T23:09:02.000Z",
            "id": "918976905453244416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Nacional Informa: Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9sLRgbnZff #EBC"
        },
        {
            "author_id": "80380790",
            "created_at": "2017-10-13T23:00:04.000Z",
            "id": "918974649832177665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de Rua Parque estadual de Itapu\u00e3 2017\nData: 29/10/2017\nLocal: Viam\u00e3o - RS\n\nINSCREVA-SE!... https://t.co/FKIf0Jp8Bm"
        },
        {
            "author_id": "453253442",
            "created_at": "2017-10-13T22:58:15.000Z",
            "id": "918974191877218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/CI1xZyviqU"
        },
        {
            "author_id": "933247350",
            "created_at": "2017-10-13T22:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "918972506475843584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/CAVszEstNs"
        },
        {
            "author_id": "117060034",
            "created_at": "2017-10-13T22:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "918972098696974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem pertinho de Deus. #desertodocerrado em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/E0YoLdwjyz"
        },
        {
            "author_id": "136804269",
            "created_at": "2017-10-13T22:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918971964403867649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma certeza #muita \u00e1gua - 13OUT17 em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/MEnFV7p7GI"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-10-13T22:47:00.000Z",
            "id": "918971361128800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira nas alturas: conhe\u00e7a o Vale Encantado no Parque Nacional do Capara\u00f3 #MG https://t.co/YIXIScxCQN https://t.co/Y3vqfjEiMf"
        },
        {
            "author_id": "585136815",
            "created_at": "2017-10-13T22:43:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "918970580212137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brilhando em vida, sorrindo a toa ! \ud83c\udfb5\ud83c\udf40\ud83c\udf7b em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/C1vlDDjPYz"
        },
        {
            "author_id": "69489292",
            "created_at": "2017-10-13T22:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "918968816499134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/6fEQ0ctRoC"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2017-10-13T22:21:03.000Z",
            "id": "918964829259431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - #Agora, no bahia.ba! - https://t.co/bHeP28W9Xd https://t.co/443OqguGB7"
        },
        {
            "author_id": "285708450",
            "created_at": "2017-10-13T22:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2741758,
                        -22.9609238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918964548048179200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/xe2KwJcsvh"
        },
        {
            "author_id": "37556342",
            "created_at": "2017-10-13T22:17:29.000Z",
            "id": "918963933544927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com direito a um bom vinho... em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/BbcB4ZMG4n"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-10-13T22:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "918961148040568832",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FlavioDino Foram constru\u00eddas duas pistas, ciclovia e \u00e1rea protegida para pedestres. A constru\u00e7\u00e3o visa facilitar o acesso \u00e0 Rota das Emo\u00e7\u00f5es. https://t.co/6H003Cbkb7"
        },
        {
            "author_id": "88246625",
            "created_at": "2017-10-13T22:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "918960894549413889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no m\u00f4z\u00e3o rs \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/dq4dW9FDtb"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2017-10-13T22:01:02.000Z",
            "id": "918959793959788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca M\u00f3vel fica no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari neste m\u00eas de outubro. https://t.co/Z9pQRvrJOA"
        },
        {
            "author_id": "278726332",
            "created_at": "2017-10-13T21:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "918959074024108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve Janela do C\u00e9u, 14km de sol rachando no c\u00f4co, mas teve em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/KzJwdhpiVF"
        },
        {
            "author_id": "2835955982",
            "created_at": "2017-10-13T21:42:04.000Z",
            "id": "918955017087750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos brasileiros ignoram cientistas e pesquisas, diz estudo: Lalo de Almeida/Folhapress Floresta Estadual do\u2026 https://t.co/kjUlK2bHJW https://t.co/cyL00jIaqh"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2017-10-13T21:33:09.000Z",
            "id": "918952773206470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Campinas |  Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 rico em diversidade de esp\u00e9cies https://t.co/XAsVm5obCY https://t.co/xEYYe8tIyb"
        },
        {
            "author_id": "184107680",
            "created_at": "2017-10-13T21:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "918952331349233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o for pra dar close a gente nem sai de casa \ud83d\udc95 em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/X7bnUnGiYq"
        },
        {
            "author_id": "773699404754776068",
            "created_at": "2017-10-13T21:14:29.000Z",
            "id": "918948078824116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Voc\u00ea est\u00e1 em SP e n\u00e3o parque nacional do Xingu\" j\u00e1 falei o quanto eu amo o Roney hoje?!?"
        },
        {
            "author_id": "422343155",
            "created_at": "2017-10-13T21:13:34.000Z",
            "id": "918947848334569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"voc\u00ea t\u00e1 em S\u00e3o Paulo, n\u00e3o no Parque Nacional do Xingu\" HAHAHAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2017-10-13T21:08:29.000Z",
            "id": "918946568824348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 rico em diversidade de esp\u00e9cies https://t.co/5IuiinUhEH"
        },
        {
            "author_id": "2844625665",
            "created_at": "2017-10-13T21:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "918944634088202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com \u00f3timas companhias!!! em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/tHuyYrvh7G"
        },
        {
            "author_id": "3415338347",
            "created_at": "2017-10-13T20:56:11.000Z",
            "id": "918943472073281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Wl4wMoogeE"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2017-10-13T20:49:45.000Z",
            "id": "918941854103756802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BY8IYZkVZy"
        },
        {
            "author_id": "112308703",
            "created_at": "2017-10-13T20:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "143978547",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloTohme"
                    }
                ]
            },
            "id": "918941815759392768",
            "in_reply_to_user_id": "143978547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloTohme Ficou Fant\u00e1stico! E est\u00e1 numa \u00e1rea protegida! Vou fotografar mais detalhadamente."
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-10-13T20:42:15.000Z",
            "id": "918939966562029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nacional Informa: Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/0EUBnnbYGk https://t.co/jxHnTwMDDT"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2017-10-13T20:41:37.000Z",
            "id": "918939805140115457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) do Correio de Not\u00edcias - https://t.co/ylsFlaidSk https://t.co/k7OV9Jtdjt"
        },
        {
            "author_id": "69095030",
            "created_at": "2017-10-13T20:39:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.9804699,
                        -23.91359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "408d71c004dc7f50"
            },
            "id": "918939333507338241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um visitante inesperado!!! em Parque Estadual Vila Rica Do Espirito\u2026 https://t.co/DBRTQ64Gzv"
        },
        {
            "author_id": "57099999",
            "created_at": "2017-10-13T20:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "918937529528680450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\ude4f em Parque Estadual Do Juquery https://t.co/KE5XmTvCIL"
        },
        {
            "author_id": "180589964",
            "created_at": "2017-10-13T20:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918936278523002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aventura come\u00e7ou \u270c\ud83c\udffc em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/IxxIaREdNM"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-13T20:24:44.000Z",
            "id": "918935555534077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 rico em diversidade de\u00a0esp\u00e9cies https://t.co/JvmSUESqEn"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-13T20:24:13.000Z",
            "id": "918935425162596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 rico em diversidade de esp\u00e9cies https://t.co/FvdNJFkI2b"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2017-10-13T20:23:17.000Z",
            "id": "918935192068378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nacional Informa: Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mUNbhAsyxd"
        },
        {
            "author_id": "2581449080",
            "created_at": "2017-10-13T20:17:02.000Z",
            "id": "918933618780762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u | #JustGo https://t.co/AL1co7X2dp"
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2017-10-13T20:16:14.000Z",
            "id": "918933416703332353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u | #JustGo https://t.co/v2Zxz58UwB"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2017-10-13T20:12:07.000Z",
            "id": "918932383864446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 rico em diversidade de esp\u00e9cies https://t.co/e9mdOyDwzT"
        },
        {
            "author_id": "180589964",
            "created_at": "2017-10-13T20:10:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918931855000395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos noix danymopo e arqdanielrocha em Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/rA5y34xjs7"
        },
        {
            "author_id": "180589964",
            "created_at": "2017-10-13T20:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918930068105252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/8yPrlep84m"
        },
        {
            "author_id": "106744483",
            "created_at": "2017-10-13T20:00:35.000Z",
            "id": "918929480563023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo \u00e0 Po\u00e7os de Caldas, terra onde num calor do diabo e ar seco tem nego fdp ateando fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/kXCNZavi56"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-13T19:46:45.000Z",
            "id": "918925999051550721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOs encontros acontecem no Parque Municipal Josepha Coelho, Centro da cidade."
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2017-10-13T19:41:51.000Z",
            "id": "918924764286107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa\n https://t.co/vuO5QMX1w9 https://t.co/lIpBVr2A18"
        },
        {
            "author_id": "96634658",
            "created_at": "2017-10-13T19:38:01.000Z",
            "id": "918923802485993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Azul, em Nova Reden\u00e7\u00e3o-BA, Parque Nacional Chapada Diamantina. Isso \u00e9 ou  n\u00e3o \u00e9 a prova da\u2026 https://t.co/qmCeUaIfAm"
        },
        {
            "author_id": "43928439",
            "created_at": "2017-10-13T19:35:36.000Z",
            "id": "918923191451635713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/RS requer aprimoramento do sistema de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 fauna da BR 471 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\n https://t.co/iFcdooC1Th https://t.co/nS3l38p3ob"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-10-13T19:32:54.000Z",
            "id": "918922512121188353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da semana \u00e9 do @somontanhas no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no estado do Rio de Janeiro. N\u00e3o esque\u00e7a d\u2026 https://t.co/swHYfi9G5R https://t.co/6G5vCrxiXs"
        },
        {
            "author_id": "33696593",
            "created_at": "2017-10-13T19:31:50.000Z",
            "id": "918922246504230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje | Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 op\u00e7\u00e3o para quem gosta de natureza e hist\u00f3ria | Globo Play https://t.co/3B33r9KTaf"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-10-13T19:30:35.000Z",
            "id": "918921929091887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da semana \u00e9 do @somontanhas no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no estado do Rio de Janeiro.\nN\u00e3o esque\u00e7a de postar suas fotos com a\u2026 https://t.co/dt26o9iEts"
        },
        {
            "author_id": "539546757",
            "created_at": "2017-10-13T19:25:15.000Z",
            "id": "918920588982226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13/10/2017 Embaixadores do Galo promovem a\u00e7\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal https://t.co/5ZQKcbk7f3 https://t.co/dJXcJCgzlG"
        },
        {
            "author_id": "75853084",
            "created_at": "2017-10-13T19:24:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11801513,
                        -22.89202887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "918920503997300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 em Parque Municipal Das \u00c1guas https://t.co/CfW5rZ1HXZ"
        },
        {
            "author_id": "75853084",
            "created_at": "2017-10-13T19:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11801513,
                        -22.89202887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "918920464247881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b #parquedasaguas #exploreniteroi #guiadeniter\u00f3i em Parque Municipal Das \u00c1guas https://t.co/Og7mJJOMoV"
        },
        {
            "author_id": "3853039757",
            "created_at": "2017-10-13T19:21:05.000Z",
            "id": "918919541199130624",
            "in_reply_to_user_id": "2196886857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cainanbeirori Tava no parque nacional. Cheguei agora. Tem disponibilidade ainda?"
        },
        {
            "author_id": "848889794730045440",
            "created_at": "2017-10-13T19:20:15.000Z",
            "id": "918919329302892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2bulup3IjY"
        },
        {
            "author_id": "4706428401",
            "created_at": "2017-10-13T19:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918918248971747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\u2764 em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/OkRnaJUwrK"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2017-10-13T19:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "232815668",
                        "start": 84,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "918918115647459330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/V79eutXaTb via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "145290802",
            "created_at": "2017-10-13T19:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "918917320340332544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gQKpWMpv9r"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-10-13T19:10:06.000Z",
            "id": "918916775508549633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/WGculbO87M"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-10-13T19:07:16.000Z",
            "id": "918916063391297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reduz valor do ingresso\nhttps://t.co/MkNsgUC8CB https://t.co/23hoIzo2vE"
        },
        {
            "author_id": "126788536",
            "created_at": "2017-10-13T19:05:53.000Z",
            "id": "918915715306008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Ou3Bv473Db"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2017-10-13T19:01:00.000Z",
            "id": "918914487004123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 nega indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o de benfeitoria em obra demolida no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/DbRzKnorf3"
        },
        {
            "author_id": "55073631",
            "created_at": "2017-10-13T19:00:04.000Z",
            "id": "918914249585577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O local \u00e9 uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral que fica situada no litoral sul paulista:... https://t.co/J4JiwWMjGl"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2017-10-13T18:58:07.000Z",
            "id": "918913758050824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de um inc\u00eandio... https://t.co/BIl5It1P6Q"
        },
        {
            "author_id": "75853084",
            "created_at": "2017-10-13T18:52:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11801513,
                        -22.89202887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "918912372332474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das crian\u00e7as atrasado \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b #minhapitininha #sexta13 em Parque Municipal Das \u00c1guas https://t.co/4r548Uzf1E"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Providencia, Colombia",
                "id": "019492a417080dda",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil",
                "id": "1d64a07b674e4eb4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria Madalena, Brasil",
                "id": "ed348b8a5d07285f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Nam\u00edbia",
                "country_code": "NA",
                "full_name": "Nam\u00edbia",
                "id": "3df4e3a5f8fa480a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "id": "5df22381a3fa4011",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alfredo Chaves, Brasil",
                "id": "ec7fda4b20be0aaf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "F\u00eanix, Brasil",
                "id": "408d71c004dc7f50",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1164860899",
                "name": "patrica braga",
                "username": "uma_gatah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827519340249567232",
                "name": "Am\u00e9rico Santos",
                "username": "amricodossanto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348499471",
                "name": "Radio Nativa Online",
                "username": "nativaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899975885",
                "name": "Melhores Pousadas",
                "username": "MPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85375127",
                "name": "R\u00e1dio Difusora - RS",
                "username": "Difusora_AM1350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801098948018585600",
                "name": "The True Science",
                "username": "D_True_Science",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477523050",
                "name": "Paola Cadaillon",
                "username": "pao_cadaillon8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43235193",
                "name": "ivinoticias",
                "username": "ivinoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501218285",
                "name": "lux",
                "username": "fvclucie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351613968",
                "name": "TNG Informa",
                "username": "TNGInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513183854",
                "name": "Funcion\u00e1rio",
                "username": "funci0nari0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116891446",
                "name": "Wilson Ogata",
                "username": "WilsonOgata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547378217",
                "name": "debotuca",
                "username": "debotuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604603229",
                "name": "darlim",
                "username": "darlimjiujitsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755779746869510144",
                "name": "Jornal o Maric\u00e1",
                "username": "jornalomarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17202752",
                "name": "jornal",
                "username": "jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825713925098500103",
                "name": "Portal Noticia Onlin",
                "username": "portalnoticiaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174677778",
                "name": "Xos\u00e9 Collazo Castro",
                "username": "BoeiroNovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296054307",
                "name": "Motos e Carros",
                "username": "motos_carros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47658167",
                "name": "Carsale",
                "username": "carsale_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868166676784844801",
                "name": "Planetracks",
                "username": "EduardoSantiMa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332528623",
                "name": "bresson andreatta",
                "username": "bressonucm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891426608359387140",
                "name": "Dicas da Chapada",
                "username": "dicasdachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329904527",
                "name": "Consulmex Sao Paulo",
                "username": "ConsulMexSao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665827015",
                "name": "Parque do Gericin\u00f3",
                "username": "ParqueGericino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66711352",
                "name": "VPJJ",
                "username": "VPJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399155828",
                "name": "Alfredo J. \u2b50\u2b50",
                "username": "althiarys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202121765",
                "name": "Wellington M F",
                "username": "Wellingtonmf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66376767",
                "name": "C\u00e2mara de Curitiba",
                "username": "CamaraCuritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823925020263124992",
                "name": "Linda Fashion",
                "username": "senhoritarainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822903870",
                "name": "Livre Partida",
                "username": "LivrePartida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424137282",
                "name": "TopM\u00eddia News",
                "username": "topmidianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132158674",
                "name": "Juh...liana quarentener",
                "username": "juholiveira1503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330325653",
                "name": "Rede Tribuna",
                "username": "redetribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24195365",
                "name": "Em\u00edlia Fernandes",
                "username": "emiliagf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715050109705256962",
                "name": "Ladydaai #TimBeta",
                "username": "nescau31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888520435817750531",
                "name": "Ana Paula #timBeta",
                "username": "AnaPaul90780504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888381274867499008",
                "name": "Anna_paula Moreira",
                "username": "AnaPmenezes29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4269240088",
                "name": "Gazeta do Dia",
                "username": "gazetablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223552651",
                "name": "Filemon",
                "username": "filecrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4236910475",
                "name": "Sandra Costa",
                "username": "sandracosta2342",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898077431415934977",
                "name": "Michael Morais",
                "username": "mestarleym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282919637",
                "name": "lu\u00eds filipe",
                "username": "erbantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20250010",
                "name": "Vitor Moutinho",
                "username": "vtmoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084916883",
                "name": "Rog\u00e9rio Cafeteira",
                "username": "depcafeteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48757417",
                "name": "Altino Correia",
                "username": "altinocorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131311495",
                "name": "Elisa Cool \ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "elisacool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772616539006705664",
                "name": "Leandro Godinho \ud83d\udc8e | Meu Estilo - Cosm\u00e9ticos",
                "username": "lojameuestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206442116",
                "name": "DAN \ud83d\ude80",
                "username": "bydanvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893976280793845760",
                "name": "frayo hakeem",
                "username": "frayowaruz22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819795177661267968",
                "name": "File.Army",
                "username": "file_army",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150345426",
                "name": "Correio do Estado",
                "username": "correio_estado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391074037",
                "name": "Rosangela Mendes",
                "username": "R0S4NG3L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809497998518603776",
                "name": "Nelson Pedra",
                "username": "PedraNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856557914",
                "name": "PaisajesIncreibles",
                "username": "PaisajesIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216662704",
                "name": "Fabinho",
                "username": "FabioDelpasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125469195",
                "name": "Jonathon Davies",
                "username": "JonoBond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68414747",
                "name": "Lahiox~",
                "username": "Lahiox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99262282",
                "name": "theboy",
                "username": "luucasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729502595916673024",
                "name": "\u0187\u0251\u03bd\u0251\u2113\u0268\u0454\u0280\u0268 \ud83d\udd25",
                "username": "cavalieriofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63668337",
                "name": "Marcio Pannunzio",
                "username": "marciopannunzio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935040246",
                "name": "Rosi#PARCEIROSBETA",
                "username": "23Rosimeire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323219391",
                "name": "\u262fAlex[Beta\u2730Lab]\u262f",
                "username": "lex_dk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967084731",
                "name": "Amarildo Ribeiro",
                "username": "amarildo1612",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161077339",
                "name": "Rafael Rios TIM BETA",
                "username": "rafaelrios_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167111567",
                "name": "Miguel Moreira",
                "username": "mrmjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388440949",
                "name": "Cleusa Lidiane Both",
                "username": "Cleu_Both",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712778124610691072",
                "name": "Gabriella Mara",
                "username": "gabriella_mara5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3900881194",
                "name": "GaloRunners",
                "username": "GaloRunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66884206",
                "name": "Gazeta do Estado",
                "username": "gazetadoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336798341",
                "name": "\ud83e\udd80",
                "username": "michellebaessoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947573858",
                "name": "Jornal A Voz da Serra",
                "username": "avozdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8755202",
                "name": "Ricardo sem ideia pra nome",
                "username": "loa_Ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866620716",
                "name": "martos",
                "username": "martosvenicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252672624",
                "name": "CellyZion",
                "username": "Celly_Zion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117275684",
                "name": "Karol Conk\u00e1",
                "username": "Karolconka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109622268",
                "name": "Rincon Sapi\u00eancia",
                "username": "rinconsapiencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47728029",
                "name": "midiamax",
                "username": "midiamaxnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48217595",
                "name": "Dan",
                "username": "d_bruce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101430191",
                "name": "Jhon",
                "username": "grumpyjhon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961878668",
                "name": "pessoa cinza normal",
                "username": "scarold_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882316594986274817",
                "name": "Opilio Tracker",
                "username": "opilio_tracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453463912",
                "name": "JALVES",
                "username": "JSGlauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797161765314396160",
                "name": "VOC\u00ca N\u00c3O SABIA",
                "username": "voce_nao_sabia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3670785855",
                "name": "Tiago Reis",
                "username": "tglreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3379073692",
                "name": "eduarza",
                "username": "dudmlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197642014",
                "name": "Ferreira Junior \ud83d\udea9",
                "username": "frjunioradv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706100540804108288",
                "name": "Nicole Barreto",
                "username": "Nicole_Samitiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124465180",
                "name": "Claudinho Polary",
                "username": "ClaudinhoPolary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68584276",
                "name": "Lari",
                "username": "badlarossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166942892",
                "name": "Maxxx",
                "username": "indiebugado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278811170",
                "name": "MONTE SINAI",
                "username": "astracd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887843216392892416",
                "name": "Stella Herrmann",
                "username": "NutriChefStella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334242285",
                "name": "Joelma#TimBeta#",
                "username": "joelmadesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1971662154",
                "name": "Bmartinma",
                "username": "BlogBmartinma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168155564",
                "name": "Flavio Serafini",
                "username": "serafinipsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88246625",
                "name": "\u00e9 o precioso da ro\u00e7a \ud83c\udf2a",
                "username": "Preciioso09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335431349",
                "name": "Duda",
                "username": "seraOfimduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829016150839267331",
                "name": "Cursos Ingl\u00e9s Gratis",
                "username": "FaciIngles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15121113",
                "name": "LeonardoRocDia",
                "username": "LeonardoRocDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128659661",
                "name": "Luftfee",
                "username": "Iuftfee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435788624",
                "name": "Informa\u00e7\u00f5es RJ",
                "username": "Informacoes_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296046986",
                "name": "jhow",
                "username": "Jhoow_DRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33371067",
                "name": "Diego Pandolfi",
                "username": "diegopandolfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106185960",
                "name": "Acesse Bras\u00edlia",
                "username": "acessebrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29126038",
                "name": "Cultura Biba",
                "username": "CulturaBiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99003452",
                "name": "Ed P Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EDDYBHZ1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182721799",
                "name": "Lu\u00eds Paix\u00e3o Martins",
                "username": "lpmpessoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308750272",
                "name": "lil steal ya meal",
                "username": "Inessil88883794",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237418620",
                "name": "Xiomara \u26aa\ufe0f\ud83d\udc99",
                "username": "CatiaSofia1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4850843476",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaelcarvalh09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59976399",
                "name": "LUC\u00c9LIA CLARINDO",
                "username": "luceliaclarindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71104515",
                "name": "S\u00e1imon Rio",
                "username": "SaimonRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354695981",
                "name": "Marli Andrade",
                "username": "marli_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25094086",
                "name": "Priscila Burke",
                "username": "priscila_burke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2549021103",
                "name": "Jeamerson Henrique",
                "username": "JeamersonH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29370054",
                "name": "Jeyse \ud83c\udf3b \ud83e\udd85",
                "username": "jeyisonfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407892861",
                "name": "Dr. Pedro Amorim e Bourbon de Linha\u00e7a",
                "username": "EuSouZarolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881549543917195265",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco A. Silva",
                "username": "JooBoscoASilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837340055429578752",
                "name": "Fernando Camargo",
                "username": "Fernand48358537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340404094",
                "name": "Jean Soares Choucair",
                "username": "jeanchoucair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196686030",
                "name": "JESUS Original \u2014 Filosofia EX \u2014 AKEL",
                "username": "akeloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198272744",
                "name": "Alvaro Santos",
                "username": "AlvrimDeLossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792167713",
                "name": "Livinha",
                "username": "MenicucciVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795827488224149504",
                "name": "Deus no Controle sempre!!",
                "username": "PerpetuoSocor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39153078",
                "name": "Celso Honorato",
                "username": "honoratojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310042733",
                "name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcea \ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud83d\udc57",
                "username": "Vanesa97387",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321026806",
                "name": "Rhana Souza",
                "username": "Rhana_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791045891197136896",
                "name": "Joyce Mendes",
                "username": "joycemendesreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36052534",
                "name": "Rilo",
                "username": "PhoToxic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116034658",
                "name": "VALTV.org",
                "username": "VALTVMIDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418224265",
                "name": "IE",
                "username": "imperecivelie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532557456",
                "name": "Winne Lima",
                "username": "winnebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303536355",
                "name": "\u2741 j\u00falia \u2741",
                "username": "sciju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654005620",
                "name": "Martin  Var\u00e3o",
                "username": "varaomartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426776181",
                "name": "DROPE",
                "username": "dropereall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660942959",
                "name": "Lucas Alexandre",
                "username": "munichluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341220852",
                "name": "Luiza Amaral",
                "username": "luizaa_amarals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860711605583130624",
                "name": "Gilberto Lozano",
                "username": "gilb3rt0lozan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2577825066",
                "name": "N\u00e3o fa\u00e7a a Padm\u00e9!",
                "username": "tedtoreti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340854726",
                "name": "Fernanda",
                "username": "Ferrnandamuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19575149",
                "name": "paginarural.com.br",
                "username": "paginarural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175860370",
                "name": "Maysa Bruna",
                "username": "maysabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220020712",
                "name": "Victor",
                "username": "_victor1909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886760368915329024",
                "name": "Juliano Tim Beta SDV",
                "username": "JulianolimaS0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157018350",
                "name": "UMOBUGA FEIDITAU",
                "username": "Ocaeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43785624",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163727906",
                "name": "Danilo Alves",
                "username": "Danilosep1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826479608",
                "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc82 \ud83e\udd8b",
                "username": "wtfanalua_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "796847064579801088",
                "name": "R\u00e1dio Povo - Jequi\u00e9",
                "username": "povojequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295322959",
                "name": "eu",
                "username": "carolpimentadtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593269754",
                "name": "Adelaine Queiroz",
                "username": "Adelaine29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40000079",
                "name": "susete",
                "username": "wwwsusete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1599309260",
                "name": "Ana",
                "username": "ana_alvezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448880246",
                "name": "Haralde Beta",
                "username": "BetaHaralde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116327941",
                "name": "Bruna",
                "username": "BruuDevita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42368753",
                "name": "Antonio Sergio \u5b89\u85e4",
                "username": "Sergio_CPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615488277",
                "name": "Alessandro Grillo",
                "username": "AleSGrillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301834723",
                "name": "Luc\u00e9lia Santos",
                "username": "luceliaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178757331",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos",
                "username": "jmarcos_sn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40699813",
                "name": "Leonardo Saraiva Ota",
                "username": "leosaraivaota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476909061",
                "name": "matheus paiva",
                "username": "paaiva_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749225215436218368",
                "name": "Sandy",
                "username": "SandyFerreiraS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57638193",
                "name": "Yuri Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26ab\ud83c\udf35",
                "username": "yuridcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890244024191389696",
                "name": "Rafaela Cristina",
                "username": "Rafaela84562331",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65633573",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "newcognos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704827432642064384",
                "name": "MS\ud83d\udc3e",
                "username": "iTzMarcelaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17634251",
                "name": "\u200e\u272a White Wolf \u200e\u235f",
                "username": "nlvnddth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873279850534105088",
                "name": "Os Sabores do Mundo",
                "username": "duplaosdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919210347688595456",
                "name": "Ant\u00f4nio Rodrigues",
                "username": "antoniors67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18910546",
                "name": "Thomas Clowes",
                "username": "GUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694865654",
                "name": "SiteNataliaDornellas",
                "username": "site_nd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666712551",
                "name": "italo da silva",
                "username": "ITALOSILVACZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308166610",
                "name": "idiossincrasia",
                "username": "AlissonLuanG1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1889908759",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "hscosta76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750342819",
                "name": "mari",
                "username": "marianaraaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91417251",
                "name": "DJ BLACK JOSIE",
                "username": "djblackjosie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595959586",
                "name": "Tati",
                "username": "Niennalire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44502049",
                "name": "Tiago Sousa Silva",
                "username": "crevizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750272492791590912",
                "name": "Pret\u00e3oo..\ud83d\udcb2",
                "username": "pablo7_yan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41751878",
                "name": "Najid",
                "username": "najidnad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382697067",
                "name": "Jessika Silva",
                "username": "JhessikSilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69046897",
                "name": "Zion Technologies",
                "username": "zionweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844740128157388800",
                "name": "Fotografe Sempre",
                "username": "SempreFotografe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224608913",
                "name": "Yuri Barcellos",
                "username": "yuribarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139864737",
                "name": "Juliana C\u00e2mara",
                "username": "juhhcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771862381",
                "name": "Erlane",
                "username": "erbranquinha201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279302330",
                "name": "Ana L\u00eddia \ud83c\udf36",
                "username": "AnaLidiaLC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3826961656",
                "name": "Lv \ud83d\udc68\ud83c\udffb",
                "username": "lucasvg8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706640049010548737",
                "name": "Marco",
                "username": "zikmarcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184785098",
                "name": "Ronei",
                "username": "ronei022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47641308",
                "name": "Maxi -Hemofilia News",
                "username": "maxidebemkvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429194662",
                "name": "Isabela",
                "username": "agripper_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82489413",
                "name": "Idnei Cesar",
                "username": "cesaridnei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886438629",
                "name": "jr",
                "username": "JosimarFalcaoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575516741",
                "name": "Rodrigo Tottola",
                "username": "RodrigoTottola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397598919",
                "name": "Jhonatan Pratti",
                "username": "mj_pratti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408737324",
                "name": "Fonseca, Josu\u00e9 *\ufe0f\u20e3",
                "username": "josue_jooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149660434",
                "name": "Apenas Gabriel",
                "username": "j_oliveirarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512531048",
                "name": "j\u00falia s berwanger",
                "username": "Julia_berwange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70962322",
                "name": "del\u00edrio comunista",
                "username": "luizluzpirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405625709",
                "name": "alma de gato",
                "username": "cattymob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477143231",
                "name": "putz",
                "username": "alyciasayonara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3689521",
                "name": "-sss-",
                "username": "sss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222889004",
                "name": "f",
                "username": "fr4nklinw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226610213",
                "name": "Inacio Antonio",
                "username": "inacioamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53794853",
                "name": "Cir\u00fargica Lucena",
                "username": "cirurgicalucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924777702",
                "name": "cansadona",
                "username": "jesmach_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905837960821698562",
                "name": "Izabela Faccini",
                "username": "FacciniIzabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41450729",
                "name": "hugot\u00e1rio\u2122",
                "username": "HugoAndrads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886204027058388992",
                "name": "\ud83d\udc9bPerguntas K-POP\ud83d\udc9b",
                "username": "AskMeAboutKpop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820816574",
                "name": "superbacana",
                "username": "gabilobott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57693524",
                "name": "\u029c\u026a\u0280\u1d00\u0274 \ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "Hiran_OF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88039233",
                "name": "ge\u00ea nascimento \u2605",
                "username": "Geeisinha_sz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256657487",
                "name": "Un\u0251 R\u0251dioloG\u0251 m\u0251s \u2661",
                "username": "Luuisitaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57545535",
                "name": "YISUS \ud83d\udd1d",
                "username": "Jhonaatan_abc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498036357",
                "name": "Carol \ud83e\udd8b",
                "username": "jxcarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "474338324",
                "name": "Luan Abreu",
                "username": "Ludebreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57973",
                "name": "\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd54 \ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd60\ud835\udd52 \ud83d\udc89",
                "username": "Kabloc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388198490",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83c\udf77",
                "username": "cabellontop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362424538",
                "name": "Lara",
                "username": "lara_eliss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133105020",
                "name": "leo  nascimento",
                "username": "reporterleonasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37910202",
                "name": "Luciano Pagliarini",
                "username": "lpagliarini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207933",
                "name": "Ana Caroline \u270c\ud83c\udfff",
                "username": "carolinescarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307495051",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanessacarvalhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25954698",
                "name": "Sergio Cesar",
                "username": "SergioCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494958384",
                "name": "Sonia Maria Belfort",
                "username": "BelfortMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175211619",
                "name": "@juliovaladares",
                "username": "JulioValadaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3990546135",
                "name": "voc\u00ea \u00f1 \u2764 ngm",
                "username": "julianomatos18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155290085",
                "name": "Valmir Muniz",
                "username": "VALMIRMUNIZ1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229959367",
                "name": "Betinho",
                "username": "rmarques13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21791324",
                "name": "Carol A. L. \ud80c\udcf1",
                "username": "CarolinaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94989349",
                "name": "Carol Tavares",
                "username": "carolzinhatav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765191035970519045",
                "name": "Ana Paula Silva",
                "username": "AnaPaulaSilva_E",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347154795",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "leticiacamar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1671632268",
                "name": "Danilo #TimBeta",
                "username": "PimdukaBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367672224",
                "name": "Afetada e acometida",
                "username": "thssml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181326425",
                "name": "marcelo albuquerque",
                "username": "marcellokid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18966867",
                "name": "Pedro Carreira",
                "username": "pedrojdoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35241132",
                "name": "olegnalechim",
                "username": "micboss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37556342",
                "name": "alex campos  furtado",
                "username": "alexcfur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256250226",
                "name": "L \u2723 L",
                "username": "lelinmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4842732244",
                "name": "\u2661",
                "username": "wikrokosmos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128589178",
                "name": "\ubbf8\uad6c\uc5d8 // #THEBEST",
                "username": "21krngy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66834080",
                "name": "Cleverson Gon\u00e7alves",
                "username": "Clevo_Gonsalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4417467569",
                "name": "ArtyMash",
                "username": "ArtyMash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808486293382590464",
                "name": "Arty Triangle",
                "username": "ArtyTriangle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136804269",
                "name": "luiz palhota",
                "username": "luizpalhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43485366",
                "name": "vane olvra \u2736\u263e",
                "username": "vaneolvra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32656495",
                "name": "Fernanda",
                "username": "tarugaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799364507730583553",
                "name": "PortaldoCampoGrande",
                "username": "PortaldoCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60205450",
                "name": "Johny Matos",
                "username": "johnymatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201091240",
                "name": "\ud83c\udfd4\ufe0fM\u00e9rida Venezuela\ud83d\udea1",
                "username": "MeridaNatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242946880",
                "name": "\ud83d\udea0Hoy en M\u00e9rida\ud83c\udfd4\ufe0f",
                "username": "HoyEnMerida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217257237",
                "name": "jovinha, v\u00ea se n\u00e3o mexe cmg",
                "username": "Jova_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739576341104844800",
                "name": "Sel",
                "username": "SelenaSm13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368412786",
                "name": "Anne#1000",
                "username": "anneboolean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42915894",
                "name": "marxista-pianista",
                "username": "PaattyK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221",
                "name": "gabs",
                "username": "gabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978512283",
                "name": "\u706b \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "y_alvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117060034",
                "name": "www.mulhernabolsa.com.br",
                "username": "carolinedaher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912816898835959808",
                "name": "Ereni Maria",
                "username": "ereni1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80380790",
                "name": "Foco Radical",
                "username": "focoradical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453253442",
                "name": "H&R",
                "username": "Dois_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933247350",
                "name": "\u225b",
                "username": "ModiAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585136815",
                "name": "Gabis",
                "username": "GaabisOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69489292",
                "name": "Arii... CRF",
                "username": "Ariovan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285708450",
                "name": "Guilherme \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "glhrmcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278726332",
                "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd98",
                "username": "lucas_pecis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835955982",
                "name": "oestado",
                "username": "c3319fdfcf4b459",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184107680",
                "name": "Vi",
                "username": "vivisilveiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773699404754776068",
                "name": "\ud83d\udc99Dre Seeley \ud83d\udc99",
                "username": "dre_seeley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422343155",
                "name": "athirson",
                "username": "idolsmypride",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2844625665",
                "name": "Brunno Caixeta",
                "username": "brunnocaixettag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415338347",
                "name": "InfoNavWeb",
                "username": "infonavweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112308703",
                "name": "Rene Fernandes",
                "username": "ManuRene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143978547",
                "name": "Tohm\u00e9",
                "username": "PauloTohme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69095030",
                "name": "LG C Gomes",
                "username": "lgecarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57099999",
                "name": "Fabio Monteiro",
                "username": "monteirofabiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180589964",
                "name": "Marcelo Vicente",
                "username": "ml_vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581449080",
                "name": "Mileide da Cunha",
                "username": "MileidedaCunha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239465044",
                "name": "Sanderlei Silveira",
                "username": "ssanderlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106744483",
                "name": "Nathy",
                "username": "natasha_olv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96634658",
                "name": "Danton Motta",
                "username": "DantonMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43928439",
                "name": "PRRS-MPF",
                "username": "MPF_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33696593",
                "name": "Pinguim",
                "username": "pinguim_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539546757",
                "name": "Torcida Galo\u00b9\u00b3",
                "username": "Torcida_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75853084",
                "name": "Srta. Emuxinha",
                "username": "_lafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3853039757",
                "name": "Pa7o \u238a",
                "username": "v_patitin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848889794730045440",
                "name": "#MusterOficial",
                "username": "ContatoMuster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4706428401",
                "name": "Mara Medeiros",
                "username": "MarinhaMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145290802",
                "name": "Policarpo Quadrado",
                "username": "18Donatello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126788536",
                "name": "TV TVR",
                "username": "tvtvroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55073631",
                "name": "Renata Falzoni",
                "username": "renatafalzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "920387644697333760",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44bi0o071ny1y7rjyi23vfk8z2xdp",
        "oldest_id": "918912372332474368",
        "result_count": 500
    }
}