{
    "data": [
        {
            "author_id": "915302219955752960",
            "created_at": "2017-10-04T13:41:41.000Z",
            "id": "915572635211321347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as 4 trilhas que voc\u00ea pode fazer no Parque da Cantareira\nhttps://t.co/z6Q6LjQMVo https://t.co/3x1GKgngDl"
        },
        {
            "author_id": "915302219955752960",
            "created_at": "2017-10-04T13:39:23.000Z",
            "id": "915572057378783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os parques para piquenique em SP capital!\nhttps://t.co/80qnWb4ukg https://t.co/lhPRW55czu"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2017-10-04T13:37:34.000Z",
            "id": "915571598463262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate condi\u00e7\u00f5es de parque estadual em Ouro Branco-MG https://t.co/HnA5SR0hdo"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-10-04T13:30:20.000Z",
            "id": "915569777669738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maracan\u00e3 deu posse de novos membros https://t.co/8ixXlngkxR #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "95748202",
            "created_at": "2017-10-04T13:10:57.000Z",
            "id": "915564903259426816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra 'Serra da Capivara \u2014 Homem e Terra' apresenta obras do Parque Nacional localizado no Piau\u00ed, no Crab https://t.co/hMW31ctxdM https://t.co/FKd5XDRo1X"
        },
        {
            "author_id": "893426255332347905",
            "created_at": "2017-10-04T13:01:51.000Z",
            "id": "915562609520324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional natural tatama santuario risaralda Colombia https://t.co/Cp11h2qiFG"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-10-04T12:53:38.000Z",
            "id": "915560545092358149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! A quarta come\u00e7a com a beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/9vsp0v6izt"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2017-10-04T12:47:39.000Z",
            "id": "915559036891942913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Estadual do Guartela est\u00e1 aberto, seu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 de quarta a domingo e feriados... https://t.co/lI7hY1HocL"
        },
        {
            "author_id": "729694385659621376",
            "created_at": "2017-10-04T11:55:02.000Z",
            "id": "915545794849144833",
            "in_reply_to_user_id": "729694385659621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica, parque nacional, crise ambiental, uso sustent\u00e1vel, monumento natural, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica AAAAAAAH n\u00e3o aguento"
        },
        {
            "author_id": "195174626",
            "created_at": "2017-10-04T11:00:05.000Z",
            "id": "915531967583674369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os muitos caminhos do Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nSaiba mais: https://t.co/cTkyFhozbt\n\n#Eccaplan"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-04T10:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "827596188803297280",
                        "start": 67,
                        "username": "zeniroli"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "862384183162920962",
                        "start": 77,
                        "username": "DylLydio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "915527854535802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @zeniroli @dyllydio) https://t.co/w9HOw8xxeD https://t.co/DqaIGtY76R"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-04T10:41:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "915527365689794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco) https://t.co/SJ6AdoiY3b https://t.co/QW1HWK8MYx"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-04T10:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "56769394",
                        "start": 78,
                        "username": "LeniltonMorato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "915526555681656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco @leniltonmorato @gilsonsouzamg) https://t.co/pDOrkQK66Z"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-04T10:35:15.000Z",
            "id": "915525716824985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2017-10-04T10:17:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "915521134573113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado vai manter projeto que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental-https://t.co/u0HxFE5bJ6"
        },
        {
            "author_id": "1101575305",
            "created_at": "2017-10-04T09:18:27.000Z",
            "id": "915506391040872449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor do que escrever sobre a regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo \u00e9 vist\u00e1-la. Mesmo que eu quisesse, n\u00e3o... https://t.co/9aCTm37gDh"
        },
        {
            "author_id": "1101575305",
            "created_at": "2017-10-04T09:16:49.000Z",
            "id": "915505980099710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor do que escrever sobre a regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo \u00e9 vist\u00e1-la. Mesmo que eu quisesse, n\u00e3o... https://t.co/Pg9nlLdLUD"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2017-10-04T08:45:42.000Z",
            "id": "915498150416211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de ca\u00e7a ilegal cai para 72% no Parque Nacional da #Gorongosa, de #Mo\u00e7ambique\nhttps://t.co/BTM3dEUbMp https://t.co/pkjH3hKVEh"
        },
        {
            "author_id": "602295320",
            "created_at": "2017-10-04T04:27:08.000Z",
            "id": "915433078180343809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais descobrem invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Cabo Frio https://t.co/X1Uh01tuRh https://t.co/gNvapYesiP"
        },
        {
            "author_id": "1922024690",
            "created_at": "2017-10-04T04:26:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "915432798051291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/J6L8wt0QSw"
        },
        {
            "author_id": "184779415",
            "created_at": "2017-10-04T03:02:05.000Z",
            "id": "915411673154035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira. 4 de outubro. Alto Uruguai Catarinense.\nBom dia, amigos e amigas.\nNas fotos, Parque Estadual Fritz... https://t.co/ZXUE9Ry7Dl"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-10-04T02:28:42.000Z",
            "id": "915403273556938757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/OLarSUWUv8"
        },
        {
            "author_id": "45972064",
            "created_at": "2017-10-04T02:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "915402565151584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/qXNKQSlaPS"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-04T01:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "915385830268719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa noite a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @danilos88138375 @macacokaco) https://t.co/7NyyxvvZxT"
        },
        {
            "author_id": "1633769318",
            "created_at": "2017-10-04T01:02:01.000Z",
            "id": "915381460567240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiago Borges: Cachoeira Das Posses \u2013 Parque Nacional Da Serra Da Bocaina\nhttps://t.co/zZRKU2nsQr\n#cachoeira #outdoor #rox #explore #bocaina https://t.co/mYsI3WJaih"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2017-10-04T00:56:33.000Z",
            "id": "915380081807253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[v\u00eddeo na \u00edntegra] GERA\u00c7\u00d5ES E MONTANHAS - Conhe\u00e7a mais sobre as conquistas no Parque Nacional do Itatiaia.... https://t.co/EWEjKK18Nn"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2017-10-04T00:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "915374675366203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada... rodando por a\u00ed! em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/F4X7WPK6x3"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-10-04T00:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "915370156712513537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/T2J2my9oOv"
        },
        {
            "author_id": "43459341",
            "created_at": "2017-10-04T00:14:57.000Z",
            "id": "915369616511324161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "manas de bh, s\u00e1bado tem evento top no Parque Municipal. boraaaaa"
        },
        {
            "author_id": "40017293",
            "created_at": "2017-10-04T00:07:10.000Z",
            "id": "915367655393185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Goiapaba-A\u00e7u em Fund\u00e3o ( como chegar) https://t.co/jQZqwCJxIM"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-10-04T00:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "253034260",
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "915366733120143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted ICMBio (@ICMBio):\n\nO Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS), gerido pelo ICMBio, promove, em parceria... https://t.co/W5gmxN0dbF"
        },
        {
            "author_id": "3046736221",
            "created_at": "2017-10-03T23:58:02.000Z",
            "id": "915365356604182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usado h\u00e1 muitas gera\u00e7\u00f5es para cuidar do cabelo das mulheres da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, o... https://t.co/bCxnCfytdA"
        },
        {
            "author_id": "1433619847",
            "created_at": "2017-10-03T23:32:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0904724,
                        -30.8665111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "915358954976399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b em Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/XzZJuH9Ylp"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-10-03T23:22:32.000Z",
            "id": "915356424108199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo... As trilhas e cachoeiras de Vargem Grande ficam localizadas dentro do Parque da Pedra Branca, na... https://t.co/FWPxd2Z9yQ"
        },
        {
            "author_id": "599652876",
            "created_at": "2017-10-03T23:14:53.000Z",
            "id": "915354497790152709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de parque estadual na Serra da Mantiqueira | WikiParques https://t.co/SLPcH3HXn2"
        },
        {
            "author_id": "26788015",
            "created_at": "2017-10-03T23:07:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "915352658034208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio Desafio do Crescimento em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/2fTmICohqj"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-10-03T23:02:13.000Z",
            "id": "915351310270177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "176857831",
            "created_at": "2017-10-03T22:53:05.000Z",
            "id": "915349011573309441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secima aprova e Piranhas passa a ter sua primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/MiYiOjvTGh"
        },
        {
            "author_id": "454209957",
            "created_at": "2017-10-03T22:53:02.000Z",
            "id": "915348997547679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secima aprova e Piranhas passa a ter sua primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5o9qd5xO9o"
        },
        {
            "author_id": "163456392",
            "created_at": "2017-10-03T22:36:46.000Z",
            "id": "915344905962127366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 Parque Nacional San Antonio - Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 Octobre 2017 \u00e0 Manuel Antonio, Quepos, Costa Rica https://t.co/H8ufswEFHa"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2017-10-03T22:15:50.000Z",
            "id": "915339637215961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Parque Nacional do Igua\u00e7u queremos? A sociedade pode e deve participar da constru\u00e7\u00e3o do novo Plano de Uso... https://t.co/j4Zt5gKrQK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-03T22:15:19.000Z",
            "id": "915339506584363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "43604472",
            "created_at": "2017-10-03T21:25:04.000Z",
            "id": "915326863462907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na vida real surtada, no Instagram plena e iluminada. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/lWMdibEjOR"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-10-03T21:09:14.000Z",
            "id": "915322878618370049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observa\u00e7\u00e3o de Aves na Estrada e Trilha do Rio Pardo | Parque Estadual Serra do \u2026 https://t.co/RFZVntENVx, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2017-10-03T20:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09745,
                        -29.16376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "915318532174438401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 sabe o que fazer no final de semana ? Venha conhecer o Canyon Itaimb\u00e9zinho no Parque Nacional\u2026 https://t.co/PLzAkz2uTL"
        },
        {
            "author_id": "3439079097",
            "created_at": "2017-10-03T20:46:50.000Z",
            "id": "915317239146041345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei no parque municipal, nossa que paz que tava sentindo l\u00e1, um sil\u00eancio s\u00f3 o som dos p\u00e1ssaros"
        },
        {
            "author_id": "3439079097",
            "created_at": "2017-10-03T20:42:55.000Z",
            "id": "915316254289928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei no parque municipal, nossa que paz que tava sentindo l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2017-10-03T20:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "12203632",
                        "start": 101,
                        "username": "DOI"
                    }
                ]
            },
            "id": "915315553371336705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira 9 fatos interessantes sb o parque nacional #Yosemite q faz 127 anos. https://t.co/wVGxKYKjtk @DOI #Findyourpark #SeeUSA https://t.co/ROONC28MZ4"
        },
        {
            "author_id": "68429572",
            "created_at": "2017-10-03T19:45:33.000Z",
            "id": "915301819772960769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as tem \u201cGrandes Pequeninos\u201d e Programa\u00e7\u00e3o Especial no Parque Municipal https://t.co/LbdTg6NVCN"
        },
        {
            "author_id": "68429572",
            "created_at": "2017-10-03T19:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "68429572",
                        "start": 113,
                        "username": "delmba"
                    }
                ]
            },
            "id": "915301714999332865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as tem\u00a0\u201cGrandes Pequeninos\u201d e\u00a0Programa\u00e7\u00e3o Especial\u00a0no Parque Municipal https://t.co/5vBpSeKAw0 via @delmba"
        },
        {
            "author_id": "709457200180236288",
            "created_at": "2017-10-03T19:37:42.000Z",
            "id": "915299842502610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fui pro parque municipal f1 cm um menino da minha escola q nem sei o nome"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-10-03T19:21:42.000Z",
            "id": "915295817552056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto (S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto/MG) https://t.co/ktqh34SABN https://t.co/Iw9FcF0RHu"
        },
        {
            "author_id": "96114119",
            "created_at": "2017-10-03T19:20:02.000Z",
            "id": "915295397844623361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado vai manter projeto que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/RnvUbL0foa"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2017-10-03T18:19:06.000Z",
            "id": "915280061099577349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "179260936",
            "created_at": "2017-10-03T18:00:57.000Z",
            "id": "915275494643318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro lindo cen\u00e1rio selvagem do Parque Nacional de Gasp\u00e9sie.\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\udde6\n.\n.\n.\n#q... https://t.co/qHIB30hDt8 https://t.co/2DXHcXvBYv"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2017-10-03T17:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "53813678",
                        "start": 0,
                        "username": "profreporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "915271712643670016",
            "in_reply_to_user_id": "53813678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@profreporter Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia e o Parque da Serra do Mar est\u00e3o em risco se este projeto for licenciado.\nhttps://t.co/hDGF4pdTOj"
        },
        {
            "author_id": "57523705",
            "created_at": "2017-10-03T17:38:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "915269765333176320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Zel\u00e2ndia: um destino e tanto para quem adora passar horas olhando para o c\u00e9u:\nhttps://t.co/8hiG84q478"
        },
        {
            "author_id": "63447890",
            "created_at": "2017-10-03T17:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "907765638357282818",
                        "start": 70,
                        "username": "FabioJu82"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "915264911135199233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @fabioju82 https://t.co/pJCWMspxyc"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2017-10-03T17:04:04.000Z",
            "id": "915261177780953088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe etapa de cicloturismo neste domingo https://t.co/XKm54UOCP8 https://t.co/ZmKDImUb7B"
        },
        {
            "author_id": "3742604055",
            "created_at": "2017-10-03T17:00:34.000Z",
            "id": "915260297975345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c .. at\u00e9 o esse \"novo\" cabelo me caiu bem! \n#vscocam em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/iA7xAYyZ9G"
        },
        {
            "author_id": "61664815",
            "created_at": "2017-10-03T16:57:56.000Z",
            "id": "915259635585622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamadinha para o show do dia 7 de outubro, s\u00e1bado pela manh\u00e3, no Parque Municipal, em Belo Horizonte.\n\nAmaranto,... https://t.co/408iypuQje"
        },
        {
            "author_id": "34000912",
            "created_at": "2017-10-03T16:36:21.000Z",
            "id": "915254205719416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal passa por melhorias para a Expomarau 2017 https://t.co/kIlOyZagza"
        },
        {
            "author_id": "2437696564",
            "created_at": "2017-10-03T15:56:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "915244237062582273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva biol\u00f3gica \u00e9 top"
        },
        {
            "author_id": "497045107",
            "created_at": "2017-10-03T15:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715238,
                        -25.775096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "915236890646925313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s compartilhamos o mesmo c\u00e9u \ud83d\udcab\u2601\ud83d\udc99 em Parque Estadual do Monge https://t.co/HC50eUSYAx"
        },
        {
            "author_id": "187687371",
            "created_at": "2017-10-03T15:14:30.000Z",
            "id": "915233607685492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ow vcs vai no jangalove l\u00e1 no parque municipal????"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-10-03T15:05:13.000Z",
            "id": "915231270204006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/KokqfJaIqg"
        },
        {
            "author_id": "1868462778",
            "created_at": "2017-10-03T14:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "915228054615597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/uDr8dvawu7"
        },
        {
            "author_id": "87277625",
            "created_at": "2017-10-03T14:47:31.000Z",
            "id": "915226816394252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal passa por melhorias para a Expomarau 2017 https://t.co/bWqI1dqx8O"
        },
        {
            "author_id": "881549543917195265",
            "created_at": "2017-10-03T14:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "837340055429578752",
                        "start": 42,
                        "username": "Fernand48358537"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "809128923544031236",
                        "start": 59,
                        "username": "souzaalline91"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 74,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "915226794189627394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @fernand48358537 @souzaalline91 @patrciasophia https://t.co/NRxqmwmY3S"
        },
        {
            "author_id": "322268152",
            "created_at": "2017-10-03T14:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "915214880751411200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/APGsCZ6dPD"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2017-10-03T13:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "915210789006581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/m3VsCIutCF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-03T13:36:24.000Z",
            "id": "915208917315145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS), gerido pelo ICMBio, promove, em parceria com a Secretaria de Meio Ambiente da Prefeitura de Mostardas e a Emater, a I Semana Municipal da \u00c1gua de Mostardas. Saiba mais: https://t.co/7kIwhZHpck https://t.co/Eq2gunYKSX"
        },
        {
            "author_id": "1022822198",
            "created_at": "2017-10-03T13:01:15.000Z",
            "id": "915200071569772545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Lucas &amp; Marcelo lan\u00e7am clipe de \"Morango e Mel\": V\u00eddeo foi gravado no Parque Estadual do Jalap\u00e3o\n\nDonos do... https://t.co/BnY1mu9PRe"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-10-03T12:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 8,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "22914738",
                        "start": 23,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "915197513124188160",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @DudaMenegassi @o_eco Travessia no Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA): https://t.co/kIGM6zODdj #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "195898392",
            "created_at": "2017-10-03T12:43:22.000Z",
            "id": "915195571677417477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Governo revoga decis\u00e3o que liberava entrada de mineradoras em \u00e1rea protegida, na divisa do AP com PA: https://t.co/Rl2wYYY4c7 https://t.co/XQrW3nfudG"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-10-03T12:12:55.000Z",
            "id": "915187910747533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa ter\u00e7a-feira! Come\u00e7amos o dia com imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  da Serra da Aratanha. Foto: Celso Oliveira https://t.co/8wnjCdUqMR"
        },
        {
            "author_id": "46403893",
            "created_at": "2017-10-03T12:00:09.000Z",
            "id": "915184694475608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nissan apoia a melhoria do acesso ao pared\u00e3o de pinturas rupestres do Parque Estadual do\u2026 https://t.co/1sgy4NxRb3 https://t.co/planXNeWEV"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2017-10-03T11:40:00.000Z",
            "id": "915179625613070340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deputado vai manter projeto que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/9RerjhMm5v"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-03T11:24:24.000Z",
            "id": "915175700977643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \" PARQUE NACIONAL CERROS DE AMOTAPE\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/YUyxUnuHte"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-10-03T11:23:21.000Z",
            "id": "915175433968214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/8ck6UkfilC"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-10-03T10:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "915168332378202114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/wlCNk4uCUb"
        },
        {
            "author_id": "190889021",
            "created_at": "2017-10-03T10:49:46.000Z",
            "id": "915166984848818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saldo do 3\u00ba dia de aula de campo! Caatinga \ud83c\udf35 em Parque Nacional De Boa Nova - Ba https://t.co/HsWNdYYyYz"
        },
        {
            "author_id": "21918184",
            "created_at": "2017-10-03T10:47:33.000Z",
            "id": "915166425337270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticia: Equipe do parque nacional lagoa do peixe conta suas aves ,Confira detalhes\u2026 https://t.co/L99P6631e5"
        },
        {
            "author_id": "66234643",
            "created_at": "2017-10-03T10:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "915162708491816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!! \ud83c\udf1e em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/4MI4w6ozAi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-03T10:02:18.000Z",
            "id": "915155037759950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-10-03T09:45:20.000Z",
            "id": "915150768818270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/mRejD86Unf"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2017-10-03T08:59:00.000Z",
            "id": "915139110049853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de ouro a aurora na Lagoa da Prata...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais,... https://t.co/DqeBEqjCw9"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-10-03T07:45:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "915120624460320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moi\u00f4 (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/fu9MYYDpnb"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-10-03T05:29:41.000Z",
            "id": "915086432427003914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "774086070053007360",
            "created_at": "2017-10-03T04:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "791635",
                        "start": 120,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "915072555362455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, tem q monitorar mesmo...\ud83d\udc26\ud83d\udc24 \nEquipe do Parque Nacional Lagoa do Peixe conta suas aves - https://t.co/d9qzKIiOz5 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-10-03T04:11:19.000Z",
            "id": "915066708209143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipe do Parque Nacional Lagoa do Peixe conta suas aves https://t.co/c9zHSwgkSG https://t.co/4HNGSaaUwJ"
        },
        {
            "author_id": "295184799",
            "created_at": "2017-10-03T03:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "718303685",
                        "start": 0,
                        "username": "clarafernandss"
                    }
                ]
            },
            "id": "915055584935804928",
            "in_reply_to_user_id": "718303685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clarafernandss feriad\u00e3o vai ta lotado, o bom \u00e9 que os pico do parque nacional que eu colo sao poucos que chegam kkk"
        },
        {
            "author_id": "4839484779",
            "created_at": "2017-10-03T02:37:39.000Z",
            "id": "915043136795275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses, Estado do Maranh\u00e3o,Brasil. https://t.co/11ROJ8TLIw"
        },
        {
            "author_id": "211270567",
            "created_at": "2017-10-03T02:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "915036060484284417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0Promotoria de Meio Ambiente de Uberlandia e : Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal C\u00f3rrego Mogi - Ass... https://t.co/ayNuSd2WLB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "158150494",
            "created_at": "2017-10-03T02:08:17.000Z",
            "id": "915035746339315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tipo de animal eu sou pra esquecer o caderno na faculdade, com 2 provas amanh\u00e3? aquele que crian\u00e7a da rol\u00ea cima no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "351683843",
            "created_at": "2017-10-03T02:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "165128555",
                        "start": 3,
                        "username": "ktqmene"
                    }
                ]
            },
            "id": "915033835267555329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ktqmene Monumento Natural Cerro Santa Ana Peninsula de Paraguana #Falc\u00f3n https://t.co/At5oDTsH3f"
        },
        {
            "author_id": "4847083594",
            "created_at": "2017-10-03T01:43:06.000Z",
            "id": "915029411535171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\u2295\nA cria\u00e7\u00e3o est\u00e1 em andamento\n\u2014 prov\u00e9rbio Lakota\n\nFoto: universo acima do Parque Nacional dos Arcos, no Utah, \u00e9 um exemplo da natureza em \u2026 https://t.co/k0XEFMtrLJ"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2017-10-03T01:26:50.000Z",
            "id": "915025317588238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Imagens do p\u00f4r-do-sol na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim nesta segunda-feira. https://t.co/wWwL0wyxf0"
        },
        {
            "author_id": "85978862",
            "created_at": "2017-10-03T01:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "915023617133617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check! #rj #cristoredentor #parquedatijuca em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/KOIKqaSQqO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-03T01:01:21.000Z",
            "id": "915018902756892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1075141568",
            "created_at": "2017-10-03T00:54:45.000Z",
            "id": "915017242454237186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outubro chegou e tamb\u00e9m vai ter Vaquejada \ud83e\udd20\ud83d\udc0e \u00c9 dia 21 de Outubro no Parque Municipal com\u2026 https://t.co/FmblgzCtOT"
        },
        {
            "author_id": "2735410592",
            "created_at": "2017-10-03T00:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "908756370471743489",
                        "start": 67,
                        "username": "tulio26rodrigue"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "915014553532067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO w/ @tulio26rodrigue https://t.co/L8c4X2JxTM https://t.co/z7OQkmFqCA"
        },
        {
            "author_id": "912816898835959808",
            "created_at": "2017-10-03T00:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "915013864483377153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0Promotoria de Meio Ambiente de Uberlandia e : Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal C\u00f3rrego Mogi - Ass... https://t.co/oxLTrHfxz1 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "136989745",
            "created_at": "2017-10-03T00:26:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "915010225094176770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tira foto e faz car\u00e3o \ud83e\udd84\ud83d\udc81\ud83c\udffc em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/CHBbYHZTmZ"
        },
        {
            "author_id": "188475951",
            "created_at": "2017-10-02T23:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "915001647377641474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a linha turista pelo interior do rj em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/YoPZ41J4TO"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-10-02T23:30:34.000Z",
            "id": "914996055607037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho da trilha das Cataratas \u00e9 interditado - Medida tomada pela dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Para... https://t.co/CxSZ9EZbrQ"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-10-02T23:15:09.000Z",
            "id": "914992179252166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho da trilha das Cataratas \u00e9 interditado: Medida tomada pela dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\u2026 https://t.co/uJiZ3OKcSA"
        },
        {
            "author_id": "845009512553746432",
            "created_at": "2017-10-02T23:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914988438469828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a da montanha em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/NnIhYDa5Kw"
        },
        {
            "author_id": "179260936",
            "created_at": "2017-10-02T22:29:46.000Z",
            "id": "914980758338510853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gasp\u00e9sie at\u00e9 onde a vista alcan\u00e7a.\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\udde6\n.\n.\n.\n#quebeco... https://t.co/SVDga6Vm01 https://t.co/ozSYY9vG2M"
        },
        {
            "author_id": "2720264374",
            "created_at": "2017-10-02T22:10:40.000Z",
            "id": "914975949996912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de termel\u00e9trica amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nA \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Canan\u00e9ia-Iguape-Peru\u00edbe foi... https://t.co/lSNib3mWKh"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-10-02T22:00:06.000Z",
            "id": "914973290531364865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". A trilha \u00e9 um verdadeiro desafio para quem se considera roots e se considera expert em trekking e camping. https://t.co/Slk6eUJpkF"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2017-10-02T21:54:47.000Z",
            "id": "914971953517223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os muitos caminhos do Parque Nacional da Chapada Diamantina | ((o))eco https://t.co/q2AMbekFqy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-02T21:50:12.000Z",
            "id": "914970799798439937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-02T21:49:51.000Z",
            "id": "914970711520874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Equipe do Parque Nacional Lagoa do Peixe conta suas aves\", de Blogosfera da Rede PT\n\n- Curta nossa P\u00e1gina:... https://t.co/R84mUHBZlB"
        },
        {
            "author_id": "15157955",
            "created_at": "2017-10-02T21:42:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "914968912890130433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio imperd\u00edvel para quem visita #DomingosMartins, no Esp\u00edrito Santo, a Rota do Lagarto conta com 8km de lindas paisagens e passa por lugares incr\u00edveis como o Parque Estadual da Pedra Azul e a fazenda Fjordland: https://t.co/s1FJU19y9E https://t.co/NhaBjT7EzP"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-02T21:40:18.000Z",
            "id": "914968307995938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios assolaram o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/9UNH4XTawD"
        },
        {
            "author_id": "3299654854",
            "created_at": "2017-10-02T21:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "129551183",
                        "start": 42,
                        "username": "giikaesteves"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "914961748179828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela pessoinha mais que especial \ud83d\udc99\n\ud83d\udcf8por @giikaesteves @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/6PlrZnpzGJ"
        },
        {
            "author_id": "288627821",
            "created_at": "2017-10-02T21:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914961444935950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/QQIbQQnlm9"
        },
        {
            "author_id": "1241464651",
            "created_at": "2017-10-02T21:04:19.000Z",
            "id": "914959252556533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESIDENTA BACHELET FIRMA DECRETO QUE DA CATEGORIA DE PARQUE\nNACIONAL A CERRO CASTILLO"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-10-02T21:02:15.000Z",
            "id": "914958732379004928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe do Parque Nacional Lagoa do Peixe conta suas aves https://t.co/c9zHSwgkSG"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-10-02T21:00:04.000Z",
            "id": "914958182295859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio do Rangedor ser\u00e1 complexo de lazer e de preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais. #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/yuOsfTutt6"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-10-02T20:59:19.000Z",
            "id": "914957993996845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Balc\u00e3o | Parque Estadual Serra do Mar \u2013 PESM https://t.co/AI9jTjgg9D, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-10-02T20:54:02.000Z",
            "id": "914956664893304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmHrrY | #viagens #viajar https://t.co/wWkYGy70rs"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-10-02T20:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "914952145773854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais assolam o pa\u00eds. Dois deles foram na \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/nTwswCUoWt"
        },
        {
            "author_id": "2580563983",
            "created_at": "2017-10-02T20:21:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "914948472465436677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #pride #loveislove em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/FLCfKO3Ga4"
        },
        {
            "author_id": "172822387",
            "created_at": "2017-10-02T20:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18432731,
                        -22.93319197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914947929542135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado https://t.co/l7Dt4dQYqz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-02T19:08:04.000Z",
            "id": "914929995608453121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Brasil ganha mais tr\u00eas s\u00edtios Ramsar, sendo duas UCs federais e uma estadual, elevando para 22 o n\u00famero de \u00e1reas \u00famidas brasileiras com esse reconhecimento internacional. Na foto, o Parque Nacional de Ilha Grande (PR/MS), uma das UCs reconhecidas. Leia + : https://t.co/S3vnYOPMMt https://t.co/g9d1mEnmT2"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2017-10-02T18:41:36.000Z",
            "id": "914923338102960129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "mais um local de lazer para nossa ilha https://t.co/38tJ4v0BzK"
        },
        {
            "author_id": "184636011",
            "created_at": "2017-10-02T18:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914922763122499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Rio de Janeiro continua lindo... \u26f0\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\u2600\ufe0f @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/l2YbPIKrs1"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-10-02T18:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "914921542877941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/iXmWCdRikE"
        },
        {
            "author_id": "89645085",
            "created_at": "2017-10-02T18:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "914918735005220869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/XAhDyQd8c1"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2017-10-02T18:19:04.000Z",
            "id": "914917665130598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo inaugura trecho que prioriza carros, a grandiosa obra mutilou um parque estadual (\u00fanico da cidade) para... https://t.co/0AKzyzQ4Hu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-10-02T18:18:29.000Z",
            "id": "914917518485131265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os muitos caminhos do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/wvmZBagZzM https://t.co/BnmOoRM4Qw"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2017-10-02T18:16:04.000Z",
            "id": "914916909778374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Evento movimentou Parque Municipal com atividades f\u00edsicas no \u00faltimo s\u00e1bado (30) - https://t.co/uFuqK5Mehy"
        },
        {
            "author_id": "47967183",
            "created_at": "2017-10-02T17:57:24.000Z",
            "id": "914912213051363328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Aos poucos vamos construindo uma cidade bela! https://t.co/Y3JuJ0IaMa"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2017-10-02T17:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "914910328466563074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou fazer carreira na ornitologia \ud83d\udc26 em Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/pvZtHehIuV"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-10-02T17:36:45.000Z",
            "id": "914907017663455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Igua\u00e7u \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n\nV\u00eddeo da Semana:\nhttps://t.co/Xk7Onw4s9o\n#turismocommorrr #turismo #SDV #F4F https://t.co/Uf27k3kJEz"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-10-02T17:30:31.000Z",
            "id": "914905447735418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Igua\u00e7u \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade.\n\nLink do V\u00eddeo da\u2026 https://t.co/899dkvvnxj"
        },
        {
            "author_id": "561181172",
            "created_at": "2017-10-02T17:29:24.000Z",
            "id": "914905165085454336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/UadEO3tkoj"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-02T17:08:30.000Z",
            "id": "914899907458236416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Evento ocorreu no domingo (1\u00ba). Participantes foram do Parque Municipal ao Pico do Urubu."
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2017-10-02T17:02:08.000Z",
            "id": "914898305603313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento movimentou Parque Municipal com atividades f\u00edsicas nesse\u00a0s\u00e1bado https://t.co/JedsmFTOVt https://t.co/WEIpqfIN1u"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2017-10-02T17:00:59.000Z",
            "id": "914898017282662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento movimentou Parque Municipal com atividades f\u00edsicas nesse\u00a0s\u00e1bado https://t.co/xyQ65N4U6h https://t.co/edO8BnKRvo"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-10-02T16:59:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "767903229552254976",
                        "start": 80,
                        "username": "IsaelAnjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "914897724784480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  @IsaelAnjos\u2026 https://t.co/sFmmzNd2e0"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-10-02T16:44:54.000Z",
            "id": "914893966587330560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQue Parque Nacional do Igua\u00e7u queremos?\u201d Participe do F\u00f3rum https://t.co/yaehu0QERg https://t.co/4gcvY4QRqn"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2017-10-02T16:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3157927787",
                        "start": 0,
                        "username": "simpraisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "914893472146034689",
            "in_reply_to_user_id": "3157927787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simpraisa Muito bom. Adoro as cachoeiras do PARNASO (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os)."
        },
        {
            "author_id": "76093496",
            "created_at": "2017-10-02T16:29:49.000Z",
            "id": "914890172784873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal da Pessoa Idosa tem a\u00e7\u00f5es da sa\u00fade em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional do Idoso.\nhttps://t.co/btsBEMq4S8 https://t.co/2RiUWYwcCi"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2017-10-02T16:15:08.000Z",
            "id": "914886474801324034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades da Regi\u00e3o dos Lagos\n\nConhe\u00e7a o Parque Nacional de Jurubatiba. Confira link e saiba mais:... https://t.co/98sh9mVnhD"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-10-02T15:21:52.000Z",
            "id": "914873069872742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RENCA nunca foi Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.RENCA, reserva miner\u00e1ria confundida \u2013 por Miguel Milano https://t.co/jiEu37q2vB"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2017-10-02T15:21:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "914872977950429185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/grofzotzsm"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-10-02T15:12:14.000Z",
            "id": "914870647066644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pessoa Idosa tem a\u00e7\u00f5es da sa\u00fade em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional do Idoso https://t.co/KlAhAIggXB"
        },
        {
            "author_id": "2496382382",
            "created_at": "2017-10-02T15:04:34.000Z",
            "id": "914868720065024001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende quadrilha que vendia lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0SBC https://t.co/OfLxbTqJb7 https://t.co/AIcrygN6xw"
        },
        {
            "author_id": "39837448",
            "created_at": "2017-10-02T14:55:03.000Z",
            "id": "914866323133534210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usado h\u00e1 muitas gera\u00e7\u00f5es pelas mulheres da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, o \u00f3leo do Patau\u00e1 \u00e9 um... https://t.co/HEpBRNiKS9"
        },
        {
            "author_id": "90637116",
            "created_at": "2017-10-02T14:54:46.000Z",
            "id": "914866252224528385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do Parque Estadual S\u00edtio do Rangedor come\u00e7a nesta semana \u2013 R\u00e1dio Mais FM https://t.co/fYJaAyn7vI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-02T14:53:18.000Z",
            "id": "914865882647728131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "F\u00f3rum de Uso P\u00fablico e Conserva\u00e7\u00e3o para debater desafios e potencialidades no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 aberto nesta quarta-feira (04/10). https://t.co/OuXGSrwwjn https://t.co/KomOM9dG6F"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-02T14:45:10.000Z",
            "id": "914863836284559364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"O que podemos aprender com as \u00e1rvores?\" Um relato de D\u00e9bora Garcia ao andar pela trilha suspensa no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/BhOrJxCYHF"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-10-02T14:44:59.000Z",
            "id": "914863791363457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, foi criado em 1939.\n\nV\u00eddeo da Semana:\nhttps://t.co/Xk7Onw4s9o\n#turismocommorrr\n#SDV \n#F4F \n#travel\n#love https://t.co/aVmH35IYRz"
        },
        {
            "author_id": "15813125",
            "created_at": "2017-10-02T14:41:48.000Z",
            "id": "914862988443754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre separatismo no Brasil, faria mais sentido o Parque Nacional do Xingu formar um novo pa\u00eds do que a regi\u00e3o Sul."
        },
        {
            "author_id": "1545547184",
            "created_at": "2017-10-02T14:20:32.000Z",
            "id": "914857638126637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em minha opini\u00e3o trata-se de mais efeito colateral do caos habitacional no ABCD Sr Jo\u00e3o Abukater Neto. E S\u00e3o... https://t.co/nelupEwVkc"
        },
        {
            "author_id": "110983665",
            "created_at": "2017-10-02T14:08:05.000Z",
            "id": "914854505191235585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro homens s\u00e3o presos por venda de terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Di\u00e1rio do Grande ABC https://t.co/3wcZf9MPPb"
        },
        {
            "author_id": "1654005620",
            "created_at": "2017-10-02T14:04:28.000Z",
            "id": "914853594150703105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Dino vai dar uma fun\u00e7\u00e3o social para o Parque Estadual S\u00edtio do Rangedor... https://t.co/XuB84S3QVG"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-10-02T13:47:05.000Z",
            "id": "914849220896739330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, foi criado em 1939.\n\nLink do V\u00eddeo da\u2026 https://t.co/Kx1Ds6W5hA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-02T13:39:20.000Z",
            "id": "914847269647732739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho especial encerra comemora\u00e7\u00f5es de anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/QQxHhwNaR2"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-10-02T13:26:22.000Z",
            "id": "914844003694268416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho especial encerra comemora\u00e7\u00f5es de anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/tKq3YzE3q4"
        },
        {
            "author_id": "131594446",
            "created_at": "2017-10-02T12:57:31.000Z",
            "id": "914836746151579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi lindo!! \u2764\u2764 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/pov9QEUjte"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2017-10-02T12:54:34.000Z",
            "id": "914836002866384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente aconteceu na noite do \u00faltimo domingo (1), na BR-376, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta... https://t.co/VAPlDpWs0z"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-10-02T12:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 91,
                        "username": "Lislaine29"
                    }
                ]
            },
            "id": "914835400681717760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @lislaine29 https://t.co/pzVXzRzwt1"
        },
        {
            "author_id": "367948956",
            "created_at": "2017-10-02T12:48:41.000Z",
            "id": "914834521782185984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita al Cristo Redentor \n#corcovado \n#R\u00edodeJaneiro \n#Brasil  @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-10-02T12:43:57.000Z",
            "id": "914833330302046209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/hlSVnkhjtx"
        },
        {
            "author_id": "367948956",
            "created_at": "2017-10-02T12:42:29.000Z",
            "id": "914832963531153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VISITA AL CRISTO REDENTOR\n#corcovado \n#Brasil \n#R\u00edodeJaneiro\n @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2017-10-02T12:37:07.000Z",
            "id": "914831610146693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro personagem dos desenhos animados....\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Itapeti"
        },
        {
            "author_id": "15590012",
            "created_at": "2017-10-02T12:29:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b89d6c2b95197c4d"
            },
            "id": "914829705890627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "nunca vi a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do taim t\u00e3o cheia. parece mar. inclusive tem ondas em fun\u00e7\u00e3o do vento. \u00e1rea de banhado completamente inundada. https://t.co/wEE3omx7pW"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2017-10-02T12:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "7380362",
                        "start": 106,
                        "username": "alex"
                    }
                ]
            },
            "id": "914828866539147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babuinos n\u00e3o s\u00e3o animais f\u00e1ceis de encontrar no Parque Nacional de Pilanesberg mas desta vez o nosso guia @alex... https://t.co/LuKmW2zCQN"
        },
        {
            "author_id": "220989915",
            "created_at": "2017-10-02T12:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "914828306825977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Vida n\u00e3o \u00e9 simples, precisamos saber ouvir... em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/U7oaY5gikT"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-02T12:22:32.000Z",
            "id": "914827942731161602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CORDILLERA AZUL\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... https://t.co/Aj7yzGYIoy"
        },
        {
            "author_id": "303766562",
            "created_at": "2017-10-02T12:14:30.000Z",
            "id": "914825917763063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do Parque Estadual S\u00edtio do Rangedor come\u00e7a nesta segunda (2) https://t.co/mNgkfAeGAo #suacidade https://t.co/qpB79SObwI"
        },
        {
            "author_id": "70534729",
            "created_at": "2017-10-02T11:39:21.000Z",
            "id": "914817073141866497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lqim99rCAR"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-10-02T11:31:44.000Z",
            "id": "914815158454767617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/JziDe42jNe"
        },
        {
            "author_id": "265024488",
            "created_at": "2017-10-02T11:23:55.000Z",
            "id": "914813188398620673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do Parque Estadual S\u00edtio do Rangedor come\u00e7a nesta semana:\n\nO Parque Estadual S\u00edtio do\u2026 https://t.co/OFSsPmP7OJ"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T11:22:44.000Z",
            "id": "914812890657550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/J5r564v1S6"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2017-10-02T11:22:39.000Z",
            "id": "914812869841182720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza imita a arte ou a arte imita a natureza? Encontramos a cobra do filme Mogli...  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Itapeti"
        },
        {
            "author_id": "54223926",
            "created_at": "2017-10-02T11:19:14.000Z",
            "id": "914812010386378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do Parque Estadual S\u00edtio do Rangedor come\u00e7a nesta semana https://t.co/Q07qjizpv6"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-10-02T10:45:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "914803492346310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/Mv8Q73PBXl"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-10-02T10:30:01.000Z",
            "id": "914799626951073793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "O Parque Estadual S\u00edtio do Rangedor come\u00e7a a ser constru\u00eddo na pr\u00f3xima segunda-feira (2), em S\u00e3o Lu\u00eds. https://t.co/gcVKdApcQo https://t.co/8dxbDYMm3L"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T10:17:17.000Z",
            "id": "914796421638967297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/ZmbtFvSrKy"
        },
        {
            "author_id": "164821394",
            "created_at": "2017-10-02T09:59:31.000Z",
            "id": "914791950632579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de 4 dias no Jalap\u00e3o - Sa\u00edda de Palmas https://t.co/D2k8sfwYFo"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-02T09:47:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "914789048006381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco) https://t.co/cChcjjllEm https://t.co/O83tqCiyJf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-02T09:35:15.000Z",
            "id": "914785842127888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T09:31:13.000Z",
            "id": "914784827521544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/IxRtMzF4uC"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T09:05:41.000Z",
            "id": "914778402598608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/bor0Z2QARy"
        },
        {
            "author_id": "99084985",
            "created_at": "2017-10-02T08:56:20.000Z",
            "id": "914776049908637697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DJI Spark Brasil - Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a e Pra\u00e7a do Papa. https://t.co/j52CdeX4Bx"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T08:32:45.000Z",
            "id": "914770114569998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/caBQBxWsmE"
        },
        {
            "author_id": "3344672747",
            "created_at": "2017-10-02T08:00:40.000Z",
            "id": "914762040098639872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um grande s\u00e1bado em Terras do Bouro a aproveitar o Dia Aberto do Parque Nacional da @Peneda_Geres https://t.co/cnoIp0Sl9d"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-10-02T07:55:06.000Z",
            "id": "914760637732945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os muitos caminhos do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8FyEwL5vuK https://t.co/qbCS0WSRyq"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-10-02T07:55:05.000Z",
            "id": "914760633840672769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os muitos caminhos do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/NkZOLHnpgx https://t.co/0tRl2sRoLV"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-02T07:52:43.000Z",
            "id": "914760040619413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os muitos caminhos do Parque Nacional da Chapada Diamantina\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n- Curta nossa... https://t.co/23JUNk9LeE"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T07:50:44.000Z",
            "id": "914759542201835520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/hAWFugeKe2"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T07:27:25.000Z",
            "id": "914753671157702657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/Ljv2LT8BHs"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T06:21:21.000Z",
            "id": "914737046866055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/HMrJmCV7hY"
        },
        {
            "author_id": "387943829",
            "created_at": "2017-10-02T05:38:02.000Z",
            "id": "914726144846565376",
            "in_reply_to_user_id": "554378599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opsmaari_ Desculpa! Vamos s\u00f3 ali no parque municipal mesmo UHUL"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T05:33:10.000Z",
            "id": "914724922668339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/IqNj4N59qX"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T04:52:12.000Z",
            "id": "914714611663990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/dW2jrk3PF7"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-02T04:47:51.000Z",
            "id": "914713514576695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os muitos caminhos do Parque Nacional da Chapada Diamantina\", de Blogosfera da Rede PT\n\n- Curta nossa P\u00e1gina:... https://t.co/GQmffXcsUx"
        },
        {
            "author_id": "885908175316189184",
            "created_at": "2017-10-02T04:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "889178073995907073",
                        "start": 60,
                        "username": "MARIA270383V"
                    }
                ]
            },
            "id": "914707475328307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA) in Bras\u00edlia w/ @maria270383v @nezinhaduarte https://t.co/5intgaWNCf https://t.co/zrdJncvvVw"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2017-10-02T04:19:07.000Z",
            "id": "914706286679396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA MANH\u00c3 DESTE DOMINGO FOI CELEBRADA MISSA NA FLORESTA ESTADUAL (HORTO FLORESTAL) EM LOUVOR A S\u00c3O FRANCISCO DE... https://t.co/HQAuVcGBTQ"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T04:04:19.000Z",
            "id": "914702560547737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/rAfy7CxKJE"
        },
        {
            "author_id": "2465164939",
            "created_at": "2017-10-02T03:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "161027903",
                        "start": 0,
                        "username": "pimpimentalol"
                    }
                ]
            },
            "id": "914700950564216832",
            "in_reply_to_user_id": "161027903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pimpimentalol Pimp fui no seu parque outro dia, fica perto da minha cidade, Parque Nacional do Biribiri"
        },
        {
            "author_id": "178393726",
            "created_at": "2017-10-02T03:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "37312877",
                        "start": 12,
                        "username": "CdNLeon"
                    }
                ]
            },
            "id": "914694213668950017",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto @CdNLeon #Psvvu se o ditador da Cor\u00e9ia do norte jogar uma bomba nuclear no parque nacional de Yellowstone, o mundo acaba?"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T03:22:42.000Z",
            "id": "914692086473150465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/8rmyVYbeJV"
        },
        {
            "author_id": "836934292676689920",
            "created_at": "2017-10-02T03:08:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.22862053,
                        -25.36190455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "914688461059317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal das Varzeas do Atuba in Curitiba, PR, PR https://t.co/vCgBs1IENd"
        },
        {
            "author_id": "2549021103",
            "created_at": "2017-10-02T03:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9626503,
                        -19.78681484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "914686658209046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/uqdYKcYrWg"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T02:55:28.000Z",
            "id": "914685233265610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/KQ10Ime6zI"
        },
        {
            "author_id": "3429277690",
            "created_at": "2017-10-02T02:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9234357,
                        -19.915076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "914681147900211200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lu sdds \ud83d\udc9b #photography #photooftheday #picture #instashoot #vizinho #sdd em Parque Municipal De\u2026 https://t.co/n2ZB1ELjpq"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-10-02T02:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "84449976",
                        "start": 5,
                        "username": "aanaribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "914677874518630402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e @aanaribeiro nas dunas do Parque Nacional do Jalap\u00e3o durante ensaio para #carasbrasil em\u2026 https://t.co/ITIeIHee3D"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-02T02:17:38.000Z",
            "id": "914675712858222594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T02:13:02.000Z",
            "id": "914674555620331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/k9Dz05FGtD"
        },
        {
            "author_id": "908495988951863296",
            "created_at": "2017-10-02T02:00:01.000Z",
            "id": "914671277700349954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o da pregui\u00e7a!!!\ud83e\udd14 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/aVF2ouCigL"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T01:34:21.000Z",
            "id": "914664820586278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/G8O2q8mNjv"
        },
        {
            "author_id": "1740511088",
            "created_at": "2017-10-02T01:31:25.000Z",
            "id": "914664082246176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazia anos que eu n\u00e3o ia no parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "36684242",
            "created_at": "2017-10-02T00:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914656159797252101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udf89 en Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/EIH1rz0e5u"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T00:52:06.000Z",
            "id": "914654189921423362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/vNwKOjhaQT"
        },
        {
            "author_id": "4201885341",
            "created_at": "2017-10-02T00:52:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "914654169797136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que s\u00e1bado vou no jangalove no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-02T00:26:32.000Z",
            "id": "914647752189054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/2jNgVxZgvM"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-10-02T00:22:47.000Z",
            "id": "914646808856469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim recebe a planta\u00e7\u00e3o de mil arauc\u00e1rias https://t.co/odHji8xuKY"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2017-10-02T00:21:03.000Z",
            "id": "914646373244469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A NATAL RESGATE oferece um mix de servi\u00e7os aos seus clientes, dentre eles, a \u00c1rea Protegida e assist\u00eancia \u00e0... https://t.co/FohKbWkA2y"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-10-02T00:18:02.000Z",
            "id": "914645616688553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Bonito | Parque Estadual Serra do Mar \u2013 PESM https://t.co/rtgGfbnxiC, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "51572379",
            "created_at": "2017-10-02T00:06:50.000Z",
            "id": "914642797172584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eventinho top no parque municipal s\u00e1bado felizmente obrigado @deus que consegui pegar o ingresso de gra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "102042037",
            "created_at": "2017-10-01T23:59:55.000Z",
            "id": "914641056410537986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da cidade havia um parque - 120 anos de hist\u00f3ria e 500 mil visitantes por m\u00eas https://t.co/PZlnFaKHhB via @sitebhaz"
        },
        {
            "author_id": "55448921",
            "created_at": "2017-10-01T23:54:34.000Z",
            "id": "914639710252879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de hoje - Volta no Parque Nacional da Conc\u00f3rdia. Foi sofrido pra c@#$&amp;!!! Um visual\u2026 https://t.co/erTQaCiWvg"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T23:44:19.000Z",
            "id": "914637130382626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/1jRW4x9TKt"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-10-01T23:43:49.000Z",
            "id": "914637003718823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/Z9VQ2VKF8z"
        },
        {
            "author_id": "1421650681",
            "created_at": "2017-10-01T23:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914635346146598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#55021 \u270c em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/RlIqXcwOLV"
        },
        {
            "author_id": "89195942",
            "created_at": "2017-10-01T23:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "914630977225359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho em Fernando de Noronha.: https://t.co/iINESl56Fu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "160348338",
            "created_at": "2017-10-01T23:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "53085255",
                        "start": 96,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "914630617622618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do Parque Estadual S\u00edtio do Rangedor come\u00e7a nesta semana https://t.co/INmzlTAvhK via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T23:11:41.000Z",
            "id": "914628916458999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/ifDE6dNVGV"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2017-10-01T23:08:49.000Z",
            "id": "914628194359181313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso encontro fotogr\u00e1fico na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Itapeti. 01/10/2017 https://t.co/qPVvW9cSmO"
        },
        {
            "author_id": "910150414905102337",
            "created_at": "2017-10-01T22:49:28.000Z",
            "id": "914623326533828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ooh Dennis DJ \ud83c\udfb6\ud83d\udc95\nMelhor noite com a Melhor \ud83d\ude31\ud83d\ude0d em Parque Municipal De Petr\u00f3polis https://t.co/AduzJYLZKN"
        },
        {
            "author_id": "1242785354",
            "created_at": "2017-10-01T22:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3380322418",
                        "start": 0,
                        "username": "serena_flora"
                    }
                ]
            },
            "id": "914622064568471552",
            "in_reply_to_user_id": "3380322418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@serena_flora Proxima vez vamo pro parque municipal ent\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2017-10-01T22:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "914621800067293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/bh5tAQdezm"
        },
        {
            "author_id": "3380322418",
            "created_at": "2017-10-01T22:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1242785354",
                        "start": 0,
                        "username": "gabryuri"
                    }
                ]
            },
            "id": "914621783503929346",
            "in_reply_to_user_id": "1242785354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabryuri Zool\u00f3gico mano, me chama pro parque municipal q eu vou mas zool\u00f3gico \u00e9 xainapedra"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-10-01T22:42:10.000Z",
            "id": "914621490427056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "73885266",
            "created_at": "2017-10-01T22:36:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "914620166100660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LabirintoDasFal\u00e9sias #MorroBranco #Beberibe #CE #Feriad\u00e3o em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/80UppZrQJS"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-10-01T22:30:06.000Z",
            "id": "914618454057017345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual S\u00edtio do Rangedor come\u00e7a a ser constru\u00eddo na pr\u00f3xima segunda-feira (2), em S\u00e3o Lu\u00eds. https://t.co/gcVKdApcQo https://t.co/G3CpFwk4XF"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2017-10-01T22:30:04.000Z",
            "id": "914618445853020162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7fVai ficar em casa vendo Netflix ou vai aproveitar a \u00faltima sa\u00edda da temporada? \u26f0\nO belo Parque Estadual dos Tr\u00eas... https://t.co/pniReMsLw6"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-10-01T22:28:02.000Z",
            "id": "914617933007081473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n#Parquenacional #Ecoturismo #Turismodeaventura #Vidaaoarlivre... https://t.co/MAURkoEcuL"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T22:22:45.000Z",
            "id": "914616602330583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/MTFj8jKBzm"
        },
        {
            "author_id": "312818452",
            "created_at": "2017-10-01T22:15:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "914614814378528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMOOR \u2764 #Tardezinha #Chimas #ComOsAmigos em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/RHBy7MQnMt"
        },
        {
            "author_id": "912816898835959808",
            "created_at": "2017-10-01T22:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "914612718681894918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0Promotoria de Meio Ambiente de Uberlandia e : Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal C\u00f3rrego Mogi - Ass... https://t.co/YXgikbnt49 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "63952268",
            "created_at": "2017-10-01T22:05:07.000Z",
            "id": "914612165184774145",
            "in_reply_to_user_id": "63952268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah l\u00e1, festival de bloco de carnaval dia sete com 377 confirmado no parque municipal. Flopou amores, aceitem. N\u00e3o adianta dar convite off https://t.co/3auCThblgJ"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2017-10-01T21:43:52.000Z",
            "id": "914606819062030337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Parque nacional Aparados da Serra.\n  Natureza exuberante decorando canyons\u2026 https://t.co/iogAQxITZW"
        },
        {
            "author_id": "350297477",
            "created_at": "2017-10-01T21:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "914606058261368834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol - Canela (RS) \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udcf8\ud83d\ude0d #canela #serragaucha #tourSerraGaucha #trip em\u2026 https://t.co/rgcNyKbeeh"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-10-01T21:30:07.000Z",
            "id": "914603356563415041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/6TqXKjvKzE"
        },
        {
            "author_id": "179260936",
            "created_at": "2017-10-01T21:29:45.000Z",
            "id": "914603266008276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A estrada que corta o Parque Nacional de Gasp\u00e9sie j\u00e1 tem 80 anos e \u00e9 perfeita ... https://t.co/bsPOyfXpME https://t.co/KnUfXYOBTO"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2017-10-01T21:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.163287,
                        -25.094697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "914601574181277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o rochosa lembrando uma ta\u00e7a no Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa (PR)\u2026 https://t.co/I6Fkr4EkGw"
        },
        {
            "author_id": "300575352",
            "created_at": "2017-10-01T21:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "914601434485846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/y8Hk8wtD2E\u00ea sabe chegar no Parque Nacional do Itatiaia-RJ o 1\u00b0 Parque do Brasil ?"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T21:16:05.000Z",
            "id": "914599826368679937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/K6vAxtbyJX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-01T21:15:32.000Z",
            "id": "914599687713431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "457171164",
            "created_at": "2017-10-01T21:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1379612,
                        -22.4086773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "914599383810953216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 amor \u2764 @ Parque Municipal De Petr\u00f3polis https://t.co/KfXBJ9TiZ3"
        },
        {
            "author_id": "76835268",
            "created_at": "2017-10-01T21:00:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.30583333,
                        -29.45083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "914596017168945155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hoverboard em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/yvNQNT1x4X"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T20:32:22.000Z",
            "id": "914588821773324294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/A9NsRSAsWk"
        },
        {
            "author_id": "426533899",
            "created_at": "2017-10-01T20:14:50.000Z",
            "id": "914584412943192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nissan melhoria do acesso ao pared\u00e3o de pinturas rupestres do Parque Estadual do Sumidouro (MG) na Expedi\u00e7\u00e3o #Nissan https://t.co/44dtHoPkPn https://t.co/ox90ho546s"
        },
        {
            "author_id": "18675292",
            "created_at": "2017-10-01T20:14:12.000Z",
            "id": "914584252422991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nissan melhoria do acesso ao pared\u00e3o de pinturas rupestres do Parque Estadual do Sumidouro (MG) na Expedi\u00e7\u00e3o #Nissan https://t.co/mswiSAtBkE https://t.co/3p23avI9BB"
        },
        {
            "author_id": "446374341",
            "created_at": "2017-10-01T19:59:33.000Z",
            "id": "914580566984593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade que n\u00e3o cabe no peito desse lugar. \u2764\ufe0f https://t.co/AGxKts4Qiq"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T19:49:04.000Z",
            "id": "914577925864902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/WMpunPPmIN"
        },
        {
            "author_id": "69569602",
            "created_at": "2017-10-01T19:40:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "914575777580109825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique com meus amores \ud83d\ude0d\u2600\ufe0f\ud83c\udf53\ud83c\udf4c\ud83e\udd56\ud83e\udd5b\ud83c\udf6a claudiatafeca  #picnic #picplaypost em Parque Estadual\u2026 https://t.co/QNLJJQox6M"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-10-01T19:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "891038633406455811",
                        "start": 61,
                        "username": "Roger7803"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "161077339",
                        "start": 72,
                        "username": "rafaelrios_"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "86233057",
                        "start": 85,
                        "username": "kamiules"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "167111567",
                        "start": 95,
                        "username": "mrmjunior"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "323219391",
                        "start": 106,
                        "username": "lex_dk"
                    }
                ]
            },
            "id": "914574167596584961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s w/ @roger7803 @rafaelrios_ @kamiules @mrmjunior @lex_dk https://t.co/WJt79EQgJX"
        },
        {
            "author_id": "33892556",
            "created_at": "2017-10-01T19:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914572770301923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/WtY2Ja7nVD"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T19:20:51.000Z",
            "id": "914570824169992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/TgNrZUJ97Q"
        },
        {
            "author_id": "132258233",
            "created_at": "2017-10-01T19:00:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02662368,
                        -30.34579523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "914565766019735553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preto&amp;Branco em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/J0uFrep2gR"
        },
        {
            "author_id": "3330398423",
            "created_at": "2017-10-01T18:59:27.000Z",
            "id": "914565442349551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um bom Domingo! Agulhas Negras, no Parque Nacional de Itatiaia. #brazil #agulhasnegras #montain\u2026 https://t.co/P2Te1zJgvN"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-10-01T18:41:35.000Z",
            "id": "914560943790657537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/1GRB2fOlYM https://t.co/g4uIyR8aBZ"
        },
        {
            "author_id": "37910202",
            "created_at": "2017-10-01T18:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914560647647567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/2q3htxk8aG"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T18:40:22.000Z",
            "id": "914560636738310146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/l6mF4VHrKM"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-10-01T18:38:34.000Z",
            "id": "914560184223195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #florianopolis uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/HFZA4sow5D"
        },
        {
            "author_id": "439296751",
            "created_at": "2017-10-01T18:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13801196,
                        -29.85500251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "914557671671566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tamb\u00e9m \u00e9 dia,foco \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f (@ Parque Municipal Galvani Guedes in Esteio) https://t.co/5h1w1pj9h4"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-10-01T18:25:07.000Z",
            "id": "914556801949032449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja o #desmatamento feito pela #minera\u00e7\u00e3o na #Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera de 1984 a 2016 https://t.co/FYiBQ5IfQM https://t.co/2MR96K8z9e"
        },
        {
            "author_id": "3009183465",
            "created_at": "2017-10-01T18:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "914556423224340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folguinha (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/AhjDPmQw87"
        },
        {
            "author_id": "170045833",
            "created_at": "2017-10-01T18:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914555946973704200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc99 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/44XzBm5bfu"
        },
        {
            "author_id": "2258183849",
            "created_at": "2017-10-01T18:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "914555818514763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/5hOBbttAnP"
        },
        {
            "author_id": "140807442",
            "created_at": "2017-10-01T18:14:24.000Z",
            "id": "914554104982249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #goyacorrientes https://t.co/TtAJK6D0ss"
        },
        {
            "author_id": "845337175831011330",
            "created_at": "2017-10-01T18:11:32.000Z",
            "id": "914553383721340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal t\u00e1 t\u00e3o cheio, esse povo podia ir pro quintal deles n\u00e9? Ao inv\u00e9s de ficar no meu"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T18:10:09.000Z",
            "id": "914553034897858560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/5VTNbSdshZ"
        },
        {
            "author_id": "66234643",
            "created_at": "2017-10-01T18:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "914552667807952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirar ar puro \u00e9 bom n\u00e9 !!! em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque\u2026 https://t.co/SisAKEkP8D"
        },
        {
            "author_id": "75317390",
            "created_at": "2017-10-01T18:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "914552461972709376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bobbafett #papertoy  #starwars em Parque Estadual Cantareira https://t.co/SSR5QiJXSb"
        },
        {
            "author_id": "448435369",
            "created_at": "2017-10-01T17:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "914549256337235969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso vivirlo con vos, te amo tanto. \ud83d\ude0d en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/RBTMcbndos"
        },
        {
            "author_id": "313036272",
            "created_at": "2017-10-01T17:31:06.000Z",
            "id": "914543205672194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/ONwKDwQkVu"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2017-10-01T17:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "914537793753300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "betariando em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/EM19HFdH5I"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T17:01:12.000Z",
            "id": "914535682944782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/MWbiOIdVKt"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-10-01T16:34:08.000Z",
            "id": "914528872057651202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia facil...treino com amigos Team GLuz em Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/oWpFd0rFrC"
        },
        {
            "author_id": "3981302865",
            "created_at": "2017-10-01T16:25:50.000Z",
            "id": "914526779733364741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai eu t\u00f4 em casa, baixando m\u00fasica pra viajem quando algu\u00e9m em marca dizendo que esta no parque nacional comigo."
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-10-01T16:17:46.000Z",
            "id": "914524752294891527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil..treino com amigos Team GLuz em Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/0Es7edVLxW"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-10-01T16:16:36.000Z",
            "id": "914524456155963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil ...treino com amigos Team GLuz em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/KMqrayzuyN"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-10-01T16:15:01.000Z",
            "id": "914524058833833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil ... treino com amigos Team GLuz em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/UcgipmpnzS"
        },
        {
            "author_id": "3000712413",
            "created_at": "2017-10-01T16:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "914523370804400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ https://t.co/t6QbiLSMtm"
        },
        {
            "author_id": "889807492385042433",
            "created_at": "2017-10-01T16:10:41.000Z",
            "id": "914522968209768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume da Branca de Neve\n.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n____________________________\nQuer\u2026 https://t.co/J4NRinoPqF"
        },
        {
            "author_id": "84180800",
            "created_at": "2017-10-01T16:00:42.000Z",
            "id": "914520456430006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejo ir em um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1337967259",
            "created_at": "2017-10-01T15:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1379612,
                        -22.4086773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "914518548055076869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 a chave!! \ud83d\udd10 em Parque Municipal De Petr\u00f3polis https://t.co/ij9byADOK7"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T15:42:29.000Z",
            "id": "914515874349973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/Rf6GUi3H0N"
        },
        {
            "author_id": "1868462778",
            "created_at": "2017-10-01T15:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "914510405900279809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/sNLDtBPmGo"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-10-01T15:14:57.000Z",
            "id": "914508942818119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/6tcRfoPJyc"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T15:10:46.000Z",
            "id": "914507889297035265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/Yv1nrziw5t"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2017-10-01T14:59:03.000Z",
            "id": "914504943373078533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ocorre algumas esp\u00e9cies de Cephalotes aqui na PB &gt;&gt;&gt;&gt; cephalotes atratus coletei l\u00e1 na Reserva Biol\u00f3gica de Guaribas. https://t.co/cfSEbkNS3C"
        },
        {
            "author_id": "34515552",
            "created_at": "2017-10-01T14:56:04.000Z",
            "id": "914504190885367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o dia de sol pra fugir um pouco da selva de concreto. em Parque Municipal Colina De\u2026 https://t.co/rXlCCdDF0x"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T14:33:10.000Z",
            "id": "914498428306108418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/0kTx7pB9Ip"
        },
        {
            "author_id": "66548493",
            "created_at": "2017-10-01T13:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "914488791267766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/slGoK2x8Ku"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T13:47:29.000Z",
            "id": "914486931744071681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/0lo4cf5A0b"
        },
        {
            "author_id": "712315519",
            "created_at": "2017-10-01T13:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914482245712322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pxI500jJHp"
        },
        {
            "author_id": "517868763",
            "created_at": "2017-10-01T13:24:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "914481241692413953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pedras no caminho... N\u00e3o pera! #vscocam #vscobrasil em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/SvNhDH9Y8l"
        },
        {
            "author_id": "65657953",
            "created_at": "2017-10-01T13:15:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "914478927338397703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f#camping #canpingmoria #guepardo #zeus5 #PETAR em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/1TD0biamOp"
        },
        {
            "author_id": "140807442",
            "created_at": "2017-10-01T13:12:40.000Z",
            "id": "914478168727207937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Goya Corrientes #goyacorrientes https://t.co/mketJqEg45"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T13:05:40.000Z",
            "id": "914476406133985282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/jdC2mdUAy2"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-10-01T13:05:28.000Z",
            "id": "914476355861008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out my video \ud83d\udca5 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede Petr\u00f3polis\nhttps://t.co/tp3DmfXWCC"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2017-10-01T13:02:27.000Z",
            "id": "914475600227831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu apoio a proposta de transformar o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u em Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da... https://t.co/9qoo5WkFBD"
        },
        {
            "author_id": "40706969",
            "created_at": "2017-10-01T13:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "914475428286308352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/5NLaggCaGv"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-10-01T13:00:00.000Z",
            "id": "914474983685947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Tem verde, tem hist\u00f3ria, tem divers\u00e3o\u2026 e agora tem 120 anos! Veja a programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Municipal \ud83d\ude0d\ud83d\udc9ahttps://t.co/2lRBLdHT50 https://t.co/gv62r9MeP5"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T12:28:29.000Z",
            "id": "914467050227142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/9uMz0WKCNw"
        },
        {
            "author_id": "891126884",
            "created_at": "2017-10-01T12:01:32.000Z",
            "id": "914460268834549763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o sei pq mas me deu vontade de ir das umas voltinha no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1092301160",
            "created_at": "2017-10-01T11:51:07.000Z",
            "id": "914457647889440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7oooou! \u2014 participando de COC\u00d3 Rosa&amp;Azul em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/ja7n8glyfx"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-10-01T11:22:18.000Z",
            "id": "914450395430350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/H4v39EMQZd"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-01T11:13:57.000Z",
            "id": "914448295430369281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/kzTAg9iYl9 https://t.co/AFkGahjctd"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2017-10-01T10:55:06.000Z",
            "id": "914443549332115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Skate O parque municipal Ch\u00e1cara do J\u00f3quei \u00e9 ideal para quem gosta de andar de skate: https://t.co/0yq7lhIrlD"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-01T10:54:09.000Z",
            "id": "914443311162839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/4MnjPpMtNY"
        },
        {
            "author_id": "28395000",
            "created_at": "2017-10-01T10:42:07.000Z",
            "id": "914440283206582277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/SsjwgGQHtv"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2017-10-01T10:42:07.000Z",
            "id": "914440280807493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores tentam proteger mico-le\u00e3o preto em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/XWbKCBcUL0"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-10-01T09:47:34.000Z",
            "id": "914426553009831938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/S9aQ3GLYKE #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-10-01T09:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3528,
                        -21.7517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "914421144983187456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!!!!! em Juiz de Fora https://t.co/0lSp1IhwqZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-01T09:01:30.000Z",
            "id": "914414961430065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "49966430",
            "created_at": "2017-10-01T09:00:42.000Z",
            "id": "914414760069881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Emakoko Hotel , dentro do parque nacional do Qu\u00eania #safari\u2026 https://t.co/bEufhj3fbW"
        },
        {
            "author_id": "60055309",
            "created_at": "2017-10-01T02:38:05.000Z",
            "id": "914318471667761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Alto do Capara\u00f3 - MG https://t.co/FlX0ph1bL7"
        },
        {
            "author_id": "3343022789",
            "created_at": "2017-10-01T02:12:55.000Z",
            "id": "914312137685602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas no bairro da Boca da Mata, em Salvador https://t.co/KPz1zoXDyw https://t.co/AFpICOcwss"
        },
        {
            "author_id": "881549543917195265",
            "created_at": "2017-10-01T01:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "837340055429578752",
                        "start": 42,
                        "username": "Fernand48358537"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "809128923544031236",
                        "start": 59,
                        "username": "souzaalline91"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 74,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "914301404143120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @fernand48358537 @souzaalline91 @patrciasophia https://t.co/5f3R4WN3PJ"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2017-10-01T01:11:54.000Z",
            "id": "914296782540165121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Prefeito Iris Rezende, assinou ordem de servi\u00e7o para implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Vila Romana, regi\u00e3o Leste de Goi\u00e2nia. Na Terra FM! https://t.co/lawjtxwtHk"
        },
        {
            "author_id": "604894910",
            "created_at": "2017-10-01T00:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99993653,
                        -19.88794543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "914290236074680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor, s\u00f3 os bonitos\n#Lu+Jimmy=Love @ Parque Municipal Ursulina\u2026 https://t.co/bQgKKG4tzg"
        },
        {
            "author_id": "162837034",
            "created_at": "2017-10-01T00:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2679956773",
                        "start": 23,
                        "username": "gotassalvadoras"
                    }
                ]
            },
            "id": "914282627447767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s apoiamos o projeto @GotasSalvadoras: Dia 08/10/2017 tem piquenique no Parque Municipal. Infos no link:\n\nhttps://t.co/cfg0sfIm7Y"
        },
        {
            "author_id": "1227924481",
            "created_at": "2017-10-01T00:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1379612,
                        -22.4086773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "914281782731837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atura ou surta \ud83d\udc4c\ud83d\ude0e\ud83d\ude18\n#BaileDoDennis em Parque Municipal De Petr\u00f3polis https://t.co/drLrEM0IMa"
        },
        {
            "author_id": "863194337848549376",
            "created_at": "2017-10-01T00:09:38.000Z",
            "id": "914281113299902465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARQUE NACIONAL DO\n#PERUA\u00c7U- JANU\u00c1RIA\n#MINAS GERAIS\n#BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e https://t.co/UCAAMWOeme"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2017-10-01T00:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "50653120",
                        "start": 102,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "914280453800120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tracaj\u00e1 s\u00e3o soltos no Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m, PA https://t.co/A7LltOCbvt via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-09-30T23:58:32.000Z",
            "id": "914278317666205697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/DWNuRvzR0N https://t.co/qWw5b0LMyu"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2017-09-30T23:52:50.000Z",
            "id": "914276886154551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Serra do Faxinal.\n \u00c1rea de entorno do Parque Nacional de Aparados da Serra, onde\u2026 https://t.co/ZznkQCwtRW"
        },
        {
            "author_id": "420723272",
            "created_at": "2017-09-30T23:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.793379,
                        -21.1955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "914274927120756736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Ribeir\u00e3o Preto, para se\u2026 https://t.co/fxHaQp6czG"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2017-09-30T23:32:53.000Z",
            "id": "914271865295785988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhotes de tracaj\u00e1 s\u00e3o soltos no Parque Estadual do Utinga https://t.co/R4jQDgYQ8c"
        },
        {
            "author_id": "41892300",
            "created_at": "2017-09-30T23:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5578335,
                        -22.4903252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "914269908707528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O assombroso e assombrado Hotel Simon, em Itatiaia em Hotel Simon Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/60rRx0xEt6"
        },
        {
            "author_id": "201844895",
            "created_at": "2017-09-30T23:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914264490526498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/d7dA2CvC1m"
        },
        {
            "author_id": "889807492385042433",
            "created_at": "2017-09-30T22:53:54.000Z",
            "id": "914262054571196417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual da trilha Branca de Neve\n.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nLcalizado no estado do Rio de\u2026 https://t.co/GjtpbycaLa"
        },
        {
            "author_id": "190889021",
            "created_at": "2017-09-30T22:24:55.000Z",
            "id": "914254760315731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saldo do primeiro dia de aula de campo. em Parque Nacional De Boa Nova - Ba https://t.co/cES7YQAGvn"
        },
        {
            "author_id": "65657953",
            "created_at": "2017-09-30T22:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "914253585294094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3b em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/9HyMQ0G3gB"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-30T22:16:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "859640086056636420",
                        "start": 80,
                        "username": "casgutorj72"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "56769394",
                        "start": 93,
                        "username": "LeniltonMorato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "914252516581404674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa noite a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco @casgutorj72 @leniltonmorato) https://t.co/nsUQYJNiLX"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-30T22:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "797131238259691520",
                        "start": 68,
                        "username": "NickLeury"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "901582799345516544",
                        "start": 79,
                        "username": "TaizRibeiro_"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "827596188803297280",
                        "start": 93,
                        "username": "zeniroli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "914252129006686209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @nickleury @taizribeiro_ @zeniroli) https://t.co/IM0KxX9NVR"
        },
        {
            "author_id": "245086789",
            "created_at": "2017-09-30T21:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.171833,
                        -8.9398206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "24b0f6cdb49a0aa1"
            },
            "id": "914241397527601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pela Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho.\n\ud83d\ude0d\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf31 em Reserva Biologica de Saltinho https://t.co/GTpDZnqHQ2"
        },
        {
            "author_id": "87178557",
            "created_at": "2017-09-30T21:04:45.000Z",
            "id": "914234584363085830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude PAULA ARRUDA FERNANDES que consiga mais assinaturas https://t.co/JOwui89WvY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-30T20:50:24.000Z",
            "id": "914230972836696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "863194337848549376",
            "created_at": "2017-09-30T20:40:37.000Z",
            "id": "914228511237218305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caverna que fica no Parque\n Nacional do Perua\u00e7u - Janu\u00e1ria\n#Minas Gerais\n#BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e em Belo\u2026 https://t.co/ZaH1dbHoQG"
        },
        {
            "author_id": "876130377265553409",
            "created_at": "2017-09-30T20:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.4167,
                        -37.6167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "914219864755023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Radio desde exteriores! Parque Municipal, #FiestaDeLaPrimavera\u2026 https://t.co/5d22SRvHxd"
        },
        {
            "author_id": "40706969",
            "created_at": "2017-09-30T20:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "914219319516700673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha como vai ser minha noite... em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/8IuQrCFUr7"
        },
        {
            "author_id": "868595330530631681",
            "created_at": "2017-09-30T19:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "770741420202221568",
                        "start": 0,
                        "username": "cristh_edu"
                    }
                ]
            },
            "id": "914213093386936320",
            "in_reply_to_user_id": "868595330530631681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristh_edu *Parque Estadual do Rio Doce?"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2017-09-30T19:30:12.000Z",
            "id": "914210792312098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Kibira (Burundi) https://t.co/oVqE3nsJTD #ReservasNaturales https://t.co/3mZ3yka26f"
        },
        {
            "author_id": "334803153",
            "created_at": "2017-09-30T19:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01939495,
                        -3.09942464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "914209371080593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/oViiQqmFhi"
        },
        {
            "author_id": "141487779",
            "created_at": "2017-09-30T19:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.79340519,
                        4.96128274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01eb938a237b60ec"
            },
            "id": "914204299009327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #enmicolombia #colombia #worldtravel #worldnomads #travelbloggers\u2026 https://t.co/AplRqso6gu"
        },
        {
            "author_id": "62546386",
            "created_at": "2017-09-30T19:03:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914204108248170497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo bem feliz por aqui \u2728\ud83d\udc95\ud83d\udc99\ud83c\udf38\n#CristoRedentor #RioDeJaneiro em Cristo Redentor-Parque Nacional\u2026 https://t.co/EU5xVj6ar6"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2017-09-30T19:01:48.000Z",
            "id": "914203642701520897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional de Ilha Grande com o 'Meu Paran\u00e1' (Bloco 1) - RPC - Meu Paran\u00e1 - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/hQ9me8y4cx"
        },
        {
            "author_id": "4874795327",
            "created_at": "2017-09-30T18:08:28.000Z",
            "id": "914190220639244289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal com a blusa de frio do galo e os morador de l\u00e1 tudo veio entrosar cmg por causa dela"
        },
        {
            "author_id": "2282703276",
            "created_at": "2017-09-30T18:00:04.000Z",
            "id": "914188106911375364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Na\u00e7\u00f5es Ind\u00edgenas e o Parque Estadual das Nascentes do Prosa \u2013 \u00e1reas cont\u00edguas localizadas no cora\u00e7\u00e3o... https://t.co/4w8k2R7B9T"
        },
        {
            "author_id": "97692838",
            "created_at": "2017-09-30T17:25:10.000Z",
            "id": "914179325594701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3pteros do Bombeiro combateram inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/OldGkwC6Dt"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-09-30T17:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "83112415",
                        "start": 101,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "914176078717087745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe-se: Parque Estadual Fritz Plaumann realiza corrida e caminhada https://t.co/dJo0uLsPA6 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-09-30T17:11:01.000Z",
            "id": "914175764932608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana #DicaDeDestino\nParque Nacional Chapada das Mesas. Em Riach\u00e3o (MA).\nhttps://t.co/jMiocffcCg https://t.co/HwmhT6gIN5"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-09-30T16:30:03.000Z",
            "id": "914165455736201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no extremo leste do Maranh\u00e3o, a ilha \u00e9 coberta por florestas de ra\u00edzes... https://t.co/L94MJ2GdKv"
        },
        {
            "author_id": "299370447",
            "created_at": "2017-09-30T16:19:55.000Z",
            "id": "914162904236199938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De \u00e1guas termais a espa\u00e7o de dif\u00edcil acesso, criamos um roteiro alternativo do Parque Nacional para quem busca... https://t.co/HPgWyoTcNF"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2017-09-30T15:49:06.000Z",
            "id": "914155147881725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tracaj\u00e1 s\u00e3o soltos no Parque Estadual do Utinga https://t.co/y7GS2fR2eo https://t.co/ia1qms9n9z"
        },
        {
            "author_id": "2687842352",
            "created_at": "2017-09-30T15:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "914148375272001536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos 3 Picos - Nova Friburgo: https://t.co/5IJMycdUPC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2017-09-30T15:20:01.000Z",
            "id": "914147829521641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho da Laje de Santos celebra 24 anos https://t.co/OsV4u87bsL"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-09-30T15:10:01.000Z",
            "id": "914145312901537793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A batalha aconteceu em um dos movimentados a\u00e7udes do Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\nhttps://t.co/Zk7FLGptO7"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-30T15:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 91,
                        "username": "Lislaine29"
                    }
                ]
            },
            "id": "914143070857424899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @lislaine29 https://t.co/2CTesvI8NJ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-30T14:48:20.000Z",
            "id": "914139858662232066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nA\u00e7\u00e3o integrada do Batalh\u00e3o Ambiental e ICMBio combateu atividade ilegal na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Material foi recolhido e donos v\u00e3o r\u2026"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-09-30T14:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "253034260",
                        "start": 51,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "914137917366374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o F\u00f3rum: https://t.co/nZmETHbJQW  @ICMBio #ForumPNI #FozdoIguacu"
        },
        {
            "author_id": "415902409",
            "created_at": "2017-09-30T14:39:54.000Z",
            "id": "914137733672718337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ybycui, Salto Cristal y Cerro Cor\u00e1 (San Gervacio, Colonia Independencia)"
        },
        {
            "author_id": "23683605",
            "created_at": "2017-09-30T14:35:23.000Z",
            "id": "914136599469977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem disseram-me, com tom paternal, \"mas sabes que ter uma esplanada no parque municipal da m\u00eada \u00e9 proibido\". POIS \u00c9, AT\u00c9 DEIXAR DE O SER."
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2017-09-30T14:26:05.000Z",
            "id": "914134258003800066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tracaj\u00e1 s\u00e3o soltos no Parque Estadual do Utinga https://t.co/y8HeVRFyxw"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-30T14:25:19.000Z",
            "id": "914134065883828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tracaj\u00e1 s\u00e3o soltos no Parque Estadual do Utinga https://t.co/0bHfwphWN1"
        },
        {
            "author_id": "382462947",
            "created_at": "2017-09-30T14:22:04.000Z",
            "id": "914133247608578049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tracaj\u00e1 s\u00e3o soltos no Parque Estadual do Utinga https://t.co/0uE4PwiaGK | #GeekPress #SDV https://t.co/dD6J4MO1kD"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2017-09-30T14:14:14.000Z",
            "id": "914131276344496129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Filhotes de tracaj\u00e1 s\u00e3o soltos no Parque Estadual do Utinga https://t.co/7enDdwGosp"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2017-09-30T14:00:03.000Z",
            "id": "914127706710614017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #Vinhedo recebe evento gastron\u00f4mico  que re\u00fane muita carne, cerveja artesanal e m\u00fasica, hoje... https://t.co/6rcvvLBFCD"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2017-09-30T13:04:25.000Z",
            "id": "914113706350514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso mais recente trabalho j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel: o Guia de Aves do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Visite o Parque e adquira o seu!"
        },
        {
            "author_id": "192356713",
            "created_at": "2017-09-30T12:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "52953821",
                        "start": 46,
                        "username": "cristybell"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1264777457892298753",
                        "start": 58,
                        "username": "JoeKira"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "92421978",
                        "start": 67,
                        "username": "crisblopes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "914109115491930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @cristybell @joekira @crisblopes https://t.co/ygUhO3MYaE"
        },
        {
            "author_id": "41479289",
            "created_at": "2017-09-30T12:43:21.000Z",
            "id": "914108403223531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/jHmNuMlBXe"
        },
        {
            "author_id": "141199227",
            "created_at": "2017-09-30T12:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "914105994417967105",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh Parque Municipal ponto Tur\u00edstico de BH quem conhece  sabe muito bem do que eu estou falando No PULM\u00c3O de BH eu vivo e curto muito essa cid"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-30T12:33:27.000Z",
            "id": "914105912520056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas combatem novo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis https://t.co/nYNEPEv5WF"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-09-30T12:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "21892364",
                        "start": 112,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "914097712907390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem baleia \u00e0 vista! No Parque Nacional Marinho de Abrolhos, que faz parte do projeto Parques para Prosperar, da @CIBrasil https://t.co/VbgeySYYjF"
        },
        {
            "author_id": "2178899994",
            "created_at": "2017-09-30T11:26:36.000Z",
            "id": "914089087526690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em expedi\u00e7\u00e3o, Nissan apoia a melhoria do acesso ao pared\u00e3o de pinturas rupestres do Parque Estadual do Sumidouro... https://t.co/5uNPGbrf1b"
        },
        {
            "author_id": "64231845",
            "created_at": "2017-09-30T11:26:20.000Z",
            "id": "914089021336408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em expedi\u00e7\u00e3o, Nissan apoia a melhoria do acesso ao pared\u00e3o de pinturas rupestres do Parque Estadual do Sumidouro  - https://t.co/6Jj2fg3Yno"
        },
        {
            "author_id": "2178899994",
            "created_at": "2017-09-30T11:26:03.000Z",
            "id": "914088952021299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em expedi\u00e7\u00e3o, Nissan apoia a melhoria do acesso ao pared\u00e3o de pinturas rupestres do Parque Estadual do Sumidouro... https://t.co/F2r2XKLWts"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-09-30T11:14:47.000Z",
            "id": "914086116390834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tracaj\u00e1 s\u00e3o soltos no Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/7xZWvkfDdR https://t.co/PN8NauHM9i"
        },
        {
            "author_id": "40706969",
            "created_at": "2017-09-30T10:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "914069400176795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Identifica\u00e7\u00e3o \u00e9 tudo!!! Parque Estadual de Ibitipoca: Cruzeiro, Gruta da Cruz, Pico do\u2026 https://t.co/ETlqt0Kct2"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-09-30T09:59:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42553,
                        -22.92406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "914067110615232513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Pau da Fome.\n#pepb #pedrabranca #ig_brasil\u2026 https://t.co/L12ClHnaSH"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-09-30T09:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "914066937818337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis / Brasil\n\n#parnaso #serradosorgaos #teresopolis\u2026 https://t.co/7Yb2gP065h"
        },
        {
            "author_id": "326356463",
            "created_at": "2017-09-30T09:11:16.000Z",
            "id": "914055033595076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu.\nVamos nessa \nFloresta Nacional.\nEstamos chegando. em\u2026 https://t.co/8WYH6jGrS8"
        },
        {
            "author_id": "326356463",
            "created_at": "2017-09-30T09:08:14.000Z",
            "id": "914054269082509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. \nVamos treinar. \nFloresta nacional !\nAmo correr. \n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em\u2026 https://t.co/Et5YM7zhbq"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2017-09-30T09:05:18.000Z",
            "id": "914053529404428288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porteiras do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n\nFotos: Manoel... https://t.co/OUrou0g43p"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2017-09-30T09:04:20.000Z",
            "id": "914053287711842305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porteiras do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n\nFotos: Manoel... https://t.co/SUFQHIBqVf"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2017-09-30T09:02:47.000Z",
            "id": "914052895187902464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porteiras do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n\nFotos: Manoel... https://t.co/04SBsvMKW4"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-09-30T08:49:49.000Z",
            "id": "914049635504787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porteiras do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n\nFotos: Manoel... https://t.co/JaiWMdEH2Q"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2017-09-30T08:49:33.000Z",
            "id": "914049564537233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porteiras do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n\nFotos: Manoel... https://t.co/eCaW80vH5h"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-30T08:35:16.000Z",
            "id": "914045973483180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-30T07:01:27.000Z",
            "id": "914022360092692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-09-30T05:50:11.000Z",
            "id": "914004428142923777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Intendente | Minas Gerais: Parque Estadual do Intendente | Minas\u2026 https://t.co/XXVkxdrcKf"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2017-09-30T05:40:13.000Z",
            "id": "914001917801410560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servas realiza a quarta edi\u00e7\u00e3o da Rua de Direitos no Parque Municipal https://t.co/BgdjqmhwKu https://t.co/u4UuxbZcWA"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2017-09-30T05:22:32.000Z",
            "id": "913997467548499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servas realiza a quarta edi\u00e7\u00e3o da Rua de Direitos no Parque Municipal https://t.co/ReS0p1NYFL #PorDentrodeMinas"
        },
        {
            "author_id": "2436048582",
            "created_at": "2017-09-30T05:17:35.000Z",
            "id": "913996223518052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servas realiza a quarta edi\u00e7\u00e3o da Rua de Direitos no Parque Municipal https://t.co/z60V1Qx7Y3"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-09-30T04:08:19.000Z",
            "id": "913978793697644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tracaj\u00e1 s\u00e3o soltos no Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/Pw9BK7CBz3"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-09-30T02:44:02.000Z",
            "id": "913957579008675841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas combatem novo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/GiykIpwjNt"
        },
        {
            "author_id": "861371172801437696",
            "created_at": "2017-09-30T01:24:17.000Z",
            "id": "913937509977133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Umas 6h depois, chegamos no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. O chefe n\u00e3o tinha deixado avisado que \u00edamos chegar."
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-09-30T01:15:37.000Z",
            "id": "913935328276295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 70 kg de peixes aparecem mortos no lago do Parque Municipal Carmo Bernardes https://t.co/RB48vmsiYm https://t.co/KPOXakNGC1"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2017-09-30T01:00:38.000Z",
            "id": "913931559534829574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira programa\u00e7\u00e3o! https://t.co/5GhgMrGf7G"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-09-30T00:34:12.000Z",
            "id": "913924907855175680",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "e aut\u00f4noma, instalada no Ibirapuera, parque municipal. O Governo de SP n\u00e3o tem nenhuma rela\u00e7\u00e3o com a mostra 35\u00aa Panorama da Arte Brasileira."
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-09-30T00:30:23.000Z",
            "id": "913923947887869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades ter\u00e1 passeio noturno https://t.co/kmirrG4G3o https://t.co/PQf8IRTzOK"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-09-30T00:30:20.000Z",
            "id": "913923935481233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe 1\u00ba Campeonato de Churrasco https://t.co/mJHruef5re"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2017-09-30T00:27:31.000Z",
            "id": "913923224018309125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiscais do Ibama e do Ideflor-Bio soltaram os r\u00e9pteis oriundos de um zool\u00f3gico localizado no interior do Cear\u00e1. https://t.co/W8eXXusIPT"
        },
        {
            "author_id": "839978556071542786",
            "created_at": "2017-09-30T00:10:14.000Z",
            "id": "913918875472887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no parque municipal hj e uns idiotas meio que \"cantaram\" a gnt... pqp que saco!! (Detalhe que est\u00e1vamos com a escola)"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2017-09-30T00:07:42.000Z",
            "id": "913918239767273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer transformar Serra do Itapeti em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/Uagy0tAbqQ"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-09-29T23:50:58.000Z",
            "id": "913914026975023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe 1\u00ba Campeonato de Churrasco | Barueri na Rede https://t.co/mJHruef5re"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2017-09-29T23:42:25.000Z",
            "id": "913911875359961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer transformar Serra do Itapeti em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/8Ky5JikvJx"
        },
        {
            "author_id": "57115641",
            "created_at": "2017-09-29T23:33:25.000Z",
            "id": "913909612520275969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E rolou ao vivo com a novidade! Mega Gibizeira dia 9 e 10 de novembro na Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/jKmzETjOMq"
        },
        {
            "author_id": "201100473",
            "created_at": "2017-09-29T22:59:57.000Z",
            "id": "913901188051062784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa Noite!\nConfira a nota do Mandato sobre o Projeto de Lei que pretende diminuir a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da... https://t.co/5gZAdcFi5w"
        },
        {
            "author_id": "2186792802",
            "created_at": "2017-09-29T22:55:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "913899952018821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passa nada e nem pode. em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/upmXA1r0rT"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2017-09-29T22:45:24.000Z",
            "id": "913897525626724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) ir\u00e1 garantir a preserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o e ser\u00e1 a 2\u00aa maior reserva de restinga do Estado https://t.co/bf5ZM2fzMO"
        },
        {
            "author_id": "2513948626",
            "created_at": "2017-09-29T22:41:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "913896667799310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois que estudei divis\u00e3o, vi o absurdo que fazem no parque nacional em itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-09-29T22:06:38.000Z",
            "id": "913887772615876609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIMAT\u00c1\n\nCerca de 1,08% do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es se encontra dentro do munic\u00edpio de Curimat\u00e1, o... https://t.co/886Zbix1NU"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-09-29T22:05:47.000Z",
            "id": "913887557582249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nCerca de 1,08% do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es se encontra dentro do munic\u00edpio... https://t.co/nvdpw4Q0QG"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-09-29T22:05:31.000Z",
            "id": "913887488221032449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/NWBMKqFwuR - RENCA, reserva miner\u00e1ria que foi confundida, de boa ou m\u00e1 f\u00e9, por unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o que de fato nunca foi. https://t.co/MQ7cH3P1dA"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2017-09-29T21:40:02.000Z",
            "id": "913881075050532864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro Municipal Doutor Tarso de Coimbra promoveu nesta sexta-feira (29), a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal em... https://t.co/1gFcsWLHrh"
        },
        {
            "author_id": "843928932596563968",
            "created_at": "2017-09-29T21:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "512700138",
                        "start": 0,
                        "username": "Madonna"
                    }
                ]
            },
            "id": "913879855724466179",
            "in_reply_to_user_id": "512700138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Madonna Eu nunca andei de CAVALO em portugual tem lugares para andar de cavalo .Esse lugar se chama PARQUE NACIONAL PENEDA GERES  . https://t.co/ypDU2x3Vgn"
        },
        {
            "author_id": "832026582134947840",
            "created_at": "2017-09-29T20:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "913867458653622274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPRESSIONANTE Alimentando Le\u00e3o em South Lakes Parque Nacional: https://t.co/FhgWBfo8se przez @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3404230150",
            "created_at": "2017-09-29T20:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1240354135599349761",
                        "start": 53,
                        "username": "_porragabi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "913865705413660673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @_porragabi https://t.co/TinP6pbbAn"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-09-29T20:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "913860545056575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF\nproteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n@Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-29T20:15:16.000Z",
            "id": "913859744879824902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2017-09-29T19:54:16.000Z",
            "id": "913854460841140225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nissan apoia a melhoria do acesso ao pared\u00e3o de pinturas rupestres do Parque Estadual do Sumidouro (MG) na \u201cExpe... https://t.co/SaxmSEJzoj"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2017-09-29T19:09:31.000Z",
            "id": "913843199344566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o! https://t.co/svNRGsLEbM"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-09-29T18:02:01.000Z",
            "id": "913826210186125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber mais? S\u00f3 indo at\u00e9 l\u00e1 pra conferir! \ud83d\udca6\nVeja como chegar: https://t.co/kIdtBFjRo3 https://t.co/UDRo2bGzVV"
        },
        {
            "author_id": "905206803377659904",
            "created_at": "2017-09-29T17:45:03.000Z",
            "id": "913821942574182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Jalap\u00e3o? o parque estadual fica no Tocantins e vai ser cen\u00e1rio da nova novela da Globo! \ud83d\udcfa... https://t.co/CF5sauGmSd"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-09-29T17:35:12.000Z",
            "id": "913819460787740672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Flona Sarac\u00e1-Taquera na #Amaz\u00f4nia: mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o sob risco da minera\u00e7\u00e3o. Confira no mapa: https://t.co/DloVdfJkBF"
        },
        {
            "author_id": "2236168790",
            "created_at": "2017-09-29T17:30:53.000Z",
            "id": "913818377260535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 tema da 27\u00aa Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de Obras https://t.co/bfC3VOsMbL"
        },
        {
            "author_id": "885616558952914944",
            "created_at": "2017-09-29T17:30:02.000Z",
            "id": "913818163623731203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de pedras como ferramentas para cavar foi documentado em macacos-prego do Parque Nacional Serra da Capivara,... https://t.co/UwcB7DtdNx"
        },
        {
            "author_id": "377165414",
            "created_at": "2017-09-29T17:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "821052720081752064",
                        "start": 72,
                        "username": "COLSinToreo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1015069370702290944",
                        "start": 110,
                        "username": "NUEVOCANAL1"
                    }
                ]
            },
            "id": "913816984290254848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales Asiste este domingo 9am parque nacional @COLSinToreo \u00a1Difunde! @ACAENTRENOCOL @NuevoCanal1 https://t.co/qbJL1bMsDi"
        },
        {
            "author_id": "377165414",
            "created_at": "2017-09-29T17:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "821052720081752064",
                        "start": 72,
                        "username": "COLSinToreo"
                    }
                ]
            },
            "id": "913815555274141698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales Asiste este domingo 9am parque nacional @COLSinToreo \u00a1Difunde! ACABEMOS CON ESTO https://t.co/AQbD3ucxkU"
        },
        {
            "author_id": "377165414",
            "created_at": "2017-09-29T17:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "821052720081752064",
                        "start": 72,
                        "username": "COLSinToreo"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "785725456188342272",
                        "start": 95,
                        "username": "MarilynPatinoFC"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "466064931",
                        "start": 112,
                        "username": "estefigomez11"
                    }
                ]
            },
            "id": "913814270277820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales Asiste este domingo 9am parque nacional @COLSinToreo \u00a1Difunde! @MarilynPatinoFC @estefigomez11 https://t.co/qBKpcLxLEe"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:09:15.000Z",
            "id": "913812932689088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/UNzVSyyG83"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:09:00.000Z",
            "id": "913812869371895811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/MBwFE1ZraO"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:08:33.000Z",
            "id": "913812756272476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/jwJN969jB7"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:08:19.000Z",
            "id": "913812697648680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/5RCWLK8ow5"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:08:07.000Z",
            "id": "913812647807717376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/choge9JKR3"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:07:24.000Z",
            "id": "913812465003192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/8iZG0q5lnH"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:07:08.000Z",
            "id": "913812397399449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/dB1vWWA0Tf"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:06:27.000Z",
            "id": "913812225772654598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/5cJDDWFZAP"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:06:15.000Z",
            "id": "913812177055879168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/0e9GjoWAS0"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:05:53.000Z",
            "id": "913812085141893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/mCxJbctaH3"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:05:27.000Z",
            "id": "913811977524346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/pglstt7nGD"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:05:17.000Z",
            "id": "913811934276972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/v9KaCE6FXK"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:05:06.000Z",
            "id": "913811886008913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/iaAn2ujwFI"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:04:32.000Z",
            "id": "913811743922642945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/bFUUNvuqDg"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:04:17.000Z",
            "id": "913811682492866561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/jZ7rkEIfwg"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:04:00.000Z",
            "id": "913811611693060096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/vd7nx4JZcZ"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:03:46.000Z",
            "id": "913811552083611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/9R5YZRbNiP"
        },
        {
            "author_id": "4809119181",
            "created_at": "2017-09-29T17:03:34.000Z",
            "id": "913811501043081219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#1DeOctubreMarchaPorLosAnimales\n9.00 am Parque Nacional \ud83d\udc31 https://t.co/KpAQKNEicm"
        },
        {
            "author_id": "61579803",
            "created_at": "2017-09-29T16:39:58.000Z",
            "id": "913805562953043969",
            "in_reply_to_user_id": "61579803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa que \u00e9 a 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o santista, faremos local de turismo monitorado e de pesquisas e projetos educacionais."
        },
        {
            "author_id": "61579803",
            "created_at": "2017-09-29T16:39:34.000Z",
            "id": "913805460796567553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia hist\u00f3rico p/ preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica da nossa Cidade. Criamos hj o Parque Natural Municipal Engenho S\u00e3o Jorge dos Erasmos. https://t.co/QU01J5M3Hj"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-09-29T16:31:30.000Z",
            "id": "913803431659343872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udeab A Rebio Araras deflagrou uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o com o objetivo de reprimir uso do fogo na Zona de Amortecimento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/Fpp42JBGm6"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-09-29T16:28:28.000Z",
            "id": "913802667251691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes trabalham para evitar retorno da queimada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, no RJ https://t.co/6m6oDLujBE"
        },
        {
            "author_id": "2371875135",
            "created_at": "2017-09-29T15:58:06.000Z",
            "id": "913795028199333892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melzinha! https://t.co/iwxa4BhTy8"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2017-09-29T15:56:00.000Z",
            "id": "913794498601218049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra Week levar\u00e1 leitores para trilhas no Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/Q6Pe9aXsFj"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-09-29T15:31:06.000Z",
            "id": "913788231887532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \ud83d\udca6 CACHOEIRAS DO PARNASO\ud83d\udca6 \ud83c\udf33\nData: 22 de Outubro - Domingo\n- N\u00cdVEL: Leve\n\nLocalizada no Parque Nacional da Serra... https://t.co/wfJZ7IemmA"
        },
        {
            "author_id": "209234532",
            "created_at": "2017-09-29T15:15:26.000Z",
            "id": "913784291213135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u, pertinho de voc\u00ea. O parque \u00e9 perfeito para passar o dia em contato com a natureza. \n #SouMaisTop https://t.co/dJe0FzpkdB"
        },
        {
            "author_id": "900013987793907713",
            "created_at": "2017-09-29T15:15:07.000Z",
            "id": "913784209831022593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/A1wErdfrqE"
        },
        {
            "author_id": "495206714",
            "created_at": "2017-09-29T15:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2361010479",
                        "start": 0,
                        "username": "uaiteve"
                    }
                ]
            },
            "id": "913783643625197568",
            "in_reply_to_user_id": "2361010479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uaiteve Parque Municipal. Fazendo um barulho danado"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-09-29T14:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "913775539051220993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/yOoIOoFxK3\ud83c\udf0e Parque Nacional Banff | Canad\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2715981367",
            "created_at": "2017-09-29T14:38:05.000Z",
            "id": "913774888300814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudos para a instala\u00e7\u00e3o de bancos de concreto no Parque Municipal da  Lagoa Comprida  foram sugeridos pelo... https://t.co/yREGiiswJW"
        },
        {
            "author_id": "2715981367",
            "created_at": "2017-09-29T14:37:12.000Z",
            "id": "913774669408456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudos para a instala\u00e7\u00e3o de bancos de concreto no Parque Municipal da  Lagoa Comprida  foram sugeridos pelo... https://t.co/DxuDLMpb2d"
        },
        {
            "author_id": "3005818817",
            "created_at": "2017-09-29T14:35:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "913774297176526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Kh4UJixDDC"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-09-29T14:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "891038633406455811",
                        "start": 53,
                        "username": "Roger7803"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1386730287720185858",
                        "start": 64,
                        "username": "SniperrJ"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "161077339",
                        "start": 74,
                        "username": "rafaelrios_"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "86233057",
                        "start": 87,
                        "username": "kamiules"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "167111567",
                        "start": 97,
                        "username": "mrmjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "913772461027717121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @roger7803 @sniperrj @rafaelrios_ @kamiules @mrmjunior https://t.co/8cTFbVPAc7"
        },
        {
            "author_id": "84665021",
            "created_at": "2017-09-29T14:26:40.000Z",
            "id": "913772018302111745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Saltinho, Tamandar\u00e9, PE https://t.co/p7H28zaauk"
        },
        {
            "author_id": "906567349884608512",
            "created_at": "2017-09-29T14:18:06.000Z",
            "id": "913769861393903616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00ed uma coisa que eu queria ver: um avi\u00e3o cuspindo \u00e1gua num inc\u00eandio. Muito legal. https://t.co/3v7d2IOMu3"
        },
        {
            "author_id": "1120459002",
            "created_at": "2017-09-29T14:02:39.000Z",
            "id": "913765972514951169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refugios naturales: Parque Nacional Dinira https://t.co/yIhX9B8nzN entornoi"
        },
        {
            "author_id": "170045833",
            "created_at": "2017-09-29T13:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "913764873926008833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heaven, I'm in heaven em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/ysWADigjg1"
        },
        {
            "author_id": "1092170832",
            "created_at": "2017-09-29T13:31:50.000Z",
            "id": "913758216399589377",
            "in_reply_to_user_id": "814166628585897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alefrotabrasil precisamos de sua voz! Abrace nossa causa, denuncie a tentativa do gov. em instalar uma usina em \u00e1rea protegida, em Peru\u00edbe."
        },
        {
            "author_id": "242414253",
            "created_at": "2017-09-29T13:23:06.000Z",
            "id": "913756021511868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As #C\u00edes: nun Parque Nacional de Feirantes,  Tratantes, Chal\u00e1ns e Chalaneiros https://t.co/RETczzSCiy"
        },
        {
            "author_id": "50734399",
            "created_at": "2017-09-29T13:08:04.000Z",
            "id": "913752234495799296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara temos que preservar areas verdes, Principalmente onde tem palmeiras por que no cerrado \u00e9 onde tem nascentes... https://t.co/7J2pCITdLY"
        },
        {
            "author_id": "62546386",
            "created_at": "2017-09-29T12:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "913748103521587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ELE\u2728\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/Rvtd1rcLyv"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2017-09-29T12:49:25.000Z",
            "id": "913747542223069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca - Cost\u00e3o de Itacoatiara"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-09-29T12:45:44.000Z",
            "id": "913746614094827521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma \u00f3tima sexta! Iniciamos o dia com essa linda vista da Reserva Extrativista do Batoque localizada entre Aquiraz e Cascavel. https://t.co/d3036p6luG"
        },
        {
            "author_id": "169162468",
            "created_at": "2017-09-29T12:45:03.000Z",
            "id": "913746444624023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude ADALTO VALLIM que consiga mais assinaturas https://t.co/nXh4DKTT5q"
        },
        {
            "author_id": "169162468",
            "created_at": "2017-09-29T12:44:48.000Z",
            "id": "913746382426722305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude ADALTO VALLIM que consiga mais assinaturas https://t.co/Rj08NBeCWf"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2017-09-29T12:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "913742632035274757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele funcional\ud83d\udc4c\ud83c\udffd (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/7PiAqqBoVz"
        },
        {
            "author_id": "146498509",
            "created_at": "2017-09-29T12:00:03.000Z",
            "id": "913735118358970369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserve nosso oceano! \ud83d\udc33\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baleia Franca abrange 130km do litoral... https://t.co/0BA0yE79w4"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-09-29T11:36:05.000Z",
            "id": "913729087092527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL MANU\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/bYvj6DwD0r"
        },
        {
            "author_id": "78380291",
            "created_at": "2017-09-29T11:21:47.000Z",
            "id": "913725490661330944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foram colocados 14 lobos no Parque Nacional de Yellowstone e a mudan\u00e7a foi incr\u00edvel. \n\nO resultado que podemos... https://t.co/1UXyrlFS1m"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-09-29T10:34:17.000Z",
            "id": "913713537402490881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG https://t.co/eITgN5y3Tk https://t.co/MtGcCs105s"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2017-09-29T10:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "54627948",
                        "start": 81,
                        "username": "portalengeplus"
                    }
                ]
            },
            "id": "913712900317081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim recebe mil arauc\u00e1rias https://t.co/onkdeCcscV via @portalengeplus"
        },
        {
            "author_id": "3435338158",
            "created_at": "2017-09-29T09:17:09.000Z",
            "id": "913694124225843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas e p\u00fablico em geral.: Pela proibi\u00e7\u00e3o da capta\u00e7\u00e3o de \u00e1guas pela CEDAE na reserva biol\u00f3gica de Ting https://t.co/B0pZiexj4V"
        },
        {
            "author_id": "42721949",
            "created_at": "2017-09-29T09:00:05.000Z",
            "id": "913689829136678914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto vai criar primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental da Cidade\n\nEm uma \u00e1rea de 52 mil metros quadrados do corredor verde localizado n https://t.co/lEa5K3dqEp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-29T08:35:17.000Z",
            "id": "913683586427101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "341469317",
            "created_at": "2017-09-29T06:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44594955,
                        -22.89880992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "913650746477838337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique a vontade. A casa \ud83c\udfe1 \u00e9 sua Senhor. em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/gzWd5NGpwh"
        },
        {
            "author_id": "323268807",
            "created_at": "2017-09-29T05:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "913634518829010949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0Promotoria de Meio Ambiente de Uberlandia e : Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal C\u00f3rrego Mogi - Ass... https://t.co/rqMrcXUurp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "139884927",
            "created_at": "2017-09-29T04:12:25.000Z",
            "id": "913617436275990529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melastomataceae in the Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, Amazonas, Brazil\nhttps://t.co/7VcPYIWcn1"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NickLeury].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NickLeury",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NickLeury"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NUEVOCANAL1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NUEVOCANAL1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NUEVOCANAL1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parnamirim, Brasil",
                "id": "eb064d2fe812dac8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasil",
                "id": "b89d6c2b95197c4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maragogi, Brasil",
                "id": "24b0f6cdb49a0aa1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Marsella, Colombia",
                "id": "01eb938a237b60ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "915302219955752960",
                "name": "Parques nas Cidades",
                "username": "Parquescidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237919770",
                "name": "jornalvozativa.com",
                "username": "jornalvozativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95748202",
                "name": "Rio Show",
                "username": "rio_show",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893426255332347905",
                "name": "Andres Yepes",
                "username": "AndresYe108306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729694385659621376",
                "name": "tha\u00eds",
                "username": "twinscutesmile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195174626",
                "name": "ECCAPLAN CONSULTORIA",
                "username": "Eccaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886760368915329024",
                "name": "Juliano Tim Beta SDV",
                "username": "JulianolimaS0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862384183162920962",
                "name": "Eder Mascarenhas",
                "username": "DylLydio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56769394",
                "name": "Lenilton Morato",
                "username": "LeniltonMorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101575305",
                "name": "DivinoGuia",
                "username": "DivinoGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602295320",
                "name": "Informe S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "InformeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1922024690",
                "name": "RIOS",
                "username": "KmileRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184779415",
                "name": "Prefeitura Conc\u00f3rdia",
                "username": "Pref_Concordia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827519340249567232",
                "name": "Am\u00e9rico Santos",
                "username": "amricodossanto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45972064",
                "name": "WOLVERINE",
                "username": "pqoolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633769318",
                "name": "AventureBox",
                "username": "aventurebox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43459341",
                "name": "gustt #Lula2022",
                "username": "gvsttcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40017293",
                "name": "Marcelo Domingos",
                "username": "marcelodomzulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3046736221",
                "name": "Selma Sakamoto",
                "username": "SelmaSakamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433619847",
                "name": "Mariele",
                "username": "atamariele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599652876",
                "name": "A Floresta de Oaks",
                "username": "aflorestadeoaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26788015",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio Santos",
                "username": "marcoals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176857831",
                "name": "Jotta Oliveira",
                "username": "JottaOliveira87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454209957",
                "name": "Tribuna Piranhense",
                "username": "TPiranhense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163456392",
                "name": "Denis Delajungle",
                "username": "CiindoucheDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43604472",
                "name": "Larissa Padron \ud83c\udff4\ud83d\udea9 - Em \ud83c\udfe0",
                "username": "laripadron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439079097",
                "name": "Kim \ud83d\udca5",
                "username": "s_kim20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12203632",
                "name": "\u064b",
                "username": "DOI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68429572",
                "name": "Alternativa News",
                "username": "delmba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709457200180236288",
                "name": "brenda",
                "username": "_caetanob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96114119",
                "name": "EasyCoop",
                "username": "EasyCoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179260936",
                "name": "Sundaycooks - blog de viagem",
                "username": "sundaycooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84918605",
                "name": "Pl\u00ednio",
                "username": "MonguePeruibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53813678",
                "name": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "profreporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57523705",
                "name": "Fantasy Trip Booking \ud83c\udff7",
                "username": "FantasyTrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63447890",
                "name": "Matheus",
                "username": "mthsian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907765638357282818",
                "name": "Fabio Junior",
                "username": "FabioJu82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3742604055",
                "name": "VACINADA AQUI \ud83d\ude0f\ud83d\udc47\ud83d\udc47",
                "username": "Taalitabrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61664815",
                "name": "Amaranto",
                "username": "AmarantoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34000912",
                "name": "M A U R O M A T E S C O",
                "username": "mauromatesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437696564",
                "name": "Maki Zenin\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "GhabhiReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497045107",
                "name": "Amandinha \u2728",
                "username": "AmandaDransfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868462778",
                "name": "Bea",
                "username": "beatrizrmelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87277625",
                "name": "Tua R\u00e1dio Alvorada",
                "username": "tua_alvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881549543917195265",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco A. Silva",
                "username": "JooBoscoASilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837340055429578752",
                "name": "Fernando Camargo",
                "username": "Fernand48358537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809128923544031236",
                "name": "Alline Souza",
                "username": "souzaalline91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322268152",
                "name": "Zenilton",
                "username": "zenilton9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022822198",
                "name": "ClubeCidadeFM",
                "username": "ClubeCidade903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195898392",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "GloboRural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46403893",
                "name": "#AgitoSP",
                "username": "AgitoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190889021",
                "name": "Alisson Moreia",
                "username": "alissonsmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21918184",
                "name": "ConteudoAnimal",
                "username": "ConteudoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66234643",
                "name": "Harold Neto",
                "username": "haroldneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774086070053007360",
                "name": "Simone Schmidt",
                "username": "VioletaBrasil66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295184799",
                "name": "gabriel Rodrigues",
                "username": "gabrielrgomes16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718303685",
                "name": "\ud83d\udc09",
                "username": "clarafernandss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4839484779",
                "name": "Herson Santana",
                "username": "hr700santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211270567",
                "name": "Mateus",
                "username": "mateusgeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158150494",
                "name": "B\u00e1bs",
                "username": "BabiCostaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351683843",
                "name": "Revista RUTAS",
                "username": "RUTAS_4WD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165128555",
                "name": "ktqmene",
                "username": "ktqmene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4847083594",
                "name": "Boteh \u00c9tnicos",
                "username": "botehetnicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85978862",
                "name": "K\u00e1ssio Sousa",
                "username": "KassioRomulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075141568",
                "name": "A\u00c7UKINHA GRAVA\u00c7\u00d5ES",
                "username": "ACUKINHAGR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735410592",
                "name": "WesleydaVanBETASDV",
                "username": "wesleydavan49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908756370471743489",
                "name": "T\u00falio Rodrigues",
                "username": "tulio26rodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912816898835959808",
                "name": "Ereni Maria",
                "username": "ereni1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136989745",
                "name": "\u30a2\u30f3\u30c9\u30ec\u30c3\u30b5",
                "username": "dessa_job",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188475951",
                "name": "Esperando a missa da meia noite",
                "username": "_deppendent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845009512553746432",
                "name": "Dennis Gatzenmeier",
                "username": "DennisGatzenme5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720264374",
                "name": "Alejandro Fuentes",
                "username": "projetocentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15157955",
                "name": "TREND Viagens",
                "username": "TrendViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3299654854",
                "name": "Viru",
                "username": "vicesramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129551183",
                "name": "Giih Esteves",
                "username": "giikaesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288627821",
                "name": "Pamela Chica",
                "username": "PamelaChicaMora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241464651",
                "name": "Preludio Radio",
                "username": "PreludioRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580563983",
                "name": "albina",
                "username": "Tonha_Koepp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172822387",
                "name": "\u2022 Dan...\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "Dansolamente7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184636011",
                "name": "Moises Martins",
                "username": "Moises3z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89645085",
                "name": "II. SEM",
                "username": "semihcogluu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47967183",
                "name": "Victor Renan F",
                "username": "victorrennan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Diniz Imunizada\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823505100052267009",
                "name": "Turismo com Morrr",
                "username": "turismocommorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561181172",
                "name": "Marcelo bs Junior",
                "username": "marcelojuniorbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767903229552254976",
                "name": "Isael Anjos",
                "username": "IsaelAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157927787",
                "name": "Raisa Simplicio",
                "username": "simpraisa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496382382",
                "name": "TV + ABC",
                "username": "tvmaisabcdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39837448",
                "name": "Kalu Brum",
                "username": "KaluBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90637116",
                "name": "R\u00e1dio Mais FM",
                "username": "maisfm999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15813125",
                "name": "Douglas Ciriaco",
                "username": "dciriaco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1545547184",
                "name": "Jornalista Ricardo Garcia",
                "username": "RicardoGarciaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110983665",
                "name": "Sonia Bueno oficial",
                "username": "Mutalonji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654005620",
                "name": "Martin  Var\u00e3o",
                "username": "varaomartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131594446",
                "name": "Giovanna",
                "username": "GiDefeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367948956",
                "name": "VENEZOLANO EN RIO",
                "username": "FRANYER_OLMOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121932440",
                "name": "Jefferson Leite",
                "username": "zoomedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15590012",
                "name": "\u00e1rbitro de v\u00eddeo",
                "username": "leandrolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7380362",
                "name": "alex",
                "username": "alex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220989915",
                "name": "Eassessoria Cont\u00e1bil e Jur\u00eddica",
                "username": "Welberteoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303766562",
                "name": "SuaCidade",
                "username": "portalsuacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70534729",
                "name": "Iraciana Paiva",
                "username": "Iraciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265024488",
                "name": "@SLZONLINE",
                "username": "SLZONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54223926",
                "name": "Jornal Pequeno",
                "username": "jornalpequeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164821394",
                "name": "bauerdf",
                "username": "bauerdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99084985",
                "name": "Jamerson Cunha",
                "username": "JaamCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344672747",
                "name": "Gil Nunes \u0416\u0438\u043b \u041d\u0443\u043d\u044c\u0435\u0448",
                "username": "gilmoreiranunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387943829",
                "name": "FefaRabbit",
                "username": "Fernandacr7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885908175316189184",
                "name": "William Rodrigues So",
                "username": "William15172450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889178073995907073",
                "name": "Maria Vasconcelos",
                "username": "MARIA270383V",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465164939",
                "name": "Lucas Araujo \ud83d\udc7b",
                "username": "Lucasaraujolol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161027903",
                "name": "Pimpimenta",
                "username": "pimpimentalol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178393726",
                "name": "O Jeff t\u00e1 de f\u00e9rias. Por\u00e9m, triste.",
                "username": "jerffesonDsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37312877",
                "name": "Leon Martins",
                "username": "CdNLeon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836934292676689920",
                "name": "TupperAnaCuritiba",
                "username": "ana_tupper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549021103",
                "name": "Jeamerson Henrique",
                "username": "JeamersonH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3429277690",
                "name": "vic",
                "username": "mariasabotagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84449976",
                "name": "Ana Rodrigues",
                "username": "aanaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908495988951863296",
                "name": "Junin Vieira",
                "username": "JuninVieira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1740511088",
                "name": "vini",
                "username": "vinisnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36684242",
                "name": "Andrea BN Salas",
                "username": "AndreaBNSalas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4201885341",
                "name": "Fabr\u00edcio",
                "username": "fabricii0r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201752034",
                "name": "NATAL RESGATE",
                "username": "NATALRESGATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51572379",
                "name": "teteus",
                "username": "deusatheusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102042037",
                "name": "Patr\u00edcia C",
                "username": "PatC2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55448921",
                "name": "Marcio S. Corr\u00eaa",
                "username": "marcio_s_correa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421650681",
                "name": "Gabriel Valladas",
                "username": "GabrielValladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89195942",
                "name": "Rodolfo Vicente",
                "username": "tatudavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160348338",
                "name": "Josely Morais",
                "username": "JoselyMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910150414905102337",
                "name": "Carulina",
                "username": "MaywormCarool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242785354",
                "name": "Araujo",
                "username": "gabryuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380322418",
                "name": "Flora",
                "username": "serena_flora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122 50%\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73885266",
                "name": "Elenildo Morais.",
                "username": "ElenildoMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312818452",
                "name": "Nickole",
                "username": "nickolesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63952268",
                "name": "savage",
                "username": "lbertootero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874009783858331649",
                "name": "2fortrips",
                "username": "2fortrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350297477",
                "name": "Clara Chrisallys",
                "username": "ClaraChrisallys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300575352",
                "name": "marcelopulo",
                "username": "marcelopulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457171164",
                "name": "Cloreto de cobalto",
                "username": "rhaissa_ronsek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76835268",
                "name": "Mois\u00e9s A. Reichert",
                "username": "MoTz_182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426533899",
                "name": "CornwallNissan",
                "username": "CornwallNissan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18675292",
                "name": "SCH",
                "username": "StephenHoltzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446374341",
                "name": "Julia Santana",
                "username": "selesland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69569602",
                "name": "Rog\u00e9rio F Carvalho",
                "username": "rocareca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935040246",
                "name": "Rosi#PARCEIROSBETA",
                "username": "23Rosimeire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891038633406455811",
                "name": "ROG\u00c9RIO MARINHO",
                "username": "Roger7803",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161077339",
                "name": "Rafael Rios TIM BETA",
                "username": "rafaelrios_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86233057",
                "name": "kamiules #SDV \u2076\u1d4f",
                "username": "kamiules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167111567",
                "name": "Miguel Moreira",
                "username": "mrmjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323219391",
                "name": "\u262fAlex[Beta\u2730Lab]\u262f",
                "username": "lex_dk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33892556",
                "name": "Renato Drago",
                "username": "rdrago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132258233",
                "name": "MARCELO PACHECO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thephotografer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330398423",
                "name": "Estudio CAPS",
                "username": "estudiocaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37910202",
                "name": "Luciano Pagliarini",
                "username": "lpagliarini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439296751",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "Vitabud_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3009183465",
                "name": "Simone",
                "username": "_siiimonebf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170045833",
                "name": "felipe \u3004",
                "username": "HausOfFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258183849",
                "name": "Jenifer Siqueira",
                "username": "by_jenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140807442",
                "name": "Roque Fabian Ramirez",
                "username": "rfabianramirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845337175831011330",
                "name": "vanevelynda",
                "username": "vaneevelyn_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75317390",
                "name": "\u6c34Razz\u00e9 \ud83c\udf65",
                "username": "razzebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448435369",
                "name": "Agus",
                "username": "Agustinapasini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313036272",
                "name": "Daniele C Martins",
                "username": "danieli_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3981302865",
                "name": "OiOiPedritoh",
                "username": "_Pedro_Siilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000712413",
                "name": "Lay",
                "username": "LayslaOliveir12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889807492385042433",
                "name": "Ser Aventureiro",
                "username": "SerAventureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84180800",
                "name": "\u00c9 isso ai mermo sa merda",
                "username": "Lhzinnm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337967259",
                "name": "gt",
                "username": "_tavaressg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34515552",
                "name": "Andr\u00e9 Gomes",
                "username": "andrelmgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66548493",
                "name": "Daniella Bueno",
                "username": "daniellasoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712315519",
                "name": "Gilliard melo",
                "username": "Gilliardmelo84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517868763",
                "name": "\u30df\u30b7\u30a7\u30ec\u30fb\u30a2\u30ea\u30cd\u30fb\u30da\u30ec\u30a4\u30e9",
                "username": "MichelleAline00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65657953",
                "name": "Leandro Fortes",
                "username": "leandrofortes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40706969",
                "name": "Liana Lima Pinheiro",
                "username": "LianaPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "891126884",
                "name": "carol",
                "username": "CarolNascimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092301160",
                "name": "Elas & Livros",
                "username": "ElasELivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28395000",
                "name": "G1 Sorocaba",
                "username": "g1sorocaba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313588624",
                "name": "Luciane Castro",
                "username": "LucianeCastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49966430",
                "name": "De Paula",
                "username": "ALCIMARDEPAULA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60055309",
                "name": "Luciane Rezende",
                "username": "rluciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343022789",
                "name": "DaniloCostaGon\u00e7alves",
                "username": "DaniloCostaG1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221464181",
                "name": "Carlinhos do Esporte",
                "username": "carlinhosdoesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604894910",
                "name": "?? boa pergunta... sem compadecimento td e pat\u00e9tic",
                "username": "italoquem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162837034",
                "name": "Blog dos Atleticanos",
                "username": "BlogAtleticano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2679956773",
                "name": "Gotas Salvadoras \u30c4",
                "username": "gotassalvadoras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227924481",
                "name": "Angel \ud83d\ude07\u264f",
                "username": "lucas_enter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863194337848549376",
                "name": "Elizabeth l Peres",
                "username": "bethlPeres7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420723272",
                "name": "Pinho Advogados",
                "username": "pinho_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41892300",
                "name": "Marcos Nogueira",
                "username": "cozinhabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201844895",
                "name": "A Garrote.",
                "username": "marcelagarrotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859640086056636420",
                "name": "Roger Silva#TimBeta",
                "username": "casgutorj72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901582799345516544",
                "name": "Ta\u00edz TimBeta SDV",
                "username": "TaizRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245086789",
                "name": "J\u00falio Trajano",
                "username": "juliotsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87178557",
                "name": "Paula A. Fernandes",
                "username": "Paula_A_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876130377265553409",
                "name": "Nico!!!",
                "username": "nico_431",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868595330530631681",
                "name": "MAGO DA ABNT",
                "username": "dozepollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770741420202221568",
                "name": "S\u00f3 Cristhian",
                "username": "cristh_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334803153",
                "name": "T\u00falio Medeiros",
                "username": "TulioOMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141487779",
                "name": "CHARLIE CRUZ",
                "username": "charlieccruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62546386",
                "name": "Josi",
                "username": "Josisousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4874795327",
                "name": "hp \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "agappefernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282703276",
                "name": "Semana On",
                "username": "PortalSemanaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97692838",
                "name": "Piloto Policial",
                "username": "PilotoPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299370447",
                "name": "Jornal de Humait\u00e1",
                "username": "jornaldehumaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687842352",
                "name": "Exploradores",
                "username": "exploradoressp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "415902409",
                "name": "TUFMPY Radios de Paraguay \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1",
                "username": "tufmpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23683605",
                "name": "Pedro Rebelo Pereira",
                "username": "pedrofrpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382462947",
                "name": "TweetBelem",
                "username": "TweetBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192356713",
                "name": "Ivana Lucena",
                "username": "prof_lucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52953821",
                "name": "\u273f B\u0454\u2113 F\u044f\u0454\u03b9\u044f\u0454 \u273f",
                "username": "cristybell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264777457892298753",
                "name": "kira",
                "username": "JoeKira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92421978",
                "name": "Cris Lopes",
                "username": "crisblopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41479289",
                "name": "Ariadne Rodrigues",
                "username": "AriadneDeMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141199227",
                "name": "Motoboy Cristiano BH",
                "username": "motoboycristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2178899994",
                "name": "De olho na cidade",
                "username": "cidadaodacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64231845",
                "name": "Revista Publiracing",
                "username": "Publiracing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326356463",
                "name": "LUCIANO LOPES",
                "username": "LUCFLOPES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436048582",
                "name": "Por Dentro de Minas",
                "username": "pordentrodemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861371172801437696",
                "name": "LaGEEvo",
                "username": "LaGEEvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839978556071542786",
                "name": "Lulis",
                "username": "luu_assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57115641",
                "name": "Jo\u00e3o Carpalhau",
                "username": "carpalhau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201100473",
                "name": "Anderson Prego",
                "username": "Anderson_Prego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186792802",
                "name": "kerolly\u303d\ufe0f",
                "username": "_kerollym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513948626",
                "name": "Nana",
                "username": "juulopesmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843928932596563968",
                "name": "julio cezar amaral",
                "username": "oincrivelhulk12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512700138",
                "name": "Madonna",
                "username": "Madonna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832026582134947840",
                "name": "migueL",
                "username": "1whatisit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404230150",
                "name": "gabi",
                "username": "gabiavela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240354135599349761",
                "name": "Gabi vargas\ud83e\udd0d",
                "username": "_porragabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905206803377659904",
                "name": "VamoComigo",
                "username": "vamo_comigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236168790",
                "name": "R\u00e1dio Jovem FM",
                "username": "jovemfm987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885616558952914944",
                "name": "BPBES",
                "username": "BPBES_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377165414",
                "name": "Caro Alaguna Et\u00f3loga",
                "username": "CaroMVEtologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821052720081752064",
                "name": "Colombia Sin Toreo",
                "username": "COLSinToreo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785725456188342272",
                "name": "Marilyn Pati\u00f1o FCC",
                "username": "MarilynPatinoFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466064931",
                "name": "estefania gomez",
                "username": "estefigomez11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4809119181",
                "name": "Lucy Andrea Lautero",
                "username": "LauteroLucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61579803",
                "name": "Paulo Alexandre Barbosa",
                "username": "pauloabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2371875135",
                "name": "Newton Motta",
                "username": "MottaNewton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209234532",
                "name": "TopShopping",
                "username": "topshopping_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900013987793907713",
                "name": "Mariana Coelho",
                "username": "Mariana13934233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495206714",
                "name": "jj",
                "username": "jeffjnro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361010479",
                "name": "Douglas",
                "username": "uaiteve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715981367",
                "name": "C\u00e2mara de Aquidauana",
                "username": "CMAquidauana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005818817",
                "name": "\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd29\ud835\udd1e",
                "username": "ViannaGabih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386730287720185858",
                "name": "kaleb",
                "username": "SniperrJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84665021",
                "name": "Lucas Fraz\u00e3o",
                "username": "LucasFrazaotwt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906567349884608512",
                "name": "Carlos Ramalhete",
                "username": "ProfRamalhete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120459002",
                "name": "Yolimar Scarpita",
                "username": "alexascarpita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092170832",
                "name": "Garagem Digital",
                "username": "GaragemDigital1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242414253",
                "name": "Amigos da Terra",
                "username": "adtgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50734399",
                "name": "Paladino do Cerrado",
                "username": "ElciddoCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169162468",
                "name": "Adalto Vallim",
                "username": "Adaltovallim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146498509",
                "name": "Village Rosa",
                "username": "Villagerosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78380291",
                "name": "Seta Sistemas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "setasistemas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435338158",
                "name": "Denilson Ambr\u00f3sio",
                "username": "serDenilsonAmbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42721949",
                "name": "Paulo",
                "username": "PauloRobertops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341469317",
                "name": "Deka A'Du \ud83d\udc9a\ud83c\udded\ud83c\uddfa\u2764",
                "username": "AndreiaAtila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323268807",
                "name": "Julienne Cruz",
                "username": "julienne_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139884927",
                "name": "Phytotaxa updates",
                "username": "Phytotaxa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "915572635211321347",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44bfwpkb7ze0fuwtroy3kaxubddod",
        "oldest_id": "913617436275990529",
        "result_count": 500
    }
}