{
    "data": [
        {
            "author_id": "2275079786",
            "created_at": "2017-09-17T20:42:29.000Z",
            "id": "909517938583117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP: \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de PRESERVAR OS RECURSOS."
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2017-09-17T20:39:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49945477,
                        -9.38825051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "909517189610274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o em fam\u00edlia! em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/BcZrCV2czX"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2017-09-17T20:38:15.000Z",
            "id": "909516872378437650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional cria cortina de fuma\u00e7a e impressiona - https://t.co/gQZe9IvXoI"
        },
        {
            "author_id": "53579770",
            "created_at": "2017-09-17T20:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909515662090960897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/n3hZZiCEaZ"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2017-09-17T20:30:16.000Z",
            "id": "909514863893991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia assusta moradores de \u00c1guas Claras - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/dNTN4plJLg"
        },
        {
            "author_id": "231028272",
            "created_at": "2017-09-17T20:22:34.000Z",
            "id": "909512926595371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia assusta moradores de \u00c1guas Claras - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/joiQ1S4JwM"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2017-09-17T20:21:25.000Z",
            "id": "909512636596985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia assusta moradores de \u00c1guas Claras - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/9WwquiQQ7e"
        },
        {
            "author_id": "80380790",
            "created_at": "2017-09-17T20:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "80380790",
                        "start": 57,
                        "username": "focoradical"
                    }
                ]
            },
            "id": "909507433348833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de Rua Parque estadual de Itapu\u00e3 2017\nInscri\u00e7\u00f5es @focoradical \n#inscri... https://t.co/1wmcKqkElT https://t.co/zi9NzgG7DA"
        },
        {
            "author_id": "232061492",
            "created_at": "2017-09-17T19:55:32.000Z",
            "id": "909506123891343361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregopontocom Tudo: Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza... https://t.co/mY2lMZkgBJ"
        },
        {
            "author_id": "843848637037920258",
            "created_at": "2017-09-17T19:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "909503178214858752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 https://t.co/mtlIt11KLd"
        },
        {
            "author_id": "30865720",
            "created_at": "2017-09-17T19:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "909502169220558849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Rmwu4z2EBU"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2017-09-17T18:56:36.000Z",
            "id": "909491294174507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agro Floresta no Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari muito Calor , Sol intenso, mas todos nessa luta para um espa\u00e7o... https://t.co/BNsPLB7zBU"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2017-09-17T18:56:17.000Z",
            "id": "909491214528815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agro Floresta no Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari muito Calor , Sol intenso, mas todos nessa luta para um espa\u00e7o... https://t.co/dXs2SR3o3U"
        },
        {
            "author_id": "4432127895",
            "created_at": "2017-09-17T18:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5683541,
                        -22.0683775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3663ef30ae81a222"
            },
            "id": "909489984582946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque em Parque Municipal de Belo Horizonte MG https://t.co/lPyBMYbnY0"
        },
        {
            "author_id": "4432127895",
            "created_at": "2017-09-17T18:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5683541,
                        -22.0683775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3663ef30ae81a222"
            },
            "id": "909487686280458241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 Caminhada \"Mulheres Iluminadas\" em Parque Municipal de Belo\u2026 https://t.co/O9YEOopP0a"
        },
        {
            "author_id": "128226789",
            "created_at": "2017-09-17T18:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "909486003060056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domingando #prima #emissario #santos #sp em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 https://t.co/wmjLt4XLYL"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2017-09-17T18:30:20.000Z",
            "id": "909484684790427654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto para conhecer #Ruanda com o #FSJet? Tem tour no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es com Dian Fossey, especialista nos gorilas da regi\u00e3o, https://t.co/0wMz1xTlx5"
        },
        {
            "author_id": "226709958",
            "created_at": "2017-09-17T18:24:59.000Z",
            "id": "909483337504485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso s\u00f3 pode ser fuma\u00e7a e inc\u00eandio na regi\u00e3o floresta nacional ou 26 de setembro https://t.co/YYscPvYUi0"
        },
        {
            "author_id": "60695216",
            "created_at": "2017-09-17T18:19:25.000Z",
            "id": "909481937386954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f em Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/VBnF2apHAO"
        },
        {
            "author_id": "3384597833",
            "created_at": "2017-09-17T18:16:21.000Z",
            "id": "909481163236024321",
            "in_reply_to_user_id": "803799643075346436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sad_Wich @jonhynboy vem todo mundo pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "838928207944499203",
            "created_at": "2017-09-17T18:16:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.725296,
                        -23.33614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "909481104763228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Benedito Bueno de Morais in Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo https://t.co/GKk7NfSI1a"
        },
        {
            "author_id": "3384597833",
            "created_at": "2017-09-17T18:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "902949256717271040",
                        "start": 0,
                        "username": "namidopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "909480438946762752",
            "in_reply_to_user_id": "902949256717271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@namidopt Vamoooooos, vem pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "919741250",
            "created_at": "2017-09-17T17:43:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909472972825665538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\u2600\u2764 em Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/UOfAthAzF5"
        },
        {
            "author_id": "755890033",
            "created_at": "2017-09-17T17:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "909469176825233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento maravilhoso com essa gente bem especial \ud83d\udc9b\u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FTstl8BJF4"
        },
        {
            "author_id": "3341857348",
            "created_at": "2017-09-17T17:23:02.000Z",
            "id": "909467745229479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza https://t.co/eQZ3OC9ov5"
        },
        {
            "author_id": "295445241",
            "created_at": "2017-09-17T16:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "909455301492998144",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ fuma\u00e7a no Parque Nacional da Tijuca onde, no dia 14/09, houve um inc\u00eandio. Ser\u00e1 outro inc\u00eandio? https://t.co/dFKol7HoPt"
        },
        {
            "author_id": "169491820",
            "created_at": "2017-09-17T16:31:47.000Z",
            "id": "909454850114543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos 3 picos... Maravilha da natureza https://t.co/TCJy4M0Ht4"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2017-09-17T16:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909451730898837505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/sjgm5EbjAa PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE"
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2017-09-17T16:16:43.000Z",
            "id": "909451055280377857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza\n https://t.co/HRZkkuY4Oy"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-09-17T16:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "909450641587757063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das \u00e1guas \n#ibitipoca \n#prainha \n#mg em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/BwPT4wGELO"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-17T16:09:28.000Z",
            "id": "909449231311794178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza https://t.co/cWI9nd9ckS"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2017-09-17T16:06:41.000Z",
            "id": "909448534163808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de pessoas se reuniu na manh\u00e3 deste domingo para dar um abra\u00e7o simb\u00f3lico no local onde antes havia a \u00c1rea\u2026 https://t.co/4Ws5tXZexo"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-09-17T16:05:01.000Z",
            "id": "909448111818383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza https://t.co/CR7yQVPxsE"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2017-09-17T16:02:33.000Z",
            "id": "909447494001717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza https://t.co/i3BzZLItj0"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2017-09-17T15:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "50653120",
                        "start": 99,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "909445489678065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Animais sofrem com fogo e fuma\u00e7a no Parque Nacional de Ilha Grande, MS https://t.co/zts59O5sMm via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-09-17T15:48:22.000Z",
            "id": "909443923852001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza - https://t.co/eRP2e9wWCX https://t.co/Qq8wTnNV5n"
        },
        {
            "author_id": "262489007",
            "created_at": "2017-09-17T15:46:36.000Z",
            "id": "909443476965687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra namorar comigo tem que andar nos brinquedos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "431756542",
            "created_at": "2017-09-17T15:43:44.000Z",
            "id": "909442754832424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TODO APOIO A LUTA DOS GUARANIS ! https://t.co/LrCKh1Y43g"
        },
        {
            "author_id": "59968296",
            "created_at": "2017-09-17T15:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "909442372043366402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinado. #mtb em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/6RFujT9Z7W"
        },
        {
            "author_id": "3056924071",
            "created_at": "2017-09-17T15:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "864179906925789188",
                        "start": 0,
                        "username": "cavalinhogalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "909442161699061760",
            "in_reply_to_user_id": "864179906925789188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cavalinhogalo Time n\u00e3o treina! Jogadores s\u00f3 brincam com seus filhos no ct! CT virou parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-09-17T15:37:54.000Z",
            "id": "909441287463538689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza https://t.co/BNLIKUWoxi"
        },
        {
            "author_id": "1379852774",
            "created_at": "2017-09-17T15:34:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "909440516244287490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amic\u00e3o com o filho \u2764 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/iKsCjobjXf"
        },
        {
            "author_id": "2977896016",
            "created_at": "2017-09-17T15:29:51.000Z",
            "id": "909439263007272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es africanos no parque nacional de Etosha, no noroeste da Nam\u00edbia. Foto de Will Reynolds https://t.co/EYdqrKUP9J"
        },
        {
            "author_id": "2977896016",
            "created_at": "2017-09-17T15:28:22.000Z",
            "id": "909438890536312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os leopardos de neve no parque nacional russo Saylyugem , nas  montanhas remotas de Altai, WWF R\u00fassia https://t.co/bnyXAJcuQ7"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-09-17T15:24:08.000Z",
            "id": "909437825531117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3 - #Rond\u00f4nia (RO) #Brasil #Norte #Brazil #Descubra #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/WoVQiluvWW"
        },
        {
            "author_id": "53396348",
            "created_at": "2017-09-17T15:20:39.000Z",
            "id": "909436946476187648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos no Horto Florestal \ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren\u2026 https://t.co/49FOjaIKFv"
        },
        {
            "author_id": "331913936",
            "created_at": "2017-09-17T15:18:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "909436316215136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf1e em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/B6x932bzUn"
        },
        {
            "author_id": "399098635",
            "created_at": "2017-09-17T14:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "909427269692772353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus tesouros, meu legado ... em Parque Municipal Flamboyant https://t.co/W6x7HRunYf"
        },
        {
            "author_id": "3752307202",
            "created_at": "2017-09-17T14:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.501785,
                        -23.038353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909425598581411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Prainha in Rio de Janeiro https://t.co/wivRpe6GOq"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-17T14:15:25.000Z",
            "id": "909420532248047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "77485160",
            "created_at": "2017-09-17T14:11:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "909419604581261312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/s3CzLcqezk"
        },
        {
            "author_id": "548024965",
            "created_at": "2017-09-17T14:09:00.000Z",
            "id": "909418915041828865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ooooh que legaaaal!\nOtarinho na Cachoeira Para\u00edso Perdido, no Parque Nacional da Serra da Canastra - MG\nLeva euuuu\u2026 https://t.co/PXZ4ztFrUb https://t.co/Ts5rnL3tIx"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-09-17T14:00:04.000Z",
            "id": "909416668215910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gosta de #aventura? Parque Estadual da #SerradoMar tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es. Programe-se: https://t.co/ZqCTjiWI9M https://t.co/aNeEAdilpH"
        },
        {
            "author_id": "225201427",
            "created_at": "2017-09-17T13:53:37.000Z",
            "id": "909415043124662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarani fazem acordo com governo de SP e desocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/bl2VzAxQBL via @jornalsul21"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2017-09-17T13:41:39.000Z",
            "id": "909412033032007681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guarani fazem acordo com governo de SP e desocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/F1Fxs05awL"
        },
        {
            "author_id": "3318243238",
            "created_at": "2017-09-17T13:26:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "909408124309770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/0TjiXZV0EU"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2017-09-17T13:19:30.000Z",
            "id": "909406459431067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/rq3rBwAFcm #croacia #europa #lagosplitvice #viagem #ligadoemviagem"
        },
        {
            "author_id": "907581945751752710",
            "created_at": "2017-09-17T13:10:53.000Z",
            "id": "909404290380369921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudo sobre anf\u00edbios e r\u00e9pteis da Floresta Nacional de Pau-Rosa (AM) \u00e9 destaque na revista Acta Amazonica - https://t.co/K1HlYs0bDS https://t.co/vGHIZhXmMW"
        },
        {
            "author_id": "1641972769",
            "created_at": "2017-09-17T12:59:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "909401519312777216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/kXrPbTSzpf"
        },
        {
            "author_id": "741118372285456386",
            "created_at": "2017-09-17T12:59:50.000Z",
            "id": "909401510718640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia amigos\n\u00d3timo domingo para voc\u00eas em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/ZM1Rwrt2Bu"
        },
        {
            "author_id": "833780566457741313",
            "created_at": "2017-09-17T12:57:01.000Z",
            "id": "909400800664981505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde fui no parque nacional de Ibitipoca, meu Deus que paz"
        },
        {
            "author_id": "2994577732",
            "created_at": "2017-09-17T12:42:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "909397063028187136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/gqmTBTEBCy"
        },
        {
            "author_id": "42413167",
            "created_at": "2017-09-17T12:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "909396156794458112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/dRGB0t2VWz"
        },
        {
            "author_id": "155603573",
            "created_at": "2017-09-17T12:38:02.000Z",
            "id": "909396025147904001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/HjE9HiBJLg"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2017-09-17T12:27:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "909393476571193346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/zUkwTEIXJA"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2017-09-17T12:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "909393389816127493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Domingo de manh\u00e3. em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/RCvf292NmU"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2017-09-17T12:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "909393135741964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo a Igreja N. S. D\u00e1 Agonia em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/mqn1b5oBxQ"
        },
        {
            "author_id": "199807194",
            "created_at": "2017-09-17T12:20:59.000Z",
            "id": "909391731782766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00edzes da Maisnova direto do Acampamento Farroupilha de Marau #maisnova em Parque Municipal\u2026 https://t.co/rdBYNZZXtG"
        },
        {
            "author_id": "54636866",
            "created_at": "2017-09-17T12:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909391397681217536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "clich\u00ea crist\u00e3o em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/1H55xOXiJk"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-09-17T11:54:31.000Z",
            "id": "909385073811533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imensid\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca.\n\n#visitriodejaneirostate #parquedatijuca\u2026 https://t.co/IBqILFTHVU"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-17T11:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "889213486663860224",
                        "start": 91,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "895022698287575040",
                        "start": 103,
                        "username": "deiacetaceos"
                    }
                ]
            },
            "id": "909379598688882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alanabeta3 @deiacetaceos https://t.co/4pTWlYVZ1e"
        },
        {
            "author_id": "211170926",
            "created_at": "2017-09-17T11:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2205537165",
                        "start": 46,
                        "username": "lc_lira1"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "282859107",
                        "start": 56,
                        "username": "abiliogmr"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "211025128",
                        "start": 67,
                        "username": "leinaj1"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "344091344",
                        "start": 76,
                        "username": "AbilioModesto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48926,
                        -9.220123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd7b7b7eeff8342a"
            },
            "id": "909378297817174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Serra Das Confus\u00f5es w/ @lc_lira1 @abiliogmr @leinaj1 @abiliomodesto https://t.co/ejCN3NS7R5"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-09-17T11:24:08.000Z",
            "id": "909377428237225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Espanha https://t.co/HpSiaJ4RFL https://t.co/NcArJplWA2"
        },
        {
            "author_id": "61484006",
            "created_at": "2017-09-17T11:09:21.000Z",
            "id": "909373704227848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engarrafamento em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/EDvKCrhHxz"
        },
        {
            "author_id": "3575910377",
            "created_at": "2017-09-17T10:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "909370230945677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desert sunset \ud83c\udf05 ... #brazil #lencoismaranhenses #desert #travel @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/11EmDxtsrm"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-09-17T10:01:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "909356678361096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando suportar a \u00e1gua gelada em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/swdb7ZJ0pg"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2017-09-17T08:47:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95968,
                        -19.5621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "909337903607595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princ\u00edpio de noite com combate \u00e1 Inc\u00eandio Florestal no PESU. (Parque Estadual do\u2026 https://t.co/S27lrBK7NL"
        },
        {
            "author_id": "242414253",
            "created_at": "2017-09-17T08:37:50.000Z",
            "id": "909335574951157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As #C\u00edes: un Parque Nacional de Feirantes,  Tratantes, Chal\u00e1ns e Chalaneiros https://t.co/DWS3EOOduR"
        },
        {
            "author_id": "130022276",
            "created_at": "2017-09-17T07:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "909311883068485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/9ntzG0mdTH"
        },
        {
            "author_id": "130022276",
            "created_at": "2017-09-17T06:54:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "909309566122364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/efIvz8UHWY"
        },
        {
            "author_id": "122417188",
            "created_at": "2017-09-17T06:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "909297713983848450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brafx #obrigadosenhor\ud83d\ude4f #luansantana em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Fo55B3J86m"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-17T04:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "909278932381454336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/k5MdyW1lDi"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-09-17T04:06:32.000Z",
            "id": "909267300934709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "252/365 Parque Nacional Natural #chingaza #cundinamarca  #ColombiaIsMagicalRealism #santander #rafaelangulo2017 https://t.co/ptIYsBwaXc"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-09-17T04:04:29.000Z",
            "id": "909266783357538309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "250/365 Parque Nacional Natural #chingaza #cundinamarca  #ColombiaIsMagicalRealism #santander #rafaelangulo2017 https://t.co/GrAAcfEXmu"
        },
        {
            "author_id": "3384597833",
            "created_at": "2017-09-17T03:58:37.000Z",
            "id": "909265309609152512",
            "in_reply_to_user_id": "803799643075346436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sad_Wich @felipe_vascnn voc\u00ea j\u00e1 foi no parque municipal nas pats? Jskskkakaka"
        },
        {
            "author_id": "220854011",
            "created_at": "2017-09-17T03:24:56.000Z",
            "id": "909256833151401986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assisti um document\u00e1rio sobre o vulc\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone, e meu caneco, bagaceira pode acabar com o clima do mundo"
        },
        {
            "author_id": "1618423098",
            "created_at": "2017-09-17T03:16:53.000Z",
            "id": "909254806845493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nu faz uma vida q eu \u00f1 vo naquele Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "94491219",
            "created_at": "2017-09-17T02:25:30.000Z",
            "id": "909241875407736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deus \u00e9 o todo, est\u00e1 em tudo.\"\nMilton Santos em Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 https://t.co/ZdmPqRSlsq"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2017-09-17T02:10:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "50653120",
                        "start": 105,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "909238094330826753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trio \u00e9 detido com mais de 150 quel\u00f4nios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM https://t.co/K0x17Hyn0w via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "2777596458",
            "created_at": "2017-09-17T02:06:03.000Z",
            "id": "909236981527281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarani fazem acordo com governo de SP e desocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/mXnyQpu6ZR https://t.co/G4XZSxMoWs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-17T02:01:12.000Z",
            "id": "909235761496674305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "91608772",
            "created_at": "2017-09-17T01:55:22.000Z",
            "id": "909234293280354306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa do Milho prossegue neste final de semana no Parque Municipal https://t.co/dDL9kP8cpE"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-09-17T01:33:10.000Z",
            "id": "909228703770492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nova esp\u00e9cie de sapo \u00e9 descoberta no Parque Estadual da Serra Negra\", de Blogosfera da Rede PT\n\n- Curta nossa... https://t.co/n2RNAvpbqw"
        },
        {
            "author_id": "34402735",
            "created_at": "2017-09-17T01:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "909226135736610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estreando nas provas noturnas! Isso \u00e9 bom demais! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/B05CfaFfz7"
        },
        {
            "author_id": "114493275",
            "created_at": "2017-09-17T01:12:14.000Z",
            "id": "909223438409195520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em SP https://t.co/sn3CaWh9i2 \"\u00cdndios' de araque esses barrigudos, isso sim"
        },
        {
            "author_id": "114493275",
            "created_at": "2017-09-17T01:10:55.000Z",
            "id": "909223103972159489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em SP https://t.co/sn3CaWh9i2 Esses '\u00edndios' s\u00e3o tds 'fake' isso sim !!!"
        },
        {
            "author_id": "114493275",
            "created_at": "2017-09-17T01:09:48.000Z",
            "id": "909222823805227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em SP https://t.co/sn3CaWh9i2 T\u00eam certeza q esses barrigudos s\u00e3o \u00edndios???"
        },
        {
            "author_id": "1965422473",
            "created_at": "2017-09-17T00:55:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909219323469815809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83d\udc95 #rio #rio2017 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/fU6PrC2BQQ"
        },
        {
            "author_id": "2186792802",
            "created_at": "2017-09-17T00:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "909215133586554882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"olhando p nada pensando em tudo\" em Parque Municipal Benedito Bueno\u2026 https://t.co/tPyPcKd6VJ"
        },
        {
            "author_id": "3415338347",
            "created_at": "2017-09-17T00:26:51.000Z",
            "id": "909212017227157505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/eoQ53gaLwV"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-09-17T00:24:29.000Z",
            "id": "909211419656249344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo d\u00e1 muitas voltas e nos vemos \u00e0s vezes tudo de cabe\u00e7a p baixo. em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/Urukp2CE3D"
        },
        {
            "author_id": "356415650",
            "created_at": "2017-09-17T00:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909210619848556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No filter em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/PHYunVyaXb"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-09-17T00:16:06.000Z",
            "id": "909209312249171969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lencoismaranhenses #bastidores #producerlife #paraiso #brasil em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/ZwzDJbi2Qs"
        },
        {
            "author_id": "78028979",
            "created_at": "2017-09-17T00:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "909209287116824577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude0a\ud83c\udf43 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/pmfidafuTX"
        },
        {
            "author_id": "3341857348",
            "created_at": "2017-09-17T00:00:03.000Z",
            "id": "909205270563233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em SP https://t.co/bxmhwjSdfH"
        },
        {
            "author_id": "893288119742713859",
            "created_at": "2017-09-16T23:55:06.000Z",
            "id": "909204025186377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Abaet\u00e9 podem acabar em 10 anos\nAmplia\u00e7\u00e3o do aeroporto de Salvador amea\u00e7a \u00e1rea protegida por lei.... https://t.co/p8XEvHgWz2"
        },
        {
            "author_id": "77743679",
            "created_at": "2017-09-16T23:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "862882261569605632",
                        "start": 0,
                        "username": "marinatwrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "909200239172648961",
            "in_reply_to_user_id": "298223738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinatwrs Fez as trilhas do Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "51330171",
            "created_at": "2017-09-16T23:35:47.000Z",
            "id": "909199162390073345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s corridinha, com eles \ud83d\ude0d\n#corridaderua #parknightrun #tudodebom em Parque Municipal https://t.co/exOdwkV141"
        },
        {
            "author_id": "220220840",
            "created_at": "2017-09-16T23:32:13.000Z",
            "id": "909198264880185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Araruna e SUDEMA discutem forma\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor do Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/lzhN9zYTpw"
        },
        {
            "author_id": "233160184",
            "created_at": "2017-09-16T23:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "909192502124654594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel esse! Saudades \ud83c\udf08\ud83c\udf1e\ud83d\udd19\ud83d\ude4f #botecodaLena #gratidao em Parque Nacional Das Cataratas -\u2026 https://t.co/ZKBU9AeISb"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2017-09-16T22:53:52.000Z",
            "id": "909188617381216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Pessoa ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual das Trilhas   https://t.co/6WKCXmncS8"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-16T22:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2390236662",
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    }
                ]
            },
            "id": "909184886967296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo https://t.co/tPGl9gs556"
        },
        {
            "author_id": "39259252",
            "created_at": "2017-09-16T22:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "212008285",
                        "start": 0,
                        "username": "claudiomorava"
                    }
                ]
            },
            "id": "909182829690523649",
            "in_reply_to_user_id": "212008285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiomorava @Muni_Pucon Parque municipal.. saliendo a Caburgua. Sector tres esquina interior"
        },
        {
            "author_id": "2900589911",
            "created_at": "2017-09-16T22:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "909181967689830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 -  https://t.co/Npallnxty5 \u00cdndios manipulados por ONGs"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2017-09-16T22:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1536852836",
                        "start": 106,
                        "username": "Inoreader"
                    }
                ]
            },
            "id": "909180738293166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Guarani fazem acordo com governo de SP e desocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/5yblCDp0i1 via @Inoreader"
        },
        {
            "author_id": "474829182",
            "created_at": "2017-09-16T22:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "14594698",
                        "start": 99,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "70799317",
                        "start": 112,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "909176321602879489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em SP https://t.co/LyHcseGLze via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2017-09-16T22:04:45.000Z",
            "id": "909176255169400832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/wNuTzJT1z0"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2017-09-16T22:03:20.000Z",
            "id": "909175896745107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/wNuTzJT1z0"
        },
        {
            "author_id": "36756427",
            "created_at": "2017-09-16T21:44:07.000Z",
            "id": "909171061970923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am um pouco do 1\u00b0. Parque Nacional do Rio Grande do Norte\n\nEm exposi\u00e7\u00e3o na Ficro https://t.co/fBEOpBVYer"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-09-16T21:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "909170563456819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra andar pelo Parque de Ibitipoca chap\u00e9u se faz necess\u00e1rio em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/dBK89z0KOD"
        },
        {
            "author_id": "95308211",
            "created_at": "2017-09-16T21:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "14594698",
                        "start": 99,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "70799317",
                        "start": 112,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "909168854781308929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em SP https://t.co/TebYepjIyN via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "67945752",
            "created_at": "2017-09-16T21:29:53.000Z",
            "id": "909167478520999937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83d\ude0e em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/uJ291V2mub"
        },
        {
            "author_id": "896878399863627776",
            "created_at": "2017-09-16T21:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "607292086",
                        "start": 86,
                        "username": "aperifla"
                    }
                ]
            },
            "id": "909167243606368256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e Parque Nacional de Itatiaia - MG / Parte alta do parque. \n\nSe liga nessa foto que o @aperifla\u2026 https://t.co/3gkwhHW3bf"
        },
        {
            "author_id": "184537822",
            "created_at": "2017-09-16T21:26:54.000Z",
            "id": "909166730710220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Locais das aulas: Parque Nacional de Anavilhanas, Parque Nacional do Ja\u00fa, RDS Rio Negro, Poranga Conquista, Uatum\u00e3 e Esta\u00e7\u00e3o de Silvicultura"
        },
        {
            "author_id": "3389397196",
            "created_at": "2017-09-16T21:21:47.000Z",
            "id": "909165443189018626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarani Fazem Acordo Com Governo De SP E Desocupam Parque Estadual Do\u00a0Jaragu\u00e1 https://t.co/539NMNMHj3"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-09-16T21:05:26.000Z",
            "id": "909161325326090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Guarani fazem acordo com governo de SP e desocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1\", de Blogosfera da Rede PT\n\n-... https://t.co/yUbihcqCqh"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2017-09-16T20:54:21.000Z",
            "id": "909158538806808577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental apreende mais de 150 quel\u00f4nios e ovos retirados de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Ja\u00fa... https://t.co/kCLQJSYePQ"
        },
        {
            "author_id": "61171619",
            "created_at": "2017-09-16T20:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909158136287682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando com ela! em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/8E4gsVwgzO"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-09-16T20:51:13.000Z",
            "id": "909157751124672512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarani fazem acordo com governo de SP e desocupam Parque Estadual do\u00a0Jaragu\u00e1 https://t.co/EdauUtrE1n https://t.co/7sgEOgK46L"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-09-16T20:51:10.000Z",
            "id": "909157737749024769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarani fazem acordo com governo de SP e desocupam Parque Estadual do\u00a0Jaragu\u00e1 https://t.co/vgqEecwzZK https://t.co/HbKVmbVZDY"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-09-16T20:51:04.000Z",
            "id": "909157713317306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarani fazem acordo com governo de SP e desocupam Parque Estadual do\u00a0Jaragu\u00e1 https://t.co/g5mtcnd8EW https://t.co/kazREmDveS"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-09-16T20:50:30.000Z",
            "id": "909157570438356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarani fazem acordo com governo de SP e desocupam Parque Estadual do\u00a0Jaragu\u00e1 https://t.co/bG3hiSMpkA https://t.co/LKpi44XaOI"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2017-09-16T20:48:47.000Z",
            "id": "909157138383167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Demarca\u00e7\u00e3o de reserva | Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Pico do Jaragu\u00e1, em SP https://t.co/VKdCcyIm18 https://t.co/IHFquSAeaG"
        },
        {
            "author_id": "777265629506273280",
            "created_at": "2017-09-16T20:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "15569598",
                        "start": 75,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "909155337684574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em SP via @bol  https://t.co/wGJvuR3bpj"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2017-09-16T20:39:28.000Z",
            "id": "909154794727776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Acordo foi fechado na noite de ontem sob a condi\u00e7\u00e3o de uma reuni\u00e3o, j\u00e1 marcada para esta segunda: https://t.co/eOTlTmjLf3 #guarani #jaragua"
        },
        {
            "author_id": "389876718",
            "created_at": "2017-09-16T20:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "893455261",
                        "start": 0,
                        "username": "calliopses"
                    }
                ]
            },
            "id": "909152274227789825",
            "in_reply_to_user_id": "893455261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@calliopses t\u00e1 \u00f3timo pra mim. A gente encontra ta porta do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "135210118",
            "created_at": "2017-09-16T20:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909151506062086149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela foto clich\u00ea sim \ud83d\udc9c em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/UH9evmLqCs"
        },
        {
            "author_id": "26343247",
            "created_at": "2017-09-16T19:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 15,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "909143882293743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr. governador @geraldoalckmin_, respeite o direito ORIGIN\u00c1RIO do Povo Guarani! https://t.co/er5wVBjGaH"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2017-09-16T19:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49945477,
                        -9.38825051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "909143143869804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/bCEVjPf7CF"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-09-16T19:30:17.000Z",
            "id": "909137383085477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/qu4c5aijoK https://t.co/acDhvlozTa"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-09-16T19:25:46.000Z",
            "id": "909136246747824129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/0MqQVbZoad https://t.co/QlSafAkmAD"
        },
        {
            "author_id": "890177271776071683",
            "created_at": "2017-09-16T19:24:18.000Z",
            "id": "909135877082943488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadao: Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/mhYOr2lVbL https://t.co/Rn8gQhwHBs"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-09-16T19:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "9317502",
                        "start": 69,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "909135431144525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 via  @Estadao https://t.co/iSsjX4yqqz"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2017-09-16T19:21:00.000Z",
            "id": "909135046778540037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Ap\u00f3s protesto, \u00edndios guarani deixam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/AZi0rR8Cnr https://t.co/P96dG5JV2N"
        },
        {
            "author_id": "2943018159",
            "created_at": "2017-09-16T18:45:59.000Z",
            "id": "909126234428313605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ambientalistas do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), relataram aos policiais que... https://t.co/2kAK2SfKBR"
        },
        {
            "author_id": "161049771",
            "created_at": "2017-09-16T18:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.156665,
                        -25.142574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "909123044995723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz do cora\u00e7\u00e3o \u00e9 o para\u00edso dos homens \ud83d\udc95 em Parque Estadual Vila Velha https://t.co/zQPQZbbQFS"
        },
        {
            "author_id": "49363571",
            "created_at": "2017-09-16T18:32:16.000Z",
            "id": "909122783728168960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4b en Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/ke5Kl7S6RG"
        },
        {
            "author_id": "86375399",
            "created_at": "2017-09-16T18:21:20.000Z",
            "id": "909120031216332802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Trio \u00e9 detido com mais de 150 quel\u00f4nios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM - C \u261b  https://t.co/VZGApbG2fq"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2017-09-16T18:18:44.000Z",
            "id": "909119376191840258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Trio \u00e9 detido com mais de 150 quel\u00f4nios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM https://t.co/dB9rmvCN2x https://t.co/SoCt6Rdu6s"
        },
        {
            "author_id": "128006818",
            "created_at": "2017-09-16T17:46:24.000Z",
            "id": "909111238667440129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- N\u00e3o vai, vc est\u00e1 operado...\n- t\u00e1 bom, n\u00e3o vou... Hehehehehe em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/duOuEcFfUH"
        },
        {
            "author_id": "844899145907363840",
            "created_at": "2017-09-16T17:35:02.000Z",
            "id": "909108379922178050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa protege uma das maiores extens\u00f5es de florestas tropicais do mundo: a Amaz\u00f4nia. https://t.co/K1esVeJrqb"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2017-09-16T17:30:02.000Z",
            "id": "909107119286358017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que poss\u00edvel nossas crian\u00e7as, educadores e volunt\u00e1rios visitam o Parque Estadual Lago Azul, no Munic\u00edpio... https://t.co/Q0QKHMVltX"
        },
        {
            "author_id": "905536560166252544",
            "created_at": "2017-09-16T17:15:51.000Z",
            "id": "909103551548358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o cerrado. \ud83d\ude4c em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/eAsDCeSc0l"
        },
        {
            "author_id": "2983001333",
            "created_at": "2017-09-16T17:09:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "909101927958564864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "altos eventos hoje e eu indo pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2017-09-16T16:56:02.000Z",
            "id": "909098564655222784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Clima seco provocado inc\u00eandios Defenda nossos parques orientando e avisando autoridades locais regionais. https://t.co/0WKXrlr5Sa"
        },
        {
            "author_id": "142866842",
            "created_at": "2017-09-16T16:51:13.000Z",
            "id": "909097351679234058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pra mim que tenho filhas LINDAS!!! #family #mydaughters #myprincess em Parque Estadual\u2026 https://t.co/kulaEEneMI"
        },
        {
            "author_id": "287501473",
            "created_at": "2017-09-16T16:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "909096515020390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar top pra pedalar! em Flona - Floresta Nacional https://t.co/thFieaKeRj"
        },
        {
            "author_id": "142866842",
            "created_at": "2017-09-16T16:46:04.000Z",
            "id": "909096054968193025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Marituca e suas selfies!!! #selfie #babygirl #family em Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/nK9OUun3Lt"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-09-16T16:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "83112415",
                        "start": 104,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "909095417589239814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BIPi6y6a1O via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-09-16T16:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "83112415",
                        "start": 97,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "909095260143460353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de sapo \u00e9 descoberta no Parque Estadual da Serra Negra https://t.co/saHfUCooiv via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-16T16:29:03.000Z",
            "id": "909091773456306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "115462666",
            "created_at": "2017-09-16T16:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909089512566906881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 k com essa lua mais a subida pro parque! @ Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/HfFtmuHlkZ"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-16T16:14:14.000Z",
            "id": "909088043021123584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de 80m do Rio Preto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil. em Chapada\u2026 https://t.co/aqiIBPDAqu"
        },
        {
            "author_id": "789599370291412992",
            "created_at": "2017-09-16T16:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74278465,
                        2.8031818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "909087826486185985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/4KrDJ3lMOQ"
        },
        {
            "author_id": "800328033777303552",
            "created_at": "2017-09-16T15:26:11.000Z",
            "id": "909075951417311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a abandono de Rosalba, Ibama poder\u00e1 recuperar terreno e fechar parque municipal -  https://t.co/lgiw6fqeuw... https://t.co/XHvKzYHryW"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-09-16T15:07:20.000Z",
            "id": "909071208699875331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem nova esp\u00e9cie de sapo no Parque Estadual da Serra Negra   https://t.co/qmq95hz1Pn"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2017-09-16T15:00:55.000Z",
            "id": "909069591699058690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa do Milho prossegue neste final de semana no Parque\u00a0Municipal https://t.co/dlapmNpU7g https://t.co/rBOAcZIYD4"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2017-09-16T14:30:02.000Z",
            "id": "909061823386722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma conta de mais de 3 mil hectares do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/k2nTy3bwa5 https://t.co/CCBb7g7xtC"
        },
        {
            "author_id": "2647910041",
            "created_at": "2017-09-16T14:24:25.000Z",
            "id": "909060408832557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No primeiro dia de viagem a Ana esteve no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, o resultado deste passeio foram fotos... https://t.co/wzCTaSoKP6"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-09-16T14:23:01.000Z",
            "id": "909060055433187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca - Primeira Hora not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/yMDqaIb7NJ"
        },
        {
            "author_id": "190379364",
            "created_at": "2017-09-16T14:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "909059040176508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque #SabadoComFamilia em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque\u2026 https://t.co/Hp2PoCJX6y"
        },
        {
            "author_id": "198693519",
            "created_at": "2017-09-16T14:11:57.000Z",
            "id": "909057272919228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol na Ba\u00eda da Guanabara em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/rXr0iGYpHO"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-09-16T14:04:38.000Z",
            "id": "909055430336352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Vista do cume do Garraf\u00e3o - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ.\n.\n.\nExistem duas pessoas\u2026 https://t.co/QjEuSJk7xn"
        },
        {
            "author_id": "190379364",
            "created_at": "2017-09-16T14:01:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "909054557128290305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua, Sol, natureza, fam\u00edlia: #DomDeDeus em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/BAAVip4FHp"
        },
        {
            "author_id": "2408932734",
            "created_at": "2017-09-16T13:57:56.000Z",
            "id": "909053744721080321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, domingo, 15hs tem Roda de Viol\u00e3o no Parque Municipal! \ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "190379364",
            "created_at": "2017-09-16T13:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "909052865976684545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque com a fam\u00edlia. Quanto tempo voc\u00ea n\u00e3o faz isso? em Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/5qyM0C5QK8"
        },
        {
            "author_id": "903356331205304320",
            "created_at": "2017-09-16T13:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "909052740084609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/99iOqrAJsL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-16T13:50:21.000Z",
            "id": "909051835109003265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1076567539",
            "created_at": "2017-09-16T13:22:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99872065,
                        -22.92946455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "909044752506425347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/x1Wb8PYi7y"
        },
        {
            "author_id": "82407245",
            "created_at": "2017-09-16T13:18:09.000Z",
            "id": "909043732875497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina um lugar QUENTE, mas T\u00c3O QUENTE, que d\u00e1 pra fritar ovos no ch\u00e3o...\n\n.\n\n\ud83d\udee9 Workshop de Milhas A\u00e9reas:... https://t.co/rlH1ME7wf1"
        },
        {
            "author_id": "767062984636194816",
            "created_at": "2017-09-16T13:10:15.000Z",
            "id": "909041745538748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/WIaFge1mch"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2017-09-16T13:08:02.000Z",
            "id": "909041184470953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local escolhido foi o Parque Municipal da Cidade\n\n#Rondoniaovivo #parquenatural #parque #capital #portovelho... https://t.co/LLKSdMgpJs"
        },
        {
            "author_id": "839217381775921152",
            "created_at": "2017-09-16T12:59:20.000Z",
            "id": "909038995866308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai to tao animado pro dia de hoje, primeiro nao preciso nem dizer porqu\u00ea, depois pq eu queria mt conhecer o parque estadual e a pedra grande"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-16T12:53:53.000Z",
            "id": "909037624580505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 3 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do Paran\u00e1 https://t.co/ht6sBEZW6S"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-09-16T12:29:29.000Z",
            "id": "909031485356888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina comemora anivers\u00e1rio com programa\u00e7\u00e3o diferenciada - https://t.co/R6CZwZBi33"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-09-16T12:19:41.000Z",
            "id": "909029018665709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina comemora anivers\u00e1rio com programa\u00e7\u00e3o diferenciada - https://t.co/vHdwm1B9nZ"
        },
        {
            "author_id": "2820816574",
            "created_at": "2017-09-16T11:42:07.000Z",
            "id": "909019565195190272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente acorda a\u00ed pra ir no parque nacional comigo"
        },
        {
            "author_id": "56659580",
            "created_at": "2017-09-16T11:40:13.000Z",
            "id": "909019086209867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce no ##ParqueNacionaldaTijuca o primeiro filhote de #bugio   reintroduzido #Soleouro  https://t.co/Hs9dqTAz1Q"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-16T10:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "904422009777598464",
                        "start": 66,
                        "username": "SamuelTimBeta6"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "908998979614121985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @samueltimbeta6) https://t.co/oGSQyK7pnd https://t.co/kHcD48LebQ"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-16T10:16:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "908997961258029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo.. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/P4z2Cb9o4Y"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-16T10:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "908997824150491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia come\u00e7ando.. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/cnpVVS7WAr"
        },
        {
            "author_id": "1902553688",
            "created_at": "2017-09-16T09:43:43.000Z",
            "id": "908989768909721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DestinoDoDia Com 152 hectares, o Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 acess\u00edvel por terra a\u2026 https://t.co/IZQ5JbDsl6"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-09-16T09:30:00.000Z",
            "id": "908986317731766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual a \u00faltima vez que voc\u00ea visitou o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande em #florianopolis? https://t.co/J1zJ6bYYXV"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-16T09:04:08.000Z",
            "id": "908979807467208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/ziO7u5sjOd \ud83d\udcf7 Miguelrange\u2026 https://t.co/qNieehix9K"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-09-16T09:00:02.000Z",
            "id": "908978772489134081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/lM0DbQGdll \ud83d\udcf7 Miguelrangeljr/ CC-BY-SA-3.0 https://t.co/q4ibEn6aaq"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2017-09-16T06:23:03.000Z",
            "id": "908939267128295429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice Lakes \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais visitada da Cro\u00e1cia. S\u00e3o 16\u2026 https://t.co/fJMDKDzRPU"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-09-16T06:13:37.000Z",
            "id": "908936893559132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda \u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/daTkIVXmZv"
        },
        {
            "author_id": "278000728",
            "created_at": "2017-09-16T05:01:21.000Z",
            "id": "908918707690319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se um dia eu for em unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha eu vou chorar demais vendo golfinho e baleia, se eu puder abra\u00e7ar ent\u00e3o... amo demais."
        },
        {
            "author_id": "83697458",
            "created_at": "2017-09-16T04:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99872065,
                        -22.92946455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "908908728128233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#momentosespeciais #mundodealinetang #debemcomavida em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/FKjuFwbJO8"
        },
        {
            "author_id": "790272824699224065",
            "created_at": "2017-09-16T03:57:54.000Z",
            "id": "908902738339225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa \nImagino a gente naquele parque municipal \nAi que loucura \nAmo de mais"
        },
        {
            "author_id": "251398812",
            "created_at": "2017-09-16T03:18:59.000Z",
            "id": "908892944651845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca quis uma foto padr\u00e3o do Cristo Redentor. @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo\u2026 https://t.co/4iqWIu5t0m"
        },
        {
            "author_id": "1966958845",
            "created_at": "2017-09-16T02:56:49.000Z",
            "id": "908887368920440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosfa, aqui em casa parece ter mais pernilongo que no parque estadual do rio doce todo"
        },
        {
            "author_id": "185407305",
            "created_at": "2017-09-16T02:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.0158,
                        -28.98213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "433fd1a94f379676"
            },
            "id": "908882003814055937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "super concentrado! \n.\n#semanafarroupilha #antagorda em Parque Municipal de Eventos ALDI Jo\u00e3o\u2026 https://t.co/4mTZdoQPOt"
        },
        {
            "author_id": "829422206442696705",
            "created_at": "2017-09-16T02:28:15.000Z",
            "id": "908880177178009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Araruna e SUDEMA discutem forma\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor do Parque Estadual da Pedra da Boca  https://t.co/9wPMh2zHs3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-16T01:35:40.000Z",
            "id": "908866947059736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2540476200",
            "created_at": "2017-09-16T01:09:29.000Z",
            "id": "908860355211878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca\n https://t.co/p0sX8p3q5C https://t.co/G8RgZrLDtl"
        },
        {
            "author_id": "727074805",
            "created_at": "2017-09-16T01:06:43.000Z",
            "id": "908859661486559233",
            "in_reply_to_user_id": "903844146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@talkingwbody vamo tomar cantina da serra l\u00e1 no mato do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3233320511",
            "created_at": "2017-09-16T00:52:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1101891,
                        -22.9034849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "908856107459862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/lC9UWiX0pr"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2017-09-16T00:24:33.000Z",
            "id": "908849048689496066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe um inusitado visitante: um le\u00e3o marinho. https://t.co/irkLJN5qqy"
        },
        {
            "author_id": "53412785",
            "created_at": "2017-09-15T23:50:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "908840468020162560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar sensacional e pessoas maravilhosas que eu amo = combina\u00e7\u00e3o perfeita \ud83d\udc99 em Parque Nacional\u2026 https://t.co/8ZL7PHAAwm"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-15T23:46:13.000Z",
            "id": "908839401794437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ziO7u5sjOd (\ud83d\udcf7 Marcos Kawa\u2026 https://t.co/voniaqNds7"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-09-15T23:45:00.000Z",
            "id": "908839097031995394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/isQh6E8X0A (\ud83d\udcf7 Marcos Kawall/SVMA/Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/QK2saFe0JN"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2017-09-15T23:43:28.000Z",
            "id": "908838709604188165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na capital federal\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21imagina na Chapada... na entrada do PNCV (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros),... https://t.co/5CgDoQI5oW"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2017-09-15T23:41:07.000Z",
            "id": "908838119356502017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe um inusitado visitante: um le\u00e3o marinho https://t.co/1lO0jWoFhY https://t.co/Ar4SLGKXft"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2017-09-15T23:39:55.000Z",
            "id": "908837818083950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que existem 26 esp\u00e9cies de lupinos no Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia? Desde o in\u00edcio da... https://t.co/txN3xiVr7j"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2017-09-15T23:32:46.000Z",
            "id": "908836015892295681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca) do Correio de Not\u00edcias - https://t.co/rnZbUzHYvJ https://t.co/JW9RhtOyqT"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2017-09-15T23:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "908832849624801281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do clima ameno desse lugar em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/InEpTeoXdI"
        },
        {
            "author_id": "2879731511",
            "created_at": "2017-09-15T23:15:15.000Z",
            "id": "908831607930474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/GR5TyQ240I"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2017-09-15T23:00:34.000Z",
            "id": "908827913931202561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT capixabadagema: Pico da Bandeira Parque Nacional do Capara\u00f3 ES https://t.co/tMUBmH8I2Y"
        },
        {
            "author_id": "193486555",
            "created_at": "2017-09-15T22:58:35.000Z",
            "id": "908827413072764928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas Brasileiras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca6 #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/uTn2Dxvgxf"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2017-09-15T22:55:11.000Z",
            "id": "908826557908529152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/mScq9cWCcN https://t.co/YNd33ek3HL"
        },
        {
            "author_id": "349399959",
            "created_at": "2017-09-15T22:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "908824660233543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o tocar quando os pr\u00f3prios se deitam pra voc\u00ea? em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do\u2026 https://t.co/qh0N10awpU"
        },
        {
            "author_id": "4807219877",
            "created_at": "2017-09-15T22:47:27.000Z",
            "id": "908824614306041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra-Brasil-Santa Catarina. https://t.co/daipcPFCiL"
        },
        {
            "author_id": "17300464",
            "created_at": "2017-09-15T22:40:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "908822801196269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#respeito\n\nFoto - Claudia Dreyer em Parque Nacional do Xingu https://t.co/0hBndcZKM0"
        },
        {
            "author_id": "84459609",
            "created_at": "2017-09-15T22:36:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908821960582246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu te amo Rio \u2764\ufe0f em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/6ZcjXG4Thu"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2017-09-15T22:30:07.000Z",
            "id": "908820249549602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bugio ruivo nasce no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/TPqXRYvDEF"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-09-15T22:23:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "887429779137470468",
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    }
                ]
            },
            "id": "908818686793912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 https://t.co/5UwaE7OYH8"
        },
        {
            "author_id": "86411723",
            "created_at": "2017-09-15T22:11:08.000Z",
            "id": "908815473931964417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio 40 graus em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/v7sUeCcoZQ"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-09-15T22:08:06.000Z",
            "id": "908814711558258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/3e14F19kQ4 https://t.co/nZXzLJ8SIu"
        },
        {
            "author_id": "132704959",
            "created_at": "2017-09-15T22:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "60942456",
                        "start": 0,
                        "username": "terradagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "908813663032705024",
            "in_reply_to_user_id": "60942456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@terradagente Eu fui no Parque Nacional do Itatiaia RJ, vi muitos tico-tico e l\u00e1 \u00e9 muito frio tamb\u00e9m. Fiquei admirada pela quantidade."
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-09-15T21:51:18.000Z",
            "id": "908810484144537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca - https://t.co/tKLGN2heVg https://t.co/9tpAMdhMDL"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-09-15T21:47:03.000Z",
            "id": "908809412579434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/GCZW4GZeUr https://t.co/vjIRhIon3z"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-09-15T21:47:00.000Z",
            "id": "908809398130171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/3Gu0GjAzEc https://t.co/XM9STMtf51"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-09-15T21:46:53.000Z",
            "id": "908809372762988544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/7AX26jlgJG https://t.co/BsEufZtGKj"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-09-15T21:46:12.000Z",
            "id": "908809200788160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/uIn6M5v9kD https://t.co/hMGXErRH2P"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-09-15T21:45:27.000Z",
            "id": "908809007929970689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-09-15T21:45:19.000Z",
            "id": "908808975457619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-09-15T21:44:41.000Z",
            "id": "908808817852293122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6uITo37YCh... https://t.co/T7bVNKnIjG"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-09-15T21:44:41.000Z",
            "id": "908808817772699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6uITo37YCh... https://t.co/Mo8ptg54lW"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-09-15T21:44:32.000Z",
            "id": "908808780854345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/6uITo37YCh https://t.co/CGMm7TkR2C"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-09-15T21:39:48.000Z",
            "id": "908807590234120193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/uXnQ9G8Wqt https://t.co/6bgffO84pg"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-09-15T21:38:55.000Z",
            "id": "908807367323787265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol Parque Municipal Jayme Ferraguti PARTE2 https://t.co/3ID3dLUxo4"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-09-15T21:38:00.000Z",
            "id": "908807135206809601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol Parque Municipal Jayme Ferraguti PARTE 1 https://t.co/5iMhdDdwkH"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-09-15T21:10:33.000Z",
            "id": "908800227049705474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/5IZ0jyiIOa"
        },
        {
            "author_id": "88996817",
            "created_at": "2017-09-15T21:05:25.000Z",
            "id": "908798935963258881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TCPetar\nPETAR: Parque Estadual Turistico do Alto Ribeira, fundado em 1958. Foi essa a atra\u00e7\u00e3o do dia. Visitamos... https://t.co/Ncbn2Pr4O4"
        },
        {
            "author_id": "14813467",
            "created_at": "2017-09-15T21:02:36.000Z",
            "id": "908798226794467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confere a mat\u00e9ria que saiu no Gshow - O Entretenimento da Globo sobre o nosso show que vai rolar amanh\u00e3 aqui em... https://t.co/m1ZHZOR8sq"
        },
        {
            "author_id": "14813467",
            "created_at": "2017-09-15T20:55:23.000Z",
            "id": "908796410715414529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banda Maskavo toca na festa do anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha  https://t.co/zmUsJtiC9a"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-15T20:47:20.000Z",
            "id": "908794384493285379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 3 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do Paran\u00e1 https://t.co/0XP7QsqXLS"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-09-15T20:44:59.000Z",
            "id": "908793792735485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nova esp\u00e9cie de sapo \u00e9 descoberta no Parque Estadual da Serra Negra\", de Blogosfera da Rede PT\n\n- Curta nossa... https://t.co/f5NKVTnSzO"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-09-15T20:30:20.000Z",
            "id": "908790107225968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 3 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do Paran\u00e1 https://t.co/lYpJbHotjX"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-09-15T20:30:11.000Z",
            "id": "908790070332870657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 3 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do Paran\u00e1 https://t.co/xd2FqaTcjG"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-09-15T20:30:11.000Z",
            "id": "908790067828858881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 3 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do Paran\u00e1 https://t.co/ZfcZSdLoHs"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-09-15T20:30:06.000Z",
            "id": "908790046706294787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 3 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do Paran\u00e1 https://t.co/WfB0zxkGaV"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2017-09-15T19:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "17871562",
                        "start": 103,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "908782083551703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarani ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em defesa de seu direito \u00e0 terra https://t.co/FeIr3P3e1l via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "4773332134",
            "created_at": "2017-09-15T19:52:22.000Z",
            "id": "908780550965653510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Planaltina receber\u00e1 amanh\u00e3 (16) a \u00faltima blitz educativa contra inc\u00eandios florestais em 2017 https://t.co/56CuqYr0mD https://t.co/B6cMWnL8tf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-15T19:49:19.000Z",
            "id": "908779782799839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "209720897",
            "created_at": "2017-09-15T19:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "908776091459948545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera parou mesmo de jogar Pok\u00e9mon n\u00e9! PQP (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/xDHzmlMlLv"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2017-09-15T18:53:17.000Z",
            "id": "908765683076489217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpezas s\u00e3o realizadas no Parque Municipal\nhttps://t.co/8iSAPBbatT https://t.co/OIMoNxT1fJ"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2017-09-15T18:41:40.000Z",
            "id": "908762760871325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental situada na Zona Oeste do munic\u00edpio do... https://t.co/kHxeEyqMqQ"
        },
        {
            "author_id": "4245973583",
            "created_at": "2017-09-15T18:37:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "908761663800840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/2wJprTc1SB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-15T18:22:11.000Z",
            "id": "908757856073273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banda Maskavo toca na festa do anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha  https://t.co/l184rvtvCg"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-09-15T18:20:07.000Z",
            "id": "908757337846018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei: Grand Canyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/bOadT4JsRj #viagem #estadosunidos https://t.co/yp6BGXCdzJ"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2017-09-15T18:18:53.000Z",
            "id": "908757026909638657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia: Parque Estadual Suma\u00fama comemora 14 anos com progr... https://t.co/vQLPpGfXKZ"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-09-15T18:10:20.000Z",
            "id": "908754872677302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Banda Maskavo toca na festa do anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/2bOxvJEhzY"
        },
        {
            "author_id": "68507290",
            "created_at": "2017-09-15T17:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "908752011927023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "angry. em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/rOVRI4gKYh"
        },
        {
            "author_id": "118908939",
            "created_at": "2017-09-15T17:41:51.000Z",
            "id": "908747706386042884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias | Parque Estadual Suma\u00fama comemora 14 anos com programa\u00e7\u00e3o especial | Portal Flagrante https://t.co/4RBToUvGMQ"
        },
        {
            "author_id": "121753173",
            "created_at": "2017-09-15T17:30:03.000Z",
            "id": "908744734620995586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto se deu em rep\u00fadio a portaria do governo Temer que anula reconhecimento de 532 hectares do Povo Guarani... https://t.co/IvDp7DxfHm"
        },
        {
            "author_id": "84459609",
            "created_at": "2017-09-15T16:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908726770991489024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando... \u2764\ufe0f#CristoRedentor #Rio em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/qRLJv27seq"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2017-09-15T16:07:14.000Z",
            "id": "908723893074087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sert\u00e3o, forte e gigante pela pr\u00f3pria natureza...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas... https://t.co/JDuJjn50eL"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-09-15T16:02:23.000Z",
            "id": "908722672871333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83c\udf33 Quer passar o final de semana em contato com a natureza? Confira a programa\u00e7\u00e3o especial do nosso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos! https://t.co/uSuqSOnqiH"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-09-15T15:54:13.000Z",
            "id": "908720618299908097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Flona Sarac\u00e1-Taquera na #Amaz\u00f4nia: mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada pela minera\u00e7\u00e3o. Confira no mapa https://t.co/QEzmsG3vZS https://t.co/G35xKyYLCj"
        },
        {
            "author_id": "4851407621",
            "created_at": "2017-09-15T15:52:57.000Z",
            "id": "908720299499245569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba ENCONTRO DA (APA) \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL MARINHA RECIFES SERRAMBI DO LITORAL SUL DE PERNAMBUCO.  \n\nA APA... https://t.co/NSUnZmFG1o"
        },
        {
            "author_id": "1549389668",
            "created_at": "2017-09-15T15:13:10.000Z",
            "id": "908710288702279687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/Omfj2LDZIl"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-15T15:12:31.000Z",
            "id": "908710123706621958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Salto de 120m do Rio Preto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil.\u2026 https://t.co/P2dqKtFvmv"
        },
        {
            "author_id": "399143523",
            "created_at": "2017-09-15T14:59:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "908706944197767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal- Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannet  \n#BH #BeloHorizonte #Bel\u00f4\u2026 https://t.co/Da9YgtiSYj"
        },
        {
            "author_id": "65722161",
            "created_at": "2017-09-15T14:39:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "908701836550574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada al\u00e9m de paz \ud83c\udf43 em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/MFpWJBowzD"
        },
        {
            "author_id": "193486555",
            "created_at": "2017-09-15T14:34:25.000Z",
            "id": "908700535502643204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/aikkZeHDVc"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2017-09-15T14:34:00.000Z",
            "id": "908700430812762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove F\u00f3rum de Uso P\u00fablico e Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/J2pdeqkFVH"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-15T14:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "163727906",
                        "start": 54,
                        "username": "Danilosep1992"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "908698786515562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @danilosep1992 https://t.co/Yu1INdRNxG"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-15T14:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "163727906",
                        "start": 66,
                        "username": "Danilosep1992"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "908698052873113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @danilosep1992) https://t.co/BZjRDt5GHG https://t.co/VnLREEqRo7"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2017-09-15T14:23:37.000Z",
            "id": "908697817966895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arte rupestre do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um excelente refor\u00e7o para este discurso. https://t.co/VcDj8cQ7zU"
        },
        {
            "author_id": "77342320",
            "created_at": "2017-09-15T14:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908693560568016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada, Senhor \u2764 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo\u2026 https://t.co/AuKBtJr2c7"
        },
        {
            "author_id": "907374622680772609",
            "created_at": "2017-09-15T14:05:54.000Z",
            "id": "908693360650608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoces el Parque Nacional do Igua\u00e7u !!!!!! en Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/32defQwzVi"
        },
        {
            "author_id": "17758142",
            "created_at": "2017-09-15T13:39:56.000Z",
            "id": "908686826491260930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH\nDe acordo com o Corpo de Bombeiros,... https://t.co/crH0nJ44kv"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2017-09-15T13:24:11.000Z",
            "id": "908682863901634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 completando 32 anos neste domingo, dia 17!\nPara comemorar essa data... https://t.co/g6oqvQmZWF"
        },
        {
            "author_id": "61222073",
            "created_at": "2017-09-15T13:21:31.000Z",
            "id": "908682190304743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 anos atr\u00e1s rolou o noite branca no parque municipal tamb\u00e9m conhecido com o rol\u00ea mais maluco da hist\u00f3ria"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-15T13:16:21.000Z",
            "id": "908680891114905601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2017-09-15T13:12:28.000Z",
            "id": "908679912189333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal reduziu espa\u00e7o destinado aos \u00edndios no parque estadual, um dos previstos pelo governo de S\u00e3o... https://t.co/2D0sPuEklv"
        },
        {
            "author_id": "120330430",
            "created_at": "2017-09-15T12:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "908675517435584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/JLcximqExb"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2017-09-15T12:52:15.000Z",
            "id": "908674827883606022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/6fAKOaKcdq"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2017-09-15T12:48:51.000Z",
            "id": "908673971729653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda para Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN). - Caseara/TO - https://t.co/fDvzqYEsER"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-09-15T12:37:25.000Z",
            "id": "908671094340689923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/myV0we31xG #G1 https://t.co/owG59Rzqt6"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-09-15T12:37:20.000Z",
            "id": "908671072345755653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/IvTPdM1gi1 #G1 https://t.co/KLXoJVB3hN #TimBe\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-09-15T12:35:36.000Z",
            "id": "908670633978089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/Nrm6GyvY9M #G1 https://t.co/8njWpLg3K2"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-09-15T12:33:00.000Z",
            "id": "908669982124453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/yYJwWoDj9g #G1 https://t.co/j3nBUJwqG6"
        },
        {
            "author_id": "56161266",
            "created_at": "2017-09-15T12:10:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "908664415062560769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios ocupam parque estadual do Jaragu\u00e1 pela revogacao de portaria federal que anula demarca\u00e7\u00e3o. https://t.co/YR5om3aFE4"
        },
        {
            "author_id": "56161266",
            "created_at": "2017-09-15T12:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "44924110",
                        "start": 70,
                        "username": "jornaldacbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "908663339512983553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A caminho da ocupa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena no alto do parque estadual do Jaragu\u00e1. @jornaldacbn https://t.co/YL9Er24rtv"
        },
        {
            "author_id": "203168012",
            "created_at": "2017-09-15T12:02:24.000Z",
            "id": "908662281646563330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Ind\u00edgenas Guarani Ocupam Parque Estadual Do\u00a0Jaragu\u00e1 https://t.co/pvJWuCsgxF https://t.co/AVphbTmgN0"
        },
        {
            "author_id": "3389397196",
            "created_at": "2017-09-15T12:02:02.000Z",
            "id": "908662189136936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Ind\u00edgenas Guarani Ocupam Parque Estadual Do\u00a0Jaragu\u00e1 https://t.co/1dpbXBmUFV https://t.co/vGVwCDQauc"
        },
        {
            "author_id": "574712593",
            "created_at": "2017-09-15T11:39:26.000Z",
            "id": "908656501497253890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Animais silvestres vindos da Gorongosa devolvem a vida selvagem ao Parque Nacional do Zinave. https://t.co/LrutLWwbIO"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-09-15T11:37:32.000Z",
            "id": "908656024609021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/IvTPdM1gi1 #G1 https://t.co/XWPVLFquJu #TimBe\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-09-15T11:37:13.000Z",
            "id": "908655941230395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/myV0we31xG #G1 https://t.co/tEGnCNxNWr"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-09-15T11:35:35.000Z",
            "id": "908655530201186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/Nrm6GyvY9M #G1 https://t.co/jvhpDQH5Iu"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-09-15T11:33:00.000Z",
            "id": "908654883032547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/yYJwWoUU0O #G1 https://t.co/Wmvn4CFLi6"
        },
        {
            "author_id": "197052300",
            "created_at": "2017-09-15T11:32:01.000Z",
            "id": "908654633199063040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/omRvHvWY5V"
        },
        {
            "author_id": "2833285853",
            "created_at": "2017-09-15T11:31:47.000Z",
            "id": "908654576336818178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu caminhada\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/Hvbxmt4HIa"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2017-09-15T11:22:37.000Z",
            "id": "908652266844016645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parceria com empres\u00e1rios, J\u00e2nio inaugura melhorias no Parque Municipal de Trindade - Jornal Op\u00e7\u00e3o https://t.co/WhrHSJgIKf"
        },
        {
            "author_id": "555134266",
            "created_at": "2017-09-15T11:21:36.000Z",
            "id": "908652013147131905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Otero adianta que o Plan Reitor do Parque Nacional ser\u00e1 presentado ao longo do mes de outubro https://t.co/67YCkyjex6 https://t.co/5Lo14Hqcpe"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-09-15T11:17:23.000Z",
            "id": "908650953838034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/IvTPdM1gi1 #G1 https://t.co/7D00TjbDj5 #TimBe\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-09-15T11:17:17.000Z",
            "id": "908650924985454593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/myV0we31xG #G1 https://t.co/52uc4g5C03"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-09-15T11:15:21.000Z",
            "id": "908650439943639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/Nrm6GyvY9M #G1 https://t.co/pzUkHoYco1"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-09-15T11:13:15.000Z",
            "id": "908649912392454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/yYJwWoDj9g #G1 https://t.co/Oc3VN7fbzX"
        },
        {
            "author_id": "47493866",
            "created_at": "2017-09-15T10:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908644064823832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto dessas, bicho! \u2764\ufe0f em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/jwHwjmSZ1d"
        },
        {
            "author_id": "53875355",
            "created_at": "2017-09-15T10:43:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "908642369679056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeituras da APA e Governo Estadual e Federal: PRESERVA\u00c7\u00c3O DA \n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DAS \u00c1G... https://t.co/yJh5soWqJ7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-15T10:27:12.000Z",
            "id": "908638324675530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/ym3hJmLl6P"
        },
        {
            "author_id": "3962273295",
            "created_at": "2017-09-15T10:14:45.000Z",
            "id": "908635188959305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade Maravilhosa  \u2764\n#RJ #cristoredentor em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/Bi9yiPMaOF"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-09-15T10:14:10.000Z",
            "id": "908635043676983300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH https://t.co/RL4o2O4nYr"
        },
        {
            "author_id": "908029447688859649",
            "created_at": "2017-09-15T10:07:49.000Z",
            "id": "908633442925137920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas Guarani seguem ocupando o Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em S\u00e3o Paulo. Este \u00e9 um dos destaques do Jornal Brasil Atual. #JBA"
        },
        {
            "author_id": "20506796",
            "created_at": "2017-09-15T09:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "908631090356801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/63pFXKOIxs"
        },
        {
            "author_id": "244480550",
            "created_at": "2017-09-15T09:53:53.000Z",
            "id": "908629938068180993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoie jos\u00e9 Fraz\u00e3o https://t.co/GnFPQW3BJO"
        },
        {
            "author_id": "244480550",
            "created_at": "2017-09-15T09:53:38.000Z",
            "id": "908629875161993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoie jos\u00e9 Fraz\u00e3o https://t.co/ncyfg4ptzB"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2017-09-15T08:13:34.000Z",
            "id": "908604692783124482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do\u00a0Monte https://t.co/L2ocw8vxiP https://t.co/PkzWue6On1"
        },
        {
            "author_id": "483221698",
            "created_at": "2017-09-15T03:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1339386926047096835",
                        "start": 0,
                        "username": "leonardocunhal"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "129643876",
                        "start": 16,
                        "username": "YgorFremo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "908537134486740992",
            "in_reply_to_user_id": "105708910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonardocunhaL @YgorFremo Mas isso n\u00e3o \u00e9 no Parque Nacional de Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-09-15T02:46:58.000Z",
            "id": "908522502296653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour dos Canyons: C\u00e2nion Itaimbezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra | Cambar\u00e1 do Sul https://t.co/feajQRwhCP"
        },
        {
            "author_id": "3100904369",
            "created_at": "2017-09-15T02:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "825994957",
                        "start": 0,
                        "username": "carolinassv"
                    }
                ]
            },
            "id": "908520847190761472",
            "in_reply_to_user_id": "825994957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolinassv S\u00f3 \u00e9 caro por causa da explora\u00e7\u00e3o aos turistas. Essa taxa \u00e9 governamental, l\u00e1 \u00e9 um Parque Nacional monitorado por institui\u00e7\u00f5es federais"
        },
        {
            "author_id": "53412785",
            "created_at": "2017-09-15T02:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "908516549220196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcab em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WPXTxZHLiO"
        },
        {
            "author_id": "831501331",
            "created_at": "2017-09-15T02:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "900348469",
                        "start": 105,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "908512275174182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero Lazer no Parque Estadual da V\u00e1rzea | Embu-Gua\u00e7u/SP - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/yT0d1WGm32 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "800819297161396225",
            "created_at": "2017-09-15T01:50:11.000Z",
            "id": "908508212705546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe visita de le\u00e3o-marinho. https://t.co/7vULMrK15r https://t.co/onWS0IYy6q"
        },
        {
            "author_id": "26115107",
            "created_at": "2017-09-15T01:48:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "908507779685584901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida longa ao horto. \ud83d\ude1f\ud83d\ude4f#tbt #camposdojordao #hortoflorestal em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o\u2026 https://t.co/eCPuhKSAfx"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2017-09-15T01:44:25.000Z",
            "id": "908506760138371073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe visita de le\u00e3o-marinho. https://t.co/9Mjbn2qNzn https://t.co/XftG8PirgA"
        },
        {
            "author_id": "2342693587",
            "created_at": "2017-09-15T01:41:16.000Z",
            "id": "908505968274702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama comemora 14 anos com programa\u00e7\u00e3o especial - Manaus Alerta https://t.co/Qma0wxigFN"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2017-09-15T01:40:00.000Z",
            "id": "908505648945553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe visita de le\u00e3o-marinho. https://t.co/Q3ohaQu6cD https://t.co/twJR9suMuR"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-09-15T01:20:43.000Z",
            "id": "908500795615723520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe visita de lobo-marinho https://t.co/LD8epigkec https://t.co/LWkjuYjhIg"
        },
        {
            "author_id": "227100167",
            "created_at": "2017-09-15T01:15:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908499461172793344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 agradecer! \u261d\ud83d\ude4f em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/N3lSzdLl7X"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-15T01:15:23.000Z",
            "id": "908499454537367553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "60703292",
            "created_at": "2017-09-15T01:12:13.000Z",
            "id": "908498655245725697",
            "in_reply_to_user_id": "60703292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o homi me manda essa e muie tenta me bjar no parque municipal 5h da tarde sem eu sequer dar um sinal de que ia rolar me ajudem anjossss"
        },
        {
            "author_id": "263266807",
            "created_at": "2017-09-15T01:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "61376221",
                        "start": 0,
                        "username": "riccofox"
                    }
                ]
            },
            "id": "908497647413157888",
            "in_reply_to_user_id": "61376221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riccofox Fiquei de frente p parque municipal, Ricco!!! Mto lindo, dava vontade nem de sair do hotel"
        },
        {
            "author_id": "200825185",
            "created_at": "2017-09-15T00:18:05.000Z",
            "id": "908485034205700096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma visita \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Araras, concluindo o projeto Mata Atl\u00e2ntica realizado com as 6as. s\u00e9ries... https://t.co/FLtjkTv1vF"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2017-09-15T00:17:34.000Z",
            "id": "908484904362508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe visita de lobo-marinho https://t.co/SCS7aIKOzb #rio https://t.co/BhtZWI2BSv"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2017-09-14T23:58:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "908480153705111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOANDO BAIXO em Parque Estadual Cantareira https://t.co/g2BMiaaPJy"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2017-09-14T23:41:38.000Z",
            "id": "908475859027333125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra sobre Plantas Medicinais no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho https://t.co/LZkzet2W61"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2017-09-14T23:40:45.000Z",
            "id": "908475639380025345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra sobre Plantas Medicinais no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho https://t.co/S3Ao4GnkAU"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2017-09-14T23:40:10.000Z",
            "id": "908475493338447878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra sobre Plantas Medicinais no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho https://t.co/JC11li3veG"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2017-09-14T23:38:08.000Z",
            "id": "908474979947126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra sobre Plantas Medicinais no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho https://t.co/5eleORxbw0 https://t.co/0DDkfqy3P1"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2017-09-14T23:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01939495,
                        -3.09942464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "908474406158159874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/64QEIYOHqq"
        },
        {
            "author_id": "790343629",
            "created_at": "2017-09-14T23:34:05.000Z",
            "id": "908473959724838913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma animada \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udd1d em Parque Municipal - Barueri https://t.co/eBln9rmSas"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-14T23:25:28.000Z",
            "id": "908471793677144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGoverno federal reduziu espa\u00e7o destinado aos \u00edndios no parque estadual, um dos previstos pelo governo de S\u00e3o Paulo para ser concedido \u00e0\u2026"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-09-14T23:20:10.000Z",
            "id": "908470457535467521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Flona Sarac\u00e1-Taquera no Par\u00e1: mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o sob risco da minera\u00e7\u00e3o. Confira no mapa: https://t.co/QEzmsG3vZS https://t.co/cXREFPQ6nA"
        },
        {
            "author_id": "132630226",
            "created_at": "2017-09-14T23:06:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908467002620219393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua lindo \u2665\ud83d\udcf7 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/xFcV5d8zSS"
        },
        {
            "author_id": "712700106",
            "created_at": "2017-09-14T23:04:35.000Z",
            "id": "908466536960155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama completa 14 anos com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/V5VsmUN5aj"
        },
        {
            "author_id": "132630226",
            "created_at": "2017-09-14T23:02:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908465966828449793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua lindo \u2665\ud83d\udcf7 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/qr8QzEDP6b"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-09-14T22:43:22.000Z",
            "id": "908461196227043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe visita de le\u00e3o-marinho | https://t.co/7Cm3r6gGJm https://t.co/1HRymDRF5A"
        },
        {
            "author_id": "35389286",
            "created_at": "2017-09-14T22:42:19.000Z",
            "id": "908460932975665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Seis dias trabalhar\u00e1s...\" \u00caxodo 20:9. em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3o Teres\u00f3polis https://t.co/RUbt8xOHr7"
        },
        {
            "author_id": "284288582",
            "created_at": "2017-09-14T22:37:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908459713033011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu antes da lady gaga cancelar o show em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/6Y0vnEgXlR"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2017-09-14T22:31:53.000Z",
            "id": "908458306213236737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe visita de le\u00e3o-marinho\nLeia mais:... https://t.co/rH4vhKlulv"
        },
        {
            "author_id": "12478262",
            "created_at": "2017-09-14T22:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "842467864862969857",
                        "start": 79,
                        "username": "FabiOLiv3r4"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "105555041",
                        "start": 92,
                        "username": "zerolcool"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44294494,
                        -22.89451582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908453434474553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara in Rio de Janeiro w/ @fabioliv3r4 @zerolcool https://t.co/Z7xuCVNN5Q"
        },
        {
            "author_id": "94374266",
            "created_at": "2017-09-14T22:00:05.000Z",
            "id": "908450306094022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Juma, localizada \u00e0s margens da BR-319, no Amazonas, \u00e9... https://t.co/ZAB2NIm9wj"
        },
        {
            "author_id": "894703198694498305",
            "created_at": "2017-09-14T21:50:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "222182756",
                        "start": 88,
                        "username": "gentilvasco"
                    }
                ]
            },
            "id": "908447967249682432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estrada-Parque de Piraputanga ter\u00e1 novos membros @gentilvasco https://t.co/7rXZJe5N5M"
        },
        {
            "author_id": "894703198694498305",
            "created_at": "2017-09-14T21:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "222182756",
                        "start": 88,
                        "username": "gentilvasco"
                    }
                ]
            },
            "id": "908447912736247810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estrada-Parque de Piraputanga ter\u00e1 novos membros @gentilvasco https://t.co/hyiQ6rqrqU"
        },
        {
            "author_id": "89309417",
            "created_at": "2017-09-14T21:48:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908447365396418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do PPGBIO exp\u00f5em fotografias feitas no Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca. Vem conferir! https://t.co/BKhksGAITQ"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2017-09-14T21:33:26.000Z",
            "id": "908443597552472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama comemora 14 anos com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/SFBhoAp48D https://t.co/UgYGiIC5qZ"
        },
        {
            "author_id": "2568122431",
            "created_at": "2017-09-14T21:30:30.000Z",
            "id": "908442857907814405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou pensando em correr amanh\u00e3 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "900013987793907713",
            "created_at": "2017-09-14T21:24:14.000Z",
            "id": "908441282338533377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/Yk9InNqU9m"
        },
        {
            "author_id": "27517231",
            "created_at": "2017-09-14T21:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908439336315531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sangue de Jesus te poder\ud83c\udfb6 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/rZDl4vrJRe"
        },
        {
            "author_id": "908029447688859649",
            "created_at": "2017-09-14T21:12:00.000Z",
            "id": "908438205728542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Guarani ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1, na zona norte de S\u00e3o Paulo https://t.co/1ijG1HMIbd #RadioBrasilAtual"
        },
        {
            "author_id": "570093803",
            "created_at": "2017-09-14T21:00:33.000Z",
            "id": "908435322572279808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja agora: Pol\u00edcia prende suspeitos de retirar areias de Jau\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em  - https://t.co/NBUROq3KBA \n#CandeiasMix https://t.co/hpZGrOXo1p"
        },
        {
            "author_id": "1034640619",
            "created_at": "2017-09-14T20:56:36.000Z",
            "id": "908434329616953345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana estamos com muuuuitas hist\u00f3rias para voc\u00eas!!! &lt;3 https://t.co/wKsm4iXStb"
        },
        {
            "author_id": "1176738295",
            "created_at": "2017-09-14T20:49:18.000Z",
            "id": "908432493509992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje novamente iniciou fogo no parque estadual do Juqueri , uma for\u00e7a tarefa\nCom bombeiros e defesa civil de... https://t.co/RCEgNEGLsL"
        },
        {
            "author_id": "1176738295",
            "created_at": "2017-09-14T20:48:40.000Z",
            "id": "908432333941891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje novamente iniciou fogo no parque estadual do Juqueri , uma for\u00e7a tarefa\nCom bombeiros e defesa civil de... https://t.co/jRmeWhvmzQ"
        },
        {
            "author_id": "1382724498",
            "created_at": "2017-09-14T20:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938324,
                        -19.935951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "908429609502494721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ turistando ] \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf38 em Parque Municipal https://t.co/TYC105s5QL"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-09-14T20:33:31.000Z",
            "id": "908428520573014017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva! Nasce primeiro filhote de bugio na Floresta da Tijuca, ap\u00f3s reintrodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie https://t.co/ZgKzK5Kg3W https://t.co/Vi6NFxAdO6"
        },
        {
            "author_id": "3001805062",
            "created_at": "2017-09-14T20:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "900348469",
                        "start": 105,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "908428186584838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero Lazer no Parque Estadual da V\u00e1rzea | Embu-Gua\u00e7u/SP - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/IKA8XUIwk2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "50454305",
            "created_at": "2017-09-14T20:20:18.000Z",
            "id": "908425192325746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de Arquitetura visita o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \ud83d\ude0d\u2665\ufe0f #FIPAmbiental #Arquitetura #TBT"
        },
        {
            "author_id": "802630551928770561",
            "created_at": "2017-09-14T20:13:43.000Z",
            "id": "908423536456474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos fazer trabalho l\u00e1 no parque municipal e deu em nada"
        },
        {
            "author_id": "3320208076",
            "created_at": "2017-09-14T20:05:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44677577,
                        -23.01465282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908421520812331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal de Marapendi in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/FwoNs7mZmu"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-09-14T19:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "17871562",
                        "start": 98,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "908418385331056646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guarani ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em defesa de seu direito \u00e0 terra. #OJaragu\u00e1\u00c9Guarani via @socioambiental https://t.co/Hz6Lc0iBsv"
        },
        {
            "author_id": "957390002",
            "created_at": "2017-09-14T19:50:02.000Z",
            "id": "908417578565079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00f3PodeOlhar \ud83d\ude0d\nO Atol das Rocas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, protegido por uma reserva biol\u00f3gica. Ele est\u00e1... https://t.co/pASfv0DfZK"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2017-09-14T19:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2719702317",
                        "start": 53,
                        "username": "caiolucaz_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "908412992475353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @caiolucaz_ https://t.co/V9wxmxvtxu"
        },
        {
            "author_id": "56453972",
            "created_at": "2017-09-14T19:30:00.000Z",
            "id": "908412534876704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Mostardas, Ceclimar e Parque Nacional da Lagoa do Peixe buscando solu\u00e7\u00e3o para os... https://t.co/qHjC45zh14"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2017-09-14T19:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "908411086466162689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5ehqzjovEK"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-09-14T18:51:09.000Z",
            "id": "908402759476621312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guarani ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em defesa de seu direito \u00e0 terra. #OJaragu\u00e1\u00c9Guarani https://t.co/bGCPAK2Yxv"
        },
        {
            "author_id": "177048412",
            "created_at": "2017-09-14T18:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "508255201",
                        "start": 0,
                        "username": "eususanavieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "908398439351963650",
            "in_reply_to_user_id": "508255201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eususanavieira De entrar e fortalecer seus estados. O Amap\u00e1 tem 85% de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 o mpossivel um estado rico de manh\u00e3 berilos, vegetais,"
        },
        {
            "author_id": "28169224",
            "created_at": "2017-09-14T18:21:04.000Z",
            "id": "908395186534973441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoie Soraia Ribeiro Bauermann Estevam https://t.co/Sso96tWT2J"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2017-09-14T18:05:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4e76de54539490b"
            },
            "id": "908391349916925952",
            "in_reply_to_user_id": "235778607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual da Pedra da Boca. #SudemaEmA\u00e7\u00e3o \ud83c\udf0e"
        },
        {
            "author_id": "216836513",
            "created_at": "2017-09-14T17:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908386986175627266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/T7sXBLyOo6"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-09-14T17:45:08.000Z",
            "id": "908386142717853697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota Oficial - Atualiza\u00e7\u00e3o - Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery\n\nA Prefeitura de Caieiras informa que toda a... https://t.co/EIa61dp3nH"
        },
        {
            "author_id": "841710637680070656",
            "created_at": "2017-09-14T17:37:08.000Z",
            "id": "908384129779163137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Caraguatatuba https://t.co/WmAELWr4gE"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-09-14T17:05:27.000Z",
            "id": "908376158370234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nasce o primeiro filhote de bugio-ruivo no Parque Nacional da Tijuca, ap\u00f3s reintrodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie! &lt;3 https://t.co/lHoPDs6Yma"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2017-09-14T17:00:37.000Z",
            "id": "908374942676246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ambientalmedia: A Serra do Esp\u00edrito Santo, no Parque Estadual do #Jalap\u00e3o (TO), pelas lentes do fot\u00f3grafo Ricardo Martins. #Brasil #Cer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2017-09-14T17:00:03.000Z",
            "id": "908374799163940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MagallanesyAnt\u00e1rtica \u2735 Parque Nacional Alberto de Agostini \u2735  #ChileLindoMG"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-09-14T16:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1243222471354003458",
                        "start": 39,
                        "username": "BrunoCalixto"
                    }
                ]
            },
            "id": "908372773504000000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, que nunca li sobre isso no blog do @brunocalixto, o sa\u00fado!! Preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios alcan\u00e7a 11% da \u00e1rea protegida https://t.co/ddXqGC8mjH"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-09-14T16:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "21417843",
                        "start": 39,
                        "username": "alexmansur"
                    }
                ]
            },
            "id": "908372689106210817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, que nunca li sobre isso no blog do @alexmansur, o sa\u00fado!! Preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios alcan\u00e7a 11% da \u00e1rea protegida https://t.co/ddXqGC8mjH"
        },
        {
            "author_id": "55636190",
            "created_at": "2017-09-14T16:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56573061,
                        -20.45081759
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "908372622714589184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monstros \ud83d\udcaa\ud83c\udfd0 em Parque Estadual do Prosa https://t.co/dn56h50xrE"
        },
        {
            "author_id": "135659509",
            "created_at": "2017-09-14T16:50:21.000Z",
            "id": "908372357512908801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus podia fazer surgir uma tomada pra carregar celular bem aqui no meio do mato no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-09-14T16:33:59.000Z",
            "id": "908368238739906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/S21gIUm6Kf"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-09-14T16:33:15.000Z",
            "id": "908368055486599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/9YWIACuSd5"
        },
        {
            "author_id": "68414747",
            "created_at": "2017-09-14T16:29:46.000Z",
            "id": "908367178084253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Jalap\u00e3o - Tocantins, Brazil - by Amoriara Milhomem [768 x 768] https://t.co/z8WbSfAGbO https://t.co/LdKTA8JMhy"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-09-14T16:21:14.000Z",
            "id": "908365031259095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o e controle de inc\u00eandios do Ibama alcan\u00e7a apenas 11% da \u00e1rea protegida do pa\u00eds: Inc\u00eandio atinge grande... https://t.co/1qzcRa7poE"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-09-14T16:21:06.000Z",
            "id": "908364998023438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o e controle de inc\u00eandios do Ibama alcan\u00e7a apenas 11% da \u00e1rea protegida do pa\u00eds https://t.co/z8kbucb9DV #AmbienteInteiro https://t.co/y9ZpDmEeUB"
        },
        {
            "author_id": "125469195",
            "created_at": "2017-09-14T16:19:22.000Z",
            "id": "908364561207713793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Jalap\u00e3o - Tocantins, Brazil - by Amoriara Milhomem [768 x 768] https://t.co/I2hCceBS4Q"
        },
        {
            "author_id": "2856557914",
            "created_at": "2017-09-14T16:17:34.000Z",
            "id": "908364106096369665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Jalap\u00e3o - Tocantins, Brazil - by Amoriara Milhomem [768 x 768] from Kylluah via Paisajes Increibles. https://t.co/SVH0ABktEK"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-09-14T16:06:17.000Z",
            "id": "908361269622841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26f0\ud83d\udeb4 Nesse domingo, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bacia do Rio Macacu, vai acontecer o primeiro circuito de mountain bike da APA. Participe! https://t.co/8ipjDd5hfU"
        },
        {
            "author_id": "3298453525",
            "created_at": "2017-09-14T16:02:16.000Z",
            "id": "908360256786399237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Serra do Esp\u00edrito Santo, no Parque Estadual do #Jalap\u00e3o (TO), pelas lentes do fot\u00f3grafo Ricardo Martins. #Brasil #Cerrado #AmbientalMedia https://t.co/jMjT3NWcxx"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-09-14T16:00:03.000Z",
            "id": "908359700755963905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa seguidora Vagna Magalh\u00e3es foi visitar o C\u00e2nion do Poty e o Parque Nacional de Sete Cidades e nos enviou... https://t.co/d1qsJ3o0lY"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-09-14T15:54:59.000Z",
            "id": "908358426274799618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Iguaz\u00fa (Argentina) atingiu nesta ter\u00e7a-feria, 12, a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes apenas em 2017. https://t.co/CU0Mnj1uQc"
        },
        {
            "author_id": "840571093178044416",
            "created_at": "2017-09-14T15:41:16.000Z",
            "id": "908354974169665539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo na RC_UMC apresenta esp\u00e9cies da fam\u00edlia malvaceae no Parque Natural Municipal Francisco Affonso de Mello. https://t.co/0r7tmAgqFH https://t.co/vos7Od8kcj"
        },
        {
            "author_id": "147426047",
            "created_at": "2017-09-14T15:00:04.000Z",
            "id": "908344604864294913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Juma, localizada \u00e0s margens da BR-319, no Amazonas, \u00e9... https://t.co/vydfW2kgcB"
        },
        {
            "author_id": "164965125",
            "created_at": "2017-09-14T14:57:06.000Z",
            "id": "908343855807741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Phong Nha Ke Bang. Guardem esse nome com carinho para inclu\u00ed-lo em seu roteiro\u2026 https://t.co/t9fXZUXnMO"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-09-14T14:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "908343306727325697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/jyVdlhkEel"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-09-14T14:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 8,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "22914738",
                        "start": 23,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "908342740370558977",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ICMBio @DudaMenegassi @o_eco Travessia na Reserva Extrativista Chico Mendes (AC): https://t.co/3Om7ng4r3j #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-09-14T14:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 8,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "22914738",
                        "start": 23,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "908342467619180545",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ICMBio @DudaMenegassi @o_eco Travessia no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG): https://t.co/Jo4pi99vEc #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-09-14T14:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 8,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "22914738",
                        "start": 23,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "908342307107295232",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ICMBio @DudaMenegassi @o_eco Travessia no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT): https://t.co/KOSVBLEL9X #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-09-14T14:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 8,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "22914738",
                        "start": 23,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "908342104811864065",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ICMBio @DudaMenegassi @o_eco Travessia no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA): https://t.co/1ym6CkOvUd #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-09-14T14:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 8,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "22914738",
                        "start": 23,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "908341906731671553",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ICMBio @DudaMenegassi @o_eco Travessia no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO): https://t.co/tHdCd4MPPA #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "840010202376220672",
            "created_at": "2017-09-14T14:44:03.000Z",
            "id": "908340572573839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "traduzindo a #GloboGolpe leia-se:  inc\u00eandio culposo destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica em Mogi Gua\u00e7u, em SP... #ForaGolpistas https://t.co/fioLEvaom4"
        },
        {
            "author_id": "163487861",
            "created_at": "2017-09-14T14:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908340528692985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surra de #tbt\u2764\ufe0f em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/xaeTaUJMkv"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2017-09-14T14:42:37.000Z",
            "id": "908340214329995265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Show da natureza no Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/U57SH9Fb8b https://t.co/WC3zMBEVxP"
        },
        {
            "author_id": "887811920669093888",
            "created_at": "2017-09-14T14:40:46.000Z",
            "id": "908339746589564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imasul convoca novos membros do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estrada-Parque de Piraputanga - https://t.co/O0IWTDir2J https://t.co/je83rLflnt"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-14T14:40:23.000Z",
            "id": "908339649499860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia: Fogo destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica em Mogi Gua\u00e7u, em SP: https://t.co/RyarpKf577 https://t.co/uEptmIJPTR"
        },
        {
            "author_id": "45330547",
            "created_at": "2017-09-14T14:38:34.000Z",
            "id": "908339193096626177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 no Vinyl ? (Sim)\nNostalgia ? (Sim)\nParque Municipal Dom Jos\u00e9 !!!\nVem Comigo, Em Breve Mais Informa\u00e7\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-09-14T14:36:40.000Z",
            "id": "908338717332557830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica em Mogi Gua\u00e7u, em SP: https://t.co/gwZ4jiMgEb https://t.co/44pc7C1Yj2"
        },
        {
            "author_id": "49245363",
            "created_at": "2017-09-14T14:30:39.000Z",
            "id": "908337202450649089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOMAP: Floresta Estadual do Iriri - Sudoeste do Par\u00e1 https://t.co/672nJS1OcD"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-09-14T14:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98324,
                        -22.44803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "908336257675149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha 360\u00b0 - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) - Teres\u00f3polis (RJ). em Trilha 360\u2026 https://t.co/R3xlAU067H"
        },
        {
            "author_id": "162242062",
            "created_at": "2017-09-14T14:26:43.000Z",
            "id": "908336210858389509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos vai realizar no pr\u00f3ximo fim de semana o evento \u201cCaminhe, Pedale e... https://t.co/FOq6dzaMti"
        },
        {
            "author_id": "2525508083",
            "created_at": "2017-09-14T14:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33624721,
                        -5.19535116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "908334765039869953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Mossor\u00f3 https://t.co/y2axr9Xv6F"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-09-14T14:03:39.000Z",
            "id": "908330405715161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades ind\u00edgenas guarani ocupam Parque Estadual do\u00a0Jaragu\u00e1 https://t.co/rDfu0cuUgu https://t.co/EFj4aMiZ5e"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-09-14T14:03:36.000Z",
            "id": "908330393040035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades ind\u00edgenas guarani ocupam Parque Estadual do\u00a0Jaragu\u00e1 https://t.co/7BQLO6y46u https://t.co/vlOLQnrw5d"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-09-14T14:03:31.000Z",
            "id": "908330370873090049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades ind\u00edgenas guarani ocupam Parque Estadual do\u00a0Jaragu\u00e1 https://t.co/s1PzDTJVqF https://t.co/8Ka4mSgSuW"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-09-14T14:02:41.000Z",
            "id": "908330162546245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades ind\u00edgenas guarani ocupam Parque Estadual do\u00a0Jaragu\u00e1 https://t.co/n8dcfilHX4 https://t.co/N0Zs7kuZuc"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-09-14T14:01:03.000Z",
            "id": "908329753903591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio na Floresta da Tijuca, ap\u00f3s reintrodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie no local depois de 100 anos https://t.co/6UZRs03306 https://t.co/rr15YMZlVo"
        },
        {
            "author_id": "539862239",
            "created_at": "2017-09-14T13:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19743697,
                        -16.74550314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "908325275083124738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/3Pq0KQGzWk"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2017-09-14T13:36:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "908323612200984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM CORRER OCULPA A MENTE E LAVA A ALMA em Parque Estadual Cantareira https://t.co/ukOGjyQ2Xp"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2017-09-14T13:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "908323072498843650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZER ALGUNS KILOMETROS em Parque Estadual Cantareira https://t.co/if3mhor2yB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-14T13:32:19.000Z",
            "id": "908322520390144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 comemorado com reflex\u00e3o sobre acessibilidade  https://t.co/vO2ytS2dXb"
        },
        {
            "author_id": "605558592",
            "created_at": "2017-09-14T13:26:35.000Z",
            "id": "908321077272727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano q recebe + d 11 milh\u00f5es de pessoas por ano investe em biodiesel p/ diminuir emiss\u00f5es https://t.co/GfrISAVjK5 https://t.co/C03RMXdidg"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-09-14T13:20:20.000Z",
            "id": "908319505948008448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 comemorado com reflex\u00e3o sobre acessibilidade https://t.co/lLQauOYhsa"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2017-09-14T13:00:00.000Z",
            "id": "908314390146973697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea doada tem um alto valor ambiental e ser\u00e1 incorporada como compensa\u00e7\u00e3o por todas as obras do Habita Bras\u00edlia. https://t.co/pb614dzREf https://t.co/wbfLGxu6Ad"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-14T12:51:28.000Z",
            "id": "908312239710588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-09-14T12:42:26.000Z",
            "id": "908309966402056194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/XLEHaa9Hxu"
        },
        {
            "author_id": "44792517",
            "created_at": "2017-09-14T12:39:22.000Z",
            "id": "908309196571103233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de eu conhecer o Parque Estadual Serra dos Montes Altos. https://t.co/9ZJFYuA6pY"
        },
        {
            "author_id": "592337610",
            "created_at": "2017-09-14T12:16:44.000Z",
            "id": "908303498575585280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal! Top https://t.co/kDZCjGirdL"
        },
        {
            "author_id": "750252537316540417",
            "created_at": "2017-09-14T11:31:20.000Z",
            "id": "908292073362771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lake District: o maior parque nacional do Reino Unido.\n\nConvidamos a nos seguir tamb\u00e9m no https://t.co/Hnb7pEu2ol\u2026 https://t.co/2hlW9VRNE5 https://t.co/Ut7Yjico1L"
        },
        {
            "author_id": "3044617913",
            "created_at": "2017-09-14T11:10:34.000Z",
            "id": "908286850103746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras - MG, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa.\nContato direto com a... https://t.co/mxPUDvle50"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-14T10:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "859640086056636420",
                        "start": 66,
                        "username": "casgutorj72"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "908282984943538177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco @casgutorj72 https://t.co/nLOq3pFxwQ https://t.co/T7OWU2huDN"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-14T10:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "163727906",
                        "start": 66,
                        "username": "Danilosep1992"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "908280800461848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @danilosep1992) https://t.co/DeKiYYsmSa"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-09-14T10:45:09.000Z",
            "id": "908280452414406657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de... https://t.co/nyFbY1D7Qp"
        },
        {
            "author_id": "895988078640320513",
            "created_at": "2017-09-14T10:36:29.000Z",
            "id": "908278269505568769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/did5AYZQ6O"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-09-14T10:30:04.000Z",
            "id": "908276655814311937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis entre pr\u00e9dios, Parque Municipal nasceu antes de BH https://t.co/aT0j88Xeld"
        },
        {
            "author_id": "349040962",
            "created_at": "2017-09-14T10:25:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908275433082298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#deontem! Perfeito. em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/lizgT5CuYX"
        },
        {
            "author_id": "63524368",
            "created_at": "2017-09-14T09:10:10.000Z",
            "id": "908256549642088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curva do Saldanha me lembra o parque municipal Gruta ta on\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2017-09-14T08:49:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1565384467",
                        "start": 40,
                        "username": "TurismoRibadeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "908251406427213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "As Catedrais \ud83d\ude0d\ud83d\udc99\nMarabilla da natureza \u27a1\ufe0f@TurismoRibadeo \nMonumento Natural de #amari\u00f1alucense\n#galiciaslow #galicianorte #galicia https://t.co/eTL4BrdjhQ"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2017-09-14T08:41:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2429039701",
                        "start": 40,
                        "username": "viveiroturismo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "908249442771501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Av\u00f3\nOs Xigantes do Souto da Retorta \u27a1\ufe0f@viveiroturismo1 \nMonumento Natural de #amari\u00f1alucense \ud83d\ude0d\ud83d\udc99\n#galiciaslow #galicianorte #galicia https://t.co/5Waew7IPAA"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-09-14T07:17:19.000Z",
            "id": "908228150471139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/RXFW3iF8lI https://t.co/YQZt1mHXlt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-14T07:01:17.000Z",
            "id": "908224112488861701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2017-09-14T06:17:10.000Z",
            "id": "908213011374112769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cpermitir\u00e1, a m\u00e9dio prazo, repovoar a ilha Floreana (no sul do arquip\u00e9lago)\u201d. Foto: Diego Bermeo / Parque Nacional de Galapagos"
        },
        {
            "author_id": "873309247790043136",
            "created_at": "2017-09-14T05:05:29.000Z",
            "id": "908194973878816769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabia que dava para ver o parque nacional da tijuca de casa, e ta pegando fogo bicho"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2017-09-14T03:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24708737",
                        "start": 3,
                        "username": "bgleizer"
                    }
                ]
            },
            "id": "908177375061561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "RT @bgleizer: H\u00e1 um grande inc\u00eandio no Parque Nacional da Tijuca, acima da Graja\u00fa-Jacarepagu\u00e1 e do complexo do Lins https://t.co/t2RRn14dEE"
        },
        {
            "author_id": "24708737",
            "created_at": "2017-09-14T03:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "46152686",
                        "start": 102,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "908175360927432705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 um grande inc\u00eandio no Parque Nacional da Tijuca, acima da Graja\u00fa-Jacarepagu\u00e1 e do complexo do Lins @LeiSecaRJ https://t.co/VgMkMyQ76n"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2017-09-14T00:59:35.000Z",
            "id": "908133091465670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaranis ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em SP e exigem demarca\u00e7\u00e3o de suas Terras.https://t.co/ugb8Ix284V #Jornalismo #Reportagem #Not\u00edcia https://t.co/IVEZySSrQu"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2017-09-14T00:56:42.000Z",
            "id": "908132363972104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaranis ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em SP e exigem demarca\u00e7\u00e3o de suas Terras.https://t.co/ugb8Ix284V #MarcoTemporalN\u00e3o #PEC245n\u00e3o https://t.co/DgO8PAC9cA"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2017-09-14T00:56:17.000Z",
            "id": "908132259470946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaranis ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em SP e exigem demarca\u00e7\u00e3o de suas Terras.https://t.co/ugb8Ix284V #MeioAmbiente #Sustentabilidade https://t.co/CUNNnorwP6"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2017-09-14T00:55:45.000Z",
            "id": "908132122875047936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaranis ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em SP e exigem demarca\u00e7\u00e3o de suas Terras.https://t.co/ugb8Ix284V #PicoDoJaragu\u00e1 #Jaragu\u00e1 #Sampa https://t.co/ylrS51rfuB"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2017-09-14T00:55:17.000Z",
            "id": "908132009482092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaranis ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em SP e exigem demarca\u00e7\u00e3o de suas Terras.https://t.co/ugb8Ix284V #DireitosInd\u00edgenas #APIB #Verde https://t.co/bYbhR1FRVN"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2017-09-14T00:54:28.000Z",
            "id": "908131801880776705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaranis ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em SP e exigem demarca\u00e7\u00e3o de suas Terras.https://t.co/ugb8Ix284V #OJaragu\u00e1\u00e9Guarani #ParqueAugusta https://t.co/hWR1njxsAN"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-14T00:53:52.000Z",
            "id": "908131649921187841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/cmlYFpev6o"
        },
        {
            "author_id": "849397880339259394",
            "created_at": "2017-09-14T00:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4102226591",
                        "start": 0,
                        "username": "DudaaMarquesss"
                    }
                ]
            },
            "id": "908131029449408513",
            "in_reply_to_user_id": "4102226591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DudaaMarquesss Parque municipal amanh\u00e3 emm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-14T00:35:18.000Z",
            "id": "908126977621667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "133453069",
            "created_at": "2017-09-13T23:53:03.000Z",
            "id": "908116343999922178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #spiritethebestour #natureza #amamospraia #reservaj\u00e1\nTrilha Imperd\u00edvel !! Parque Estadual do Itingu\u00e7\u00fa/Jur\u00e9ia  \n23 de Setembro https://t.co/ytxdaLpsch"
        },
        {
            "author_id": "35393981",
            "created_at": "2017-09-13T23:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "447503905",
                        "start": 0,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "908116247845507073",
            "in_reply_to_user_id": "447503905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PNAS_PNSG qual ser\u00e1 a previs\u00e3o do clima tempo para amanh\u00e3,14/09/17 no parque nacional do aparados da serra?"
        },
        {
            "author_id": "23081332",
            "created_at": "2017-09-13T23:49:24.000Z",
            "id": "908115428538494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 13 de setembro de 2017 o povo Guarani ocupou o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em S\u00e3o Paulo a favor da... https://t.co/iBR1gkcIpu"
        },
        {
            "author_id": "861596260238856193",
            "created_at": "2017-09-13T23:48:06.000Z",
            "id": "908115099679903745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #spiritethebestour #natureza #amamospraia #reservaj\u00e1\nTrilha Imperd\u00edvel !! Parque Estadual do Itingu\u00e7\u00fa/Jur\u00e9ia  \n23 de Setembro https://t.co/RSnKYauqHO"
        },
        {
            "author_id": "1935868592",
            "created_at": "2017-09-13T23:29:28.000Z",
            "id": "908110412134207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarani ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1\n\nNa madrugada desta quarta-feira (13), por volta das 4h da manh\u00e3, as... https://t.co/YPnG9B5vVx"
        },
        {
            "author_id": "989374598",
            "created_at": "2017-09-13T23:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "908108038913044481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cause you are unforgettable \ud83c\udf35 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rQbmzH27S8"
        },
        {
            "author_id": "245332708",
            "created_at": "2017-09-13T23:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.156665,
                        -25.142574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "908106475855282177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdc\ud83c\udf3e #vilavelha #nature em Parque Estadual Vila Velha https://t.co/sbqztBJUtr"
        },
        {
            "author_id": "2691450517",
            "created_at": "2017-09-13T23:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "180505807",
                        "start": 89,
                        "username": "instagram"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1089919550",
                        "start": 100,
                        "username": "TurkiAntof"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "2571126106",
                        "start": 112,
                        "username": "hacedordehambre"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "168747047",
                        "start": 129,
                        "username": "Artenorte"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01f12d127b3175d6"
            },
            "id": "908106092361777152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#DescubreAChilepoh\nMonumento Natural #LaPortada #Antofagasta #Chile\n\ud83c\udfa5@alicantodronechile @instagram\n@TurkiAntof @hacedordehambre @Artenorte https://t.co/J4IZC0YnNH"
        },
        {
            "author_id": "717112265988841477",
            "created_at": "2017-09-13T23:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23329197,
                        -22.96644062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908105290855444480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participante ativo da eterna mudan\u00e7a em Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/g4zFUvWST3"
        },
        {
            "author_id": "745034732040249344",
            "created_at": "2017-09-13T22:40:53.000Z",
            "id": "908098183468695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/zWkeInSvZn"
        },
        {
            "author_id": "799722362589552640",
            "created_at": "2017-09-13T22:27:50.000Z",
            "id": "908094899140153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor decis\u00e3o que a gente tomou foi ter ido pro parque municipal zuar kkkkkkkkkjjh"
        },
        {
            "author_id": "258068891",
            "created_at": "2017-09-13T22:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "900348469",
                        "start": 105,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "908088576054874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero Lazer no Parque Estadual da V\u00e1rzea | Embu-Gua\u00e7u/SP - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/3Bfiknx6Z9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-09-13T21:53:54.000Z",
            "id": "908086359100989440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "2472579688",
            "created_at": "2017-09-13T21:35:28.000Z",
            "id": "908081723350687744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0b\ud83c\udf0bFogo no Parque Estadual Juquery  \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude10 https://t.co/sJxjVV1DqC"
        },
        {
            "author_id": "908029447688859649",
            "created_at": "2017-09-13T21:27:00.000Z",
            "id": "908079591171821569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades ind\u00edgenas Jaragu\u00e1 ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/a4QIsU3a9E #radiobrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "227446335",
            "created_at": "2017-09-13T21:20:27.000Z",
            "id": "908077943359983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "roda gigante eu tenho coragem,a do parque municipal q o diga kkkkkkkkk \n#PJB2017 #JovemDoAno #PJBSophiaAbrah\u00e3o https://t.co/cJifTQaMxj"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-13T21:15:34.000Z",
            "id": "908076713602580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo atingia o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. Tempo seco favorece o surgimento de queimadas em \u00e1rea de mata."
        },
        {
            "author_id": "963410972",
            "created_at": "2017-09-13T21:12:12.000Z",
            "id": "908075865954807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0fAcad\u00eamicos partem em expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Jar\u00ed\ud83e\uddd0\n  \nComo previsto na programa\u00e7\u00e3o do I... https://t.co/VfruJK5liX"
        },
        {
            "author_id": "1176738295",
            "created_at": "2017-09-13T20:51:23.000Z",
            "id": "908070629345243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo imenso parque estadual do juqueri\nDefesa civil de Caieiras em apoio com corpo de bombeiros Est\u00e3o combatendo... https://t.co/v6yVcGfbgV"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-09-13T20:43:49.000Z",
            "id": "908068725517049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima a\u00e7\u00e3o do ano ocorre na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Planaltina, e tem como objetivo orientar a popula\u00e7\u00e3o... https://t.co/nv2KAvu21b"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2017-09-13T20:38:28.000Z",
            "id": "908067376264093697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza que nos encanta! \nCanyon Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral. \nFoto: Eduan\u2026 https://t.co/YqwAxVV7fe"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2017-09-13T20:36:58.000Z",
            "id": "908066998025932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza que nos encanta! \nCanyon Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral. \n\nFoto: Eduan\u2026 https://t.co/YqwAxVV7fe"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2017-09-13T20:24:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "916bb5de8c23c9ab"
            },
            "id": "908063945952518145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi controlado hoje o inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, em BH. #PainelAlvorada"
        },
        {
            "author_id": "279468137",
            "created_at": "2017-09-13T20:18:30.000Z",
            "id": "908062350913110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade \u00e9 algo!! em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/Tv9HiVIEkq"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2017-09-13T20:10:14.000Z",
            "id": "908060271645741058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Estado de Pernambuco: A APA Recifes Serrambi. https://t.co/PG0jROlmiO"
        },
        {
            "author_id": "74014934",
            "created_at": "2017-09-13T20:06:05.000Z",
            "id": "908059229382160385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha, hoje aberta ao p\u00fablico,parceria da Marinha e 1/2 ambiente. https://t.co/7Qi7Hi55VG"
        },
        {
            "author_id": "3041917457",
            "created_at": "2017-09-13T19:42:02.000Z",
            "id": "908053173654433793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belford Roxo pretende criar parque municipal com corredor verde\n\nSaiba... https://t.co/c4V5Gn86nc"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2017-09-13T19:38:18.000Z",
            "id": "908052235074056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terracap doa 500 hectares a Parque Nacional como compensa\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/FtNe7e2ubF"
        },
        {
            "author_id": "88482185",
            "created_at": "2017-09-13T19:35:06.000Z",
            "id": "908051431692922882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa ver se entendi: as obras come\u00e7aram h\u00e1 + de um ano, mas s\u00f3 agora lembraram d pegar autoriza\u00e7\u00e3o p um trecho?\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/xm2Xfgo9aw"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2017-09-13T19:31:05.000Z",
            "id": "908050419259105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 tema de consulta p\u00fablica em Vi\u00e7osa https://t.co/GTXZdSnEPH https://t.co/RcmEqsHAnN"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2017-09-13T19:30:58.000Z",
            "id": "908050390960230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas ter\u00e1 blitz educativa contra inc\u00eandios florestais no s\u00e1bado (16), das 8 h \u00e0s 12 h. https://t.co/U6QJSITbCk"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-09-13T19:23:41.000Z",
            "id": "908048559190179845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas recebe blitz educativa no s\u00e1bado\u00a0(16) https://t.co/sQbQVoNS4G"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-09-13T19:23:40.000Z",
            "id": "908048551724412930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas recebe blitz educativa no s\u00e1bado\u00a0(16) https://t.co/UK9a78UCoJ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [namidopt].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "namidopt",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "namidopt"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gentilvasco].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gentilvasco",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gentilvasco"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gentilvasco].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gentilvasco",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gentilvasco"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Andradas, Brasil",
                "id": "3663ef30ae81a222",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaribas, Brasil",
                "id": "dd7b7b7eeff8342a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Anta Gorda, Brasil",
                "id": "433fd1a94f379676",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "a4e76de54539490b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "La Reina, Chile",
                "id": "01f12d127b3175d6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaiatuba, Brasil",
                "id": "916bb5de8c23c9ab",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2275079786",
                "name": "Adv Concurseiros",
                "username": "AdvConcurseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53579770",
                "name": "\uf8ffDa\uf8ff",
                "username": "idavidcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231028272",
                "name": "@tudosobreofla - Ferraz-(\u00e1rea C&T) Pardo",
                "username": "TUDOSOBREOFLADF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80380790",
                "name": "Foco Radical",
                "username": "focoradical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232061492",
                "name": "Pregopontocom",
                "username": "pregopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843848637037920258",
                "name": "Mony",
                "username": "Monycat79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30865720",
                "name": "Giovanni R.",
                "username": "Locopastrulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3851753487",
                "name": "Plantar em Casa",
                "username": "VariedadesCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4432127895",
                "name": "Izabel Tostes",
                "username": "IzabelTostes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128226789",
                "name": "Matheus Novaes",
                "username": "mattheusmns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226709958",
                "name": "Cleudete Marpe",
                "username": "donamaee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60695216",
                "name": "Isis Danniele",
                "username": "IsisDanniele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384597833",
                "name": "\u00e1quel",
                "username": "wantubeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838928207944499203",
                "name": "Mariele De Lima",
                "username": "Mary7Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919741250",
                "name": "mauri - LOVE HEALS",
                "username": "mauriiicea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755890033",
                "name": "Manu",
                "username": "whoismanuanyway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341857348",
                "name": "Beatriz Monteiro",
                "username": "BiaCruz97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295445241",
                "name": "Aparecida Cardoso",
                "username": "fenice_rinata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169491820",
                "name": "a",
                "username": "Girlan_Velberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69053297",
                "name": "Caio Alberto",
                "username": "caioalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393733918",
                "name": "Michela \ud83d\udc8e",
                "username": "MichelaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262489007",
                "name": "let\u00edcia \ud83d\udce1",
                "username": "palaserradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431756542",
                "name": "Irineu Yahia Dourado",
                "username": "IrineuDourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59968296",
                "name": "Ranieldy Mendes",
                "username": "Ranieldy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3056924071",
                "name": "MRV e BMG \ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "zindamassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864179906925789188",
                "name": "Cav\ud83c\udd70\ufe0flinho do Galo\u2122 \ud83d\udc14\ud83c\udfc6",
                "username": "cavalinhogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796847064579801088",
                "name": "R\u00e1dio Povo - Jequi\u00e9",
                "username": "povojequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379852774",
                "name": "Talits \u2020",
                "username": "haydenlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977896016",
                "name": "Armando Leopoldo",
                "username": "ArmandoLeopold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53396348",
                "name": "Elaine Freitas",
                "username": "ellainefreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331913936",
                "name": "Joyce\ud83c\udf19",
                "username": "vemdejoyce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399098635",
                "name": "Cristiano Costa",
                "username": "cristianocsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3752307202",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a",
                "username": "bxllxrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77485160",
                "name": "Maico Andrade",
                "username": "MaicoAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548024965",
                "name": "Canal do Ot\u00e1rio",
                "username": "CanalDoOtario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225201427",
                "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andreaugfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3318243238",
                "name": "Danielly Paiva",
                "username": "_danipaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907581945751752710",
                "name": "PPGZOOL-UFPA-MPEG",
                "username": "ZOOL_UFPA_MPEG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641972769",
                "name": "Ana Carolina Soares",
                "username": "Ana_Soares26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741118372285456386",
                "name": "Renato Wagner",
                "username": "r_wagner75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833780566457741313",
                "name": "Mariana",
                "username": "Mari_csp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994577732",
                "name": "Muito Prazer, Mem\u00ea",
                "username": "_emersonleaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42413167",
                "name": "licas",
                "username": "lcsptrck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155603573",
                "name": "Priscila Soares",
                "username": "prisoaresms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53489184",
                "name": "Arlindo Ramos",
                "username": "arlindoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199807194",
                "name": "Rosana Costenaro",
                "username": "rocostenaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54636866",
                "name": "Alan Ara\u00fajo",
                "username": "Ahlaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895022698287575040",
                "name": "Andreia Rosa",
                "username": "deiacetaceos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211170926",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "marcussantoss1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205537165",
                "name": "Lucas Lira",
                "username": "lc_lira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282859107",
                "name": "ABILIO OLIVEIRA #PARCEIRO_MAGALU",
                "username": "abiliogmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211025128",
                "name": "Janiel de Sousa",
                "username": "leinaj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344091344",
                "name": "Netto com 2 T",
                "username": "AbilioModesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61484006",
                "name": "Silvio S\u00e1",
                "username": "silviopsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3575910377",
                "name": "Livin4wheel",
                "username": "Livin4wheel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242414253",
                "name": "Amigos da Terra",
                "username": "adtgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130022276",
                "name": "POLIANA OLIVEIRA",
                "username": "polianaolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417188",
                "name": "Formigao",
                "username": "Formigaols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886760368915329024",
                "name": "Juliano Tim Beta SDV",
                "username": "JulianolimaS0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903833306",
                "name": "Rafael Angulo",
                "username": "rafaelangulop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220854011",
                "name": "Vi",
                "username": "C3NZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618423098",
                "name": "teu$in",
                "username": "teuzin_bhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94491219",
                "name": "Charlem Sarges",
                "username": "charlemsarges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777596458",
                "name": "soudepampa",
                "username": "soudepampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91608772",
                "name": "Atriz Meire Melo",
                "username": "meire_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34402735",
                "name": "Aroldo J\u00fanior",
                "username": "Dr_Aroldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493275",
                "name": "\u24b6\u24cb\u24b6\u24c3\u24c9\u24be - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Tilica77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965422473",
                "name": "xandi",
                "username": "fixador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186792802",
                "name": "kerolly\u303d\ufe0f",
                "username": "_kerollym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415338347",
                "name": "InfoNavWeb",
                "username": "infonavweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356415650",
                "name": "Babylon",
                "username": "MyNameIsBabylon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78028979",
                "name": "O LUCAS RAMUS",
                "username": "euluscasramus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893288119742713859",
                "name": "OutraBahia",
                "username": "OutraBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77743679",
                "name": "Um Mineiro",
                "username": "ummineiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862882261569605632",
                "name": "marina torres",
                "username": "marinatwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51330171",
                "name": "Patricia Regina",
                "username": "Patiregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220220840",
                "name": "Ivan Filmagem",
                "username": "ivanfilmagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233160184",
                "name": "Bianca vacinadah",
                "username": "biba_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270076179",
                "name": "Ronaldo Ruffo",
                "username": "ronaldo_ruffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39259252",
                "name": "Mauricio",
                "username": "zonalacustre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212008285",
                "name": "claudio mora",
                "username": "claudiomorava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900589911",
                "name": "Belchior Costa - SDV - #Bolsonaro2022 3\u20e38\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "BelchiorcCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536852836",
                "name": "Inoreader",
                "username": "Inoreader",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "474829182",
                "name": "SEBAR",
                "username": "SEBAR1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36756427",
                "name": "JORGE LUIZ OFICIAL \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "PaixaodaGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95308211",
                "name": "Maciel -",
                "username": "Maciel051982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945752",
                "name": "Lara \ud83d\udc9f",
                "username": "lara_rds2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896878399863627776",
                "name": "Na\u00e7\u00e3o Mochileira",
                "username": "NacaoMochileira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607292086",
                "name": "V\u00edctor Cretton",
                "username": "aperifla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184537822",
                "name": "Sommelier de \u00e1gua de coco",
                "username": "tuiteirobare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389397196",
                "name": "GPS da Not\u00edcia",
                "username": "gpsdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61171619",
                "name": "MARLON MARTINS",
                "username": "marlon_martinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777265629506273280",
                "name": "Jo\u00e3o Mariano de Almeida",
                "username": "mariano13_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15569598",
                "name": "BOL - Brasil Online",
                "username": "bol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389876718",
                "name": "Patty",
                "username": "patriciaharbor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893455261",
                "name": "priscila",
                "username": "calliopses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135210118",
                "name": "ricamoura",
                "username": "GabiMoura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26343247",
                "name": "bicidadania #juntos",
                "username": "lydiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890177271776071683",
                "name": "\u00canio Silva",
                "username": "eniossilva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2943018159",
                "name": "AM POST",
                "username": "portalampost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161049771",
                "name": "Ana Paula Wan-Dall",
                "username": "AnaPaulaWanDall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49363571",
                "name": "Rogelio Colmenares \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "rogColmenares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86375399",
                "name": "Elizabeth Menezes",
                "username": "Beth_Menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128006818",
                "name": "Guilherme Ferreira",
                "username": "guilhermedf1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844899145907363840",
                "name": "Untamed Amazon",
                "username": "untamed_amazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704753075882426369",
                "name": "INPA",
                "username": "institutoapiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905536560166252544",
                "name": "Vin\u00edcius Bessa",
                "username": "vncbessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983001333",
                "name": "Marinheiro",
                "username": "IelSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142866842",
                "name": "Evandro Melo",
                "username": "evandrobarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287501473",
                "name": "Canal R. Mac\u00e1rio",
                "username": "macario70x7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115462666",
                "name": "Estevam L\u00facius Alves",
                "username": "estevam_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55997753",
                "name": "Filipe Isidro",
                "username": "filipeisidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789599370291412992",
                "name": "Wall BetaLab",
                "username": "wall_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800328033777303552",
                "name": "RNmais",
                "username": "RNmaisoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2647910041",
                "name": "Casa de Ana",
                "username": "espacocasadeana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190379364",
                "name": "Padre Anderson CN",
                "username": "padreandersoncn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198693519",
                "name": "applefan",
                "username": "luizjorgemn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408932734",
                "name": "Gabi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "trechotrouxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903356331205304320",
                "name": "Hudson C. Pires",
                "username": "Hudsoncpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076567539",
                "name": "\u00dfalbino",
                "username": "rlbs_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82407245",
                "name": "Vou Pra California",
                "username": "CaliforniaEuVou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767062984636194816",
                "name": "Danieltton Ara\u00fajo",
                "username": "danielttonndsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839217381775921152",
                "name": "sakul",
                "username": "hisnameisluc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820816574",
                "name": "superbacana",
                "username": "gabilobott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56659580",
                "name": "Soleouro",
                "username": "soleouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904422009777598464",
                "name": "Samuel Gomes",
                "username": "SamuelTimBeta6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902553688",
                "name": "Rota 55 Tv",
                "username": "Rota55TV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278000728",
                "name": "camila et. al",
                "username": "xamilass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83697458",
                "name": "allinetang@gmail.com",
                "username": "AllineTang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790272824699224065",
                "name": "r\u00f8 \ud83d\udd25",
                "username": "ro_fucking_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251398812",
                "name": "Doug",
                "username": "douguitinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1966958845",
                "name": ".",
                "username": "Amanda_Morais88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185407305",
                "name": "Carla F. dos Santos",
                "username": "Carlafdsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829422206442696705",
                "name": "Lucas",
                "username": "ArarunapbLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540476200",
                "name": "Rede Mundo",
                "username": "rede_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727074805",
                "name": "isabelle",
                "username": "sheIives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233320511",
                "name": "Mario Viana",
                "username": "mviana78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412785",
                "name": "meio fada meio bruxa \ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "CrochanQueen93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Diniz Imunizada\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879731511",
                "name": "FolhaMT",
                "username": "sitefolhamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902896503362117633",
                "name": "ttCapixaba",
                "username": "ttCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193486555",
                "name": "Vinicius O Romero",
                "username": "roadiebep_rp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349399959",
                "name": "Lau",
                "username": "laurasehnem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4807219877",
                "name": "\ud83c\udfac\ud83c\udfa5\ud83d\udcf7\ud83c\udfa4Patr\u00edcia Olivery",
                "username": "Pattyboop3D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17300464",
                "name": "Patricia Bromirsky Leal",
                "username": "pathbromirsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84459609",
                "name": "Kelvin Ramos",
                "username": "kelvinramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86411723",
                "name": "Carol",
                "username": "carolzitareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132704959",
                "name": "F\u00e1tima Sousa",
                "username": "fafy_alvi_sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742786464967200768",
                "name": "Di\u00e1rio de Mairipor\u00e3",
                "username": "diariomairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88996817",
                "name": "Anglo Granja Viana",
                "username": "anglo_granja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14813467",
                "name": "Maskavo",
                "username": "maskavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4773332134",
                "name": "Sema DF",
                "username": "meioambientedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209720897",
                "name": "Guilherme Velozo",
                "username": "GuilhermeVelozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4245973583",
                "name": "paula",
                "username": "Pteixeira127",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68507290",
                "name": "timp",
                "username": "timpzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118908939",
                "name": "Portal Flagrante",
                "username": "portalflagrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121753173",
                "name": "CEERT",
                "username": "CeertOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4851407621",
                "name": "TV Ipojuca Online",
                "username": "tvipojucaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549389668",
                "name": "GUITFLIX",
                "username": "pablorocha1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399143523",
                "name": "Angelo Caldeira\ud83c\udfc1\ud83d\udc14",
                "username": "angelogalo08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65722161",
                "name": "Chrislley",
                "username": "chriisferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163727906",
                "name": "Danilo Alves",
                "username": "Danilosep1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77342320",
                "name": "Eryka Cunha",
                "username": "cunhaeryka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907374622680772609",
                "name": "GuiasdelIguazu",
                "username": "Guiasdel_Iguazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17758142",
                "name": "guzcartunista",
                "username": "guzcartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61222073",
                "name": "agent \u0279\u01dddoo\u0254",
                "username": "dolivetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120330430",
                "name": "J. A. Pires",
                "username": "jaugustopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56161266",
                "name": "Luiza Silvestrini",
                "username": "Lu_Silvestrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44924110",
                "name": "Jornal da CBN",
                "username": "jornaldacbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203168012",
                "name": "FBASHOW",
                "username": "atacadaomedico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574712593",
                "name": "TUDOPARAMINHACUBA",
                "username": "nadiaulloa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197052300",
                "name": "Romulo Sanches",
                "username": "Aguiasemrumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2833285853",
                "name": "Sonia Deodato",
                "username": "SoninhaDeotato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555134266",
                "name": "Xornal21",
                "username": "Xornal21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47493866",
                "name": "Fabinha",
                "username": "fabianadomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53875355",
                "name": "MModesto",
                "username": "Mmodesto00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3962273295",
                "name": "Andr\u00e9 Fernando",
                "username": "AFernandoDP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "908029447688859649",
                "name": "R\u00e1dio Brasil Atual",
                "username": "RaBrasilAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20506796",
                "name": "Gilberto Pires\u2234",
                "username": "Gilpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244480550",
                "name": "Hero J",
                "username": "HeroJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483221698",
                "name": "Giulio",
                "username": "GiulioTeodor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339386926047096835",
                "name": "Leonardo Cunha",
                "username": "leonardocunhal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129643876",
                "name": "Ygor Fremo",
                "username": "YgorFremo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100904369",
                "name": "Mari \ud83c\udf35",
                "username": "santiagomarri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825994957",
                "name": "Carolina\u26a0",
                "username": "carolinassv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831501331",
                "name": "NoAstral \u26a1",
                "username": "4natomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800819297161396225",
                "name": "Cidad\u00e3o de Bem Tiago Rocha",
                "username": "Tiago_R_Valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26115107",
                "name": "sil\u00eancio concuseiro estudando",
                "username": "scalon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342693587",
                "name": "Portal Manaus Alerta",
                "username": "manausalerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227100167",
                "name": "Alexandre\u2122",
                "username": "aleemarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60703292",
                "name": "kel dan\u00e7ando na chuva de refrigerante de laranja",
                "username": "pinda_laulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263266807",
                "name": "blair waldorf",
                "username": "ultraviolet8123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61376221",
                "name": "Ricardo Fox",
                "username": "riccofox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200825185",
                "name": "AnimaVida",
                "username": "AnimaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549123820",
                "name": "paul de oliveira",
                "username": "paul_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790343629",
                "name": "Rafaela Leite",
                "username": "rafapleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132630226",
                "name": "lore quinn sidle",
                "username": "LoreHarleyQuinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712700106",
                "name": "Correio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "correioamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35389286",
                "name": "riltinhu",
                "username": "riltinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284288582",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "_andrelaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12478262",
                "name": "raphafcm",
                "username": "raphafcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842467864862969857",
                "name": "Fabio OLIVEIRA",
                "username": "FabiOLiv3r4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105555041",
                "name": "TimBeta Leonardo",
                "username": "zerolcool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94374266",
                "name": "ESALQ Jr. Florestal",
                "username": "ESALQJrF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894703198694498305",
                "name": "Carlos  Gentil",
                "username": "vascogentil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89309417",
                "name": "UNIRIO",
                "username": "UNIRIO_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2568122431",
                "name": "queen B",
                "username": "mia_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900013987793907713",
                "name": "Mariana Coelho",
                "username": "Mariana13934233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27517231",
                "name": "Rhuan Soares",
                "username": "rhusoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570093803",
                "name": "Candeias Mix",
                "username": "candeiasmix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034640619",
                "name": "Diego Peixoto",
                "username": "diego_peixoto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176738295",
                "name": "Caieiras aqui se fala a verdade",
                "username": "Fala_Caieiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382724498",
                "name": "sabs \u2728",
                "username": "sa_paranhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001805062",
                "name": "samuel novais",
                "username": "seannovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50454305",
                "name": "UNIFIPMoc",
                "username": "unifipmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802630551928770561",
                "name": "Cretina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Pocrixx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320208076",
                "name": "Marcos moura",
                "username": "Marcos112019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957390002",
                "name": "Revista IN-Evid\u00eancia",
                "username": "InEvidencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56453972",
                "name": "Jorge Amaro",
                "username": "Jorge_Amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177048412",
                "name": "Wendy Weintraub 2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sandrabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508255201",
                "name": "Susana Vieira",
                "username": "eususanavieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28169224",
                "name": "SORAIA WilsoneSoraia",
                "username": "SoraiaBauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216836513",
                "name": "Thiago Jesus",
                "username": "ThiagoJLo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342740713",
                "name": "CidadedosPinheirais",
                "username": "Cdospinheirais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841710637680070656",
                "name": "R\u00e1dio Caragu\u00e1 FM",
                "username": "RadioCaraguaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720420019826393088",
                "name": "Chile Me gusta",
                "username": "chilemegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243222471354003458",
                "name": "Bruno Calixto",
                "username": "BrunoCalixto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55636190",
                "name": "Unforgettable Naya \u30df\u2606\u2069\ud83e\udd8b",
                "username": "KessySouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135659509",
                "name": "ted mosby \u2602\ufe0e",
                "username": "maripnuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715050109705256962",
                "name": "Ladydaai #TimBeta",
                "username": "nescau31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68414747",
                "name": "Lahiox~",
                "username": "Lahiox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125469195",
                "name": "Jonathon Davies",
                "username": "JonoBond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856557914",
                "name": "PaisajesIncreibles",
                "username": "PaisajesIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298453525",
                "name": "Ambiental",
                "username": "ambientalmedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840571093178044416",
                "name": "Rev.Cient\u00edfica UMC",
                "username": "RC_UMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147426047",
                "name": "Trote da Cidadania",
                "username": "TCI_Unicamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164965125",
                "name": "Adriana Lage Toma",
                "username": "adrilageinspira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840010202376220672",
                "name": "BRADO-NY",
                "username": "BRADONYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163487861",
                "name": "Junior Jur\u00eauba",
                "username": "JuniorJureuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887811920669093888",
                "name": "NoticiasCG",
                "username": "SiteNoticiasCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45330547",
                "name": "Dj Valdir Santos",
                "username": "djvaldir2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49245363",
                "name": "Charles Gemaque",
                "username": "Gemaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162242062",
                "name": "AC Santos",
                "username": "AC_Santos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525508083",
                "name": "Anderson S. Timbeta",
                "username": "CasagrandeAnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539862239",
                "name": "@mauria_gouveia_",
                "username": "mauria_gouveia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605558592",
                "name": "APROBIO",
                "username": "AprobioBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44792517",
                "name": "Caffajeferson",
                "username": "brmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592337610",
                "name": "jeffersonEsouza",
                "username": "JeffersonESouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750252537316540417",
                "name": "Sapatilhas Pensadoras",
                "username": "ribeiroandreia9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044617913",
                "name": "TVS s\u00e3otomedasletras",
                "username": "tvsaotome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859640086056636420",
                "name": "Roger Silva#TimBeta",
                "username": "casgutorj72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895988078640320513",
                "name": "Thais Fernandes",
                "username": "ThaisFe2224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349040962",
                "name": "Poliana Lessa",
                "username": "PolianaLessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63524368",
                "name": "Raphael_Santtos",
                "username": "RaphaelSanttos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565384467",
                "name": "Turismo de Ribadeo",
                "username": "TurismoRibadeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429039701",
                "name": "Viveiro Turismo",
                "username": "viveiroturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873309247790043136",
                "name": "Lele \u263e \ud83d\udcfb",
                "username": "lele_head",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24708737",
                "name": "Bernardo Gleizer \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bgleizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143536795",
                "name": "Grupo do bem estar",
                "username": "Grupodobemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849397880339259394",
                "name": "laris",
                "username": "soylariss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4102226591",
                "name": "duda m",
                "username": "DudaaMarquesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133453069",
                "name": "Maria Rodrigues \u2764",
                "username": "mrodriguessp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35393981",
                "name": "Camila",
                "username": "CShinkawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23081332",
                "name": "cm",
                "username": "coletivo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861596260238856193",
                "name": "The Best Tour",
                "username": "thebestmrodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935868592",
                "name": "M\u00eddia Independente Coletiva",
                "username": "MIC_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989374598",
                "name": "carolina shivaya \ud83c\udf3b",
                "username": "carolinashivaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245332708",
                "name": "Franciane Knopik",
                "username": "fraanknopik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691450517",
                "name": "AChilepoh",
                "username": "AChilepoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180505807",
                "name": "Instagram",
                "username": "instagram",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089919550",
                "name": "Turkita \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf05\ud83c\udf0c\ud83d\udc3e\ud83c\udfbc\ud83d\udc9c",
                "username": "TurkiAntof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571126106",
                "name": "Hacedor de Hambre",
                "username": "hacedordehambre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168747047",
                "name": "Arte Norte",
                "username": "Artenorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717112265988841477",
                "name": "ronny",
                "username": "Ogastronny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745034732040249344",
                "name": "J\u00fanior \")",
                "username": "Junnim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799722362589552640",
                "name": "Pep\u00ea",
                "username": "pedrovisk73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258068891",
                "name": "jenni",
                "username": "jennipriscila_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472579688",
                "name": "Cleverson Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "direitao17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227446335",
                "name": "J\u00f4",
                "username": "Josineiasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963410972",
                "name": "UEAP Oficial",
                "username": "ueapoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279468137",
                "name": "Marcela Vieira",
                "username": "Marcelamarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74014934",
                "name": "Raul Jungmann",
                "username": "Raul_Jungmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3041917457",
                "name": "Jornal Belford Roxo",
                "username": "JornalBRoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88482185",
                "name": "Fernanda Suhet",
                "username": "NandaSuhet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "909517938583117824",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw448i88td9uqyacyp7bhlsgi7hp4l9",
        "oldest_id": "908048551724412930",
        "result_count": 500
    }
}