{
    "data": [
        {
            "author_id": "52369974",
            "created_at": "2017-08-28T19:55:26.000Z",
            "id": "902258343300915201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca https://t.co/AQNj5dfnoo"
        },
        {
            "author_id": "52369974",
            "created_at": "2017-08-28T19:55:20.000Z",
            "id": "902258315706630145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca https://t.co/Oa9dF2L0QK"
        },
        {
            "author_id": "73183724",
            "created_at": "2017-08-28T19:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "902257656274055172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de brincar no parque! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/HsLlASjNbG"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-08-28T19:23:25.000Z",
            "id": "902250283417395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada, em Quebrangulo, dever\u00e1 se tornar objeto de pesquisa, junto a outras 18... https://t.co/RVlgOOZqZl"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-08-28T19:10:00.000Z",
            "id": "902246908990676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A instala\u00e7\u00e3o da hidrel\u00e9trica poder\u00e1 causar danos irrevers\u00edveis ao meio ambiente, afetando o Parque Estadual do Turvo (RS). https://t.co/9B0Tk7tkC5"
        },
        {
            "author_id": "50316950",
            "created_at": "2017-08-28T18:43:12.000Z",
            "id": "902240163748827138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo os t\u00e9cnicos da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, recentemente tem sido comum avistar baleias\u2026 https://t.co/8cDA35ZXtl https://t.co/pHyI5jgVXJ"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2017-08-28T18:42:59.000Z",
            "id": "902240108715401218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo os t\u00e9cnicos da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, recentemente tem sido comum avistar baleias\u2026 https://t.co/hMfhKFeqWY https://t.co/5hQoMTRKte"
        },
        {
            "author_id": "54911854",
            "created_at": "2017-08-28T18:40:45.000Z",
            "id": "902239546385059840",
            "in_reply_to_user_id": "54911854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Renca engloba \u00e1reas protegidas como o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, as Florestas Estaduais do Paru e do Amap\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2017-08-28T18:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "917045372",
                        "start": 61,
                        "username": "FSSerengeti"
                    }
                ]
            },
            "id": "902236924231999489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais privilegiados para admirar a natureza, o @FSSerengeti fica no cora\u00e7\u00e3o do parque nacional. https://t.co/wMkRP5HEol https://t.co/ZNVDXMEIuN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-28T18:15:24.000Z",
            "id": "902233169004519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "73183724",
            "created_at": "2017-08-28T17:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "902226244267372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrato de fam\u00edlia! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/qBk1zd5CS4"
        },
        {
            "author_id": "452447143",
            "created_at": "2017-08-28T17:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "902220175419826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq domingo foi dia de trilha baby! \ud83d\ude0a em Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/MiqDsY4fBd"
        },
        {
            "author_id": "2160145700",
            "created_at": "2017-08-28T16:49:37.000Z",
            "id": "902211581035020288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que estar com minha querida Astrid \u00e9 sempre bom. \u2014 se sentindo esperan\u00e7osa em Aparis - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/dx7mux1hhl"
        },
        {
            "author_id": "1122982856",
            "created_at": "2017-08-28T16:42:55.000Z",
            "id": "902209892290846722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/vQb9r6rhhH"
        },
        {
            "author_id": "171152686",
            "created_at": "2017-08-28T16:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "902207504150618113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda no Parque Municipal em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ovUigeMHIt"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2017-08-28T16:23:09.000Z",
            "id": "902204919012347906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Vibra tem Lenine e Na\u00e7\u00e3o Zumbi no Parque Municipal de BH https://t.co/pq1bKMWrpI https://t.co/b3YPt0T00p"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-08-28T16:22:57.000Z",
            "id": "902204866780696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Araras promove atividades de sensibiliza\u00e7\u00e3o ambiental para mais de 250 estudantes de Petr\u00f3polis https://t.co/Pb40AxrDcR https://t.co/UXxhWjmOom"
        },
        {
            "author_id": "51978836",
            "created_at": "2017-08-28T16:18:56.000Z",
            "id": "902203858956554244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00ed est\u00e1 o motivo da quadrilha liberar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. Antes que algu\u00e9m diga que a fonte... https://t.co/QDsiZZnFK1"
        },
        {
            "author_id": "62384552",
            "created_at": "2017-08-28T16:04:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "902200194921410561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Point of view. #PoV #Rio #Rio450 #DoisIrm\u00e3os em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/xBv7XTzA1N"
        },
        {
            "author_id": "21443041",
            "created_at": "2017-08-28T16:03:34.000Z",
            "id": "902199991258710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco das palestras ser\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina; inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas   A Universidade Federal de... https://t.co/fJTI5yER22"
        },
        {
            "author_id": "528997363",
            "created_at": "2017-08-28T15:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.65264,
                        -22.46362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "902198357141147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor da minha vida \u2764\ufe0f em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/neWiqaptNl"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2017-08-28T15:46:38.000Z",
            "id": "902195727710945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades, localizado no norte do Estado do Piau\u00ed, guarda um dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos... https://t.co/F9PFFV3pKF"
        },
        {
            "author_id": "397637731",
            "created_at": "2017-08-28T15:44:57.000Z",
            "id": "902195303683522561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#janeladoc\u00e9u #ibitipoca #ibitipocablues #mtur #brasil #minasgerais #deontem em Parque Estadual\u2026 https://t.co/UFlC6exBQF"
        },
        {
            "author_id": "66711352",
            "created_at": "2017-08-28T15:43:44.000Z",
            "id": "902194998426423299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Diabo \u00e9 uma caverna existente no Parque Estadual de Jacupiranga, munic\u00edpio de\u2026 https://t.co/YLJjyIfEQi"
        },
        {
            "author_id": "286750235",
            "created_at": "2017-08-28T15:28:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938324,
                        -19.935951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "902191096486391809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos embarcar nessa miss\u00e3o em Alto Mar! \u00e0 Parque Municipal https://t.co/zVg9eu1Ys8"
        },
        {
            "author_id": "240605303",
            "created_at": "2017-08-28T15:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "902190685968887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela fotinho cl\u00e1ssica @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/5tuy1gYjjK"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2017-08-28T15:23:23.000Z",
            "id": "902189876363354117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul | Viajantes de Primeira Viagem https://t.co/NPwzzYns0J"
        },
        {
            "author_id": "369910570",
            "created_at": "2017-08-28T15:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "902189722306478083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26aa\ud83d\udd35\ud83d\udd34...Na natureza nada se cria, nada se perde, tudo se transforma!\ud83c\udf0e em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/AMcuLIpv0Z"
        },
        {
            "author_id": "171152686",
            "created_at": "2017-08-28T15:19:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "902188950395035650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma ordem de servi\u00e7o \nParque Municipal de Macei\u00f3 em Parque\u2026 https://t.co/Fb4wevaOQX"
        },
        {
            "author_id": "15318055",
            "created_at": "2017-08-28T15:08:11.000Z",
            "id": "902186052261212161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse vice corrupto, decorativo e golpista da Dilma j\u00e1 foi longe demais. https://t.co/1EpOrbsYwT"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2017-08-28T15:06:28.000Z",
            "id": "902185621866905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Post Novo] R\u00eaVivendo Fotografias: Parque Nacional de Sete Cidades #Piau\u00ed https://t.co/bJNlKpNu40"
        },
        {
            "author_id": "81238597",
            "created_at": "2017-08-28T15:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "902185239727955970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \u2022 veja mais em https://t.co/bioj8N2yTZ em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da\u2026 https://t.co/1MUqwdyPcU"
        },
        {
            "author_id": "630741694",
            "created_at": "2017-08-28T15:02:31.000Z",
            "id": "902184626357186560",
            "in_reply_to_user_id": "221738860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petitallum Domingo tem Maneva no parque municipal,ce curte?"
        },
        {
            "author_id": "38045019",
            "created_at": "2017-08-28T15:02:15.000Z",
            "id": "902184560737300481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito\u00a0perigoso https://t.co/ngFdDpZrg0 https://t.co/JCzg3rPeYy"
        },
        {
            "author_id": "38045019",
            "created_at": "2017-08-28T15:02:01.000Z",
            "id": "902184501249540097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito\u00a0perigoso https://t.co/ngFdDpZrg0 https://t.co/cIRxoxHgrh"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2017-08-28T14:46:25.000Z",
            "id": "902180574458204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 02 dias\nConhe\u00e7a o Parque Nacional, Praia do Cabur\u00e9, Vassouras e Mandacaru. Reserve agora: https://t.co/smcHYHSh48"
        },
        {
            "author_id": "3990923325",
            "created_at": "2017-08-28T14:45:06.000Z",
            "id": "902180242726498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida do Temer amea\u00e7a: reservas ind\u00edgenas, parque nacional, floresta nacional e estadual, reservas ecol\u00f3gicas Um absurdo! #TudoPelaAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "91977706",
            "created_at": "2017-08-28T14:39:10.000Z",
            "id": "902178751643037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Temer fatiando a Amaz\u00f4nia, rifando \u00e1rea protegida e tem gente preocupada com a orienta\u00e7\u00e3o sexual do Gianechinni. #prioridades \ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2017-08-28T14:26:46.000Z",
            "id": "902175630657294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional de Passo Fundo. https://t.co/BiApcuOOUF"
        },
        {
            "author_id": "747956645678956544",
            "created_at": "2017-08-28T14:14:00.000Z",
            "id": "902172415656120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1bado foi o dia mais pala do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-08-28T13:59:26.000Z",
            "id": "902168750551683079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir. Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Mandou muito bem Juliano Oliveira, Chefe do Parque.... https://t.co/0aaVUJA3vl"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-08-28T13:59:06.000Z",
            "id": "902168669479952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir. Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Mandou muito bem Juliano Oliveira, Chefe do Parque.... https://t.co/7H6Q7HWRI2"
        },
        {
            "author_id": "811988560681254913",
            "created_at": "2017-08-28T13:55:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a1a5891daa0e28ce"
            },
            "id": "902167860864278529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gurias que onde v\u00e3o tem que comprar prantinhas e que ja tem quase uma reserva biol\u00f3gica em casa"
        },
        {
            "author_id": "62626606",
            "created_at": "2017-08-28T13:27:33.000Z",
            "id": "902160725816344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantenha a prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1; #ForaTemerAmazoniaFica"
        },
        {
            "author_id": "44194920",
            "created_at": "2017-08-28T13:25:45.000Z",
            "id": "902160273267720195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lado argentino, uma curiosa disputa: prov\u00edncia e Uni\u00e3o disputam Parque Nacional Iguaz\u00fa. Foto: Alexandre Marchetti https://t.co/DzTbbT4Dtc https://t.co/SOjJ1LKk8e"
        },
        {
            "author_id": "39931528",
            "created_at": "2017-08-28T13:25:26.000Z",
            "id": "902160196641972225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integra\u00e7\u00e3o de for\u00e7as vence inc\u00eandio florestal no Parque Estadual do Araguaia. https://t.co/w6Q3jU5eJf"
        },
        {
            "author_id": "793465812002697216",
            "created_at": "2017-08-28T13:15:35.000Z",
            "id": "902157715946037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#V\u00eddeo novo no nosso canal no #youtube.com/impressoesdeviagens. Entramos no Parque Nacional de #Ubajara,fotografamos a Gruta em #360graus. https://t.co/CWcVegbjcx"
        },
        {
            "author_id": "45007264",
            "created_at": "2017-08-28T12:31:16.000Z",
            "id": "902146565388853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1-N\u00f3s conterr\u00e2neos Amapaenses sempre soubemos da abundancia de minerais preciosos no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque e arredores..."
        },
        {
            "author_id": "271527188",
            "created_at": "2017-08-28T12:25:58.000Z",
            "id": "902145231403065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaa! Com essa vista para o Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude3a\ud83d\ude3b https://t.co/6FiuMYRSie"
        },
        {
            "author_id": "4691377346",
            "created_at": "2017-08-28T12:23:21.000Z",
            "id": "902144570154242051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photoftheday  Parque Nacional via Instagram https://t.co/zDR2qnnaZ7 #francisperezs https://t.co/6XbVl2RDhV"
        },
        {
            "author_id": "39494281",
            "created_at": "2017-08-28T12:17:44.000Z",
            "id": "902143157990719489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/PooytIihDu"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-08-28T12:12:32.000Z",
            "id": "902141851297308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra novo recorde de frio https://t.co/1PWKVtEJgu"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-08-28T12:12:27.000Z",
            "id": "902141827461079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra novo recorde de frio https://t.co/hcJvNA1JLW"
        },
        {
            "author_id": "599495016",
            "created_at": "2017-08-28T12:04:27.000Z",
            "id": "902139816036458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana, s\u00f3 alegria!!! Passeio del\u00edcia no parque municipal com\u2026 https://t.co/lriKZWTEr9"
        },
        {
            "author_id": "1515627672",
            "created_at": "2017-08-28T11:38:01.000Z",
            "id": "902133161970294786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SESI\u00d3N DE BAILE DOS MAIORES NO PARQUE MUNICIPAL, APRAZADO ONTE POR CAUSA DO TEMPORAL, TER\u00c1 LUGAR O PR\u00d3XIMO... https://t.co/Zp3lRnCZ0E"
        },
        {
            "author_id": "557215316",
            "created_at": "2017-08-28T11:24:21.000Z",
            "id": "902129723047899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa..Partido Ecol\u00f3gico?\ud83e\udd14\nLembrando aqui a preocupa\u00e7\u00e3o dele c/ ecologia:\nhttps://t.co/DHZD8u6RYn https://t.co/dHmKKIXE2H"
        },
        {
            "author_id": "310517827",
            "created_at": "2017-08-28T11:21:29.000Z",
            "id": "902129003573731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Alimoche\" Foto: PAMR\nhttps://t.co/LWEdw0zlG6 https://t.co/Yc7TXJZ9Ty"
        },
        {
            "author_id": "316691451",
            "created_at": "2017-08-28T11:16:47.000Z",
            "id": "902127820004098050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer nega que governo tenha alterado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia... https://t.co/vCATNpTNAR"
        },
        {
            "author_id": "895988078640320513",
            "created_at": "2017-08-28T11:06:53.000Z",
            "id": "902125329745051649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/pRov7ejcSQ"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-28T10:37:11.000Z",
            "id": "902117854140608513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/DPHYvDUFnu"
        },
        {
            "author_id": "39310005",
            "created_at": "2017-08-28T10:23:31.000Z",
            "id": "902114415096553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdoar d\u00edvidas bilion\u00e1rias, liberar \u00e1rea protegida, privatizar, comprar votos com verba p\u00fablica. \u00c9 a maior onda de assaltos da hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-28T10:13:41.000Z",
            "id": "902111940440412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de provocar inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, em Belo Horizonte https://t.co/sc3JtAbrXt"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-08-28T10:04:11.000Z",
            "id": "902109547053101057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de provocar inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, em Belo Horizonte https://t.co/st5HTwv6Lt"
        },
        {
            "author_id": "1128084991",
            "created_at": "2017-08-28T10:00:19.000Z",
            "id": "902108576520572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pa\u00eds \u00e9 esse!\n.\nParque Nacional de Abrolhos, Bahia. https://t.co/zwaG90EvSP"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-08-28T09:16:41.000Z",
            "id": "902097595740422145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal de BH,sempre engajado,esteve presente no Parque Municipal para falar da import\u00e2ncia dos Corais da Amaz\u00f4n\u2026 https://t.co/JkSElZ99ZS"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-08-28T09:10:01.000Z",
            "id": "902095918685671425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O pessoal de BH,sempre engajado,esteve presente no Parque Municipal para falar da import\u00e2ncia dos Corais da Amaz\u00f4nia https://t.co/tc4DJOXlv6 https://t.co/XhwvvJbI9g"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-28T06:01:22.000Z",
            "id": "902048440800202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "178863048",
            "created_at": "2017-08-28T05:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "902045165870882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show de Gaita do.mestre jefferson Gon\u00e7alves! em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/8AjVAdbDXs"
        },
        {
            "author_id": "178863048",
            "created_at": "2017-08-28T05:44:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "902044204016250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre os artistas fodasticos e novos amigos que fiz aqui em ibitipoca - MG em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/DBz9Gl7nMK"
        },
        {
            "author_id": "900557293359685633",
            "created_at": "2017-08-28T05:39:06.000Z",
            "id": "902042838636130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco https://t.co/8ybObiNLri"
        },
        {
            "author_id": "178863048",
            "created_at": "2017-08-28T05:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "902042264721117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais.um pouco de cazuza.pra aquecer  ibitipoca que tava um frio de zero grau. em Parque Estadual\u2026 https://t.co/sBKaFMQdVv"
        },
        {
            "author_id": "178863048",
            "created_at": "2017-08-28T05:23:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "902038822958927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00falio Seixas  e cazuza no festival de blues em  ibitipoca ! em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/0UfHQ8q8TD"
        },
        {
            "author_id": "178863048",
            "created_at": "2017-08-28T05:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "902037651070574592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "festival do blues , ibitipoca - MG em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/AJpFU5bh8q"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-08-28T04:17:34.000Z",
            "id": "902022318553214977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici - https://t.co/GOVig4BcwD https://t.co/8Oj0Ezjy72"
        },
        {
            "author_id": "18844444",
            "created_at": "2017-08-28T03:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "902010901733224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/eZres36a8K"
        },
        {
            "author_id": "71675523",
            "created_at": "2017-08-28T03:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "24802340",
                        "start": 96,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "902010026407100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u retoma visitas noturnas \u00e0s suas cataratas https://t.co/QPmMWrMgzi via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "167205744",
            "created_at": "2017-08-28T02:31:48.000Z",
            "id": "901995704930861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj teve jiu-jitsu no parque... Um tatame montado ao meio do verde do parque municipal. Foi muito\u2026 https://t.co/UXpKjPje9C"
        },
        {
            "author_id": "884554651726745602",
            "created_at": "2017-08-28T02:22:10.000Z",
            "id": "901993280359063553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teve at\u00e9 novela mexicana no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "767401025053614080",
            "created_at": "2017-08-28T02:14:32.000Z",
            "id": "901991356318400513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu amei esse dia! \nComo sempre foi pura divers\u00e3o \u2665\ufe0f\nAmorinhos em Parque Nacional Serra Dos\u2026 https://t.co/9ObRLlujpn"
        },
        {
            "author_id": "1058912858",
            "created_at": "2017-08-28T01:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "901985798274158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que visual do cacete!!!\ud83c\udf24\u2618 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/NQnMwFqweH"
        },
        {
            "author_id": "472256837",
            "created_at": "2017-08-28T01:48:23.000Z",
            "id": "901984776147623937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o do A\u00e7ude da solid\u00e3o/    Parque Nacional Florestal daTijuca /             Vista da rua do A\u00e7ude... https://t.co/OzaVj44RLC"
        },
        {
            "author_id": "68878786",
            "created_at": "2017-08-28T01:37:41.000Z",
            "id": "901982083052163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Sacop\u00e3: Localizado no Parque Natural Municipal da Catacumba, bem ali na Lagoa Rodrigo\u2026 https://t.co/o0ULkaRjX8"
        },
        {
            "author_id": "68878786",
            "created_at": "2017-08-28T01:34:47.000Z",
            "id": "901981352198733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Sacop\u00e3: Localizado no Parque Natural Municipal da Catacumba, bem ali na Lagoa Rodrigo\u2026 https://t.co/Xb4xcsCa0w"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-08-28T01:10:37.000Z",
            "id": "901975271963844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici) - https://t.co/8tdj6r14gI https://t.co/hHGvfK1D5U"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2017-08-28T01:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8854002,
                        -16.7520982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "901975080586096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#corridadoexercito 2017 com o Dr. ruysier. Esse #corre muito. em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/jgS33xm8V6"
        },
        {
            "author_id": "701182780147949568",
            "created_at": "2017-08-28T01:06:14.000Z",
            "id": "901974167469383685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/Vg6zwzQ1eT"
        },
        {
            "author_id": "3396416932",
            "created_at": "2017-08-28T01:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9025203,
                        -25.418506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb3ce8df3466efee"
            },
            "id": "901973837599961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd78 em Parque Estadual do Marumbi https://t.co/e0BAN3YcSt"
        },
        {
            "author_id": "2534424459",
            "created_at": "2017-08-28T01:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "901973456291594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddff em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/c5eSRaay7J"
        },
        {
            "author_id": "701182780147949568",
            "created_at": "2017-08-28T01:02:20.000Z",
            "id": "901973188451606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/nFVc6rQrDh"
        },
        {
            "author_id": "143275802",
            "created_at": "2017-08-28T01:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "901973039780376577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Fotos por: @migu1s nuveno | \u2618\ufe0f\ud83d\udc9a em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/3maRHgyDZC"
        },
        {
            "author_id": "701182780147949568",
            "created_at": "2017-08-28T01:00:39.000Z",
            "id": "901972765271580673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/hmbnq4mGpB"
        },
        {
            "author_id": "345974046",
            "created_at": "2017-08-28T00:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "901957774900416512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele era esperto demais para ficar infeliz por muito tempo. \ud83c\udf38 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/W3ovyzI2nQ"
        },
        {
            "author_id": "764794315222687744",
            "created_at": "2017-08-27T23:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "901956295825096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anoitecer em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/muHeYho2cA"
        },
        {
            "author_id": "4738403836",
            "created_at": "2017-08-27T23:52:06.000Z",
            "id": "901955514707345409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quem mora no Vila \u00edsa n\u00e3o gosta de ir at\u00e9 o parque municipal, afinal se for pra fazer trilha e andar pelo mato, vai ficar pelo bairro mesmo"
        },
        {
            "author_id": "14772393",
            "created_at": "2017-08-27T23:20:13.000Z",
            "id": "901947488772358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da floresta petrificada"
        },
        {
            "author_id": "31513764",
            "created_at": "2017-08-27T23:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901947468543352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00edlula - Inset\u00edvoras no Parque Nacional das Sempre-Vivas: https://t.co/yqzOXfrzGt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "236944992",
            "created_at": "2017-08-27T23:19:43.000Z",
            "id": "901947363773870090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No s\u00e1bado estive no Parque Municipal que \u00e9 um lugar muito aproveitado pelos marauenses. J\u00e1\u2026 https://t.co/VbONZFsBfE"
        },
        {
            "author_id": "31513764",
            "created_at": "2017-08-27T23:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901943749219147776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/YY2YiaTydM\u00edlula - Inset\u00edvoras no Parque Nacional das Sempre-Vivas"
        },
        {
            "author_id": "76983237",
            "created_at": "2017-08-27T22:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "901941937111838720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ziARtkVcEK"
        },
        {
            "author_id": "58101426",
            "created_at": "2017-08-27T22:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "901936224390176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP de outro \u00e2ngulo \u2764 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/hXXTd7vWbM"
        },
        {
            "author_id": "901929660350689280",
            "created_at": "2017-08-27T22:28:50.000Z",
            "id": "901934559897546752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vmasnomtvhits com um Jardim desses, pra parque estadual. At\u00e9 o Jardim bot\u00e2nico perdi pra esse jardim Mara"
        },
        {
            "author_id": "71295234",
            "created_at": "2017-08-27T22:27:40.000Z",
            "id": "901934265000132613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MadeIra Festival de Inverno 2017 Parque Municipal https://t.co/N5Yi9al2ca"
        },
        {
            "author_id": "88018917",
            "created_at": "2017-08-27T22:10:59.000Z",
            "id": "901930066451496961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/MsKVLT0U2A"
        },
        {
            "author_id": "455473307",
            "created_at": "2017-08-27T22:09:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.5299434,
                        -25.4721377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "901929571334983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo com ele! \ud83d\udc36\u2764\ufe0f #bordercollie em Parque Municipal do Cambu\u00ed https://t.co/TPYNSIoDZZ"
        },
        {
            "author_id": "423011931",
            "created_at": "2017-08-27T22:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1381921495186833411",
                        "start": 0,
                        "username": "letfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "901929390195519488",
            "in_reply_to_user_id": "737092681986416641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LetFreire N\u00e3o \u00e9 no parque municipal n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2017-08-27T21:51:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8854002,
                        -16.7520982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "901925214258249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#corridadoexercito 2017.\n#soquemcorreentende em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/VwM9Gg831y"
        },
        {
            "author_id": "805139852354351104",
            "created_at": "2017-08-27T21:50:14.000Z",
            "id": "901924845880983553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/JegVXL5gIF"
        },
        {
            "author_id": "191091360",
            "created_at": "2017-08-27T21:39:02.000Z",
            "id": "901922024708349953",
            "in_reply_to_user_id": "3937921455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EricPrince007 E\u00f3licas j\u00e1 \u00e9 Espanha, igualmente a \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "37787386",
            "created_at": "2017-08-27T21:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9546089,
                        -22.2131004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "901920871182471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa gostosa do pai \ud83d\ude0d\ud83d\udc76 em Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof. Fernando Afonso\u2026 https://t.co/YRWnnQOVpF"
        },
        {
            "author_id": "462580604",
            "created_at": "2017-08-27T21:02:06.000Z",
            "id": "901912729614770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o realizada hoje pela manh\u00e3 no Parque Municipal Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho (Serra  dos Cavalos), conhecendo e... https://t.co/I1W2XvMLe8"
        },
        {
            "author_id": "70049599",
            "created_at": "2017-08-27T20:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.192642,
                        -17.518911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "93d2cc0da94d5d65"
            },
            "id": "901911162387783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 porque bateu saudade\u2026 #tbt\n#scuba #scubadiving #naui \n#gopro #abrolhos @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/8Zj99nKH8G"
        },
        {
            "author_id": "349272234",
            "created_at": "2017-08-27T20:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "901908162281746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a saudade tem nome e localiza\u00e7\u00e3o -por do sol no Parque Nacional do Capara\u00f3! \ud83c\udf04 em Parque\u2026 https://t.co/6YBOwboFMb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-27T20:20:12.000Z",
            "id": "901902184865861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 particular, mas tem leis que devem ser respeitados. Ecoturismo e pesquisa s\u00e3o ativida\u2026"
        },
        {
            "author_id": "811893674825187328",
            "created_at": "2017-08-27T19:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "901897100312633345",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Aqui se v\u00ea hipocrisia... Mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vem fazer marketing.... Cara de pau, hip\u00f3crita"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-08-27T19:34:50.000Z",
            "id": "901890768956219395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fotos de agradecimento: mais Petr\u00f3polis. As do in\u00edcio s\u00e3o do Parque Municipal, depois da Catedral e mais algumas casas antigas. https://t.co/tTTZEbEXNY"
        },
        {
            "author_id": "210635616",
            "created_at": "2017-08-27T19:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "901886189434744832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/JlQny3DvtD"
        },
        {
            "author_id": "285678492",
            "created_at": "2017-08-27T19:10:46.000Z",
            "id": "901884713920380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no parque, momentos simples mas extremamente necess\u00e1rio #filhalinda em Parque Municipal -\u2026 https://t.co/OjGTYn3cOz"
        },
        {
            "author_id": "72937710",
            "created_at": "2017-08-27T19:03:20.000Z",
            "id": "901882841658777603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu tudo ! \u2764\ud83d\udc51\ud83d\udc91\ud83c\udf1e em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/XFTi5H50Qn"
        },
        {
            "author_id": "242414253",
            "created_at": "2017-08-27T18:51:58.000Z",
            "id": "901879982313668609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As #C\u00edes: un Parque Nacional de Feirantes,  Tratantes, Chal\u00e1ns e Chalaneiros https://t.co/sIhkrCKqfm"
        },
        {
            "author_id": "101909341",
            "created_at": "2017-08-27T18:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00177416,
                        -22.98157634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "901877591644278785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 ruim, mas t\u00e1 bom... \u270a @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/ppuN2CyfxI"
        },
        {
            "author_id": "37787386",
            "created_at": "2017-08-27T18:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9546089,
                        -22.2131004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "901873901663379457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raz\u00e3o do meu sorrir em Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof. Fernando Afonso Bonillo F. https://t.co/sdEwm3QFSg"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-08-27T18:26:17.000Z",
            "id": "901873520212312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, \u00e9 um dos lugares mais fant\u00e1sticos que j\u00e1 fui.\u2026 https://t.co/9ECk5w97VX"
        },
        {
            "author_id": "37787386",
            "created_at": "2017-08-27T18:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9546089,
                        -22.2131004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "901872838784765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6a em Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof. Fernando Afonso Bonillo F. https://t.co/7Mx9jaxulh"
        },
        {
            "author_id": "130889965",
            "created_at": "2017-08-27T18:20:27.000Z",
            "id": "901872050847047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa regi\u00e3o mais rica em reservas naturais, nas m\u00e0os de assassinos sanguin\u00e1rios. Tudo com o aval da justi\u00e7a?... https://t.co/DZUoH5xC3r"
        },
        {
            "author_id": "528997363",
            "created_at": "2017-08-27T18:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.65264,
                        -22.46362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "901871619366379524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/5ZeQjnjcfT"
        },
        {
            "author_id": "37787386",
            "created_at": "2017-08-27T18:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9546089,
                        -22.2131004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "901870149271035908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc76\ud83d\udc76\ud83d\udc76\ud83d\udc76\ud83d\udc76 em Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof. Fernando Afonso Bonillo F. https://t.co/v1FB7XGIKI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-27T17:50:29.000Z",
            "id": "901864508947398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1601465101",
            "created_at": "2017-08-27T17:49:19.000Z",
            "id": "901864217598455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 essa a verdade? Temer nega que governo tenha alterado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia ao extinguir  https://t.co/N9rwZEk8ya"
        },
        {
            "author_id": "565796900",
            "created_at": "2017-08-27T17:44:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60927,
                        -18.2249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "901863098058907649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela despedida. #OHNANANA \ud83d\ude4f #parei #aposentado #\u00faltima em Parque Estadual do Biribiri,\u2026 https://t.co/TixKOFwRgD"
        },
        {
            "author_id": "62613320",
            "created_at": "2017-08-27T17:18:38.000Z",
            "id": "901856494941077508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrei hoje do primeiro movimento que participei aos 14 anos na escola,pela cria\u00e7\u00e3o desse Parque estadual em 1990. https://t.co/Cp5kHQ6t1W"
        },
        {
            "author_id": "165456135",
            "created_at": "2017-08-27T17:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90243065,
                        -19.64074514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "901855634261454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dia_top_com_eles\n#PERD_em_BH em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/opvtVrNjY7"
        },
        {
            "author_id": "86632590",
            "created_at": "2017-08-27T16:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "901850617962004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sunday \u2600\ufe0f @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/gC1HKp0eo1"
        },
        {
            "author_id": "886968450777829380",
            "created_at": "2017-08-27T16:50:43.000Z",
            "id": "901849468118720514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/3FQknSE8bz"
        },
        {
            "author_id": "80036375",
            "created_at": "2017-08-27T16:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "901846994683133953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I was at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/QggqPUuZuB"
        },
        {
            "author_id": "480909155",
            "created_at": "2017-08-27T16:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "901844262408646657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/0dUtHKaLXf"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-08-27T16:28:27.000Z",
            "id": "901843866323755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/KCUOPHLZal"
        },
        {
            "author_id": "115198426",
            "created_at": "2017-08-27T16:26:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "901843306211979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/R5hqTbNg2P"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-08-27T16:17:28.000Z",
            "id": "901841099945332737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici - https://t.co/GOVig4BcwD https://t.co/4xQk5iQHLx"
        },
        {
            "author_id": "28112761",
            "created_at": "2017-08-27T15:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "901835743416299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de domingo\n #passeioemfamilia #chowchow em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/sQsG9lneog"
        },
        {
            "author_id": "76835349",
            "created_at": "2017-08-27T15:48:57.000Z",
            "id": "901833924074016769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/x14lufjXhf"
        },
        {
            "author_id": "1957764151",
            "created_at": "2017-08-27T15:45:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "102750361",
                        "start": 64,
                        "username": "nandalubs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "901833152175460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estivemosss \u2764\ud83d\udc6b\ud83c\udf33\ud83c\udf37 (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS w/ @nandalubs) https://t.co/KCnatINVEJ"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2017-08-27T15:35:34.000Z",
            "id": "901830555574177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, a cachoeira Carioca tem um po\u00e7o sensacional pra recuperar as energias. \nhttps://t.co/aDPsHy7E1g https://t.co/Mw91b683Bn"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2017-08-27T15:32:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "901829827904331777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sinaliza\u00e7\u00e3o da trilha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA  Lago do Amap\u00e1. Obrigado @Valden_Rocha vc e o Caca foram essenciais neste processo. https://t.co/pDYiVWBZ61"
        },
        {
            "author_id": "53205296",
            "created_at": "2017-08-27T15:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "814233233239982081",
                        "start": 0,
                        "username": "CazuzaSouza1"
                    }
                ]
            },
            "id": "901826628476653570",
            "in_reply_to_user_id": "814233233239982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CazuzaSouza1 A imprensa n\u00e3o est\u00e1 esclarecendo que se tratava de uma RESERVA MINERAL, confundindo as pessoas que julgam ser uma RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "54430305",
            "created_at": "2017-08-27T14:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "901820238261518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uendione \u00e9 amor \u2764\ufe0f em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/3UaOzea4AM"
        },
        {
            "author_id": "319315009",
            "created_at": "2017-08-27T14:53:50.000Z",
            "id": "901820053066203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The statue.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/InueaOLkYn"
        },
        {
            "author_id": "54480765",
            "created_at": "2017-08-27T14:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23086388,
                        -22.98854318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "901819728427089921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/QJSnoTcFJV"
        },
        {
            "author_id": "767062984636194816",
            "created_at": "2017-08-27T14:49:10.000Z",
            "id": "901818881349742596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/MtnuTgCFkw"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2017-08-27T14:45:11.000Z",
            "id": "901817875962490880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das grandes atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Torres del Paine s\u00e3o os cumes, favoritos dos escaladores. A zona tem ampla variedade de percurso https://t.co/4NZVXcoeuP"
        },
        {
            "author_id": "925502822",
            "created_at": "2017-08-27T14:40:09.000Z",
            "id": "901816611866324996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois inc\u00eandios provocam danos em \u00e1rea protegida do Douro - https://t.co/ZZPgzCfkPk atrav\u00e9s de https://t.co/4r1sYT0TRG"
        },
        {
            "author_id": "153948365",
            "created_at": "2017-08-27T14:28:18.000Z",
            "id": "901813629544128512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gradimais dessa foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/pG3Psb6PB1"
        },
        {
            "author_id": "76822531",
            "created_at": "2017-08-27T14:18:28.000Z",
            "id": "901811153189216257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pra conta.  #7kvtv em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 https://t.co/ygIC1aVcYu"
        },
        {
            "author_id": "132191012",
            "created_at": "2017-08-27T14:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901810481102454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz... https://t.co/h7HfnGEa9s via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "112249504",
            "created_at": "2017-08-27T14:11:22.000Z",
            "id": "901809366692749315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar estuda instalar base fixa no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/xDt0AjCsjz"
        },
        {
            "author_id": "53665786",
            "created_at": "2017-08-27T14:07:00.000Z",
            "id": "901808268074418176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devagar e sempre. ..s\u00f3 gratid\u00e3o. .. em Parque Municipal Roberto\u2026 https://t.co/6buBtiDP9l"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-08-27T14:05:13.000Z",
            "id": "901807818143092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia |Veja #Desmatamento na #Amaz\u00f4nia provocado pela minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera https://t.co/zVifYRJJPZ https://t.co/qKWdcsWjib"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-08-27T14:00:07.000Z",
            "id": "901806534547648513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino dessa semana \u00e9 a bel\u00edssima Serrinha do Alambari, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que pertence \u00e0 cidade... https://t.co/J1YvdSZshz"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2017-08-27T14:00:03.000Z",
            "id": "901806520157048834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que destino massa! O Blog P\u00e9 na Estrada conferiu de perto os encantos do Parque Estadual Paulo C\u00e9zar Vinha... https://t.co/tFKmdEHNRb"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2017-08-27T13:20:06.000Z",
            "id": "901796463503704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tons avermelhados, o sol se p\u00f5e nas dunas, em meio \u00e0 chapada do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Findou dias... https://t.co/pGzBSlOwRj"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-08-27T13:10:18.000Z",
            "id": "901793998452523010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici) - https://t.co/8tdj6r14gI https://t.co/rzmdZrzqhA"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-08-27T13:08:54.000Z",
            "id": "901793646953017345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora ?  !!! N\u00e9  Jailson Col\u00e1cio F\u00e1bio Gaia Anizio Amorim Muriciweb Murici https://t.co/P7w1uNvSuB"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-08-27T13:07:42.000Z",
            "id": "901793345738948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/eZe4mpVgWY"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-08-27T13:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "2629591",
                        "start": 110,
                        "username": "blog"
                    }
                ]
            },
            "id": "901793281692114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/8tdj6r14gI via @Blog do Bernardino"
        },
        {
            "author_id": "57710188",
            "created_at": "2017-08-27T13:06:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "901792930368651268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo treino antes da Patag\u00f4nia em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/DAd9yMNBMX"
        },
        {
            "author_id": "64813764",
            "created_at": "2017-08-27T12:56:15.000Z",
            "id": "901790463149080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/9XD0c8huWS"
        },
        {
            "author_id": "254532284",
            "created_at": "2017-08-27T12:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.1408,
                        4.417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58517aee85705e29"
            },
            "id": "901784789618917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De ontem... fam\u00edlia um presente de Deus.\nParque Nacional de Canaima - Cachoeira de Kako\u2026 https://t.co/R2QPgWA5Jr"
        },
        {
            "author_id": "220137479",
            "created_at": "2017-08-27T12:33:36.000Z",
            "id": "901784761387143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dentistas operam no urso selvagem no parque nacional alem\u00e3o https://t.co/brrfdB9XnW"
        },
        {
            "author_id": "159255603",
            "created_at": "2017-08-27T12:33:09.000Z",
            "id": "901784647692161026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, bora pro passeio. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/bXIHbC6Lj4"
        },
        {
            "author_id": "134120734",
            "created_at": "2017-08-27T12:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "901782918338576385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/STfBU9Aiq1"
        },
        {
            "author_id": "283297685",
            "created_at": "2017-08-27T12:14:32.000Z",
            "id": "901779964575457281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2648 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/nT0KEkzDUO"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-08-27T11:05:49.000Z",
            "id": "901762671690870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o #TodosPelaAmaz\u00f4nia em Belo Horizonte: Parque Municipal da Cidade (Av. Afonso Pena, 1377 - Centro)\nHor\u00e1\u2026 https://t.co/pbGasrmQJF"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-08-27T11:01:51.000Z",
            "id": "901761672985157633",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o #TodosPelaAmaz\u00f4nia em Belo Horizonte: Parque Municipal da Cidade (Av. Afonso Pena, 1377 - Centro)\nHor\u00e1rio: 10h da manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2017-08-27T10:29:40.000Z",
            "id": "901753575361187841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o de o Parque estadual de Lagamar, ficamos hospedados na casa do Sr. Daniel e em sua\u2026 https://t.co/uLwoQAaoQG"
        },
        {
            "author_id": "1250212742",
            "created_at": "2017-08-27T10:06:36.000Z",
            "id": "901747767684591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje at\u00e9 \u00e0s 19h no Parque Municipal de Arouca! At\u00e9 j\u00e1!!\n#handmadebooks #merchandising #oficinaid\u2026 https://t.co/X31f5vxufm"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-08-27T09:38:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "901740690094292992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Lxbegd8c4j"
        },
        {
            "author_id": "89259084",
            "created_at": "2017-08-27T07:02:57.000Z",
            "id": "901701551068237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque na sua agenda: hoje, no Parque Municipal de Arouca, das 10h00 \u00e0s 19h00, encontrar\u00e1 produtores e artes\u00e3os... https://t.co/QqChZG0Y0M"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2017-08-27T06:17:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "901690153927835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-08-27T06:06:28.000Z",
            "id": "901687339713531904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/wjsO9QdODk"
        },
        {
            "author_id": "57317788",
            "created_at": "2017-08-27T05:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "157226645",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "901683671245180928",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT Deixa de ser burro!N\u00e3o \u00e9 \"\u00e1rea protegida\" era uma Reserva MINERAL, n\u00e3o ambiental!! Vcs s\u00e3o muito idiotas; estudem mais! Rencas \u00e9 pra minerar"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-27T05:35:29.000Z",
            "id": "901679541428641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "57317788",
            "created_at": "2017-08-27T05:13:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52452853",
                        "start": 0,
                        "username": "joseadercio"
                    }
                ]
            },
            "id": "901674113697288192",
            "in_reply_to_user_id": "52452853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joseadercio Deixa de ser burro!N\u00e3o \u00e9 \"\u00e1rea protegida\" era uma Reserva MINERAL, n\u00e3o ambiental!! Vcs s\u00e3o muito idiotas; estudem mais! Rencas \u00e9 pra minerar"
        },
        {
            "author_id": "57317788",
            "created_at": "2017-08-27T04:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "85327394",
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "158381919",
                        "start": 12,
                        "username": "fernandorocha26"
                    }
                ]
            },
            "id": "901657382899638273",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap @fernandorocha26 Deixa de ser burro!N\u00e3o \u00e9 \"\u00e1rea protegida\" era uma Reserva MINERAL, n\u00e3o ambiental!! Vcs s\u00e3o muito idiotas; estudem mais! Rencas \u00e9 pra minerar"
        },
        {
            "author_id": "57317788",
            "created_at": "2017-08-27T04:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "901656821353545729",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Deixa de ser burros!N\u00e3o \u00e9 \"\u00e1rea protegida\" era uma Reserva MINERAL, n\u00e3o ambiental!! Vcs s\u00e3o muito comunas estudem mais! Rencas \u00e9 pra minerar"
        },
        {
            "author_id": "57317788",
            "created_at": "2017-08-27T03:59:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "870352543787999232",
                        "start": 0,
                        "username": "danielazeredoav"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2296138146",
                        "start": 17,
                        "username": "deltanmd"
                    }
                ]
            },
            "id": "901655434234351618",
            "in_reply_to_user_id": "870352543787999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@danielazeredoav @deltanmd Deixa de ser burro!N\u00e3o \u00e9 \"\u00e1rea protegida\" era uma Reserva MINERAL, n\u00e3o ambiental!! Vcs s\u00e3o muito idiotas; estudem mais! Rencas \u00e9 pra minerar"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2017-08-27T03:22:03.000Z",
            "id": "901645962191323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima Chapada e amea\u00e7a chegar ao Parque Nacional veja v\u00eddeo https://t.co/nAl4LSTMW7"
        },
        {
            "author_id": "1058912858",
            "created_at": "2017-08-27T02:59:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "901640252774744066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022lugarzinho m\u00e1gico\u2022 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/nq9acf9mmj"
        },
        {
            "author_id": "711574651223326720",
            "created_at": "2017-08-27T02:41:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "901635794141634561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio Eben\u00e9zer na Reserva Biol\u00f3gica em Tingua. https://t.co/2fsObSykhJ"
        },
        {
            "author_id": "257966203",
            "created_at": "2017-08-27T02:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "901635459922702337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"V\u00e1lvula de escape\".\n#emissario\n#mar\n#distrairamente em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/7MwpnxAw2I"
        },
        {
            "author_id": "38647589",
            "created_at": "2017-08-27T02:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "901630714134749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/BizGmqtbpO"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-08-27T02:13:43.000Z",
            "id": "901628765884862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Andr\u00e9 Trigueiro fala sobre o decreto de Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia.\n#sosamazonia... https://t.co/CEUL9lvUcT"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-08-27T02:10:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "901627866407997444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/fb4Fxan9LX"
        },
        {
            "author_id": "282314313",
            "created_at": "2017-08-27T01:45:24.000Z",
            "id": "901621638990630913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andr\u00e9 Trigueiro alerta sobre o decreto do golpista Temer (o breve) autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da... https://t.co/du3QBfdaIJ"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-08-27T01:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "100475087",
                        "start": 70,
                        "username": "alinertalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "901616316733431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @alinertalves https://t.co/Lq9itHGTwI https://t.co/9QbtaItGaX"
        },
        {
            "author_id": "271401672",
            "created_at": "2017-08-27T00:17:35.000Z",
            "id": "901599537126662145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/HlzbTDOcYA"
        },
        {
            "author_id": "3125498783",
            "created_at": "2017-08-27T00:02:49.000Z",
            "id": "901595822516817921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hipocrisia.Luciano Hulk defendendo preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de minera\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia,logo ele que tem mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  #JN"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2017-08-26T23:56:45.000Z",
            "id": "901594295148404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista do Mandira.\n Cruzando o parque estadual Lagamar, passamos pela reserva\u2026 https://t.co/ADZhu4uPgb"
        },
        {
            "author_id": "151721678",
            "created_at": "2017-08-26T23:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "901593049238835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/3B5CLZox4g"
        },
        {
            "author_id": "37910202",
            "created_at": "2017-08-26T23:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "901591906043420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SATURDAY. \u2600\ufe0f em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/hEe57Ekfq4"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2017-08-26T23:41:57.000Z",
            "id": "901590570858139648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Lagamar.\n Cruzando o parque ecol\u00f3gico do Lagamar tivemos a oportunidade de\u2026 https://t.co/LOovrP868n"
        },
        {
            "author_id": "165536556",
            "created_at": "2017-08-26T23:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "901589782173798402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colhinha mais fofa.\n\n#JULIANE #RAAAFOTOGRAFIA em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/JLO92Kbpfr"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2017-08-26T23:23:00.000Z",
            "id": "901585803310227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, aves e muni\u00e7\u00e3o em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/psNUssdjgm"
        },
        {
            "author_id": "809883120",
            "created_at": "2017-08-26T23:19:05.000Z",
            "id": "901584817258627074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algum \u00f3rg\u00e3o cient\u00edfico j\u00e1 se manifestou a cerca daquela \u00e1rea protegida que ser\u00e1 objeto de minera\u00e7\u00e3o? Geenpeace n\u00e3o vale."
        },
        {
            "author_id": "13960102",
            "created_at": "2017-08-26T23:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.464627,
                        -25.398137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "901583618593751042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regras do rol\u00ea. em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/nOfxJtl1lu"
        },
        {
            "author_id": "809883120",
            "created_at": "2017-08-26T22:44:59.000Z",
            "id": "901576232797646853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come carne, mas reclama da minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Estamos de olho."
        },
        {
            "author_id": "81620569",
            "created_at": "2017-08-26T22:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "901576099460771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Psqz5kwXfI https://t.co/cgqllFN88M"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2017-08-26T22:15:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.163287,
                        -25.094697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "901568913166786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa (PR) #revistahoteis #parques #parquedevilavelha\u2026 https://t.co/V2hn1qITmV"
        },
        {
            "author_id": "2977896016",
            "created_at": "2017-08-26T22:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19176710",
                        "start": 0,
                        "username": "WestAustralia"
                    }
                ]
            },
            "id": "901568462836858881",
            "in_reply_to_user_id": "19176710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WestAustralia Parque Nacional Nambung"
        },
        {
            "author_id": "901272539724472320",
            "created_at": "2017-08-26T22:13:11.000Z",
            "id": "901568230686371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83c\udf3b em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/S9LEYQpvSo"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-08-26T21:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55573873",
                        "start": 0,
                        "username": "giseleofficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "901562844101193729",
            "in_reply_to_user_id": "55573873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giseleofficial Parem de mentir, n\u00e3o v\u00e3o destruir \u00e1rea protegida nenhuma. L\u00ea o decreto antes de virar marionete de lobistas dessas mega-ONGs gringas."
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-08-26T21:28:48.000Z",
            "id": "901557062798385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a ainda sofre com inc\u00eandios criminosos - Atualidades https://t.co/90J8wcvZnV"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-08-26T21:21:10.000Z",
            "id": "901555142981545985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/5j1Kr85T2C #G1 https://t.co/cFRdds9VOH #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-08-26T21:20:51.000Z",
            "id": "901555059900772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/qxXUgnY7uN"
        },
        {
            "author_id": "28240141",
            "created_at": "2017-08-26T21:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "901554794585882624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde santista em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 https://t.co/Q6CPb0vPFN"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-08-26T21:18:17.000Z",
            "id": "901554415273992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/ylTmo70j6P #G1 https://t.co/JpUIbD3HGN"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-08-26T21:15:00.000Z",
            "id": "901553590900326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 202,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/zNIB1P4MUM #G1 https://t.co/haNr6F7g3c"
        },
        {
            "author_id": "41196397",
            "created_at": "2017-08-26T21:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8854002,
                        -16.7520982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "901553452014223361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galerinha no piquenique... em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/5kTfya9nWY"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-08-26T20:54:11.000Z",
            "id": "901548351606464513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\ufffdndio queima Chapada e amea\ufffda chegar ao Parque Nacional &lt;font color=\"red\"&gt;veja v\ufffddeo&lt;/font&gt; https://t.co/n4z4woM6a2"
        },
        {
            "author_id": "198621311",
            "created_at": "2017-08-26T20:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9546089,
                        -22.2131004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "901541357331894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PicNic! em Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof. Fernando\u2026 https://t.co/QpSfwKiQHs"
        },
        {
            "author_id": "65819275",
            "created_at": "2017-08-26T20:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "901540355769851905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure em Parque nacional de Brasilia https://t.co/XdX9LNjIMR"
        },
        {
            "author_id": "891262474678304768",
            "created_at": "2017-08-26T20:04:35.000Z",
            "id": "901535867344486402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Pingo de Leite in Taquarituba https://t.co/ceV69SCKag"
        },
        {
            "author_id": "113714217",
            "created_at": "2017-08-26T19:42:44.000Z",
            "id": "901530370306387968",
            "in_reply_to_user_id": "238395979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheuscaarmo floresta nacional amigo, al\u00ed entre o final do pist\u00e3o e o come\u00e7o da estrutural"
        },
        {
            "author_id": "1464795480",
            "created_at": "2017-08-26T19:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "901528001724153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/uWqxSFa8KD"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2017-08-26T19:24:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.68252367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "901525697050660867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ohom (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini) https://t.co/MbIU77qh7P"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-26T19:20:00.000Z",
            "id": "901524650697539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara (CE) veio participar do seu fim de semana. https://t.co/lZ071IZ929"
        },
        {
            "author_id": "41656765",
            "created_at": "2017-08-26T19:12:42.000Z",
            "id": "901522812703322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem haha ;)\n\n#sexta #detonautas #music #sp #night #festivaldeinverno em Parque Municipal\u2026 https://t.co/e8UD9FmHsc"
        },
        {
            "author_id": "2609738306",
            "created_at": "2017-08-26T19:00:04.000Z",
            "id": "901519632317771776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como vai ficar https://t.co/nEhrVI9I0J"
        },
        {
            "author_id": "95064159",
            "created_at": "2017-08-26T18:41:59.000Z",
            "id": "901515081724440576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "melhor seria ele fazer ofensiva contra libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/6ptm3IfQIq"
        },
        {
            "author_id": "95064159",
            "created_at": "2017-08-26T18:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1029894994822418432",
                        "start": 0,
                        "username": "juliocduarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "901514998077423622",
            "in_reply_to_user_id": "22369854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulioCDuarte O melhor seria ele fazer ofensiva sobre liberar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "17599891",
            "created_at": "2017-08-26T18:31:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "901512452160008194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora uma piada: Luciano Huck, aquele q tem uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica, ~defendendo~ a Amaz\u00f4nia \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "83936284",
            "created_at": "2017-08-26T18:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "901511984935350273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ratha Yatra! #HareKrishna #FestivalIndiano #OM #Gratid\u00e3o em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/FzzQ0bo4Jm"
        },
        {
            "author_id": "35834920",
            "created_at": "2017-08-26T18:28:25.000Z",
            "id": "901511666151632898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe um parque nacional chamado Perua\u00e7u. Lembrando que \"a\u00e7u\", em tupi-guarani, significa \"grande\"."
        },
        {
            "author_id": "593848140",
            "created_at": "2017-08-26T18:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.65264,
                        -22.46362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "901511158124773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana com as sobrinhas \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc6d em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/fiNOwF665w"
        },
        {
            "author_id": "576727244",
            "created_at": "2017-08-26T17:57:14.000Z",
            "id": "901503820542476289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parentes \ud83d\udc35\ud83d\udc12 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/tCqDfLJrq1"
        },
        {
            "author_id": "576727244",
            "created_at": "2017-08-26T17:23:36.000Z",
            "id": "901495354331246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc76 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/ETxBwecBjU"
        },
        {
            "author_id": "52848237",
            "created_at": "2017-08-26T17:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "901494026523860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/AkGW1BLsOD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-26T17:15:24.000Z",
            "id": "901493292390641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "41814521",
            "created_at": "2017-08-26T16:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.33864,
                        -16.59808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "901488639657598977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agosto da Juventude\nCEPMG Ayrton Senna em Parque Municipal Curitiba https://t.co/BejSuxNAFp"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-08-26T16:55:46.000Z",
            "id": "901488350321934336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vidas Amea\u00e7adas! Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias no primeiro epis\u00f3dio da s\u00e9rie,... https://t.co/iWaZFRASSV"
        },
        {
            "author_id": "713447194641240065",
            "created_at": "2017-08-26T16:52:38.000Z",
            "id": "901487564485521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 em Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/4OjTs3sXHt"
        },
        {
            "author_id": "111883966",
            "created_at": "2017-08-26T16:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98939479,
                        -19.96578148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "901486327652171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A VIT\u00d3RIA KKKKK em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/ubiFwf0eBS"
        },
        {
            "author_id": "576727244",
            "created_at": "2017-08-26T16:38:25.000Z",
            "id": "901483983275511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/NRUawLBmso"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2017-08-26T16:37:54.000Z",
            "id": "901483853403049989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestrando sobre a cria\u00e7ao de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que conectar\u00e1 duas fazendas do Sec.XIX na audi\u00eancia... https://t.co/Pn7XtfGrVh"
        },
        {
            "author_id": "16327217",
            "created_at": "2017-08-26T16:30:27.000Z",
            "id": "901481979119636483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe um parque nacional chamado Perua\u00e7u. Lembrando que \"a\u00e7u\", em tupi-guarani, significa \"grande\"."
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2017-08-26T16:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "901480954530803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vXq9S1warq"
        },
        {
            "author_id": "3381109384",
            "created_at": "2017-08-26T16:22:31.000Z",
            "id": "901479984786755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campe\u00e3o da batalha da sacola e hoje tem batalha das batalhas no parque municipal!!! #BCC #WL #BDC https://t.co/JpzFFrBYgc"
        },
        {
            "author_id": "576727244",
            "created_at": "2017-08-26T16:22:02.000Z",
            "id": "901479864330485763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o\ud83d\udc76 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/PDtUdP1EhH"
        },
        {
            "author_id": "26509231",
            "created_at": "2017-08-26T16:14:57.000Z",
            "id": "901478078878294017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonore em Urussanga. \u00c9 neste domingo (27). Participe! https://t.co/GIw9AOvuki"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2017-08-26T15:59:19.000Z",
            "id": "901474147087384578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o reuniu, na noite desta sexta-feira, 385 ciclistas, que sa\u00edram do Parque Municipal Ponte dos... https://t.co/vGqGibgnjg"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2017-08-26T15:59:11.000Z",
            "id": "901474113293889538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o reuniu, na noite desta sexta-feira, 385 ciclistas, que sa\u00edram do Parque Municipal Ponte dos... https://t.co/FNNHdmH9Fr"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-08-26T15:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "901472221918638080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/h762H9NmGz"
        },
        {
            "author_id": "3347539479",
            "created_at": "2017-08-26T15:48:47.000Z",
            "id": "901471492793348098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugar m\u00e1gico Praia do Morro Branco e o monumento natural das Fal\u00e9sias. #brasilseulindo #amotudoisso #aproveitandocadamomento \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34 https://t.co/FDWVQVJKAt"
        },
        {
            "author_id": "123013605",
            "created_at": "2017-08-26T15:42:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.59799216,
                        -27.091273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "84f19b30bbc69b59"
            },
            "id": "901469851008499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio florestal j\u00e1 destruiu aproximadamente 250 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional\u2026 https://t.co/A8eRl4VGYU"
        },
        {
            "author_id": "576727244",
            "created_at": "2017-08-26T15:41:38.000Z",
            "id": "901469694745604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse meu moleque ama uma foto!\n\ud83d\udc76 em Parque Natural Municipal Bosque\u2026 https://t.co/lLxkZLlxXb"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-08-26T15:35:04.000Z",
            "id": "901468042659586050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai haver uma tarde de atividades no Parque Municipal com shows, dan\u00e7a, gastronomia, yoga e programa\u00e7\u00e3o especial... https://t.co/lNo0RsNrTl"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-08-26T15:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95343924,
                        -29.1971265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "901466328929755136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o do Malacara - Parque Nacional da Serra Geral. \n#CidadeDosCanyons #AparadosDaSerra\u2026 https://t.co/hj6JsbXS0r"
        },
        {
            "author_id": "52600162",
            "created_at": "2017-08-26T15:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "52600162",
                        "start": 120,
                        "username": "oestecapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "901464795395887106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 250 hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT\nAcessem tamb\u00e9m: https://t.co/w5su7kWQJ0 @oestecapital"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-08-26T15:16:05.000Z",
            "id": "901463266114715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/7aM86bUmjg https://t.co/I29mRr95Bt"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-08-26T15:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "901461451105325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tempos como esses ainda deixam a floresta muito linda sim \ud83c\udf2b\ud83d\udda4 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/q6P6rP71ql"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-26T15:08:18.000Z",
            "id": "901461305068056577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/6o52IPQA4S"
        },
        {
            "author_id": "135258641",
            "created_at": "2017-08-26T15:05:19.000Z",
            "id": "901460554799349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudante de biologia vai correr numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o:\nErvas de passarinhos na \u00e1rvore, que bela flor MAS e o plano de manejo......."
        },
        {
            "author_id": "712700106",
            "created_at": "2017-08-26T14:56:55.000Z",
            "id": "901458440404561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 250 hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT https://t.co/hZ8352Vzds"
        },
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2017-08-26T14:53:05.000Z",
            "id": "901457475320283139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Os l\u00edquens do Parque Estadual do Jaragu\u00e1: indicado... https://t.co/dZzgpurPCO"
        },
        {
            "author_id": "118592303",
            "created_at": "2017-08-26T14:53:03.000Z",
            "id": "901457469762924544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de conhecer o Tocantins e o Parque Estadual do Cant\u00e3o, tive uma percep\u00e7\u00e3o de como estamos destruindo a natureza! #TodosPelaAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "64274254",
            "created_at": "2017-08-26T14:52:49.000Z",
            "id": "901457408588959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Os l\u00edquens do Parque Estadual do Jaragu\u00e1: indicado... https://t.co/H5TEuty2rn"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-08-26T14:52:13.000Z",
            "id": "901457259250814977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/sGhd6No0yl"
        },
        {
            "author_id": "2734637697",
            "created_at": "2017-08-26T14:36:04.000Z",
            "id": "901453196371120128",
            "in_reply_to_user_id": "331022585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viviaanns_ Espero que seja de mim e dos tempos de \u00c1rea Protegida \ud83d\ude02 a gente te espera hoje a noite \ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "52469892",
            "created_at": "2017-08-26T14:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.6667,
                        -20.3667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c7281ce1cfafd6e"
            },
            "id": "901452016551043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com meu parceiro Jack no Parque Natural Municipal Dona Ziza de Pains em Pains, Minas\u2026 https://t.co/Uj4KGLzn08"
        },
        {
            "author_id": "10877272",
            "created_at": "2017-08-26T14:20:14.000Z",
            "id": "901449210909863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Por dentro do crime ocorrido no Parque Nacional Serra da Capivara, que resultou na morte de um seguran\u00e7a\nhttps://t.co/uMZl3yyGbY https://t.co/RN8kVpB5QL"
        },
        {
            "author_id": "33695014",
            "created_at": "2017-08-26T14:19:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "901448942868738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza me harmoniosa \nBom S\u00e1bado em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/yOAdVzW7Fa"
        },
        {
            "author_id": "2181455878",
            "created_at": "2017-08-26T14:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "901445650738540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/J68qHba9Jd"
        },
        {
            "author_id": "127522040",
            "created_at": "2017-08-26T13:46:06.000Z",
            "id": "901440619465388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Minera\u00e7\u00e3o: a maior produtora de bauxita do Brasil extrai toda sua produ\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida. Isso n\u00e3o compromete os objetivos da UC? https://t.co/4d1nTUfY6D"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-08-26T13:18:12.000Z",
            "id": "901433598301044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 250 hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT https://t.co/Gtg2ha9R8I #G1 https://t.co/moVaYShyZQ"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-08-26T13:16:27.000Z",
            "id": "901433157651705857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio destr\u00f3i 250 hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT https://t.co/STv5iOLcBo #G1 https://t.co/sceNB4E3yb #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-08-26T13:16:01.000Z",
            "id": "901433048788422659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 250 hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT https://t.co/9QFeEfo6OG #G1 https://t.co/biX37kOhfc"
        },
        {
            "author_id": "870352543787999232",
            "created_at": "2017-08-26T13:15:33.000Z",
            "id": "901432933491384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 254,
                "quote_count": 39,
                "reply_count": 51,
                "retweet_count": 219
            },
            "text": "Tamanho da \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia liberada para minera\u00e7\u00e3o por Decreto presidencial dessa semana https://t.co/yQgFRTP4oS"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2017-08-26T13:00:36.000Z",
            "id": "901429169090854913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Parque Municipal sedia Mega Evento com mais de 50 atra\u00e7\u00f5es neste final de\u00a0semana https://t.co/0P9rsVMobk https://t.co/4awbLjtFQl"
        },
        {
            "author_id": "852816610419015681",
            "created_at": "2017-08-26T12:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "58880088",
                        "start": 53,
                        "username": "RTunala"
                    }
                ]
            },
            "id": "901428781872754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @rtunala https://t.co/Y5P21PA5NL"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2017-08-26T12:55:50.000Z",
            "id": "901427971684225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Casa de Esteio no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil est\u00e1 esperando os esteienses e visitantes nesta 40a. Expointer. https://t.co/BKY1Opy8u1"
        },
        {
            "author_id": "87315581",
            "created_at": "2017-08-26T12:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "901422152758558720",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaradeputados tenham vergonha, como vcs querem autorizar a explora\u00e7\u00e3o das nossas riquezas, em \u00e1rea protegida e com tribos ind\u00edgenas?"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-08-26T11:58:11.000Z",
            "id": "901413463834193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 250 hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT https://t.co/Gtg2ha9R8I #G1 https://t.co/9nD6IpB3QH"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-08-26T11:56:38.000Z",
            "id": "901413070462996481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio destr\u00f3i 250 hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT https://t.co/STv5iOLcBo #G1 https://t.co/2j4ElmDtL2 #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-08-26T11:56:00.000Z",
            "id": "901412911452753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 250 hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT https://t.co/9QFeEfFIdg #G1 https://t.co/eerhrf2go9"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-08-26T11:54:28.000Z",
            "id": "901412525052485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 250 hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT https://t.co/5kFf4uTNzp"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-08-26T11:52:13.000Z",
            "id": "901411962197880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 250 hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT https://t.co/EI2yWhzX7n"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-26T11:48:45.000Z",
            "id": "901411089971384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-26T11:43:28.000Z",
            "id": "901409757164171265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 250 hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT https://t.co/obLE4WWFvb"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-08-26T11:38:17.000Z",
            "id": "901408452815323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 250 hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT https://t.co/I2s4pJTslg"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-08-26T11:37:12.000Z",
            "id": "901408182945415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, aves e muni\u00e7\u00e3o em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici - https://t.co/oFcRpujYkl https://t.co/IOUQyTGTrX"
        },
        {
            "author_id": "25701169",
            "created_at": "2017-08-26T11:14:48.000Z",
            "id": "901402545129750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca https://t.co/gblM3bSSAH"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2017-08-26T11:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1386539125851967488",
                        "start": 0,
                        "username": "Lolaspfc"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2576131324",
                        "start": 10,
                        "username": "fabricia_so"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "901399666515992577",
            "in_reply_to_user_id": "200646598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolaspfc @fabricia_so at\u00e9 o incr\u00edvel huck, que fez casa sem autoriza\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida se diz defensor da amaz\u00f4nia, esse pa\u00eds se tornou uma piada pronta!"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-08-26T11:00:05.000Z",
            "id": "901398841542549505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/WwqIkqpdrY"
        },
        {
            "author_id": "839947634530009092",
            "created_at": "2017-08-26T11:00:04.000Z",
            "id": "901398836173840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul. Um lugar lindo para render boas conversas com os amigos, familiares e que v\u00e3o render boas caminhadas. https://t.co/V4fdJyVX9u"
        },
        {
            "author_id": "93462310",
            "created_at": "2017-08-26T10:52:37.000Z",
            "id": "901396963815501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de restaura\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi selecionado entre os tr\u00eas finalistas do... https://t.co/qjE6rVEPAh"
        },
        {
            "author_id": "702909793355362304",
            "created_at": "2017-08-26T10:35:09.000Z",
            "id": "901392565081178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici\nClique e saiba mais. https://t.co/26c1QiPr9G"
        },
        {
            "author_id": "867223008620023808",
            "created_at": "2017-08-26T10:15:38.000Z",
            "id": "901387655136653313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/NbGnhD6JOQ"
        },
        {
            "author_id": "867223008620023808",
            "created_at": "2017-08-26T10:15:03.000Z",
            "id": "901387509401255940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/j1JpemCf3Y"
        },
        {
            "author_id": "111367316",
            "created_at": "2017-08-26T09:29:48.000Z",
            "id": "901376118523138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Bartolomeu, a 60\u00aa festa, Parque Municipal, o Estoril de Riacho Grande SBC https://t.co/wrWzxGUitn #ForaTemer"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2017-08-26T09:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "66441430",
                        "start": 104,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "901368622521630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar estuda instalar base fixa da PM no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/dXbslaR7uB  [@OGlobo_Rio] https://t.co/U30fmvKQUw"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2017-08-26T08:37:31.000Z",
            "id": "901362961624838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas pare seu jardim. #canalvariedades em Parque Municipal - Barueri https://t.co/yF5SaQzAxX"
        },
        {
            "author_id": "238756486",
            "created_at": "2017-08-26T08:03:32.000Z",
            "id": "901354408692396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito perigoso https://t.co/FSz7S0z4XF"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2017-08-26T08:03:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "901354275665846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/vsisWrHrGw"
        },
        {
            "author_id": "150720573",
            "created_at": "2017-08-26T05:46:04.000Z",
            "id": "901319815868162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca https://t.co/LEG2pOepNy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-26T05:01:16.000Z",
            "id": "901308542979846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "100779526",
            "created_at": "2017-08-26T04:53:49.000Z",
            "id": "901306665856884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa quer travar casamentos prematuros https://t.co/0BWIaKeRIa #not\u00edcia https://t.co/aXY8UYpdGl"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-08-26T04:25:34.000Z",
            "id": "901299557555814401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar estuda instalar base fixa no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/u5B6grdUOZ https://t.co/6Y1oKcjbUX"
        },
        {
            "author_id": "837836505062191104",
            "created_at": "2017-08-26T04:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "130598629",
                        "start": 0,
                        "username": "sousonia"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "139183350",
                        "start": 27,
                        "username": "andrizek"
                    }
                ]
            },
            "id": "901297505689903104",
            "in_reply_to_user_id": "130598629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sousonia @pauloro20357438 @andrizek Que cacha\u00e7a voc\u00ea anda bebendo mulher? Doando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental os estragos n\u00e3o est\u00e3o aumentando??"
        },
        {
            "author_id": "2971084624",
            "created_at": "2017-08-26T03:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901288236009627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GIa6w5bMkJ DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "1138744147",
            "created_at": "2017-08-26T03:38:36.000Z",
            "id": "901287737810198529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Grutas Carlos Bandeira \" #cave #climbing #freehand #upsidedown @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/tbond1pES0"
        },
        {
            "author_id": "901181746858864640",
            "created_at": "2017-08-26T02:36:53.000Z",
            "id": "901272206482825216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal de Mossor\u00f3 RN. https://t.co/xKSN3cZHeN"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2017-08-26T02:29:06.000Z",
            "id": "901270249101709312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u0103o do Meio Ambiente discute Plano de Manejo para o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/X4b3u86V75 https://t.co/CHIc7TZhMr"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-08-26T02:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "901269927902031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/2kVGOXMXWE https://t.co/SLgDcuuZgz"
        },
        {
            "author_id": "195334492",
            "created_at": "2017-08-26T02:15:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "901266792244535297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempinho que eu fiquei no parque municipal hoje foi t\u00e3o bom"
        },
        {
            "author_id": "4171575424",
            "created_at": "2017-08-26T01:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1660695121",
                        "start": 0,
                        "username": "PatoCorporation"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "43023158",
                        "start": 17,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "901253282424905729",
            "in_reply_to_user_id": "1660695121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatoCorporation @LucianoHuck Ahhhhhhhh... E como cobrar consci\u00eancia ambiental se fez uma casa numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???"
        },
        {
            "author_id": "369214877",
            "created_at": "2017-08-26T01:16:43.000Z",
            "id": "901252031339524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/rtpPWVjpbN"
        },
        {
            "author_id": "198897074",
            "created_at": "2017-08-26T01:12:40.000Z",
            "id": "901251013256065025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo liberar uma \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para explora\u00e7\u00e3o de mineral. Lembrei logo da Christiane Torloni que \u00e9 protetora da Amaz\u00f4nia!\ud83c\udf33\ud83c\udf32"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2017-08-26T00:57:20.000Z",
            "id": "901247154639056897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turmas de Agronomia da UPF realizam aula de campo na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural da Universidade \ud83d\udc49https://t.co/Ed09orZSZg"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-08-26T00:27:17.000Z",
            "id": "901239592183050241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Fiscais flagram armas, aves e muni\u00e7\u00e3o em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/wrcXLAZmGC https://t.co/1qVuOBYNRh"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-08-26T00:27:08.000Z",
            "id": "901239552194617345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Fiscais flagram armas, aves e muni\u00e7\u00e3o em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/VTrdfiTf9I"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-08-26T00:27:08.000Z",
            "id": "901239551829700612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Fiscais flagram armas, aves e muni\u00e7\u00e3o em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/wrcXLAZmGC"
        },
        {
            "author_id": "54430305",
            "created_at": "2017-08-26T00:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "901238225649500161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 a galera em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/haljsz8cbr"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2017-08-26T00:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "66441430",
                        "start": 103,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "901237761952276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar estuda instalar base fixa da PM no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/dXbslaR7uB [@OGlobo_Rio] https://t.co/26orAFZLzy"
        },
        {
            "author_id": "837675450",
            "created_at": "2017-08-26T00:19:34.000Z",
            "id": "901237647770824705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje 49 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. No planalto central, cerrado que jorra \u00e1gua pra todo o pa\u00eds. Conhe\u00e7a !!!"
        },
        {
            "author_id": "210663582",
            "created_at": "2017-08-26T00:15:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "901236582358724608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f4 nordeste! em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/4mNLCKqNST"
        },
        {
            "author_id": "54430305",
            "created_at": "2017-08-26T00:04:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "901233777640226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detonautas em Franco!  \ud83e\udd18 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/U43di89LGG"
        },
        {
            "author_id": "2707917279",
            "created_at": "2017-08-25T23:54:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "901231434119118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer, por decreto, numa canetada, s/debate ou transpar\u00eancia, autoriza minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca"
        },
        {
            "author_id": "218972831",
            "created_at": "2017-08-25T23:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901228388542709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/fXxHJ4m6fi DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-08-25T23:37:12.000Z",
            "id": "901226986793775106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, aves e muni\u00e7\u00e3o em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici - https://t.co/oFcRpujYkl https://t.co/TSvLxqOm4V"
        },
        {
            "author_id": "766491773644439552",
            "created_at": "2017-08-25T23:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10228272",
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901224367035736068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Da Gente em Reserva Biol\u00f3gica: https://t.co/9A609vCBhI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-25T23:20:10.000Z",
            "id": "901222701137895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOs p\u00e1ssaros ser\u00e3o levados para o Parque Estadual do Desengano, onde passar\u00e3o por uma triagem."
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-25T23:15:01.000Z",
            "id": "901221403546058753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza vistoria t\u00e9cnica: Objetivo \u00e9 levantar informa\u00e7\u00f5es para o\u2026 https://t.co/WnWk4L6fTS"
        },
        {
            "author_id": "119134984",
            "created_at": "2017-08-25T23:11:16.000Z",
            "id": "901220462621069313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito perigoso https://t.co/CdgQdwqmN0"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2017-08-25T23:09:10.000Z",
            "id": "901219930745565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar estuda instalar base fixa da PM no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/k4BnghHIOi"
        },
        {
            "author_id": "3227638534",
            "created_at": "2017-08-25T23:00:04.000Z",
            "id": "901217643750989825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o confunda coincid\u00eancia com destino. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/OuU8CWsUdf"
        },
        {
            "author_id": "829133432991207424",
            "created_at": "2017-08-25T22:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39591928",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "901217311100743681",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer a Reserva Extrativista Rio Cajari, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru..."
        },
        {
            "author_id": "829133432991207424",
            "created_at": "2017-08-25T22:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39591928",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "901217037112008705",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer as florestas estaduais do Paru e do Amap\u00e1, a Reserva Biol\u00f3gica de Maicuru, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari..."
        },
        {
            "author_id": "829133432991207424",
            "created_at": "2017-08-25T22:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39591928",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "901216676552859650",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer \u00c9 isso que vcs querem destruir? Reserva engloba diversas \u00e1reas  protegidas: o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque..."
        },
        {
            "author_id": "156085485",
            "created_at": "2017-08-25T22:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02771807,
                        -22.97336903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "901216079338508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sangue do meu sangue. \u26f0#gopro #posboulder em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/XsHAb24LUo"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-08-25T22:40:51.000Z",
            "id": "901212806191734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ampliou! E agora?\n\nEntrevista com o Fernando Tatagiba - Chefe do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, sobre... https://t.co/M9wiJib1yA"
        },
        {
            "author_id": "2363549720",
            "created_at": "2017-08-25T22:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "901205293811552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/H0nGP0sJ6d"
        },
        {
            "author_id": "595698765",
            "created_at": "2017-08-25T22:01:06.000Z",
            "id": "901202801233211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este Parque Estadual da Chacrinha, em Copacabana, \u00e9 um verdadeiro ref\u00fagio. Tem post falando dele no blog: https://t.co/JQiepM1ckY"
        },
        {
            "author_id": "108150405",
            "created_at": "2017-08-25T21:31:26.000Z",
            "id": "901195335753707525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FimDeExpediente Sobre extra\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia: Enquanto isso, em pa\u00edses s\u00e9rios... \u2b07\ufe0f   https://t.co/9DngdN8bSF"
        },
        {
            "author_id": "194782902",
            "created_at": "2017-08-25T21:30:22.000Z",
            "id": "901195070250110977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Medida amea\u00e7a duas reservas ind\u00edgenas, parque e floresta nacionais, floresta estadual e quatro reservas ecol\u00f3gicas https://t.co/6yin4G9tKj"
        },
        {
            "author_id": "22480147",
            "created_at": "2017-08-25T21:19:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "901192252667637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debateu o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, em Tavares. https://t.co/uO7xiJZwT1"
        },
        {
            "author_id": "95176626",
            "created_at": "2017-08-25T20:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "901184548402335745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beberibe - CE \u2764\ufe0f! #falesias #ceara em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/JJfzB70jSi"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-08-25T20:46:02.000Z",
            "id": "901183910863876097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o noturna \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u foi retomada este ano com uma nova proposta: nas noites de lua cheia,... https://t.co/ogVYptJYjq"
        },
        {
            "author_id": "212494946",
            "created_at": "2017-08-25T20:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "10228272",
                        "start": 117,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901182698563260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtam a magn\u00edfica paisagem desse v\u00eddeo no Parque Nacional de Yellowstone, Wyoming, EUA: https://t.co/Bz3h0qgjUi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "62258685",
            "created_at": "2017-08-25T20:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "901179678240714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/FbF6V4Jueg"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-08-25T20:20:00.000Z",
            "id": "901177361475022849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o se d\u00e1 por fazenda que \u00e9 propriedade da Companhia Sider\u00fargica Nacional. https://t.co/j1Lnxk80Ig"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2017-08-25T20:08:43.000Z",
            "id": "901174521763254273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ssgue a refer\u00eancia, quem conhece dis o nome. #canalvariedades em Parque Municipal - Barueri https://t.co/eDLgso6jiN"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-08-25T20:00:39.000Z",
            "id": "901172489333747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1reas protegidas|Amaz\u00f4nia: caso da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, lar de quilombolas e ribeirinhos https://t.co/ZefUIjJaU5 https://t.co/JjImJLoC3r"
        },
        {
            "author_id": "116924859",
            "created_at": "2017-08-25T19:58:03.000Z",
            "id": "901171837824098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha uma \u00faltima viagem foi para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde tinha mais queimada do que floresta, sejamos #todospelaamazonia"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2017-08-25T19:57:11.000Z",
            "id": "901171619472789505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u retoma visitas noturnas \u00e0s cataratas https://t.co/w1ix7lJbvd"
        },
        {
            "author_id": "269602949",
            "created_at": "2017-08-25T19:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "901170701398417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dando um oi pra natureza em Parque Nacional De Aparados Da Serra - Rs https://t.co/gBYIn6U0au"
        },
        {
            "author_id": "290675973",
            "created_at": "2017-08-25T19:46:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "901169051791241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil j\u00e1 \u00e9 rid\u00edculo em rela\u00e7\u00e3o a quantidade de \u00e1rea protegida integralmente a\u00ed o que o cara faz?"
        },
        {
            "author_id": "111045942",
            "created_at": "2017-08-25T19:44:09.000Z",
            "id": "901168337899716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica da Assembleia Legislativa para debater sobre a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, em Tavares https://t.co/hFs4kYHswQ"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-08-25T19:28:55.000Z",
            "id": "901164504872099842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/4Cdp1sslpa"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2017-08-25T19:25:10.000Z",
            "id": "901163561170329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ReyNTsUgLj"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2017-08-25T19:23:15.000Z",
            "id": "901163077940514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro da tarde. A lente desse celular arrebenta. #canalvariedades em Parque Municipal - Barueri https://t.co/6JUA3bR6JD"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2017-08-25T19:19:50.000Z",
            "id": "901162218028490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gieo em Parque Municipal - Barueri https://t.co/4jH3Q9m4tm"
        },
        {
            "author_id": "39621636",
            "created_at": "2017-08-25T19:19:00.000Z",
            "id": "901162010787946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Renca A Reserva Nacional do Cobre extinta pelo Governo n\u00e3o extinguiu nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. As normas ambientais est\u00e3o mantidas."
        },
        {
            "author_id": "178153675",
            "created_at": "2017-08-25T19:17:47.000Z",
            "id": "901161705274822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/iWkF6TijHF"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2017-08-25T19:14:12.000Z",
            "id": "901160802660618241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Agreste - Fiscais flagram armas, aves e muni\u00e7\u00e3o em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/OAQM8tTRTM"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2017-08-25T19:14:08.000Z",
            "id": "901160784373395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - Fiscais flagram armas, aves e muni\u00e7\u00e3o em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/x3xtYTD6P0"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-08-25T19:11:35.000Z",
            "id": "901160144423321601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/rmxpSYWAAc #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "769231114317787137",
            "created_at": "2017-08-25T19:08:19.000Z",
            "id": "901159320779403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do F\u00f3rum Permanente pela Implanta\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico do Coc\u00f3 (F\u00f3rum Coc\u00f3). Mais detalhes: https://t.co/7vw9hbZxSo https://t.co/dVXajjmEnY"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-08-25T19:05:38.000Z",
            "id": "901158644301144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici  https://t.co/8hKELeGft0 #noticias"
        },
        {
            "author_id": "776838968423907328",
            "created_at": "2017-08-25T19:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "901157778596802561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/HUmNxCcVO2"
        },
        {
            "author_id": "605815805",
            "created_at": "2017-08-25T19:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901157567178604546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/J5luaGqufE DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "3407567661",
            "created_at": "2017-08-25T18:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "901156249156374529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6FAkqOVOQz"
        },
        {
            "author_id": "133409973",
            "created_at": "2017-08-25T18:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "15694035",
                        "start": 111,
                        "username": "PortalTNH1"
                    }
                ]
            },
            "id": "901154999173906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/6nyb6VaxYJ (via @PortalTNH1) https://t.co/veZYd6hjww"
        },
        {
            "author_id": "118706265",
            "created_at": "2017-08-25T18:41:55.000Z",
            "id": "901152679115862016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00e0 mais uma edi\u00e7\u00e3o do #SofanaRuariodosul. Domingo a partir das 15h no Parque Municipal Harry Hobus. Insulto... https://t.co/xTnzjl9b02"
        },
        {
            "author_id": "19504917",
            "created_at": "2017-08-25T18:39:10.000Z",
            "id": "901151984664928257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje na natureza exuberante: Conhe\u00e7a o Parque Nacional Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia: https://t.co/d2mHDVjsXq"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2017-08-25T18:28:02.000Z",
            "id": "901149183025000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Argentina recebe melhorias nas estruturas. https://t.co/TIEG6DAICH"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2017-08-25T18:11:09.000Z",
            "id": "901144934891216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, aves e muni\u00e7\u00e3o em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/QYvW7w7JD9 https://t.co/aB5obCLQ4l"
        },
        {
            "author_id": "869283079147458562",
            "created_at": "2017-08-25T18:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "20380673",
                        "start": 0,
                        "username": "Renascenca"
                    }
                ]
            },
            "id": "901142251073568768",
            "in_reply_to_user_id": "20380673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Renascenca E, em \u00e1rea  protegida. S\u00f3  visto. O \u20ac pode tudo; at\u00e9  deitar sobreiros e azinheiras por terra."
        },
        {
            "author_id": "841995844773662720",
            "created_at": "2017-08-25T18:00:05.000Z",
            "id": "901142150511030272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro sobre extin\u00e7\u00e3o de reserva ao... #Natureza #timbeta #SDV #RT #BetaAjudaBeta https://t.co/wcfvPgPQVF"
        },
        {
            "author_id": "793075166611988481",
            "created_at": "2017-08-25T17:57:03.000Z",
            "id": "901141385981693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f \u00e0 Parque Nacional Torrevieja https://t.co/tCgQQo2xJi"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-08-25T17:54:54.000Z",
            "id": "901140844400529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Estado de Pernambuco ser\u00e1 o tema do painel que o gerente de... https://t.co/0sigAXPidG"
        },
        {
            "author_id": "18644868",
            "created_at": "2017-08-25T17:49:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "901139498045538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huuuge Janeiro. #mysinger #tourlife #rio em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/9m8P5tfQkC"
        },
        {
            "author_id": "55256055",
            "created_at": "2017-08-25T17:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.03741059,
                        34.12863545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41248dbf2870ea3d"
            },
            "id": "901138195768778756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Joshua Tree fica na transi\u00e7\u00e3o entre os desertos Mojave e do Colorado. Sua\u2026 https://t.co/RiB5AZHABB"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-25T17:39:02.000Z",
            "id": "901136852190715905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tilha do Rio Paraibuna, no Parque Estadual Serra do Mar: https://t.co/21CH6F4BEL"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2017-08-25T17:36:12.000Z",
            "id": "901136140316663811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio florestal no Parque Estadual do Araguaia \u00e9 controlado... https://t.co/zk0cBEvKnQ"
        },
        {
            "author_id": "140238206",
            "created_at": "2017-08-25T17:28:59.000Z",
            "id": "901134323788771333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco n\u00e3o resta mais Amaz\u00f4nia e nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "19253558",
            "created_at": "2017-08-25T17:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "84094789",
                        "start": 0,
                        "username": "beltraomaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "901134256239517697",
            "in_reply_to_user_id": "84094789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beltraomaria que bom que est\u00e1 trazendo \u00e0 tona este s\u00e9rio problema #naoaautorizacao para o fim da \u00e1rea protegida #salveamazonia #foratemer"
        },
        {
            "author_id": "89787624",
            "created_at": "2017-08-25T17:18:13.000Z",
            "id": "901131614868189188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/dGk6iqTtZ8 Essa barragem no Rio Uruguai \u00e9 causa d preocupa\u00e7\u00e3o d milhares d fam\u00edlias d agricultores familiares ribeirinhos."
        },
        {
            "author_id": "71675523",
            "created_at": "2017-08-25T17:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "24802340",
                        "start": 96,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "901127798399610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u retoma visitas noturnas \u00e0s suas cataratas https://t.co/QPmMWrMgzi via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "156065051",
            "created_at": "2017-08-25T17:02:04.000Z",
            "id": "901127549614530561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JFRS pro\u00edbe licenciamento para constru\u00e7\u00e3o da Hidrel\u00e9trica de Panambi por ocasionar dano ao Parque Estadual do Turvo https://t.co/aesWAAXMNT"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-08-25T16:55:08.000Z",
            "id": "901125804943441924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cUnha illa de esculturas e lendas\u201d. Visitas guiadas a S\u00e1lvora co Parque Nacional https://t.co/31Y6Wd8nom https://t.co/EQ3QlteU6n"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-25T16:50:16.000Z",
            "id": "901124581473366022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/WgTZ0mw1v1"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2017-08-25T16:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "41589948",
                        "start": 25,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "84094789",
                        "start": 39,
                        "username": "beltraomaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "901123368661004290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Daqui a pouco estarei no @estudioi c/a @beltraomaria falando sobre o decreto do Temer que autoriza minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "99624322",
            "created_at": "2017-08-25T16:41:45.000Z",
            "id": "901122434220281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alexson Mury e Bia Grillo\nFoto de @maruroleandro em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/uPxKF0I2vU"
        },
        {
            "author_id": "493391035",
            "created_at": "2017-08-25T16:40:02.000Z",
            "id": "901122003679293440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Feira de Setembro realiza-se de 7 a 10 de setembro, no Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es do concelho de... https://t.co/czmaENmXUl"
        },
        {
            "author_id": "123101883",
            "created_at": "2017-08-25T16:39:48.000Z",
            "id": "901121944245895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Belo Horizonte-MG\nAqui o horizonte \u00e9 sempre\u2026 https://t.co/lTvMdwDao7"
        },
        {
            "author_id": "136345708",
            "created_at": "2017-08-25T16:35:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "901120927966089217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/1E05lhoVRg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-25T16:35:17.000Z",
            "id": "901120809212706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2205349076",
            "created_at": "2017-08-25T16:29:10.000Z",
            "id": "901119269940932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouquinho sobre o Parque Nacional Chapada Diamantina, cen\u00e1rio da nossa mais nova campanha Acquamires... https://t.co/8fAGvtWMyr"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2017-08-25T16:25:04.000Z",
            "id": "901118236468686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, equipes do ICMBio, do IMA e do BPA... https://t.co/faoB2xXqob"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-08-25T16:21:36.000Z",
            "id": "901117363797590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: #NenhumHectareaMenos. https://t.co/8rUjUb8Gaf"
        },
        {
            "author_id": "30403976",
            "created_at": "2017-08-25T16:12:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "901115168884531200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf37 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/pxk9ma1jNW"
        },
        {
            "author_id": "796421896141242368",
            "created_at": "2017-08-25T16:00:09.000Z",
            "id": "901111967041150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro sobre extin\u00e7\u00e3o de reserva ao... #Natureza #timbeta #SDV #RT #BetaAjudaBeta https://t.co/gt4VwUM3bz"
        },
        {
            "author_id": "428177102",
            "created_at": "2017-08-25T15:48:14.000Z",
            "id": "901108966561861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal da Justi\u00e7a Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o https://t.co/UODYisZMDP"
        },
        {
            "author_id": "21136645",
            "created_at": "2017-08-25T15:42:36.000Z",
            "id": "901107552393494529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Campismo de Espinho https://t.co/kKDxOlsLEc"
        },
        {
            "author_id": "92611971",
            "created_at": "2017-08-25T15:39:53.000Z",
            "id": "901106868231254021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer extingue reserva e autoriza explora\u00e7\u00e3o mineral na Amaz\u00f4nia!\n\nEm decreto publicado no Di\u00e1rio Oficial da... https://t.co/VHg5obVdGB"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2017-08-25T15:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62127664,
                        -24.58424537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "901105558316605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/imsohQYVke"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2017-08-25T15:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "18601589",
                        "start": 20,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "901105428087660545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted VIOMUNDO (@VIOMUNDO):\n\nTemer usa uma floresta nacional como moeda de troca com bancada ruralista... https://t.co/LVPOnIwZHV"
        },
        {
            "author_id": "756493388480929792",
            "created_at": "2017-08-25T15:33:59.000Z",
            "id": "901105384001241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manancial Catarina - Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a\n\nConhe\u00e7a &gt;&gt; https://t.co/3TMqJxB8Y0\n\n#PelasEstradasDeMinas #Turismo #Trilhas #mg https://t.co/WQk3sN6k8g"
        },
        {
            "author_id": "355510305",
            "created_at": "2017-08-25T15:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901104086812164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Kv6ydH8orN DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "118707288",
            "created_at": "2017-08-25T15:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "901103301512572929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/WWe3cNvZS3"
        },
        {
            "author_id": "57728992",
            "created_at": "2017-08-25T15:24:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "901103045316141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/0yRlnhN8q4"
        },
        {
            "author_id": "192802885",
            "created_at": "2017-08-25T15:13:02.000Z",
            "id": "901100110276382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca.\nRESUMINDO:... https://t.co/ti28VGCOgv"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-08-25T14:55:09.000Z",
            "id": "901095610773893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito perigoso https://t.co/H74uulnuRF"
        },
        {
            "author_id": "58564927",
            "created_at": "2017-08-25T14:51:24.000Z",
            "id": "901094667638513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para ambientalistas e especialistas a medida amea\u00e7a as duas reservas ind\u00edgenas, um parque nacional, uma floresta... https://t.co/9b9mTzEk7G"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2017-08-25T14:09:13.000Z",
            "id": "901084049820839940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia aborda situa\u00e7\u00e3o do parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/R4UdjKEpNQ"
        },
        {
            "author_id": "200121182",
            "created_at": "2017-08-25T14:08:45.000Z",
            "id": "901083931612598272",
            "in_reply_to_user_id": "200121182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Or also Monumento Natural Rodenal del Cabriel #sbsvuelta"
        },
        {
            "author_id": "86317524",
            "created_at": "2017-08-25T14:01:41.000Z",
            "id": "901082154901401601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sonore\" Vai levar m\u00fasica eletr\u00f4nica ao Parque Municipal de Urussanga\nhttps://t.co/Q814FcLYhL https://t.co/3jND1q58j1"
        },
        {
            "author_id": "73183724",
            "created_at": "2017-08-25T13:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "901078815828570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de brincar no #parque com a Geovana! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/5rRWSahtaB"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2017-08-25T13:44:35.000Z",
            "id": "901077851725856769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AP\u00d3S SEIS DIAS\n\nInc\u00eandio no Parque Estadual do Araguaia \u00e9 apagado\n\nhttps://t.co/f3nGFCdIWl"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-08-25T13:44:28.000Z",
            "id": "901077820109197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integra\u00e7\u00e3o de for\u00e7as vence inc\u00eandio florestal no Parque Estadual do Araguaia https://t.co/NFU3UgEgG4"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-08-25T13:44:09.000Z",
            "id": "901077739901505537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integra\u00e7\u00e3o de for\u00e7as vence inc\u00eandio florestal no Parque Estadual do Araguaia Primeira Hora not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/dAknao8FDv"
        },
        {
            "author_id": "1281321740",
            "created_at": "2017-08-25T13:34:06.000Z",
            "id": "901075212573212673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integra\u00e7\u00e3o de for\u00e7as vence inc\u00eandio florestal no Parque Estadual do Araguaia https://t.co/iIajbBGkwq"
        },
        {
            "author_id": "295014940",
            "created_at": "2017-08-25T13:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "901074949418496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do soldado ! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/sQTnOZMfA2"
        },
        {
            "author_id": "242414253",
            "created_at": "2017-08-25T13:27:22.000Z",
            "id": "901073518665895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As #C\u00edes: un Parque Nacional de Feirantes,  Tratantes, Chal\u00e1ns e Chalaneiros https://t.co/sIhkrCKqfm"
        },
        {
            "author_id": "51216953",
            "created_at": "2017-08-25T13:17:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901070979467804673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ns0ZUNVpPm Alegre, Par\u00e1: Parque Estadual e Serra do Itauajuri"
        },
        {
            "author_id": "176305661",
            "created_at": "2017-08-25T12:58:44.000Z",
            "id": "901066312524472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En el Parque Nacional Lagoa do Peixe (R\u00edo Grande do Sul, Brasil) https://t.co/4ijxH5N8Uo"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-25T12:32:32.000Z",
            "id": "901059719779016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/qw5pZ8n4xG"
        },
        {
            "author_id": "2678300664",
            "created_at": "2017-08-25T12:22:04.000Z",
            "id": "901057085605019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade promove trilha para crian\u00e7as no Parque Estadual da Cantareira:\n\nNo pr\u00f3ximo s\u00e1bado (26), das 9 \u00e0s 12 horas,... https://t.co/2yXMP1wbVI"
        },
        {
            "author_id": "98144915",
            "created_at": "2017-08-25T12:14:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "42593930",
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "901055215088140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig):\n\nSobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da... https://t.co/IfaDim1U0x"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2017-08-25T12:13:48.000Z",
            "id": "901055004596998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro M\u00fcller inicia discuss\u00f5es para poss\u00edvel transforma\u00e7\u00e3o do Ecomuseu em Parque\u00a0Municipal https://t.co/DGz658SinH https://t.co/Spjy3FMFnl"
        },
        {
            "author_id": "159698135",
            "created_at": "2017-08-25T11:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.55262637,
                        -22.83612523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "901043038839078913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #carropancadao \ud83d\ude97\ud83e\udd20 em Parque Estadual do Mendanha https://t.co/FLJvY6bh0I"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2017-08-25T11:23:01.000Z",
            "id": "901042225005694976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Lagoa do Peixe (PNLP) foi criado em 1986, visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies animais,... https://t.co/lVgmI8QlyI"
        },
        {
            "author_id": "4869294694",
            "created_at": "2017-08-25T11:22:06.000Z",
            "id": "901041994675433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade promove trilha para crian\u00e7as no Parque Estadual da Cantareira:\n\nNo pr\u00f3ximo s\u00e1bado (26), das 9 \u00e0s 12 horas,... https://t.co/FGxbMwfBxI"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2017-08-25T11:09:42.000Z",
            "id": "901038874293665793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes \u00e9 modelo de sustentabilidade https://t.co/iramSXZGVi"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-08-25T11:08:43.000Z",
            "id": "901038626766815233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, Minas Gerais! O Guto Alves compartilhou com a gente esta linda foto da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Corumb\u00e1, em #Arcos. Apaixonante, n\u00e9!? \u2764 https://t.co/xiGlHB8Pqe"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2017-08-25T11:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "36771809",
                        "start": 23,
                        "username": "NatlParkService"
                    }
                ]
            },
            "id": "901036723492311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feliz 101\u00ba anivers\u00e1rio @NatlParkService! \ud83c\udf82 Qual Parque Nacional voc\u00ea quer conferir nos EUA? Mal podemos esperar pra ver todos. #VisiteOsUSA https://t.co/0LLG4gyMNy"
        },
        {
            "author_id": "871381455003418624",
            "created_at": "2017-08-25T11:00:09.000Z",
            "id": "901036470819049473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro sobre extin\u00e7\u00e3o de reserva ao... #Natureza #timbeta #SDV #RT #BetaAjudaBeta https://t.co/NVdD6zEMdS"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2017-08-25T10:53:50.000Z",
            "id": "901034879021875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video da semana#1- Momento \u00danico capturado pelo nosso guia Alex Freire - Safari Guide no Parque Nacional do Kruger https://t.co/mYQ8WHJfP9"
        },
        {
            "author_id": "786977581711130625",
            "created_at": "2017-08-25T10:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39591928",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "901034516059435010",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer E a floresta Nacional do jamanxim?"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2017-08-25T10:51:32.000Z",
            "id": "901034300216418305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vamos deixar os deputados Alceu  Moreira e Gabriel Souza porem suas m\u00e3os sujas no Parque Nacional da Lagoa do... https://t.co/YmSmsUxE85"
        },
        {
            "author_id": "297687951",
            "created_at": "2017-08-25T10:32:09.000Z",
            "id": "901029425214611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Texugo' #trampeofotogr\u00e1fico de Paulo Almeida - Parque nacional de Picos de Europa. Concurso #oryxtrampeo https://t.co/kmsIlNk0QI"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-25T10:31:52.000Z",
            "id": "901029350518259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/qxxD77bnh8"
        },
        {
            "author_id": "57805373",
            "created_at": "2017-08-25T10:29:27.000Z",
            "id": "901028741970788352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/Tt4ZOrNdbi"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-08-25T10:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "901022239683989506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/TWFZsYSdjk"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2017-08-25T09:43:31.000Z",
            "id": "901017185803534336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual de Pedra da Boca https://t.co/KApxaksuXD"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2017-08-25T09:18:28.000Z",
            "id": "901010880699265025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prof de agronomia: solo x pode ser para plantar y, ou para z, se esgotar faz pasto, minera\u00e7\u00e3o. Nao da pra nada? Vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2017-08-25T09:00:25.000Z",
            "id": "901006338318364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nAcesso poss\u00edvel a pessoas com dificuldade de mobilidade.\nFoto @galacticasdocerrado\n#megaroteiros https://t.co/nq5CJolu7Z"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-08-25T08:58:09.000Z",
            "id": "901005766043328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo \u00e9 tema de livro que oferece uma visita \u00e0 \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/nbJe4tRSCg"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-08-25T07:43:34.000Z",
            "id": "900986997925457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u retoma visitas noturnas \u00e0s suas cataratas https://t.co/rwGiILMWwa #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2017-08-25T07:43:28.000Z",
            "id": "900986972927389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u retoma visitas noturnas \u00e0s suas cataratas https://t.co/wT5xHkmdpU"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-08-25T07:35:05.000Z",
            "id": "900984864127590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u retoma visitas noturnas \u00e0s cataratas - Jornal O Globo https://t.co/U00Bj1TULn https://t.co/kNNTQ5aK5j"
        },
        {
            "author_id": "864779211525029888",
            "created_at": "2017-08-25T06:28:23.000Z",
            "id": "900968079064154116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito perigoso https://t.co/mLeB8Sgn5x"
        },
        {
            "author_id": "1960995740",
            "created_at": "2017-08-25T05:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900950942043918338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Michel Temer Autoriza Minera\u00e7\u00e3o em \u00c1rea Protegida Da Amaz\u00f4nia: https://t.co/FjHcnh3z54 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2845747152",
            "created_at": "2017-08-25T05:15:06.000Z",
            "id": "900949634855469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO DO PRESIDENTE TEMER AUTORIZA MINERA\u00c7\u00c3O EM \u00c1REA PROTEGIDA DA AMAZ\u00d4NIA EQUIVALENTE \u00c0 DINAMARCA . https://t.co/z51REhYhAT"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-08-25T04:32:37.000Z",
            "id": "900938944849641474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo \u00e9 tema de livro que oferece uma visita \u00e0 \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/nbJe4u9ttO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-25T04:15:16.000Z",
            "id": "900934576494714881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "159995198",
            "created_at": "2017-08-25T04:07:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "04cb31bae3b3af93"
            },
            "id": "900932737510641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "69,89% do Amap\u00e1 \u00e9 de \"\u00e1rea protegida\"! Quase 10 milh\u00f5es de hectares! 0__o \nCom toda sua riqueza, vai se desenvolver?"
        },
        {
            "author_id": "23423393",
            "created_at": "2017-08-25T03:27:29.000Z",
            "id": "900922552712822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Jari? Parque Nacional do Tumucumaque? Inacredit\u00e1vel! Vergonha! #todospelaamazonia  https://t.co/83MT5J5Ep5"
        },
        {
            "author_id": "30744237",
            "created_at": "2017-08-25T03:02:23.000Z",
            "id": "900916234664980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal! https://t.co/UrmE5caHjS"
        },
        {
            "author_id": "2618603436",
            "created_at": "2017-08-25T02:36:35.000Z",
            "id": "900909744004714497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o da conquista que \u00e9 esse registro da Puma concolor na Floresta Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "39804437",
            "created_at": "2017-08-25T02:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900905952366526465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz... https://t.co/vgRTcYcyh1 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "823535465408118785",
            "created_at": "2017-08-25T02:00:58.000Z",
            "id": "900900781871824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco das palestras ser\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina; inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas A Universidade Federal de S\u00e3o... https://t.co/v5mMU3g9jz"
        },
        {
            "author_id": "863014593043603456",
            "created_at": "2017-08-25T01:36:47.000Z",
            "id": "900894694682578945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE!!!\n\nDECRETO DO PRESIDENTE TEMER AUTORIZA MINERA\u00c7\u00c3O EM \u00c1REA PROTEGIDA DA AMAZ\u00d4NIA EQUIVALENTE \u00c0 DINAMARCA"
        },
        {
            "author_id": "87167474",
            "created_at": "2017-08-25T01:11:27.000Z",
            "id": "900888317293625350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 7:30h passar\u00e1 uma reportagem gravada na Floresta Nacional de Brasilia sobre os animais que vivem nela no jornal da TV Record."
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2017-08-25T01:01:33.000Z",
            "id": "900885829089980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alceu Moreira e Gabriel Souza, tirem suas m\u00e3os sujas do Parque Nacional da Lagoa do Peixe. https://t.co/S49Fhd6dsL"
        },
        {
            "author_id": "267375498",
            "created_at": "2017-08-25T00:41:21.000Z",
            "id": "900880744473444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, excelente! https://t.co/pGbFBBy7PR"
        },
        {
            "author_id": "112226066",
            "created_at": "2017-08-25T00:02:43.000Z",
            "id": "900871020256604162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viemos tornar p\u00fablico a realidade da Lagoa de Itaparica, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - APA decreta pelo Governo do... https://t.co/1sGYXuYOcM"
        },
        {
            "author_id": "1723721796",
            "created_at": "2017-08-25T00:01:27.000Z",
            "id": "900870702835920897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq o parque Municipal  \u00e9  t\u00e3o  gostozin\u2661"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2017-08-24T23:53:39.000Z",
            "id": "900868739847131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer nega que governo tenha alterado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia ao extinguir reserva de cobre https://t.co/1crK5rRRpf"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2017-08-24T23:53:38.000Z",
            "id": "900868734985936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer nega que governo tenha alterado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia ao extinguir reserva de cobre https://t.co/ehCEHH5TBS"
        },
        {
            "author_id": "66850698",
            "created_at": "2017-08-24T23:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900868205534748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/e1T7KZqQih DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "891318231834791936",
            "created_at": "2017-08-24T23:28:19.000Z",
            "id": "900862365964619778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer nega que governo tenha alterado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Jzm1GU9qqo"
        },
        {
            "author_id": "541932826",
            "created_at": "2017-08-24T23:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50413,
                        -23.0355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "900861406333083652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aiNDa #tbt em Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Prainha https://t.co/niTIvAWBr8"
        },
        {
            "author_id": "714338402955616256",
            "created_at": "2017-08-24T23:05:57.000Z",
            "id": "900856735434506241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer nega que governo tenha alterado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/aEsBjiDGED"
        },
        {
            "author_id": "373376248",
            "created_at": "2017-08-24T23:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900855977209208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yIrCs5ARwt DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "30070288",
            "created_at": "2017-08-24T22:56:24.000Z",
            "id": "900854332249321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Temer nega que governo tenha alterado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/e2woPTtMLQ"
        },
        {
            "author_id": "81620569",
            "created_at": "2017-08-24T22:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "900851162978689029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/aQD9kcmEmk https://t.co/sdXD4w2OuN"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2017-08-24T22:35:05.000Z",
            "id": "900848968464084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer nega que governo tenha alterado ?rea de prote??o ambiental na Amaz?nia ao extinguir reserva de cobre https://t.co/Sz2Ktp8bCh https://t.co/AK9uJMUC0l"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-08-24T22:29:54.000Z",
            "id": "900847661644959745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro ... - https://t.co/ojDkH1ZQtg https://t.co/sLvptAv3Tk"
        },
        {
            "author_id": "351341260",
            "created_at": "2017-08-24T22:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "158867733",
                        "start": 0,
                        "username": "ceciliactr"
                    }
                ]
            },
            "id": "900846225725038592",
            "in_reply_to_user_id": "158867733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ceciliactr No parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2578778256",
            "created_at": "2017-08-24T22:15:54.000Z",
            "id": "900844141898280961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer nega que governo tenha alterado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia ao extinguir reserva de cobre https://t.co/vOxdkhnm4g"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2017-08-24T22:15:03.000Z",
            "id": "900843924184600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Bonita \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais famosas do Parque Nacional da Tijuca, e essas fotos das diversas vistas a... https://t.co/GaKsAdSZxU"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-08-24T21:54:54.000Z",
            "id": "900838853849694208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estabelecido em 1885 no meio das montanhas rochosas do Canad\u00e1, o Parque Nacional... https://t.co/SOfYesuJ31 https://t.co/SstqIXkdg2"
        },
        {
            "author_id": "1560701023",
            "created_at": "2017-08-24T21:52:13.000Z",
            "id": "900838180936704002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro sobre extin\u00e7\u00e3o de reserva ao Sul do Amap\u00e1 https://t.co/W7ean6ZvTY"
        },
        {
            "author_id": "224691051",
            "created_at": "2017-08-24T21:51:38.000Z",
            "id": "900838034043801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indignada c esse Michel Temer extinguindo uma \u00e1rea de reserva na Amaz\u00f4nia e retirando uma grande fatia da Floresta Nacional jamanxim PQP"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2017-08-24T21:42:44.000Z",
            "id": "900835792880316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro sobre extin\u00e7\u00e3o de reserva ao Sul do Amap\u00e1\n\nMinistro... https://t.co/9GRvNRxonR"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2017-08-24T21:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "42593930",
                        "start": 106,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "900835167736037376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca -via @andretrig https://t.co/Vlh8kJAUR4"
        },
        {
            "author_id": "127236125",
            "created_at": "2017-08-24T21:38:40.000Z",
            "id": "900834771923865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conecte-se com a Natureza sem perder o conforto e com uma vista privilegiada do Parque Nacional de Torres Del Paine!\n\ud83d\udcf8Eco Camp Suite Dome https://t.co/O2V1xeSzmd"
        },
        {
            "author_id": "789986154087079937",
            "created_at": "2017-08-24T21:30:12.000Z",
            "id": "900832639598419971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.....#geres #portugal #travelling #travel #viagens #amor #love\u2026 https://t.co/EzuEHk591X"
        },
        {
            "author_id": "96440982",
            "created_at": "2017-08-24T21:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900831543383531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/pPOWmLnrNZ DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-08-24T21:23:47.000Z",
            "id": "900831024225058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\"Decis\u00e3o \u00e9 uma cat\u00e1strofe anunciada\" diz coordenador do WWF sobre libera\u00e7\u00e3o de 4 milh\u00f5es de hectares da Amaz\u00f4nia https://t.co/YUpXyPW7rk https://t.co/iWgNDhMtFX"
        },
        {
            "author_id": "3429326782",
            "created_at": "2017-08-24T21:10:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "900827689552154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/JyM4WSp92B"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-08-24T21:02:06.000Z",
            "id": "900825566684643330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi retoma processo para tornar Serra do Itapeti em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/umCqSk3RkC https://t.co/mtjbxmJuvd"
        },
        {
            "author_id": "222422140",
            "created_at": "2017-08-24T20:57:18.000Z",
            "id": "900824359215874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer libera explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia do tamanho da Dinamarca.\nSTF mant\u00e9m autoriza\u00e7\u00e3o... https://t.co/EpC6GDU6hh"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-24T20:54:30.000Z",
            "id": "900823653843075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi retoma processo para tornar Serra do Itapeti em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/jylqWY6Tvm"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-08-24T20:53:44.000Z",
            "id": "900823463497273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo \u00e9 tema de livro que oferece uma visita \u00e0 \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/nbJe4tRSCg"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-08-24T20:50:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "456704593",
                        "start": 103,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "900822722502119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate Gisele B\u00fcndchen: \"Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1\u2026 https://t.co/Gx2yoHxrMF via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-08-24T20:47:06.000Z",
            "id": "900821790653427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate Gisele B\u00fcndchen: \"Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida\" https://t.co/H5RDR1mpkB #AmbienteInteiro https://t.co/ZMXLoZhIZi"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-24T20:44:32.000Z",
            "id": "900821146995757057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "BH: JonatasNatanael Ol\u00e1, Jonatas. Essa nascente fica no Parque Municipal Aggeo Pio Sobrinho, no Buritis."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-08-24T20:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "124006929",
                        "start": 0,
                        "username": "JonatasNatanael"
                    }
                ]
            },
            "id": "900821077458382849",
            "in_reply_to_user_id": "124006929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JonatasNatanael Ol\u00e1, Jonatas. Essa nascente fica no Parque Municipal Aggeo Pio Sobrinho, no Buritis."
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-08-24T20:40:30.000Z",
            "id": "900820133588992002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro ... - https://t.co/ojDkH1ZQtg https://t.co/7y5kseRDRi"
        },
        {
            "author_id": "706177254",
            "created_at": "2017-08-24T20:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900818648868278274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GHEt0gYdMx DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [fernandorocha26].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fernandorocha26",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fernandorocha26"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PatoCorporation].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PatoCorporation",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PatoCorporation"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Camaqu\u00e3, Brasil",
                "id": "a1a5891daa0e28ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morretes, Brasil",
                "id": "bb3ce8df3466efee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alcoba\u00e7a, Brasil",
                "id": "93d2cc0da94d5d65",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacaraima, Brasil",
                "id": "58517aee85705e29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "e433fbca595f29e5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "id": "84f19b30bbc69b59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pains, Brasil",
                "id": "5c7281ce1cfafd6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Twentynine Palms, CA",
                "id": "41248dbf2870ea3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Miami, FL",
                "id": "04cb31bae3b3af93",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "52369974",
                "name": "LilianRockenbach",
                "username": "LiRockenbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73183724",
                "name": "V\u00edctor Maciel",
                "username": "vickomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50316950",
                "name": "Giovanni Rom\u00e3o",
                "username": "gigioromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54911854",
                "name": "Marcella Viana",
                "username": "Marcella_vv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917045372",
                "name": "FourSeasonsSerengeti",
                "username": "FSSerengeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452447143",
                "name": "\ud83c\udfdb Mundinho da Hanna \ud83d\udcd6",
                "username": "hannaclp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160145700",
                "name": "Ana Ferreira",
                "username": "AnaDecor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122982856",
                "name": "teixsev",
                "username": "teixsev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171152686",
                "name": "Roland Freire",
                "username": "RolandFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51978836",
                "name": "Carlos Tavares",
                "username": "ce_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62384552",
                "name": "Camila Lombone",
                "username": "CamilaLombone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21443041",
                "name": "Revista P@rtes",
                "username": "partes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528997363",
                "name": "mia colucci",
                "username": "nandamendelr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397637731",
                "name": "Thiago Bedim",
                "username": "thiago_bedim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66711352",
                "name": "VPJJ",
                "username": "VPJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286750235",
                "name": "Wallisson Furtado",
                "username": "WallissonA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240605303",
                "name": "Joan Francisco",
                "username": "joanfrancis115",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369910570",
                "name": "Rhuan Fernandes \u0950",
                "username": "rhuan_007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15318055",
                "name": "Renato Portugal",
                "username": "reportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81238597",
                "name": "ana amours",
                "username": "anaaazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630741694",
                "name": "Loyola",
                "username": "migueloyolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38045019",
                "name": "FUNVERDE",
                "username": "funverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3990923325",
                "name": "N\u00e3o irrite \u2261(\u2594\ufe4f\u2594)\u2261",
                "username": "cansada_disso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91977706",
                "name": "Bi de BI\u00d3LOGA",
                "username": "akarolandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193713493",
                "name": "Viajando de Carro",
                "username": "viajandodecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747956645678956544",
                "name": "phzao",
                "username": "phnaasar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811988560681254913",
                "name": "Maria",
                "username": "larrosaM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62626606",
                "name": "D\u00edaz",
                "username": "MrJDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44194920",
                "name": "Cl\u00e1udio D. Benetta",
                "username": "claudiodb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793465812002697216",
                "name": "Barong House",
                "username": "BarongHouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45007264",
                "name": "Hemoly Talita",
                "username": "hemolytalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271527188",
                "name": "Giovane Bariviera \ud83e\udd96",
                "username": "XGiovanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4691377346",
                "name": "Francisca Villahermosa",
                "username": "francisperezs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39494281",
                "name": "MARCO OLIVEIRA",
                "username": "marantolove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599495016",
                "name": "Bruno e Tissiani",
                "username": "bruntiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515627672",
                "name": "O Carballi\u00f1o",
                "username": "ccarballino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557215316",
                "name": "Guilherme Augusto",
                "username": "GuiAugustoLAJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310517827",
                "name": "Pedro A. Mart\u00edn",
                "username": "elipamax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316691451",
                "name": "JOAQUIM PINHEIRO",
                "username": "JOAQUIMPINHEIR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895988078640320513",
                "name": "Thais Fernandes",
                "username": "ThaisFe2224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715050109705256962",
                "name": "Ladydaai #TimBeta",
                "username": "nescau31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39310005",
                "name": "\u00cado Lage",
                "username": "EdoLage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128084991",
                "name": "Faelba",
                "username": "faelbacomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178863048",
                "name": "J\u00falio_seixas",
                "username": "julio_seixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900557293359685633",
                "name": "Hermosa Naturaleza",
                "username": "HermNaturaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18844444",
                "name": "Wilson Maldonado",
                "username": "wmaldonado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71675523",
                "name": "maicon toledo",
                "username": "maictol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167205744",
                "name": "DAN CAVANELLAS",
                "username": "DANCAVANELLAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884554651726745602",
                "name": "Tick",
                "username": "Tiickson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767401025053614080",
                "name": "por que n\u00f3s, fizemos o mundo gra\u00e7as a Deus",
                "username": "belurdesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058912858",
                "name": "Milenna Bai\u00e3o",
                "username": "milennabaiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472256837",
                "name": "Psifuture",
                "username": "Psifuture",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68878786",
                "name": "Leonardo Lima",
                "username": "llp_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201488395",
                "name": "Blog do Bernardino",
                "username": "blogbernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701182780147949568",
                "name": "Wellington Panda",
                "username": "PANDONHAz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396416932",
                "name": "\ud83c\udfbc",
                "username": "M_Zillii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2534424459",
                "name": "Ana",
                "username": "ana_souzzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143275802",
                "name": "Nic",
                "username": "nicolefs00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345974046",
                "name": "David Santos",
                "username": "AndeersonDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764794315222687744",
                "name": "Laura",
                "username": "laurajedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4738403836",
                "name": "Valadares Depress\u00e3o",
                "username": "Geve_Depre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14772393",
                "name": "Marcelo Domingues",
                "username": "ayatola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513764",
                "name": "Vitin - Terra Negra",
                "username": "vitorterranegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236944992",
                "name": "Iura Kurtz",
                "username": "IuraKurtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76983237",
                "name": "Sereia CEC #ForaSSR",
                "username": "tamysolivecec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58101426",
                "name": "fabronks \ud83c\udccf",
                "username": "_fabriciops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901929660350689280",
                "name": "Marcela Lage Dias",
                "username": "mdiaslage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71295234",
                "name": "MARCELO SEB\u00c1",
                "username": "marceloseba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88018917",
                "name": "Solange Zomer",
                "username": "SosoZomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455473307",
                "name": "MuuhPro",
                "username": "MuuhPro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423011931",
                "name": "Raphael Assis",
                "username": "dbphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381921495186833411",
                "name": "Leticia Freire",
                "username": "letfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805139852354351104",
                "name": "Lima Fake",
                "username": "limafake76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191091360",
                "name": ".Paulo",
                "username": "_panucor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37787386",
                "name": "Tonny Campos",
                "username": "Tonny_Campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462580604",
                "name": "Capital do Agreste",
                "username": "CapitalAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70049599",
                "name": "Uhhh Eiii Gleeer\u2122 \ud83d\udc3a",
                "username": "weigler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349272234",
                "name": "Jhonny \u2654",
                "username": "jh_aguiiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811893674825187328",
                "name": "Bruno",
                "username": "idiotasinternet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210635616",
                "name": "Kellen Eduarda",
                "username": "kelleneduarda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285678492",
                "name": "Luiz Xavier",
                "username": "Luiz_Xavierjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72937710",
                "name": "Mariana Carla",
                "username": "MariiCarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242414253",
                "name": "Amigos da Terra",
                "username": "adtgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101909341",
                "name": "Sheldon Denis",
                "username": "sheldondenis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130889965",
                "name": "Vera Lee",
                "username": "VeraLeeAkiAkola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601465101",
                "name": "Osvaldo Aires Bade",
                "username": "OsvaldoAiresBad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565796900",
                "name": "Thiago Alves",
                "username": "ThiiiiagoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62613320",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "_RodrigoNeves_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165456135",
                "name": "Rom\u00e1rio Lino",
                "username": "romariollino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86632590",
                "name": "vini rude",
                "username": "vi_diz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886968450777829380",
                "name": "Sandra TIM BETA",
                "username": "Sandra70469306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80036375",
                "name": "Mam\u00e1 Mix",
                "username": "Mama_mix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480909155",
                "name": "H E L L E N \u2720",
                "username": "crvghellenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115198426",
                "name": "amandinha",
                "username": "_amaandamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28112761",
                "name": "aline",
                "username": "amorim_aline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76835349",
                "name": "Prof. Francisco Eliseu Aquino \ud83d\udc89- CO2 328 ppm 1970",
                "username": "chicogeleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957764151",
                "name": "\u26a1",
                "username": "oArleiJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102750361",
                "name": "Nanda Lubs\ud83c\udf33",
                "username": "nandalubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53205296",
                "name": "JDaniel",
                "username": "JDanieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814233233239982081",
                "name": "Mister Caju\ud83d\udd11\ud83c\udf40",
                "username": "CazuzaSouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54430305",
                "name": "Lilis \ud83c\udf19",
                "username": "Liluda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319315009",
                "name": "Randall \u201c50\u201d CISSP, CISM, CDPSE",
                "username": "CollegePark50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54480765",
                "name": "Biah \ud83d\udc31",
                "username": "biankagregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767062984636194816",
                "name": "Danieltton Ara\u00fajo",
                "username": "danielttonndsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925502822",
                "name": "telma abreu",
                "username": "telsil4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153948365",
                "name": "\u00c9ric Andrada",
                "username": "eric_andrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76822531",
                "name": "Liliana SFC",
                "username": "lilicasfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132191012",
                "name": "Mhelena",
                "username": "mhelenaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112249504",
                "name": "Marcelo Miguez",
                "username": "RioSecurity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53665786",
                "name": "A\u03ca\u03c1\u03c4\u03bf\u03bd\u039b\u03b9\u03b5\u03bf\u03c4\u03b9\u03ad\u03c1",
                "username": "AirtonLieuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2629591",
                "name": "steve",
                "username": "blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57710188",
                "name": "Robson Ferreira",
                "username": "robsonmenfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64813764",
                "name": "leticia",
                "username": "Silvalet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254532284",
                "name": "Barbara Morais",
                "username": "barbaramoraiscs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220137479",
                "name": "Marcos L M Santana",
                "username": "marcoslmsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159255603",
                "name": "Bruno Bohrer",
                "username": "bohrerbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134120734",
                "name": "Ana Luna",
                "username": "enluarada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283297685",
                "name": "\u00c1d\u03b9\u2113\u2113\u03b1 Ravagnani \ud83c\udf38",
                "username": "AdillaBritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874009783858331649",
                "name": "2fortrips",
                "username": "2fortrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250212742",
                "name": "Isabel Freire",
                "username": "IF_IsabelFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89259084",
                "name": "Arouca Geopark",
                "username": "GeoparkArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57317788",
                "name": "Andr\u00e9 (Marru\u00e1) Richter",
                "username": "andre_arbore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "Jos\u00e9 Medeiros",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52452853",
                "name": "Jose Adercio Sampaio",
                "username": "joseadercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870352543787999232",
                "name": "Daniel Azeredo",
                "username": "danielazeredoav",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2296138146",
                "name": "Deltan Dallagnol",
                "username": "deltanmd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711574651223326720",
                "name": "Pr Paulo Santana",
                "username": "paulosanttana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257966203",
                "name": "Ninho Dj",
                "username": "brubrumlkzica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38647589",
                "name": "Rafael BAR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "rafabarezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282314313",
                "name": "Luciano Loureiro\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfad",
                "username": "H1st2r34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100475087",
                "name": "Arta",
                "username": "alinertalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271401672",
                "name": "Arno Edgar Kaplan",
                "username": "ArnoKaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125498783",
                "name": "Tonia Gomes\ud83d\udef8\u2604\ufe0f\ud83d\udcab",
                "username": "ToniaGomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151721678",
                "name": "Vanessa Morais",
                "username": "MorVanSais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37910202",
                "name": "Luciano Pagliarini",
                "username": "lpagliarini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165536556",
                "name": "Raaa Fotografia",
                "username": "juradiospace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809883120",
                "name": "GustavoNR",
                "username": "OGustavoNR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13960102",
                "name": "Seis e \u00f4nibus",
                "username": "maribeibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81620569",
                "name": "fui acusada de n ser empoderada",
                "username": "iCorlyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977896016",
                "name": "Armando Leopoldo",
                "username": "ArmandoLeopold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19176710",
                "name": "Western Australia",
                "username": "WestAustralia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901272539724472320",
                "name": "Marina Teixeira",
                "username": "Maritcarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55573873",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "giseleofficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28240141",
                "name": "Osmar Donato",
                "username": "osmard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41196397",
                "name": "Fabio Borghi",
                "username": "fabioborghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198621311",
                "name": "Leo",
                "username": "_Leo_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65819275",
                "name": "Oliveira",
                "username": "thalesalvesoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891262474678304768",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "Leandro17396274",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113714217",
                "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd93",
                "username": "mad1niv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464795480",
                "name": "lorensi",
                "username": "lorensieduardaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274836721",
                "name": "Djonga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Prettiinhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41656765",
                "name": "Carla Herrera Efron Luup",
                "username": "CarlaEfron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609738306",
                "name": "Jornal Ibi\u00e1",
                "username": "diarioibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95064159",
                "name": "Lucia Skywalker",
                "username": "luciafwx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029894994822418432",
                "name": "Julio C\u00e9sar Duarte Duarte",
                "username": "juliocduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17599891",
                "name": "Andryo Amaral \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "andryoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83936284",
                "name": "Princess Salete",
                "username": "iamsalete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35834920",
                "name": "victor",
                "username": "Victorls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593848140",
                "name": "@geminiana_frem",
                "username": "ThayanaFrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576727244",
                "name": "Andre Emilio",
                "username": "AndreEmilio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52848237",
                "name": "Nelia Bezerra\u2665\ufe0e",
                "username": "Neliabzrra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41814521",
                "name": "Thaiza Montine",
                "username": "ThaizaMontine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713447194641240065",
                "name": "Pedro sabino",
                "username": "pedrosbjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111883966",
                "name": "L\u00e9o Santos",
                "username": "leoapsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16327217",
                "name": "27 Cheques",
                "username": "ogabeaquele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381109384",
                "name": "Juano",
                "username": "Junioribb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26509231",
                "name": "Edi-RZD Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "edirezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347539479",
                "name": "Hortencia",
                "username": "Hortencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123013605",
                "name": "Didi Girl (Divanira)",
                "username": "didigirlradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52600162",
                "name": "R\u00e1dio Oeste Capital",
                "username": "oestecapital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135258641",
                "name": "Gabi\u00f3loga",
                "username": "gabicec4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712700106",
                "name": "Correio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "correioamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765036266584965120",
                "name": "Jaragu\u00e1 SP Post",
                "username": "SpJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118592303",
                "name": "mari brasil",
                "username": "atomitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274254",
                "name": "Marinaldo Pedrosa",
                "username": "naldojornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734637697",
                "name": "Samuel Ribeiro",
                "username": "samuelprib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52469892",
                "name": "Mayender A. de Souza",
                "username": "Mayender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10877272",
                "name": "Rolling Stone Brasil",
                "username": "rollingstoneBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33695014",
                "name": "Eduardo Santos 13",
                "username": "Gizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181455878",
                "name": "Tais",
                "username": "TaiisAlmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127522040",
                "name": "Carolina Bellinger",
                "username": "belli_caro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852816610419015681",
                "name": "Binho Claro",
                "username": "FbioClaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58880088",
                "name": "R\u00f4muloTunala",
                "username": "RTunala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87315581",
                "name": "Thiago Noberto",
                "username": "thiagonoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25701169",
                "name": "cristina helena",
                "username": "chrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386539125851967488",
                "name": "Lola \u2728\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Lolaspfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576131324",
                "name": "Fabr\u00edcia",
                "username": "fabricia_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839947634530009092",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o Fitness",
                "username": "_estacaofitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93462310",
                "name": "Sementes do Cerrado",
                "username": "sementescerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702909793355362304",
                "name": "F5 Alagoas",
                "username": "f5alagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867223008620023808",
                "name": "Roberto Tim Beta",
                "username": "Roberto33871204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111367316",
                "name": "Adir Tavares",
                "username": "Adir00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3851753487",
                "name": "Plantar em Casa",
                "username": "VariedadesCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238756486",
                "name": "Andr\u00e9 Santana",
                "username": "mestredeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482211",
                "name": "Fernando Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "djfernandoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150720573",
                "name": "Marcelo #LulaLivre Bancalero",
                "username": "BancaleroXequeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100779526",
                "name": "Follow @JodyField",
                "username": "JodyField",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837836505062191104",
                "name": "instigador",
                "username": "carloseich79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130598629",
                "name": "sonia salgueiro",
                "username": "sousonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139183350",
                "name": "Andr\u00e9 Rizek",
                "username": "andrizek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2971084624",
                "name": "Jose Eduardo",
                "username": "eduardolimabrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138744147",
                "name": "Eber Betuel",
                "username": "EberBetuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901181746858864640",
                "name": "Jose Jeova Farias",
                "username": "FariasJeova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195334492",
                "name": "Aleixo",
                "username": "itslucasreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4171575424",
                "name": "Ju Mendes",
                "username": "jmendesdemorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369214877",
                "name": "clayton casas",
                "username": "claytoncasas30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198897074",
                "name": "Taise Cheirosa \ud83c\udf37",
                "username": "TaiseReis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837675450",
                "name": "Carcius Azevedo",
                "username": "CarciusSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210663582",
                "name": "Carol Ueno",
                "username": "carolueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707917279",
                "name": "Cora \ud83c\udf3b",
                "username": "girassoliterari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218972831",
                "name": "Priscila Florindo \ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
                "username": "pri_florindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766491773644439552",
                "name": "FATO OU FAKE",
                "username": "sandropmpStar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119134984",
                "name": "Iara",
                "username": "IaraBareto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227638534",
                "name": "Elton Moreira",
                "username": "eltonhmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829133432991207424",
                "name": "Alessandra Rocha",
                "username": "Alessan13724051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156085485",
                "name": "Sant.",
                "username": "AllanSantanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363549720",
                "name": "JJ\ud83d\udd25",
                "username": "ColtJunior23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595698765",
                "name": "Chris Ferreira presa em mar\u00e7o de 2020",
                "username": "InventandoMamae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108150405",
                "name": "German Online Classes",
                "username": "dafbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194782902",
                "name": "Clube de Engenharia",
                "username": "clubeengenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22480147",
                "name": "Gabriel Souza",
                "username": "GabrielSouza15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95176626",
                "name": "Diego Caparroz \uf8ff",
                "username": "followdih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212494946",
                "name": "francismar siviero",
                "username": "francisswim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62258685",
                "name": "SHAP",
                "username": "pauloharan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116924859",
                "name": "Leila Menezes",
                "username": "_LeilaMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269602949",
                "name": "falsa intelectual",
                "username": "zeenovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290675973",
                "name": "janaina \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "_janacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111045942",
                "name": "Alceu Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alceu_Moreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621636",
                "name": "Eliseu Padilha",
                "username": "EliseuPadilha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178153675",
                "name": "Assis Video",
                "username": "assis_video",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769231114317787137",
                "name": "APACEFOR",
                "username": "apacefor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776838968423907328",
                "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcce \ud83c\udf80",
                "username": "Annyrodriguess7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605815805",
                "name": "Jo\u00e3o12354",
                "username": "joao_12354",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407567661",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e",
                "username": "gabizete_bibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133409973",
                "name": "TV Paju\u00e7ara | Record TV",
                "username": "tvpajucara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118706265",
                "name": "Unidavi FM - 102.5",
                "username": "RadioUnidavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19504917",
                "name": "Mondial Assistance",
                "username": "MondialTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869283079147458562",
                "name": "Norberto Sanches",
                "username": "Norbert81797447",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "841995844773662720",
                "name": "Liz Timbeta",
                "username": "liz_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793075166611988481",
                "name": "amelle",
                "username": "amellelns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18644868",
                "name": "BrunoSa",
                "username": "BrunoSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55256055",
                "name": "Mari Bragan\u00e7a",
                "username": "MGPortella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140238206",
                "name": "c r i s",
                "username": "3gemas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19253558",
                "name": "deborah achcar",
                "username": "debrita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84094789",
                "name": "Maria Beltr\u00e3o",
                "username": "beltraomaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89787624",
                "name": "Jeferson Fernandes",
                "username": "DepJeferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156065051",
                "name": "Clecio Ruver",
                "username": "Clecioruver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99624322",
                "name": "Alexson",
                "username": "alexson_mury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493391035",
                "name": "S\u00f3Divulga",
                "username": "SOMADALENA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123101883",
                "name": "Wanderson Rodrigues",
                "username": "WANDERSONDANDI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136345708",
                "name": "Bia",
                "username": "beatrizlima_94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205349076",
                "name": "Acquamires AM",
                "username": "Acquamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30403976",
                "name": "Rafaela",
                "username": "rafavnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796421896141242368",
                "name": "Dalaz News",
                "username": "DalazNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428177102",
                "name": "Jorge Silvano Silvei",
                "username": "JorgeSilvanoSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21136645",
                "name": "Daniela Filipe Bento",
                "username": "danifbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92611971",
                "name": "Simone Borges Camargo",
                "username": "simonearquiteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887523307",
                "name": "Fabio Gomes",
                "username": "King1Sea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110569443",
                "name": "QUERO FEIJ\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "OMARBATISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756493388480929792",
                "name": "PelasEstradasDeMinas",
                "username": "PelasEstradasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355510305",
                "name": "Barbearia Madureira",
                "username": "BarbeariaMad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118707288",
                "name": "Juliano \ud83d\udef8",
                "username": "JVilaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57728992",
                "name": "Vi Burguez",
                "username": "VivianBurguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192802885",
                "name": "Adriano Dias Monteir",
                "username": "AdrianoDMFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58564927",
                "name": "EderBastos",
                "username": "Eder_Bastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200121182",
                "name": "Robert S.",
                "username": "Robs_au",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86317524",
                "name": "OndeTemBalada",
                "username": "OndeTemBalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281321740",
                "name": "Eldorado FM",
                "username": "eldoradofmvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295014940",
                "name": "Vagner Com V",
                "username": "Vagner_M18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51216953",
                "name": "jo\u00e3o hermes c rebelo",
                "username": "Joao_Hermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176305661",
                "name": "Diego Luna Quevedo",
                "username": "diegolunaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678300664",
                "name": "Guarulhos em Rede",
                "username": "GuarulhosEmRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98144915",
                "name": "Henrique Henriques",
                "username": "HMHenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159698135",
                "name": "julio.class \u2615\ufe0f",
                "username": "juli0mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869294694",
                "name": "GuaruTrolls",
                "username": "GuaruTrollsBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36771809",
                "name": "National Park Service",
                "username": "NatlParkService",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "871381455003418624",
                "name": "Nat Tim Beta",
                "username": "Nat_TimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786977581711130625",
                "name": "Linno barros",
                "username": "Linnobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297687951",
                "name": "Oryx",
                "username": "WebOryx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57805373",
                "name": "Alexandre Mangabeira",
                "username": "alexmangabeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207541684",
                "name": "Trader FCP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcc8\ud83d\udcb0",
                "username": "MegaRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864779211525029888",
                "name": "Stephanie Oliveira",
                "username": "Stephanieols2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960995740",
                "name": "Interven\u00e7\u00e3o Militar No Brasil",
                "username": "BrasilLivreja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845747152",
                "name": "Rodrigo Stochini",
                "username": "Rodrigo240386",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159995198",
                "name": "N\u00c3O HAVER\u00c1 TR\u00c9GUA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. ' .",
                "username": "Boscardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23423393",
                "name": "Gabriela Lima",
                "username": "gabilix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30744237",
                "name": "Rog\u00e9rio Princiotti",
                "username": "omoristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2618603436",
                "name": "Luan Duarte",
                "username": "Duartankian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39804437",
                "name": "Lula o Estadista que Precisamos 2022",
                "username": "AndorCrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823535465408118785",
                "name": "Portal G S\u00e3o Carlos",
                "username": "gazetasaocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863014593043603456",
                "name": "Anti o Estado Isl\u00e2mico\ud83c\udfc5Oficial",
                "username": "AntiOEstadoIsla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87167474",
                "name": "Wendel Ferreira",
                "username": "wendellife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267375498",
                "name": "Nicole",
                "username": "coly_fc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112226066",
                "name": "m@[{iii",
                "username": "markileide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723721796",
                "name": "Bildri",
                "username": "pqruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66850698",
                "name": "Renato Dafflon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded",
                "username": "renatodaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891318231834791936",
                "name": "Mix Atualidades",
                "username": "MIXATUALIDADE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541932826",
                "name": "barbara",
                "username": "cabralbabii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714338402955616256",
                "name": "Carlos Stringuetti",
                "username": "CHSconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373376248",
                "name": "portilioeusta",
                "username": "portilioeusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149349992",
                "name": "Jos\u00e9 Sarney",
                "username": "SarneyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351341260",
                "name": "D!\u00a3",
                "username": "xdiee_tpx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158867733",
                "name": "Cec\u00edlia",
                "username": "ceciliactr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578778256",
                "name": "modalmais",
                "username": "modalmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889656368743022592",
                "name": "Inspira Viagens",
                "username": "InspiraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560701023",
                "name": "Lorena Kubota",
                "username": "LorenaKubota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224691051",
                "name": "gab marjorie estiano pop",
                "username": "gabssbss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127236125",
                "name": "Bality Viagens",
                "username": "balityviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789986154087079937",
                "name": "S\u00e9rgio Lemos",
                "username": "sergiolemos1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96440982",
                "name": "oicram007RJ",
                "username": "oicram007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3429326782",
                "name": "Andr\u00e9 Guilherme Rodrigues",
                "username": "koe_dede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222422140",
                "name": "Rodrigo com R de Rinite",
                "username": "rgodoi77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124006929",
                "name": "\u2651 Jonatas que lute",
                "username": "JonatasNatanael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706177254",
                "name": "Moises Soldier",
                "username": "MoisesSoldier10",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "902258343300915201",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw448evgyqqsj227j4711j4mvdb95rx",
        "oldest_id": "900818648868278274",
        "result_count": 500
    }
}