{
    "data": [
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2017-08-19T10:41:20.000Z",
            "id": "898857407329206273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tradicionalidades, territorialidades e resist\u00eancia em Debate no Parque Estadual do Mirador-Comunidade Angico, no Maranh\u00e3o https://t.co/o7xeXI9MBG"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-19T10:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "898854496440172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/sXmKfzd3ob"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-08-19T09:36:44.000Z",
            "id": "898841151708446721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia ... - Estad\u00e3o https://t.co/n0w2x6TJ8X"
        },
        {
            "author_id": "2436048582",
            "created_at": "2017-08-19T09:08:47.000Z",
            "id": "898834114626805762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias realiza concurso para escolha de logomarca https://t.co/Aluq9vhZFD"
        },
        {
            "author_id": "2744786472",
            "created_at": "2017-08-19T08:02:38.000Z",
            "id": "898817467367247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva natural est\u00e1 localizada no interior de Conc\u00f3rdia. https://t.co/YDeW4wiDyX"
        },
        {
            "author_id": "361058361",
            "created_at": "2017-08-19T05:36:00.000Z",
            "id": "898780568619450370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra o Posto de Combust\u00edvel em frente ao Parque Municipal Natural Marapendi https://t.co/0IQoeDjctr"
        },
        {
            "author_id": "2264755104",
            "created_at": "2017-08-19T04:30:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "898764200587165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO - Imagem vista por sat\u00e9lite. https://t.co/8PY8AbGoqZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-19T04:01:26.000Z",
            "id": "898756769102548997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "57709154",
            "created_at": "2017-08-19T03:48:31.000Z",
            "id": "898753519892791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras est\u00e3o revitalizando o Parque Municipal do Trabalhador https://t.co/Hm0r9JS1B5"
        },
        {
            "author_id": "57709154",
            "created_at": "2017-08-19T03:48:13.000Z",
            "id": "898753442021347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias de Campo Bom: Obras est\u00e3o revitalizando o Parque Municipal do Trabalhador... https://t.co/zxT0vTpDm0"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2017-08-19T03:11:42.000Z",
            "id": "898744252573728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o Combate Focos de Inc\u00eandio com Apoio de Aeronaves do Naturatins e da Seguran\u00e7a P\u00fablica... https://t.co/w8zo97VP61"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2017-08-19T03:02:45.000Z",
            "id": "898742002132504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilante do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 morto a tiros por ca\u00e7ador #cidadeverde https://t.co/5nyLqdJz9f"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2017-08-19T02:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43347078",
                        "start": 8,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "898739142737018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @sosma\n\u30fb\u30fb\u30fb\nE essa jacutinga lindona que a bia.mat encontrou no Parque Nacional do\u2026 https://t.co/oJJzciecRF"
        },
        {
            "author_id": "1975996200",
            "created_at": "2017-08-19T01:33:45.000Z",
            "id": "898719603462766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cComo Ser\u00e1?\u201d: Parque Nacional da Serra da\u00a0Canastra https://t.co/uFjYD3h55D https://t.co/ARK1wMnpJ6"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2017-08-19T01:24:07.000Z",
            "id": "898717180283330562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No conflito, dois guardas do Parque Nacional Serra da Capivara terminaram feridos e um morreu. Tr\u00eas ca\u00e7adores ficaram baleados."
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2017-08-19T01:23:14.000Z",
            "id": "898716954797772804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, guardas do Parque Nacional Serra da Capivara entraram em conflito com ca\u00e7adores."
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-08-19T00:39:24.000Z",
            "id": "898705926626177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal dos Manguezais vai ser instalado na Barra dos Coqueiros  https://t.co/WrrL3D82TE #noticias"
        },
        {
            "author_id": "805494217506164736",
            "created_at": "2017-08-19T00:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "898704878016622594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/nKrGAldoMk"
        },
        {
            "author_id": "310991580",
            "created_at": "2017-08-19T00:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.470715,
                        -20.657362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "898702999182221312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\udc2c #gif #iloveguarapari #guaraparibeach #tipopraieira #queromais em Parque Municipal Morro da\u2026 https://t.co/4ABKkXDBRe"
        },
        {
            "author_id": "1648839828",
            "created_at": "2017-08-19T00:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "898702754553704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse barulhinho de \u00e1gua me relaxa...#vive \u2660 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/B6sRSf9kBW"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-08-19T00:25:23.000Z",
            "id": "898702396259536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal dos Manguezais vai ser instalado na Barra dos Coqueiros https://t.co/mNAMHtcD5Q #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "310991580",
            "created_at": "2017-08-19T00:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.470715,
                        -20.657362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "898701782225997824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\udc2c #gif #iloveguarapari #guaraparibeach #tipopraieira #queromais em Parque Municipal Morro da\u2026 https://t.co/RFyXRGG8Ve"
        },
        {
            "author_id": "1648839828",
            "created_at": "2017-08-19T00:06:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "898697659669651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mosaico de S\u00e3o Francisco de Assis! Maravilhoso... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MbzO58GFfA"
        },
        {
            "author_id": "1648839828",
            "created_at": "2017-08-19T00:05:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "898697408493666304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando pela cidade...\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/33wIgasmqg"
        },
        {
            "author_id": "780432471645097984",
            "created_at": "2017-08-19T00:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "898696008892284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BH #BeloHorizonte #MG #MinasGerais #Beaga em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/oJ1y6CRymh"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-08-18T23:57:56.000Z",
            "id": "898695489784168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAVESSIA RANCHO CA\u00cdDO (Parte 2 de 2) NO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\n\nhttps://t.co/9ANhXt1qpY https://t.co/MDLFwAjrdC"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-08-18T23:51:59.000Z",
            "id": "898693991314722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAVESSIA RANCHO CA\u00cdDO (Parte 1 de 2) NO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\n\nhttps://t.co/Exm3bDQpG7 https://t.co/hQluPniK4j"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2017-08-18T23:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "898692880423890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/HGQLag80ZW AVENTURA - TRAVESSIA RANCHO CA\u00cdDO (VIA CIRCUITO 5 LAGOS) PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-18T23:25:48.000Z",
            "id": "898687404005105668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-18T23:22:32.000Z",
            "id": "898686582525497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro lamenta morte em parque nacional: Em nota, Sarney Filho se solidariza com\u2026 https://t.co/Z0fAmDXwvp"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2017-08-18T23:11:15.000Z",
            "id": "898683743761813504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilante do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 morto a tiros por ca\u00e7ador... https://t.co/zDuYUAE71D"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2017-08-18T23:08:57.000Z",
            "id": "898683161491763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilante do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 morto a tiros por ca\u00e7ador ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/DdZvmiT3YE"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2017-08-18T23:08:18.000Z",
            "id": "898683001592135681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRACURUCA NEWS: Vigilante do Parque Nacional da Serra da Capivara ... https://t.co/bmRmG4Mgpg"
        },
        {
            "author_id": "507724484",
            "created_at": "2017-08-18T23:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "898682044749885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia com a fam\u00edlia toda no Parque Nacional de Bras\u00edlia... \nDia de muitas risadas... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#fam\u00edlia\u2026 https://t.co/J1PBxXhHhC"
        },
        {
            "author_id": "135970094",
            "created_at": "2017-08-18T23:00:08.000Z",
            "id": "898680945137418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Energia solar ilumina reserva extrativista na Amaz\u00f4nia \u00e9 o tema do #PensandoVerde de hoje. Ou\u00e7a pelo site da #RTM: https://t.co/9QkgHfJ3OW"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2017-08-18T22:54:09.000Z",
            "id": "898679437251682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilante do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 morto a tiros por ca\u00e7ador https://t.co/J6U59I2Q8u https://t.co/XGEV9SNJ3J"
        },
        {
            "author_id": "79626735",
            "created_at": "2017-08-18T22:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "898674658483912705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessas horas que eu vejo que escolhi o curso certo \ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/QcGkspxLHd"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-08-18T22:10:32.000Z",
            "id": "898668463316709376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia ... - Estad\u00e3o https://t.co/5q6mqdAdrH"
        },
        {
            "author_id": "1380780770",
            "created_at": "2017-08-18T22:07:19.000Z",
            "id": "898667650993311745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A corrida hj foi na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ITAPIRAC\u00d3 pr\u00f3ximo minha resid\u00eancia em S\u00e3o Lu\u00eds- Ma. Esteve comigo... https://t.co/VSENBwfVdR"
        },
        {
            "author_id": "723459030329495552",
            "created_at": "2017-08-18T22:05:10.000Z",
            "id": "898667112968867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores atiram contra guardas no Parque Nacional Serra da Capivara; uma pessoa morreu https://t.co/MfMlSmqNv1"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2017-08-18T21:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "898664437443428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/eZH3rWVjWl"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-08-18T21:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "456704593",
                        "start": 103,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "898662700032573441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais e ca\u00e7adores trocam tiros em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; cinco pessoas\u2026 https://t.co/cS6tUebEK2 via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-08-18T21:44:03.000Z",
            "id": "898661796831252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais e ca\u00e7adores trocam tiros em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; cinco pessoas foram baleadas, uma pessoa morreu:... https://t.co/f1VjDmJVVI"
        },
        {
            "author_id": "233521533",
            "created_at": "2017-08-18T21:43:04.000Z",
            "id": "898661550491189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Estad\u00e3o: Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo' -  https://t.co/YVN1v6gGEJ"
        },
        {
            "author_id": "54366906",
            "created_at": "2017-08-18T21:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "898661205979439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha \ud83c\udfd6\u26f1\ud83c\udfdd em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/9KmZ95Q62Q"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-08-18T21:41:08.000Z",
            "id": "898661063100571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais e ca\u00e7adores trocam tiros em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; cinco pessoas foram baleadas, uma\u2026 https://t.co/DovgCsvqmV #AmbienteInteiro https://t.co/DEp0TgaEvK"
        },
        {
            "author_id": "885227205168689152",
            "created_at": "2017-08-18T21:32:51.000Z",
            "id": "898658980146315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite Terra dos Canyons! \nParque Nacional de Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho.\u2026 https://t.co/xZyAnTjIFV"
        },
        {
            "author_id": "1418781800",
            "created_at": "2017-08-18T21:30:14.000Z",
            "id": "898658319341985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Cerrado https://t.co/w9tQcmd4rr"
        },
        {
            "author_id": "73254822",
            "created_at": "2017-08-18T21:28:27.000Z",
            "id": "898657870694055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo'-https://t.co/xxZA5QWMOe"
        },
        {
            "author_id": "119035432",
            "created_at": "2017-08-18T21:25:01.000Z",
            "id": "898657005661032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Zel\u00e2ndia: um destino e tanto para quem adora passar horas olhando para o c\u00e9u:\nhttps://t.co/EnAnsMS5Ck https://t.co/CoiegYwuoD"
        },
        {
            "author_id": "841703325993205760",
            "created_at": "2017-08-18T21:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "2790724987",
                        "start": 69,
                        "username": "ieroshi"
                    }
                ]
            },
            "id": "898656966582558720",
            "in_reply_to_user_id": "841703325993205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal aqui \u00e9 tipo o parque da \u00e1gua branca estou amando (@ieroshi ) https://t.co/6V88iIcBrj"
        },
        {
            "author_id": "86233057",
            "created_at": "2017-08-18T21:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "898656777276882949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc https://t.co/sjn4kxCquf https://t.co/ABTuS0ziif"
        },
        {
            "author_id": "2962679079",
            "created_at": "2017-08-18T21:13:07.000Z",
            "id": "898654013658411009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fiz um amg la no parque Municipal que falou que veio de Marte e mes que vem vai pra V\u00eanus"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-08-18T21:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "100476278",
                        "start": 8,
                        "username": "sksammer"
                    }
                ]
            },
            "id": "898653307358543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @sksammer\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u2665\ufe0f beleza sem limite.\n\nVlw, esdraswbs\u2026 https://t.co/auswwTg9j1"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-18T21:02:41.000Z",
            "id": "898651388837859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOpera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o come\u00e7ou na semana passada e durou oito dias. Chamas foram reativadas e levadas pelo vento, segund\u2026"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2017-08-18T21:00:23.000Z",
            "id": "898650809688137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o combate focos de inc\u00eandio com apoio de aeronaves https://t.co/bBC0M0iW6i #JcTocantins https://t.co/k9R3HnIbip"
        },
        {
            "author_id": "829370713211547649",
            "created_at": "2017-08-18T21:00:18.000Z",
            "id": "898650786770460673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio em parque estadual ap\u00f3s uma semana https://t.co/wU427paLWj https://t.co/FGy5lu6HvG"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-18T20:58:07.000Z",
            "id": "898650237111291905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio em parque estadual ap\u00f3s uma semana https://t.co/O1EJZx5Rt4"
        },
        {
            "author_id": "241210150",
            "created_at": "2017-08-18T20:57:13.000Z",
            "id": "898650010966933504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH (jul/2017) https://t.co/skvPU61oQs"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2017-08-18T20:56:20.000Z",
            "id": "898649789407121409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio em parque estadual ap\u00f3s uma semana https://t.co/rP2QB0RkSS"
        },
        {
            "author_id": "254572873",
            "created_at": "2017-08-18T20:49:34.000Z",
            "id": "898648085269577728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show do gabriel elias, maneva, etc no parque municipal vai ser dahora dmsss"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-08-18T20:43:50.000Z",
            "id": "898646644580696065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00edda opera\u00e7\u00e3o de controle de focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/tjnHZQ9eTV"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-08-18T20:18:01.000Z",
            "id": "898640147847053313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o combate focos de inc\u00eandio com apoio de aeronaves do Naturatins e da Seguran\u00e7a P\u00fablica.... https://t.co/eWuf08vK2N"
        },
        {
            "author_id": "179678380",
            "created_at": "2017-08-18T20:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "880141224186925056",
                        "start": 0,
                        "username": "lazinhocomvoce"
                    }
                ]
            },
            "id": "898639778068942848",
            "in_reply_to_user_id": "880141224186925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lazinhocomvoce Conheces o Teatro Lambe Lambe? Ficou curioso? Domingo 20/08/17 das 10:00/12:00 no Parque Municipal de BH, Gramado @palaciodasartes"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-08-18T20:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "898637594921009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/EIQQgoldaQ https://t.co/eKLQpbosez"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2017-08-18T20:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "183738107",
                        "start": 16,
                        "username": "ahendersonreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "898635647505776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia do @ahendersonreal mostrar pra voc\u00eas tudo sobre o Parque Nacional da Serra da Canastra. Se liga no recado dele: #ComoSer\u00e1 https://t.co/UXnScRoZ2E"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-08-18T20:00:03.000Z",
            "id": "898635626647613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas guardas-parques foram mortos no Parque Nacional de Virunga | ((o))eco https://t.co/RK2SSiD7YO"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2017-08-18T19:46:31.000Z",
            "id": "898632220402831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso efeito de vira\u00e7\u00e3o!\nCanyon Itaimb\u00e9zinho - Parque Nacional de Aparados da\u2026 https://t.co/X8cBiFZfuB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-18T19:43:51.000Z",
            "id": "898631547527540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confronto termina em morte de guarda do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/MfiOQrsySs"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2017-08-18T19:25:37.000Z",
            "id": "898626959231471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eventos gratuitos de plastimodelismo e carros antigos ocorrem no Parque Municipal de Valinhos, domingo (20), a... https://t.co/CBXKGtmZHB"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2017-08-18T19:25:21.000Z",
            "id": "898626891174879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o Parque Estadual, n\u00e3o h\u00e1 nada oficial que comprove a exist\u00eancia desse n\u00famero. Confira no Portal... https://t.co/9AFnTzN7x1"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2017-08-18T19:10:02.000Z",
            "id": "898623039688118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz a lenda que o arquip\u00e9lago conta com 365, uma para cada dia do ano. Mas de acordo com o Parque Estadual, n\u00e3o... https://t.co/LVOzkOS1f3"
        },
        {
            "author_id": "2551010130",
            "created_at": "2017-08-18T18:55:42.000Z",
            "id": "898619431202553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amaz\u00f4nianaM\u00eddia: Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia \u2018n\u00e3o deu certo\u2019 https://t.co/QclLwatzzR https://t.co/KuLC5MjPLo"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-08-18T18:48:27.000Z",
            "id": "898617604419588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade da MP que reduz Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/J5T1p5REBq https://t.co/zrBTsbu3F4"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2017-08-18T18:43:28.000Z",
            "id": "898616350117113856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia \u2018n\u00e3o deu certo\u2019 https://t.co/RjiImQZMeh https://t.co/JCoVqpalZo"
        },
        {
            "author_id": "52133754",
            "created_at": "2017-08-18T18:31:25.000Z",
            "id": "898613319275130881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itapetinga e Pedra Grande ser\u00e3o protegidos por policiais - A decis\u00e3o foi tomada ap\u00f3s o grande... https://t.co/poFGEYbI0s"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-08-18T18:24:30.000Z",
            "id": "898611577590501376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/IcdeaNIZAX"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-08-18T18:09:19.000Z",
            "id": "898607758009704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia ... - Estad\u00e3o https://t.co/BWdvMDd7JQ"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2017-08-18T18:04:08.000Z",
            "id": "898606452457197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a est\u00e1 aberto para visitas diariamente, das 8h \u00e0s 17h, com entrada gratuita. \ud83c\udfde\ud83c\udf33\ud83c\udf38\ud83d\ude09\u00a0Fa\u00e7a uma visita! https://t.co/KTUYzoc4dr"
        },
        {
            "author_id": "365161827",
            "created_at": "2017-08-18T17:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "898604117458690049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/iXm6u1mFsp"
        },
        {
            "author_id": "64335962",
            "created_at": "2017-08-18T17:46:03.000Z",
            "id": "898601901977108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo'\nhttps://t.co/DtpkHh6wSG"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-18T17:44:28.000Z",
            "id": "898601503836880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a trilha que leva at\u00e9 a Orelha do Imperador, na Pedra da G\u00e1vea - RJ.\n\nSaiba mais: https://t.co/PP29FvxHPn https://t.co/ySs9QcmEuD"
        },
        {
            "author_id": "52168441",
            "created_at": "2017-08-18T17:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "9317502",
                        "start": 21,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "898597359348744192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Calaboca, Magda! Via @estadao: Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo' -  https://t.co/VsWcT2MIio"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-08-18T17:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "100475087",
                        "start": 73,
                        "username": "alinertalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "898595785289248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @alinertalves https://t.co/nbprqT6drV https://t.co/zRjwuX5j2n"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-08-18T17:16:01.000Z",
            "id": "898594343979581441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00edda opera\u00e7\u00e3o de controle de focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/FwSMC65tVG"
        },
        {
            "author_id": "96593946",
            "created_at": "2017-08-18T17:11:49.000Z",
            "id": "898593286889156609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobertas de #Itatiaia #fabuloso e sob a neblina, perfeito. @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2017-08-18T17:11:02.000Z",
            "id": "898593088788025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Se ICMBio afirma q 77 mil ha estavam ocupados antes da Flona (https://t.co/xmeKk793U3), por que reduzir 349 mil ha? https://t.co/1rCSe2bP6w"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-18T17:10:14.000Z",
            "id": "898592888187047936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sexta-feira com boas not\u00edcias: ninho com filhote de gavi\u00e3o-real \u00e9 encontrado em reserva biol\u00f3gica no ES! &lt;3 https://t.co/1q047A8nOw https://t.co/oI7irkPg6z"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-18T17:01:29.000Z",
            "id": "898590685787553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-08-18T16:57:32.000Z",
            "id": "898589693884866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o combate focos de inc\u00eandio com apoio de aeronaves do Naturatins e\u2026 https://t.co/qBExSLoKUu https://t.co/P7ljwtgfqW"
        },
        {
            "author_id": "393004004",
            "created_at": "2017-08-18T16:54:14.000Z",
            "id": "898588860979871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem joga lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 sujeito a multa que varia de R$ 5 mil a R$ 50 milh\u00f5es. Em mais... https://t.co/cJP5jsejhU"
        },
        {
            "author_id": "308114587",
            "created_at": "2017-08-18T16:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "79744881",
                        "start": 27,
                        "username": "correio_dopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "898586342753488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Correio do Povo (@correio_dopovo):\n\nSarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia... https://t.co/d8WSEVxZ8T"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-08-18T16:42:07.000Z",
            "id": "898585812027162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia ... - Istoe https://t.co/JUAzWjFqDn"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2017-08-18T16:39:16.000Z",
            "id": "898585094226685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia \"n\u00e3o deu certo\"\nhttps://t.co/lMufISuxTJ https://t.co/aXXHhyUJfX"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-08-18T16:08:22.000Z",
            "id": "898577320973172741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo' https://t.co/CnS1FgfZCh"
        },
        {
            "author_id": "67015421",
            "created_at": "2017-08-18T15:42:47.000Z",
            "id": "898570883022729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo' https://t.co/DSgfSxRugf"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-18T15:33:29.000Z",
            "id": "898568541711941637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Not\u00edcia: Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo'\n\n \u2026 https://t.co/m3qIFwCYmo"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2017-08-18T15:31:43.000Z",
            "id": "898568095693930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "E essa jacutinga lindona que a @bia.mat encontrou no Parque Nacional do Igua\u00e7u? At\u00e9 parece que posou pra foto, n\u00e9?\u2026 https://t.co/543D8S7KzE https://t.co/yn29sApWHH"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-08-18T15:30:48.000Z",
            "id": "898567867108663297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo'\n\n https://t.co/lGamYLnZAd https://t.co/kCRTz2uxL0"
        },
        {
            "author_id": "1648839828",
            "created_at": "2017-08-18T15:22:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "898565796514766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse barulhinho de \u00e1gua me relaxa...#vive \u2660 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/B6sRSeRJdm"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2017-08-18T15:18:03.000Z",
            "id": "898564658768097281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras. #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qMTPzhrvik"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2017-08-18T15:10:13.000Z",
            "id": "898562688011296770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias realiza concurso para escolha de logomarca https://t.co/Z25Ur7Fv9K https://t.co/kM974DPSBl"
        },
        {
            "author_id": "2436048582",
            "created_at": "2017-08-18T15:03:41.000Z",
            "id": "898561043294715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias realiza concurso para escolha de logomarca https://t.co/WqWAbsbQzK"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2017-08-18T14:59:41.000Z",
            "id": "898560033989853185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias realiza concurso para escolha de logomarca https://t.co/jBbo0n5dwR #PorDentrodeMinas"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2017-08-18T14:36:40.000Z",
            "id": "898554241199075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo bioma mata atl\u00e2ntica no Parque Nacional do Parana - Paranacity/PR - https://t.co/JsuUlyLX5L"
        },
        {
            "author_id": "86361846",
            "created_at": "2017-08-18T14:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "898553433417949187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de prestigiar a Carol Christo aqui no Sal\u00e3o do Livro de Minas Gerais, no Parque Municipal!\u2026 https://t.co/nlDaxUe7hU"
        },
        {
            "author_id": "94209256",
            "created_at": "2017-08-18T14:09:35.000Z",
            "id": "898547427057123329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe em m\u00e9dia tr\u00eas mil pessoas por semana https://t.co/4GciadTV1m https://t.co/qFnXvO18HX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-18T14:08:28.000Z",
            "id": "898547145980211201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Descoberto ninho com filhote de gavi\u00e3o-real na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) https://t.co/HV4XfSuP08 https://t.co/gdBmzjC0Jq"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-08-18T14:05:46.000Z",
            "id": "898546468436549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Revela\u00e7\u00e3o da Nova Jerusal\u00e9m \ud83c\udf1f em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pw01QD189w"
        },
        {
            "author_id": "220978378",
            "created_at": "2017-08-18T13:40:58.000Z",
            "id": "898540224900341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m \u00e9 mostrado um pouco do trabalho do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente (IBAMA), que funciona... https://t.co/qb5sQZKdhT"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-08-18T13:39:53.000Z",
            "id": "898539952685932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o gratuita do Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil segue a todo vapor no Parque Municipal de #BH: https://t.co/tXvHZ2e6a3. \ud83c\udfad\ud83d\udcda https://t.co/chfH7dKk6v"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-08-18T13:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09745,
                        -29.16376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "898538789878067202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - Trilha do V\u00e9rtice, Canyon Itaimb\u00e9zinho.\u2026 https://t.co/ecvUsHEhD9"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2017-08-18T13:31:29.000Z",
            "id": "898537840199557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OMossoroense: Parque Municipal recebe em m\u00e9dia tr\u00eas mil pessoas por semana - https://t.co/1AGgZuFsvc https://t.co/OKaWU3vhtY"
        },
        {
            "author_id": "53050110",
            "created_at": "2017-08-18T13:18:10.000Z",
            "id": "898534488094855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Religi\u00e3o n\u00e3o pode ser reduzida nem confundida com unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, com comunidades de... https://t.co/m6B23jUgjT"
        },
        {
            "author_id": "53050110",
            "created_at": "2017-08-18T13:18:03.000Z",
            "id": "898534459099811841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Religi\u00e3o n\u00e3o pode ser reduzida nem confundida com unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, com\u2026 https://t.co/EKJDQQw1dm https://t.co/hQvwxjOlgv"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-08-18T12:53:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "3828572601",
                        "start": 61,
                        "username": "sallesturr"
                    }
                ]
            },
            "id": "898528165164793858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol nas dunas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o \ud83c\udf3b\ud83c\udf05\ud83d\udd1d\ud83d\ude0d\nFoto @sallesturr\n.\n.\n.\n#pormaisdiasassim\u2026 https://t.co/iC15bI1RHN"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2017-08-18T12:46:47.000Z",
            "id": "898526589394276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VII Expedi\u00e7\u00e3o Austral - uma das maravilhas das terras austrais sul americanas. Parque Nacional\u2026 https://t.co/c0k6Q3gvb5"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-08-18T12:40:43.000Z",
            "id": "898525063355301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o...chegando nas Dunas.\nLindo de ver e\u2026 https://t.co/d9BOyubkSP"
        },
        {
            "author_id": "73287362",
            "created_at": "2017-08-18T12:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "898524057402036225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a paz ela semeia em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/mFmhbP3Sx4"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-18T12:20:31.000Z",
            "id": "898519979670331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base das Prateleiras - Parque Nacional Itatiaia: https://t.co/HFPqZlIgeN"
        },
        {
            "author_id": "162518782",
            "created_at": "2017-08-18T12:18:52.000Z",
            "id": "898519565956767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministra Carmem Lucia vota pela inconstitucionalidade de MP que reduz unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/yB9DPGhhlC"
        },
        {
            "author_id": "797987969462374401",
            "created_at": "2017-08-18T12:13:56.000Z",
            "id": "898518324560224260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ethQ5TPaKJ"
        },
        {
            "author_id": "4278635063",
            "created_at": "2017-08-18T11:59:38.000Z",
            "id": "898514723766910977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00bfOnde vai a folla do Parque Municipal\" tras la Festa do Pulpo, se pregunta el GM del Partido Popular https://t.co/mCs4TpvQtQ"
        },
        {
            "author_id": "2958179559",
            "created_at": "2017-08-18T11:56:54.000Z",
            "id": "898514037880881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00bfOnde vai a folla do Parque Municipal\" tras la Festa do Pulpo, se pregunta el GM del Partido Popular \n           \u2026 https://t.co/IAFJH2Dzjw https://t.co/OsB14UMBMK"
        },
        {
            "author_id": "422918404",
            "created_at": "2017-08-18T11:54:06.000Z",
            "id": "898513332101099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural El Morado, Chile (DICA + Quebra de MITO) - Cara da Foto: https://t.co/7yawmo5Ut4"
        },
        {
            "author_id": "25730805",
            "created_at": "2017-08-18T11:10:29.000Z",
            "id": "898502353418153985",
            "in_reply_to_user_id": "3937921455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EricPrince007 https://t.co/i64EFe723f\n\nNao foi com PPC que o problema cresceu"
        },
        {
            "author_id": "146142634",
            "created_at": "2017-08-18T10:41:12.000Z",
            "id": "898494984176902145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Para todos os meus amigos no Brasil eu convido voc\u00ea a visitar o nosso belo parque nacional Morrocoy. E... https://t.co/a28Yl0snKo"
        },
        {
            "author_id": "355601503",
            "created_at": "2017-08-18T10:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "898490533722689536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cooper feito! \ud83c\udfc3\n#Run Rick Run\n#corridamatinal #runkeeper em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/nq7ZjvSspm"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2017-08-18T09:19:53.000Z",
            "id": "898474521149136900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa vai investir em recursos faun\u00edsticos com valor concedido pelo Barclays https://t.co/HAVPrcF12H"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-08-18T08:55:08.000Z",
            "id": "898468294944059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O norte do Canad\u00e1 \u00e9 uma vasta \u00e1rea de oceano e terra intocada que faz parte da p\u00e1tria tradicional dos Inuit desde... https://t.co/7RF3zdGCfP"
        },
        {
            "author_id": "63816746",
            "created_at": "2017-08-18T08:43:58.000Z",
            "id": "898465484559003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explica\u00e7\u00e3o: \n\nEsta montanha e noite skyscape se estende atrav\u00e9s do Parque Nacional dos Piren\u00e9us franceses em 12... https://t.co/oh5RGz1xbS"
        },
        {
            "author_id": "165494601",
            "created_at": "2017-08-18T07:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "3079313338",
                        "start": 86,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "898452901953232897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/WUEgQs9wJZ via @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-18T07:18:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "898443970220392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/W1CaMHWcGN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-18T07:01:17.000Z",
            "id": "898439639958036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "331997836",
            "created_at": "2017-08-18T03:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "46985434",
                        "start": 0,
                        "username": "Igortep"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "719748869463142400",
                        "start": 9,
                        "username": "Galo_Barreiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "898387269190594562",
            "in_reply_to_user_id": "46985434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igortep @Galo_Barreiro Desleal \u00e9 pedir um taxi no parque municipal e ele se recusar a te levar na \u00e1rea hospitalar."
        },
        {
            "author_id": "872823739",
            "created_at": "2017-08-18T03:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "17871562",
                        "start": 108,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "898387216505819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/QpVADBZ2A5 via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2017-08-18T03:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "17871562",
                        "start": 108,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "898383637216940034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/xq05hdaLO1 via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2017-08-18T03:17:31.000Z",
            "id": "898383331146027010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/qYUMGH9vbZ"
        },
        {
            "author_id": "57021547",
            "created_at": "2017-08-18T03:14:07.000Z",
            "id": "898382472450367489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 1961, o Parque Municipal sem grades, em harmonia com as ruas \u00e0 sua volta.\nO Pal\u00e1cio das Artes em constru\u00e7\u00e3o: https://t.co/ItO7itW9Xg"
        },
        {
            "author_id": "51244264",
            "created_at": "2017-08-18T03:06:33.000Z",
            "id": "898380569331085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin manda derrubar busto de Lamarca de parque estadual. https://t.co/JQyj5DTJaE"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-08-18T03:05:05.000Z",
            "id": "898380198789259265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc23\ud83d\udc24\ud83d\udc25\ud83d\udc26\ud83d\udc13\ud83d\udc14 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/zrIX5Jh1UQ"
        },
        {
            "author_id": "2331689528",
            "created_at": "2017-08-18T02:34:55.000Z",
            "id": "898372608609144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista em Beberibe \u00e9 alvo de pol\u00eamica - G1 Cear\u00e1 - CETV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/1vV83g0RjL"
        },
        {
            "author_id": "4698977239",
            "created_at": "2017-08-18T02:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.638333,
                        -20.349444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "898369605848113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registrando a paisagem para melhor compreender a natureza \ud83d\udcf7\ud83c\udf04\ud83c\udf0e em Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/41o5FV78pv"
        },
        {
            "author_id": "2561619825",
            "created_at": "2017-08-18T02:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "898369046411956228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/7m3WIyRtm2"
        },
        {
            "author_id": "290656223",
            "created_at": "2017-08-18T02:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "898367190809948161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/sCl4PyukPE"
        },
        {
            "author_id": "54884891",
            "created_at": "2017-08-18T02:00:11.000Z",
            "id": "898363869629992961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP\nFonte: STF  https://t.co/uintD1PNga https://t.co/6052XLJJ8g"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2017-08-18T01:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "17871562",
                        "start": 108,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "898351247950045185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/XKhePghQli via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2017-08-18T00:45:06.000Z",
            "id": "898344971555676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES AMEA\u00c7ADOS: Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/OvJzdLAPl5"
        },
        {
            "author_id": "53544438",
            "created_at": "2017-08-18T00:31:02.000Z",
            "id": "898341430405378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MichelTemer conta com ruralistas no projeto que reduz em 27% a Floresta Nacional do Jamanxim (PA) dw_brasil https://t.co/e2XR2EoCr1"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2017-08-18T00:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39591928",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "6135602",
                        "start": 99,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "898341252449488896",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MichelTemer conta com ruralistas no projeto que reduz em 27% a Floresta Nacional do Jamanxim (PA) @dw_brasil https://t.co/dcna0D0vPr"
        },
        {
            "author_id": "202333328",
            "created_at": "2017-08-17T23:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "898318665497669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf1a em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/csI4ixIUSJ"
        },
        {
            "author_id": "150720573",
            "created_at": "2017-08-17T22:47:59.000Z",
            "id": "898315498131136513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Candidato Part Ecol\u00f3gico Bolsonaro entra c Mandato d Seguran\u00e7a pra pesca em \u00e1rea d prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/UwNEQ54f56 #LulaPelaBahia"
        },
        {
            "author_id": "2837525153",
            "created_at": "2017-08-17T22:16:33.000Z",
            "id": "898307587501727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#BolsonaroCondenado entrou com Mandato de Seguran\u00e7a para pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/9rwKIB0x9N #LulaPelaBahia"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-08-17T21:42:43.000Z",
            "id": "898299074092445698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Fl\u00e1vio Cerezzo, gestor do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: https://t.co/gfzpP4ymd0"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-08-17T21:30:03.000Z",
            "id": "898295887021064192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que demais!! Toda a parte oeste do Parque Nacional Great Smoky Mountains estar\u00e1 na rota do eclipse: https://t.co/v8DbXsMZ5v"
        },
        {
            "author_id": "102429621",
            "created_at": "2017-08-17T21:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "709477190",
                        "start": 0,
                        "username": "tainaviana_"
                    }
                ]
            },
            "id": "898295525119741952",
            "in_reply_to_user_id": "709477190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tainaviana_ ai \u00e9 Terra Ronca um parque estadual quase na divisa de GO com TO"
        },
        {
            "author_id": "177985990",
            "created_at": "2017-08-17T21:18:58.000Z",
            "id": "898293098790490113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e disse que eu atraio arco-\u00edris. \ud83c\udf08 em Parque Estadual dos\u2026 https://t.co/FbstLf44RO"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2017-08-17T20:54:45.000Z",
            "id": "898287002247999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias realiza concurso para escolha de logomarca https://t.co/4FpRnzVegS"
        },
        {
            "author_id": "853801715430285312",
            "created_at": "2017-08-17T20:54:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2349571960",
                        "start": 0,
                        "username": "Anaacamp"
                    }
                ]
            },
            "id": "898286972690681856",
            "in_reply_to_user_id": "2349571960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anaacamp Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "853801715430285312",
            "created_at": "2017-08-17T20:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "885270950362611712",
                        "start": 0,
                        "username": "Fernandorfn7"
                    }
                ]
            },
            "id": "898286071376629760",
            "in_reply_to_user_id": "885270950362611712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernandorfn7 Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "853801715430285312",
            "created_at": "2017-08-17T20:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3214694817",
                        "start": 0,
                        "username": "kazuki_taguchi"
                    }
                ]
            },
            "id": "898285830170529792",
            "in_reply_to_user_id": "3214694817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kazuki_taguchi No parque municipal z"
        },
        {
            "author_id": "194621479",
            "created_at": "2017-08-17T20:48:57.000Z",
            "id": "898285542000836608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a concede liminar e reintegra glebas ao Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/j3DwkPy2kk"
        },
        {
            "author_id": "764794315222687744",
            "created_at": "2017-08-17T20:33:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "898281626454474752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf66\ud83d\ude0b em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/poeBYJJYKx"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-08-17T20:31:01.000Z",
            "id": "898281032063094784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso \u00e9 aberto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de qualquer pessoa e os trabalhos podem ser produzidos em qualquer t\u00e9cnica, sem... https://t.co/u29Kx91wLR"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-17T20:25:00.000Z",
            "id": "898279516715364353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem concorda que esse \u00e9 um belo motivo para se conhecer o Parque Estadual do Ibitipoca (MG)? https://t.co/dthZ2LvS2c"
        },
        {
            "author_id": "94209256",
            "created_at": "2017-08-17T20:22:05.000Z",
            "id": "898278782326276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita visita Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira https://t.co/TacxDO4j08 https://t.co/N28gpRrQv0"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-08-17T20:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "791635",
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "898274271201460225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas guardas-parques foram mortos no Parque Nacional de Virunga | ((o))eco - https://t.co/211xIpqPND via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3101080162",
            "created_at": "2017-08-17T19:58:15.000Z",
            "id": "898272782747750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial do Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, no dia 21 de agosto, no... https://t.co/6JHdTZMkB1"
        },
        {
            "author_id": "249145481",
            "created_at": "2017-08-17T19:42:53.000Z",
            "id": "898268919059927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho situado no Parque Nacional dos Aparados da Serra na divisa dos Estados do Rio Grande do Sul e... https://t.co/rEnEOyPDZb"
        },
        {
            "author_id": "1875887166",
            "created_at": "2017-08-17T19:38:04.000Z",
            "id": "898267703038881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O: \"Por que a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Ilha Comprida est\u00e1 amea\u00e7ada\" https://t.co/4AdIyywbEs https://t.co/5ze0TMO10u"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2017-08-17T19:36:20.000Z",
            "id": "898267269133881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 poss\u00edvel conciliar desenvolvimento econ\u00f4mico com preserva\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana!"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2017-08-17T19:27:31.000Z",
            "id": "898265049323778049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso julgamento de delimita\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental p/ MP.Veja voto da ministra C\u00e1rmen L\u00facia https://t.co/DXd6cvAzkK #tvjustica"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-17T19:01:17.000Z",
            "id": "898258446830653441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2017-08-17T18:19:06.000Z",
            "id": "898247833152770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/oG6PmaGVKl"
        },
        {
            "author_id": "834391673576755206",
            "created_at": "2017-08-17T18:14:03.000Z",
            "id": "898246562404380672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha fecho ir no parque municipal kk, eu vo \u00e9 trocar o bilhete por dinheiro"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-08-17T18:02:35.000Z",
            "id": "898243675788017668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/tDHLhrapdT"
        },
        {
            "author_id": "80343891",
            "created_at": "2017-08-17T17:55:19.000Z",
            "id": "898241849026019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 divulgada Mo\u00e7\u00e3o p\u00fablica contra a revoga\u00e7\u00e3o da lei que cria \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das dunas do Coc\u00f3 https://t.co/Lx1qDu6AjH"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-08-17T17:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "898236522058612737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza. \nFoto de baixo pra cima \ud83d\ude43\n\n#CidadeDosCanyons\u2026 https://t.co/0j28BAmhrj"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-08-17T17:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "251629465",
                        "start": 0,
                        "username": "supercarrinho"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "251629465",
                        "start": 18,
                        "username": "supercarrinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "898234505881931782",
            "in_reply_to_user_id": "251629465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@supercarrinho R: @supercarrinho Na verdade, n\u00e3o \u00e9 Vila Estrutural ou Cidade Estrutural. O lix\u00e3o da Estrutural fica ao lado do Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2017-08-17T17:21:47.000Z",
            "id": "898233406168977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/XoXpFkVWCN https://t.co/tWp8TsaOTP"
        },
        {
            "author_id": "148462153",
            "created_at": "2017-08-17T17:02:07.000Z",
            "id": "898228457183862786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida | ISA - Instituto Socioambiental - https://t.co/hW4R2uCjPa"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-08-17T16:55:46.000Z",
            "id": "898226860487790594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/D2N45mMB7N"
        },
        {
            "author_id": "772872616554205184",
            "created_at": "2017-08-17T16:36:45.000Z",
            "id": "898222073746776065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/HWXqp7VLNK"
        },
        {
            "author_id": "1875887166",
            "created_at": "2017-08-17T16:36:09.000Z",
            "id": "898221922835681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista analisa zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ilha de Comprida e seu plano de manejo paralizado https://t.co/uDs5xxBnz8 https://t.co/V0wFGsgGJp"
        },
        {
            "author_id": "44904619",
            "created_at": "2017-08-17T16:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "898215431529521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cataratas - Garganta do Diabo (Foz do Igua\u00e7u - PR) HD 1080p 60fps: https://t.co/1RiYD7LnB4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "44904619",
            "created_at": "2017-08-17T15:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "898212588064047106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cataratas - Quatis (Foz do Igua\u00e7u - PR): https://t.co/709KTNJ23v via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "40484817",
            "created_at": "2017-08-17T15:47:02.000Z",
            "id": "898209562909659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso eu t\u00f4 indignada porque como assim acabaram com a unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra fazer uma UHE https://t.co/a43Dt7dJcc"
        },
        {
            "author_id": "897624161220255744",
            "created_at": "2017-08-17T15:41:32.000Z",
            "id": "898208179883868161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. O MERGULHO \n A alma \u00e9 curada ao estar com crian\u00e7as. \n \u2014 Fedor Dostoievski \n O Parque Estadual do Lago Wallowa, no Oregon, e a \u00e1rea ao \n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "897624161220255744",
            "created_at": "2017-08-17T15:41:04.000Z",
            "id": "898208062963675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. O MERGULHO \n A alma \u00e9 curada ao estar com crian\u00e7as. \n \u2014 Fedor Dostoievski \n O Parque Estadual do Lago Wallowa, no Oregon, e a \u00e1rea ao \n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4866816503",
            "created_at": "2017-08-17T15:38:48.000Z",
            "id": "898207492982931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidato do Partido Ecol\u00f3gico, Bolsonaro, entrou com Mandato de Seguran\u00e7a para pesca. https://t.co/DDe9MMjcx1 #LulaNaBahia"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-08-17T15:05:57.000Z",
            "id": "898199224176844801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Carmem L\u00facia falou, Carmem L\u00facia avisou: Medida Provis\u00f3ria para reduzir Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o! https://t.co/YUEVtSB8Dx"
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2017-08-17T15:00:08.000Z",
            "id": "898197761857814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Savers \u2013 Nova \u00e1rea protegida no Canad\u00e1 ser\u00e1 a maior do pa\u00eds https://t.co/jADd65S8ER"
        },
        {
            "author_id": "46403299",
            "created_at": "2017-08-17T14:36:11.000Z",
            "id": "898191733896478724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra Carmem L\u00facia comprova que h\u00e1 mulheres e mulheres. https://t.co/XbBIXaF4T9"
        },
        {
            "author_id": "1875887166",
            "created_at": "2017-08-17T14:30:24.000Z",
            "id": "898190280037466116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTIGO: \"Por que a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Ilha Comprida est\u00e1 amea\u00e7ada\" https://t.co/oTAmnH2L3J"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-17T14:03:48.000Z",
            "id": "898183583931695105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u discute direitos ind\u00edgenas https://t.co/lP8Gd3VFHy https://t.co/D6XQriyYL4"
        },
        {
            "author_id": "54884891",
            "created_at": "2017-08-17T14:00:28.000Z",
            "id": "898182746115375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP\nFonte: STF  https://t.co/uintD1PNga https://t.co/m6gWRRTqF3"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2017-08-17T13:53:51.000Z",
            "id": "898181078640459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno - Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP... https://t.co/PaYtyXXOIS"
        },
        {
            "author_id": "300622234",
            "created_at": "2017-08-17T13:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "63231979",
                        "start": 0,
                        "username": "matheusfelipe13"
                    }
                ]
            },
            "id": "898174694343528448",
            "in_reply_to_user_id": "63231979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusfelipe13 Parque Municipal, dia 3 de setembro."
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-08-17T13:23:05.000Z",
            "id": "898173338291449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pico do Marumbi \u00e9 um dos espa\u00e7os mais importantes do Paran\u00e1 para a preserva\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do... https://t.co/4dD5iL23yg"
        },
        {
            "author_id": "882762492723724289",
            "created_at": "2017-08-17T13:16:18.000Z",
            "id": "898171630702264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/smfXVDpwlP"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2017-08-17T12:56:27.000Z",
            "id": "898166634963128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno - Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP https://t.co/q0tm5ZfFK8"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2017-08-17T12:56:14.000Z",
            "id": "898166579384377344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno - Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP https://t.co/gd4iWk6UoL #Direito"
        },
        {
            "author_id": "890982057014423553",
            "created_at": "2017-08-17T12:42:32.000Z",
            "id": "898163130639011847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Helena vamos visitar o parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "883384632",
            "created_at": "2017-08-17T12:14:43.000Z",
            "id": "898156131071270913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[mask em ubatuba] partindo para ilha anchieta, visitar o parque estadual, trilha do engenho e mergulho para aula... https://t.co/cgrMAQozju"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-08-17T11:38:27.000Z",
            "id": "898147006237073409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Maranh\u00e3o imperd\u00edvel!!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Lagoa Azul\nO por do sol mais fant\u00e1stico do ano... https://t.co/UBT7Uwitq1"
        },
        {
            "author_id": "82880482",
            "created_at": "2017-08-17T11:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "898138310895296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbt um dia em julho. #nofilter #sun #sunlight #nature #park #sky em Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/IcpgKEe3RM"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-08-17T10:37:29.000Z",
            "id": "898131664186036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova postagem: \"Migalhas Quentes - Estado do MT n\u00e3o ser\u00e1 indenizado por inclus\u00e3o de terras no Parque Nacional do... https://t.co/96rl1E3af8"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-08-17T10:32:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "898130335107604482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/68zKyoJjuu"
        },
        {
            "author_id": "499876764",
            "created_at": "2017-08-17T10:28:52.000Z",
            "id": "898129494472609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08/2017\nParque Municipal de Santa Cruz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-17T10:16:04.000Z",
            "id": "898126274132049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "61785686",
            "created_at": "2017-08-17T10:02:59.000Z",
            "id": "898122981901295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de hj \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u2705 \u2014 se sentindo determinado em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/szOCtYg21j"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-17T07:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "898082019187601409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/zzGjdtf5YG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-17T06:51:17.000Z",
            "id": "898074736256798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "69817012",
            "created_at": "2017-08-17T05:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "898060440667926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xvJqdxIw96 aos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: travessia a p\u00e9 pelo Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "17154722",
            "created_at": "2017-08-17T04:18:11.000Z",
            "id": "898036209888505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalistas (RMC) em viagem ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/5N2BHCw5Hs"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-17T02:50:12.000Z",
            "id": "898014068426113026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia: https://t.co/jxY5Vwo8vL"
        },
        {
            "author_id": "2561619825",
            "created_at": "2017-08-17T02:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "898009287817129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Um5DsCfJ5C"
        },
        {
            "author_id": "1420689589",
            "created_at": "2017-08-17T02:07:11.000Z",
            "id": "898003242734555137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/Vl8FeYNsKE"
        },
        {
            "author_id": "319161040",
            "created_at": "2017-08-17T01:58:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0015297,
                        -18.5045605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "898001157427277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/UyjIsrrKK2"
        },
        {
            "author_id": "175814356",
            "created_at": "2017-08-17T01:44:21.000Z",
            "id": "897997497163034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele ta todo feliz pq comprei uns livros pra ele no parque municipal hoje, toda hora vem me dar um beijim"
        },
        {
            "author_id": "897979554563796992",
            "created_at": "2017-08-17T01:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "290243668",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasRanngel"
                    }
                ]
            },
            "id": "897992308754337792",
            "in_reply_to_user_id": "290243668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasRanngel Aeeeeee!! O pr\u00f3ximo podia ser \"Noite no parque Municipal de BH\""
        },
        {
            "author_id": "2351656991",
            "created_at": "2017-08-17T01:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "24724081",
                        "start": 19,
                        "username": "MPF_SP"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 27,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "897990532340645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#usinanao #peruibe @MPF_SP @geraldoalckmin_  Vamos proteger a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins! https://t.co/91GsemwaVT"
        },
        {
            "author_id": "2351656991",
            "created_at": "2017-08-17T00:41:57.000Z",
            "id": "897981792954834945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UsinaN\u00e3o #peruibe Vamos proteger nosso para\u00edso Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins https://t.co/n678yGpHv0"
        },
        {
            "author_id": "897979554563796992",
            "created_at": "2017-08-17T00:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "290243668",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasRanngel"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "290243668",
                        "start": 60,
                        "username": "LucasRanngel"
                    }
                ]
            },
            "id": "897981719084756994",
            "in_reply_to_user_id": "290243668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasRanngel Uma noite no parque Municipal em BH \u00e9 massa!! @LucasRanngel"
        },
        {
            "author_id": "2351656991",
            "created_at": "2017-08-17T00:40:28.000Z",
            "id": "897981420416749569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ur4IZkSkTr **Diga N\u00e3o!! Vamos proteger a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins!"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-08-17T00:35:00.000Z",
            "id": "897980041082028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 131 metros de queda a Cascata do Caracol fica no Parque Estadual do Caracol, ... https://t.co/eHcBbWU4r5 https://t.co/N8ASyNIJ9h"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-08-17T00:18:16.000Z",
            "id": "897975829652688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas guardas-parques foram mortos no Parque Nacional de Virunga https://t.co/tXR0s6BWMb https://t.co/Sw1MeTh1Bm"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-08-17T00:18:10.000Z",
            "id": "897975806290309123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas guardas-parques foram mortos no Parque Nacional de Virunga https://t.co/pyzId436bf https://t.co/z5CPVLB41u"
        },
        {
            "author_id": "2561619825",
            "created_at": "2017-08-17T00:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "897973678805221379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/oF6TxP2Aef"
        },
        {
            "author_id": "1131458544",
            "created_at": "2017-08-16T23:52:55.000Z",
            "id": "897969451647324161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que cria nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 encaminhado para a CJR https://t.co/2Dq7E79vTP"
        },
        {
            "author_id": "2259623030",
            "created_at": "2017-08-16T23:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "897967053788893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83d\udd19 em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/IC5ZgLWHFd"
        },
        {
            "author_id": "2561619825",
            "created_at": "2017-08-16T23:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "897965556367839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/9uWNdJyfCK"
        },
        {
            "author_id": "709770612424708096",
            "created_at": "2017-08-16T23:36:24.000Z",
            "id": "897965293905080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#COA #ParqueNacional #MarChiquita\nFuturo Parque Nacional Ansenuza https://t.co/e8yzDFbZGG"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-08-16T23:31:05.000Z",
            "id": "897963958153482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justo: pagamento em trabalho volunt\u00e1rio para a passagem na Reserva Biol\u00f3gica da Praia do Sul, na Ilha Grande.... https://t.co/J5vbfqZ33b"
        },
        {
            "author_id": "3298453525",
            "created_at": "2017-08-16T23:12:11.000Z",
            "id": "897959201372164098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o un\u00e2nime do STF nega pedido de indeniza\u00e7\u00e3o feito por Mato Grosso por terras de reservas, entre elas o Parque Nacional do Xingu. https://t.co/rozMSpXFm5"
        },
        {
            "author_id": "1648839828",
            "created_at": "2017-08-16T23:05:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "897957450955010049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6Que bello es el camino a casa \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4#vive\u2660 \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/4BjeguNVN7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-08-16T22:59:08.000Z",
            "id": "897955917655924738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas guardas-parques foram mortos no Parque Nacional de Virunga https://t.co/tv0R4brPKN https://t.co/spn0ZafquI"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-08-16T22:47:03.000Z",
            "id": "897952876273614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana cheio de atividades culturais atraiu os franco-rochenses para o Parque Municipal... https://t.co/4MMc0qXWmE"
        },
        {
            "author_id": "35389286",
            "created_at": "2017-08-16T22:44:54.000Z",
            "id": "897952333744799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis - Teres\u00f3polis (2o dia). #serradosorgaos em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3o\u2026 https://t.co/h8QB333Npb"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2017-08-16T22:36:16.000Z",
            "id": "897950160751177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e2\u0080\u008bNovo espa\u00e7o aproxima visitante do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/vOYhKFoxNo"
        },
        {
            "author_id": "3003868127",
            "created_at": "2017-08-16T22:31:14.000Z",
            "id": "897948895023476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "climatempo: Temer levou ao Congresso um projeto de lei que reduz prote\u00e7\u00e3o ambiental da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1 \ud83c\udf0e \u2026"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2017-08-16T22:30:07.000Z",
            "id": "897948615800487936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Temer levou ao Congresso um projeto de lei que reduz prote\u00e7\u00e3o ambiental da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1 \ud83c\udf0e  https://t.co/YsVwDzsXfS"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2017-08-16T22:16:42.000Z",
            "id": "897945238400114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 69
            },
            "text": "STF reconheceu os direitos de posse de 14 povos que vivem na regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, no Mato Grosso https://t.co/SudTkcAiMC"
        },
        {
            "author_id": "234054099",
            "created_at": "2017-08-16T22:05:34.000Z",
            "id": "897942438618189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de \u00e1guas calmas, do tipo piscininha, \u00e9 feito o mar de Cura\u00e7\u00e3o. No Parque Nacional Shete Boka, que fica na... https://t.co/hwdRkLB0qJ"
        },
        {
            "author_id": "61893980",
            "created_at": "2017-08-16T21:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "897939846940942336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 muito sortudo. \ud83d\ude02\ud83d\ude0d\ud83d\udc6b em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do\u2026 https://t.co/K3H1kKKbD9"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2017-08-16T21:54:45.000Z",
            "id": "897939714795327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e2\u0080\u008bNovo espa\u00e7o aproxima visitante do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/vOYhKFG9bY"
        },
        {
            "author_id": "387229895",
            "created_at": "2017-08-16T21:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "897933694559596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente para depois volta e por a\u00ed vai! (@ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/R4KJbGSWUQ"
        },
        {
            "author_id": "57692627",
            "created_at": "2017-08-16T21:28:50.000Z",
            "id": "897933191398526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ATEN\u00c7\u00c3O Suspenso julgamento sobre possibilidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por medida provis\u00f3ria https://t.co/mK2Vhm6g50"
        },
        {
            "author_id": "151135938",
            "created_at": "2017-08-16T21:25:35.000Z",
            "id": "897932375077683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP https://t.co/Z6ZHeW6zul"
        },
        {
            "author_id": "68313718",
            "created_at": "2017-08-16T21:25:32.000Z",
            "id": "897932363077791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por medida provis\u00f3ria: https://t.co/ypqXwb3yrN"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-16T21:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "897931807865352193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Take a rest... em Parque Nacional do Xingu https://t.co/JmkcpDdmcg"
        },
        {
            "author_id": "4248015345",
            "created_at": "2017-08-16T21:13:09.000Z",
            "id": "897929243895635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP https://t.co/2hBkr5EK0F"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2017-08-16T21:10:18.000Z",
            "id": "897928529060474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP https://t.co/CkfNlHqKW0"
        },
        {
            "author_id": "2462408032",
            "created_at": "2017-08-16T21:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "897927401572880385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/WVXNP0abyf"
        },
        {
            "author_id": "850613009550635008",
            "created_at": "2017-08-16T21:02:54.000Z",
            "id": "897926666172997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portela de Leonte, Terras de Bouro. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #Portugal #terrasdebouro #leonte #Peneda #pene\u2026 https://t.co/3rEBpvtOaY https://t.co/SPSQGqetJh"
        },
        {
            "author_id": "84196774",
            "created_at": "2017-08-16T20:55:06.000Z",
            "id": "897924702102061058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto dos Institutos Lactec de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebe aval da prefeitura de Castro\nhttps://t.co/64Tw5uBgTg"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-08-16T20:44:05.000Z",
            "id": "897921929893609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bol\u00edvia d\u00e1 aval a rodovia que atravessa parque nacional protegido https://t.co/RdeBfc1muY"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-08-16T20:08:12.000Z",
            "id": "897912899091349504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro do Parque Estadual Pico do Marumbi estar\u00e1 aberta no s\u00e1bado e no domingo (19 e 20). Ali est\u00e3o os... https://t.co/vyyyiKNd0w"
        },
        {
            "author_id": "65552089",
            "created_at": "2017-08-16T19:18:09.000Z",
            "id": "897900304338788352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Row, row, row your boat gently down the stream... Life is but a dream\" \ud83c\udfb6\n\nCom as crian\u00e7as, aproveitando o feriado no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-16T18:50:20.000Z",
            "id": "897893306394304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2017-08-16T18:49:04.000Z",
            "id": "897892984078905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Parque Estadual do Jaragu\u00e1 convida seus usu\u00e1rios p... https://t.co/rDz2Zc2ZsN"
        },
        {
            "author_id": "64274254",
            "created_at": "2017-08-16T18:48:46.000Z",
            "id": "897892908447129602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Parque Estadual do Jaragu\u00e1 convida seus usu\u00e1rios p... https://t.co/djslbqL2Nt"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-16T18:33:18.000Z",
            "id": "897889016649056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Pedra Selada, em Resende, destruiu \u00e1rea de 60 hectares https://t.co/BoBhpeidPb"
        },
        {
            "author_id": "163211906",
            "created_at": "2017-08-16T18:16:45.000Z",
            "id": "897884853038862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibra! Festival no Parque Municipal promete reunir m\u00fasica, esporte e arte em BH https://t.co/l29X7kWvvy"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-08-16T18:16:11.000Z",
            "id": "897884711372062721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Pedra Selada, em Resende, destruiu \u00e1rea de 60 hectares https://t.co/PN6lqmAsD1"
        },
        {
            "author_id": "484016557",
            "created_at": "2017-08-16T18:14:50.000Z",
            "id": "897884372019367940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uni\u00e3o vence disputa bilion\u00e1ria com Mato Grosso por terras no Parque Nacional do Xingu - https://t.co/uwTPkZa9OK"
        },
        {
            "author_id": "259893535",
            "created_at": "2017-08-16T18:13:44.000Z",
            "id": "897884093169500165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Atibaiense / Parque Natural Municipal da Grota Funda: patrim\u00f4nio de Atibaia https://t.co/PNVlKWFkYD"
        },
        {
            "author_id": "148457046",
            "created_at": "2017-08-16T18:06:26.000Z",
            "id": "897882254831169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide a favor dos \u00edndios \"por posse e dom\u00ednio ancestral\" em a\u00e7\u00e3o do governo do MT requerendo terras ind\u00edgenas do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-08-16T17:59:24.000Z",
            "id": "897880484646137857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabur\u00e9, vilarejo em Barreirinhas, \u00e9 uma das paradas estrat\u00e9gicas para quem visita o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/I6Ndsu71Kd"
        },
        {
            "author_id": "2528787716",
            "created_at": "2017-08-16T17:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "872925080",
                        "start": 0,
                        "username": "AlenirJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "897879695563386880",
            "in_reply_to_user_id": "872925080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlenirJr 3 de setembro no parque municipal, t\u00e1 30 a inteira e 15 a meia"
        },
        {
            "author_id": "805494217506164736",
            "created_at": "2017-08-16T17:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "897876984663035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/OuPqsFsc01"
        },
        {
            "author_id": "259893535",
            "created_at": "2017-08-16T17:37:26.000Z",
            "id": "897874959317520391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Atibaiense / Parque Estadual do Itapetinga e Pedra Grande ser\u00e3o protegidos por policiais https://t.co/cgVoov4eyB"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-08-16T17:35:39.000Z",
            "id": "897874509646188553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para se salvar, Temer levou ao Congresso projeto de lei que corta em quase 1/3  floresta nacional no Par\u00e1\u2026 https://t.co/aVrp2OB26S"
        },
        {
            "author_id": "2282521058",
            "created_at": "2017-08-16T17:34:02.000Z",
            "id": "897874101502607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do MT n\u00e3o ser\u00e1 indenizado por inclus\u00e3o de terras no Parque Nacional do Xingu. (https://t.co/GMmuqwyxKn)."
        },
        {
            "author_id": "57513039",
            "created_at": "2017-08-16T17:29:50.000Z",
            "id": "897873046308106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Glad to be back here... #igassufalls #cataratasdoiguacu em Parque Nacional Das Cataratas - Foz\u2026 https://t.co/ZTLWCplRD4"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-08-16T17:28:00.000Z",
            "id": "897872583231778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 88
            },
            "text": "Para se salvar, Temer levou ao Congresso projeto de lei que corta em quase 1/3  floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/5P5OU0SFFh https://t.co/Qx41veYDaM"
        },
        {
            "author_id": "1586433384",
            "created_at": "2017-08-16T17:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "711632032766554113",
                        "start": 0,
                        "username": "ninammorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "897866613390802944",
            "in_reply_to_user_id": "711632032766554113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ninammorais @bia_neves00 Vaaaaai, dia 3 de setembro no parque municipal, 15 reais bixooo"
        },
        {
            "author_id": "111353162",
            "created_at": "2017-08-16T17:00:42.000Z",
            "id": "897865715742642177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF nega indenizar governo do MT em a\u00e7\u00e3o sobre terras demarcadas https://t.co/JvNTk6bsBB"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-08-16T16:43:02.000Z",
            "id": "897861269088333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s cria sua primeira Esta\u00e7\u00e3o\u00a0Ecol\u00f3gica https://t.co/fm6yrMxm7T https://t.co/Ux85fh7uoY"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-08-16T16:37:17.000Z",
            "id": "897859822284046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/Qir9MOMRBi"
        },
        {
            "author_id": "3161197061",
            "created_at": "2017-08-16T16:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "897859394653872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana est\u00e1 tendo o Sal\u00e3o do livro infantil e juvenil no parque municipal e segundo a mo\u00e7a\u2026 https://t.co/rHVaZTkDZ5"
        },
        {
            "author_id": "742334123507867648",
            "created_at": "2017-08-16T16:24:50.000Z",
            "id": "897856686484074497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #Tayrona, #Colombia https://t.co/3T3rCHfB9l"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-08-16T16:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "40023454",
                        "start": 106,
                        "username": "depandrecorrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "897854032181592069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos ganha guardas nesta quarta | Deputado Estadual https://t.co/Z5NoIquO6q via @depandrecorrea"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2017-08-16T16:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "897852072489570306",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma     Ajudem a proteger a maior por\u00e7\u00e3o cont\u00ednua de Mata Atl\u00e2ntica - Salvem a Jur\u00e9ia e Parque da Serra do Mar  https://t.co/3H88Zy2kag"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2017-08-16T16:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2674564802",
                        "start": 0,
                        "username": "NiltoTatto"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "38712838",
                        "start": 12,
                        "username": "JaniceAscari"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "46628657",
                        "start": 26,
                        "username": "marciahirota"
                    }
                ]
            },
            "id": "897851477733122048",
            "in_reply_to_user_id": "2674564802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@NiltoTatto @JaniceAscari @marciahirota Precisamos defender a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia e o Parque da Serra do Mar https://t.co/07C8tG0qwW"
        },
        {
            "author_id": "2532319013",
            "created_at": "2017-08-16T16:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897851474222489602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\udd19 en Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/0hdVIQ4PhT"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-08-16T15:50:37.000Z",
            "id": "897848077645754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Por 8x 0, STF nega indeniza\u00e7\u00f5es a MT por ocupa\u00e7\u00e3o ocupa\u00e7\u00e3o d \u00e1reas ind\u00edgenas no Parque Nacional do Xingu e nas Reservas Nambikw\u00e1ra e Parecis https://t.co/NltQpaL0ud"
        },
        {
            "author_id": "2910141628",
            "created_at": "2017-08-16T15:46:22.000Z",
            "id": "897847009687851010",
            "in_reply_to_user_id": "35585040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g4bilos no parque Municipal, vamo? vou te mandar no face o evento"
        },
        {
            "author_id": "165536556",
            "created_at": "2017-08-16T15:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "897843624196669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo n\u00e3o para . em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/YOOPz8trnU"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-16T15:22:08.000Z",
            "id": "897840908447731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMinistros negaram pedido de indeniza\u00e7\u00e3o do governo de Mato Grosso por demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas. Parque Nacional do Xingu e terras\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1482462121",
            "created_at": "2017-08-16T15:15:46.000Z",
            "id": "897839308253663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isl\u00e2ndia - Especial Circuito Guiado - 12 a 16 de Outubro\nTri\u00e2ngulo Dourado (Parque Nacional de Pingvellir,... https://t.co/B9OvTmkSPX"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2017-08-16T15:11:39.000Z",
            "id": "897838271073402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O leitor balterfotografia nos marcou nesta linda foto do Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes,\u2026 https://t.co/K8JWQdzvJM"
        },
        {
            "author_id": "290663138",
            "created_at": "2017-08-16T14:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "897832945930645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vOoQEgLKZI"
        },
        {
            "author_id": "190379567",
            "created_at": "2017-08-16T14:40:43.000Z",
            "id": "897830484440494081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estado do MT n\u00e3o ser\u00e1 indenizado por inclus\u00e3o de terras no Parque Nacional do Xingu. https://t.co/MADsyIwgAW https://t.co/AjuFxgLE9J"
        },
        {
            "author_id": "2597576840",
            "created_at": "2017-08-16T14:33:04.000Z",
            "id": "897828560873902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Por 8x 0, STF nega indeniza\u00e7\u00f5es a MT por ocupa\u00e7\u00e3o ocupa\u00e7\u00e3o d \u00e1reas ind\u00edgenas no Parque Nacional do Xingu e nas Reservas Nambikw\u00e1ra e Parecis"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2017-08-16T14:28:02.000Z",
            "id": "897827294676492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s cria sua primeira Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/bnWL05Z9I7 https://t.co/3HdHAOgu9C"
        },
        {
            "author_id": "53544438",
            "created_at": "2017-08-16T14:18:40.000Z",
            "id": "897824937221738500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MichelTemer conta com ruralistas no projeto que reduz em 27% a Floresta Nacional do Jamanxim (PA) dw_brasil  https://t.co/e2XR2E71zt"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2017-08-16T14:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39591928",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "6135602",
                        "start": 99,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "897824076265390080",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MichelTemer conta com ruralistas no projeto que reduz em 27% a Floresta Nacional do Jamanxim (PA) @dw_brasil  https://t.co/dcna0Di7e1"
        },
        {
            "author_id": "2968141259",
            "created_at": "2017-08-16T14:15:11.000Z",
            "id": "897824058653503489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Roraima, importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) localizada na tr\u00edplice fronteira entre... https://t.co/RrSTRLQh7k"
        },
        {
            "author_id": "37585271",
            "created_at": "2017-08-16T14:10:13.000Z",
            "id": "897822812085288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pagar indeniza\u00e7\u00e3o por uma terra que j\u00e1 era dentro do Parque Nacional do Xingu e das reservas ind\u00edgenas Nambikw\u00e1ra e Parecis OK https://t.co/Tc1jbL0Db3"
        },
        {
            "author_id": "734520188910080000",
            "created_at": "2017-08-16T14:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "45982977",
                        "start": 98,
                        "username": "rubensvalente"
                    }
                ]
            },
            "id": "897822785610932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270f\ufe0fSTF tem pauta social nesta 4a: Parque Nacional do Xingu e a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas. Com @rubensvalente \u270f\ufe0f https://t.co/650Wokk7M3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-16T14:08:23.000Z",
            "id": "897822349998923779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima, inaugura sua nova sede https://t.co/HnwOPpKWAK https://t.co/e1LUpIVgr8"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2017-08-16T14:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "253034260",
                        "start": 104,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "66692786",
                        "start": 112,
                        "username": "PalmaresGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "897821752251875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra, ICMBio e FCP assinam Plano de Utiliza\u00e7\u00e3o para \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica. https://t.co/aR0Lovisvk @ICMBio @PalmaresGovBr https://t.co/TSPpt5c4bJ"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-08-16T14:04:51.000Z",
            "id": "897821459237801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos e Guarani de Goi\u00e1s: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra Geral de Goi\u00e1s (APA Serra Geral)\nhttps://t.co/SPvE0z54Yn"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-08-16T13:56:29.000Z",
            "id": "897819352833167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decretado a cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Chapada de Nova Roma/GO\nhttps://t.co/VWAzL39DQH"
        },
        {
            "author_id": "2597576840",
            "created_at": "2017-08-16T13:26:46.000Z",
            "id": "897811875286712321",
            "in_reply_to_user_id": "2597576840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Marco Aur\u00e9lio nega indeniza\u00e7\u00e3o ao Estado do Mato Grosso por ocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas ind\u00edgenas no Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2017-08-16T12:54:37.000Z",
            "id": "897803785342509064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A superintend\u00eancia Municipal de Pesca e Aquicultura e a dire\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u (Pelag)... https://t.co/u74zeDQLU3"
        },
        {
            "author_id": "67747157",
            "created_at": "2017-08-16T12:43:05.000Z",
            "id": "897800882636464132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Benedito Bueno de Morais in Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo https://t.co/4RVuX5tF1L"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2017-08-16T12:28:20.000Z",
            "id": "897797172397322241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate sobre mudan\u00e7as na gest\u00e3o das \u00e1guas em Teres\u00f3polis. I Semin\u00e1rio de Saneamento B\u00e1sico do Parque Nacional da... https://t.co/ZZw2sfDIT4"
        },
        {
            "author_id": "2597576840",
            "created_at": "2017-08-16T12:22:13.000Z",
            "id": "897795630818525186",
            "in_reply_to_user_id": "2597576840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Casos tratam d \u00e1reas no Parque Nacional do Xingu e nas Reservas Nambikw\u00e1ra e Parecis, no Mato Grosso. Estado quer indeniza\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o/Funai"
        },
        {
            "author_id": "16865015",
            "created_at": "2017-08-16T12:17:02.000Z",
            "id": "897794328944365570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH recebe Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil https://t.co/WjQ3FxMiHZ"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-08-16T12:14:45.000Z",
            "id": "897793752294707201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/T6qn0MsOAE"
        },
        {
            "author_id": "1053025441",
            "created_at": "2017-08-16T11:37:16.000Z",
            "id": "897784319506358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE PARA A I REUNI\u00c3O DE MOBILIZA\u00c7\u00c3O PARA CRIA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO CONSULTIVO DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DA FOZ DO\nhttps://t.co/NpRegMcU6Q"
        },
        {
            "author_id": "51774051",
            "created_at": "2017-08-16T11:26:39.000Z",
            "id": "897781647155671045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Belo Horizonte!!! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/n8HBRGEACE"
        },
        {
            "author_id": "66692786",
            "created_at": "2017-08-16T10:56:38.000Z",
            "id": "897774094158106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os assinam Plano de Utiliza\u00e7\u00e3o, de \u00e1rea na Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) em benef\u00edcio de comunidade quilombola. https://t.co/OapjulS9KT https://t.co/3f3tIaAIWF"
        },
        {
            "author_id": "2351656991",
            "created_at": "2017-08-16T10:49:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "24724081",
                        "start": 85,
                        "username": "MPF_SP"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "24746057",
                        "start": 93,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "897772408358285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudem, digam N\u00e3o! Vamos preservar nosso para\u00edso a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins! @MPF_SP @governosp https://t.co/dd64dWpGt4"
        },
        {
            "author_id": "355601503",
            "created_at": "2017-08-16T10:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "897772024734433280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um #Cooper feito\n#run rick run\n#running #corridamatinal #runkeeper em Parque Municipal Da\u2026 https://t.co/dxbRAfbUnC"
        },
        {
            "author_id": "2351656991",
            "created_at": "2017-08-16T10:45:41.000Z",
            "id": "897771338810707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudem, diga N\u00e3o! Vamos presevar nosso para\u00edso, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins! https://t.co/fzURBH0VnS"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-16T10:43:05.000Z",
            "id": "897770684532830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/tqmibhNazI"
        },
        {
            "author_id": "32077360",
            "created_at": "2017-08-16T10:23:16.000Z",
            "id": "897765695357939712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/FvD4MHlCSQ"
        },
        {
            "author_id": "770762862512013313",
            "created_at": "2017-08-16T10:21:35.000Z",
            "id": "897765274019147777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem do https://t.co/ZQ4fOq24Qu de hoje: https://t.co/DB6qdvLxRS"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-16T07:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "897719020832645122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/txu0lRxfrS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-16T06:35:26.000Z",
            "id": "897708359243231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "221548147",
            "created_at": "2017-08-16T05:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897688972444434437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/dpbQ6Bugne"
        },
        {
            "author_id": "4829566607",
            "created_at": "2017-08-16T04:41:17.000Z",
            "id": "897679636125159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 Calif\u00f3rnia! Parque nacional Lassen Park \ud83d\udc9c\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcab @ California"
        },
        {
            "author_id": "889807492385042433",
            "created_at": "2017-08-16T04:15:18.000Z",
            "id": "897673095066112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nGrande palco de belas e formosas montanhas.\nTerra de\u2026 https://t.co/OANRYC6s2S"
        },
        {
            "author_id": "180417788",
            "created_at": "2017-08-16T02:57:25.000Z",
            "id": "897653497235156994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje rolou uma vibe muito boa no Parque Municipal do Mocambo, em Patos de Minas. Muito obrigado a todos que... https://t.co/mUmaHcbUHz"
        },
        {
            "author_id": "69671704",
            "created_at": "2017-08-16T02:55:19.000Z",
            "id": "897652966156587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castro poder\u00e1 ter Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/w7dbyFjJwA"
        },
        {
            "author_id": "180417788",
            "created_at": "2017-08-16T02:51:10.000Z",
            "id": "897651923754639365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem \u00e0 Bob Marley no Parque Municipal do Mocambo em Patos de Minas.#PatosDeMinas #BobMarley #M\u00fasicaNaRua... https://t.co/a7ye6HafXB"
        },
        {
            "author_id": "64274254",
            "created_at": "2017-08-16T02:47:20.000Z",
            "id": "897650958250934273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Diversidade da fauna do Parque Estadual do Jaragu\u00e1... https://t.co/QxiE8vVIfg"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2017-08-16T02:05:32.000Z",
            "id": "897640438936612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A superintend\u00eancia Municipal de Pesca e Aquicultura e a dire\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u (Pelag)... https://t.co/pwVCLj9rib"
        },
        {
            "author_id": "44425617",
            "created_at": "2017-08-16T01:10:52.000Z",
            "id": "897626679362936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/N1YIGSSewR"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2017-08-16T01:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "897626578653515776",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MidiaNINJA Estamos diante do licenciamento de uma usina termoel\u00e9trica de 1,7 GW ao lado da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia e do PESM."
        },
        {
            "author_id": "136075667",
            "created_at": "2017-08-16T00:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65948,
                        -9.06955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "897620472204021762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um final de semana no mato, Cazumb\u00e1-Iracema em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/zHCTgRoNOl"
        },
        {
            "author_id": "240654291",
            "created_at": "2017-08-16T00:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "897618915848749056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\ude01 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/Fw56zmssCb"
        },
        {
            "author_id": "2773574559",
            "created_at": "2017-08-16T00:19:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9389127,
                        -8.27952117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "897613848336793601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P.T.\nP\u00f3s Treino...\njuninholima2015 \nalexdupont28 em Parque Municipal\u2026 https://t.co/Xk7TFmpHn1"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2017-08-15T23:46:17.000Z",
            "id": "897605396285857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra Selada, em Resende \u2013 Portal Mix Vale | 12 981430089 (WhatsApp)... https://t.co/RXsxXtDjS8"
        },
        {
            "author_id": "4333576000",
            "created_at": "2017-08-15T23:42:00.000Z",
            "id": "897604318009929729",
            "in_reply_to_user_id": "4853887869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaedpena Pow vdd parque nacional hj foi pika"
        },
        {
            "author_id": "323490272",
            "created_at": "2017-08-15T23:08:39.000Z",
            "id": "897595925299957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novos caminhos... em Reserva Biologica de Saltinho https://t.co/kLx6vFrWKu"
        },
        {
            "author_id": "1947573858",
            "created_at": "2017-08-15T23:00:03.000Z",
            "id": "897593759449333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio X do turismo: Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 \u00e9 um ref\u00fagio bem cuidado no Cascatinha https://t.co/tkJQP1XNOG https://t.co/MRr5zPinwy"
        },
        {
            "author_id": "2295106921",
            "created_at": "2017-08-15T22:18:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "897583299937304577",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo S\u00f3 fico triste e de ver o Parque Nacional do Capara\u00f3 acabando por causa de um gestor do ICMbio incompetente que n\u00e3o aceita opini\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3344080095",
            "created_at": "2017-08-15T22:12:29.000Z",
            "id": "897581789287514118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bol\u00edvia d\u00e1 aval a rodovia que atravessa parque nacional\u00a0protegido https://t.co/X3ZMLjbVlv https://t.co/jiVYz0Id0t"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2017-08-15T22:12:18.000Z",
            "id": "897581744626384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra material de ca\u00e7a e tatu morto em reserva biol\u00f3gica de Silva Jardim, no RJ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-15T22:08:26.000Z",
            "id": "897580768804974592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra material de ca\u00e7a e tatu morto em reserva biol\u00f3gica de Silva Jardim, no RJ https://t.co/LuCCvgr3GS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-15T22:06:17.000Z",
            "id": "897580228595339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo beneficia #quilombolas na Reserva Biol\u00f3gica do Guapor\u00e9 (RO) https://t.co/aWH3ZLPdED https://t.co/5O75Bt8GDq"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2017-08-15T22:00:06.000Z",
            "id": "897578672533757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra material de ca\u00e7a e tatu morto em reserva biol\u00f3gica de Silva Jardim, no RJ https://t.co/MLXM8ofL1t"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-15T21:23:04.000Z",
            "id": "897569352626655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marac\u00e1 inaugura nova sede nesta quarta: Com estrutura reformada, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em\u2026 https://t.co/HxmqYrqQSI"
        },
        {
            "author_id": "119105348",
            "created_at": "2017-08-15T21:20:26.000Z",
            "id": "897568689796546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIPES 2017 est\u00e1 oficialmente aberta e ocorre at\u00e9 sexta no pavilh\u00e3o A do Parque Municipal de Eventos #fipes #apevi https://t.co/EATeiApuQz"
        },
        {
            "author_id": "86361846",
            "created_at": "2017-08-15T21:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "897564449472729092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui no 3\u00ba Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil de Minas Gerais, no Parque Municipal de BH! A\u2026 https://t.co/6IK6j4oGad"
        },
        {
            "author_id": "106897038",
            "created_at": "2017-08-15T21:02:20.000Z",
            "id": "897564134203506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ele continua lindo!! em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/loDs5yTtp7"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2017-08-15T21:01:00.000Z",
            "id": "897563800609710082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bol\u00edvia d\u00e1 aval a rodovia que atravessa parque nacional protegido - #Agora, no bahia.ba! - https://t.co/sauwkHWfgN https://t.co/pqoyS5JVyV"
        },
        {
            "author_id": "352558797",
            "created_at": "2017-08-15T20:56:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.10881387,
                        42.64043497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5eebcf30ea1470bd"
            },
            "id": "897562612334022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionant #cascada #saltdaigua #coladecaballo #ordesa #instaordesa @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/qTt1DM3CbB"
        },
        {
            "author_id": "850613009550635008",
            "created_at": "2017-08-15T20:48:57.000Z",
            "id": "897560767293046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No R\u00edo Homem, Terras de Bouro. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #Portugal #geres #Peneda-Ger\u00eas #travel #summer #ger\u2026 https://t.co/WDJUjCqtQf https://t.co/YNipRVafTh"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2017-08-15T20:45:09.000Z",
            "id": "897559809796472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira 20 curiosidades sobre as Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional! Clique aqui: https://t.co/zy5tMWv7io https://t.co/khTYxuZCvC"
        },
        {
            "author_id": "38687600",
            "created_at": "2017-08-15T20:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98189802,
                        -3.03496508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "897556504244613125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labuta - Vida Amaz\u00f4nica\nParque Estadual Suma\u00fama. Manaus AM /\u2026 https://t.co/yVIAuBUCWy"
        },
        {
            "author_id": "3321968741",
            "created_at": "2017-08-15T20:14:25.000Z",
            "id": "897552077185982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maneva no parque municipal, meu cora\u00e7\u00e3o n aguenta"
        },
        {
            "author_id": "2403149720",
            "created_at": "2017-08-15T19:56:06.000Z",
            "id": "897547469415952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE \u2013 Castro poder\u00e1 ter Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Correio dos Campos - Not\u00edcias dos Campos Gerais https://t.co/4okmszuEzt"
        },
        {
            "author_id": "3153125974",
            "created_at": "2017-08-15T19:38:30.000Z",
            "id": "897543039874473985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Consultivo do Parque Estadual da Mata da Pimenteira realizou sua terceira reuni\u00e3o ordin\u00e1ria na manh\u00e3... https://t.co/hSAmjnzTMb"
        },
        {
            "author_id": "330578683",
            "created_at": "2017-08-15T19:21:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "897538825941127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffb em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/VRtwCHYOa8"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-08-15T19:20:14.000Z",
            "id": "897538441965121542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/O8UzEYeZ8u"
        },
        {
            "author_id": "38472994",
            "created_at": "2017-08-15T18:54:49.000Z",
            "id": "897532045072637953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara  vanessaaroliveira https://t.co/RTAopKgz2E"
        },
        {
            "author_id": "1514561641",
            "created_at": "2017-08-15T18:25:20.000Z",
            "id": "897524625332162560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/Tb6OCo973x"
        },
        {
            "author_id": "53544438",
            "created_at": "2017-08-15T18:18:24.000Z",
            "id": "897522881307062273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MichelTemer conta com ruralistas no projeto que reduz em 27% a Floresta Nacional do Jamanxim (PA) dw_brasil  https://t.co/e2XR2E71zt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-15T18:16:19.000Z",
            "id": "897522357727899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2017-08-15T18:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39591928",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "6135602",
                        "start": 99,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "897522099916599296",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@MichelTemer conta com ruralistas no projeto que reduz em 27% a Floresta Nacional do Jamanxim (PA) @dw_brasil  https://t.co/dcna0Di7e1"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-08-15T17:43:13.000Z",
            "id": "897514026783125506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP   https://t.co/WiyZGiN2qe"
        },
        {
            "author_id": "99975127",
            "created_at": "2017-08-15T17:36:57.000Z",
            "id": "897512450328756228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IWwCQuxPoN"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2017-08-15T16:47:26.000Z",
            "id": "897499986006495234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Problemas no Parque Nacional motivam reuni\u00e3o na C\u00e2mara de Alto Capara\u00f3... https://t.co/NRpmLoeru1"
        },
        {
            "author_id": "2471315766",
            "created_at": "2017-08-15T16:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "897498933412347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o n\u00f3s, quem? Se n\u00e3o agora, quando?\n\n- Ronald Reagan em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/3IqcU7wopJ"
        },
        {
            "author_id": "258883199",
            "created_at": "2017-08-15T16:40:00.000Z",
            "id": "897498119021056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza | Fazendo a trilha autoguiada no Parque Estadual da Serra do Mar, em Cunha https://t.co/FiyxxHbHMc https://t.co/lJNu3Ccvjj"
        },
        {
            "author_id": "773725330477617152",
            "created_at": "2017-08-15T16:11:40.000Z",
            "id": "897490986271735810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em\u00a0RO https://t.co/Mlno0b1OfV https://t.co/m6k9XVqS6T"
        },
        {
            "author_id": "61575346",
            "created_at": "2017-08-15T16:01:22.000Z",
            "id": "897488396448407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BH recebe Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil de Minas Gerais.... https://t.co/hg5pqe9C4G"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-15T16:01:03.000Z",
            "id": "897488314651029505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-08-15T15:55:02.000Z",
            "id": "897486799785918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itatiaia - MOPI - 6\u00b0 ano.\n\nGrupo Itanhang\u00e1 - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/GxjrUaIDvJ"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-08-15T15:49:57.000Z",
            "id": "897485520959401985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tendo o Parque Municipal como palco, o evento traz para a capital, at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 20, uma feira com mais de 30... https://t.co/PfKU61SQ7O"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-08-15T15:47:02.000Z",
            "id": "897484786712924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - MOPI - 6\u00b0 ano.\n\nGrupo Itanhang\u00e1 - Museu do Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/j40mhtVwiL"
        },
        {
            "author_id": "1947573858",
            "created_at": "2017-08-15T15:40:02.000Z",
            "id": "897483027781083138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos ganha guardas nesta quarta-feira https://t.co/hJGwnioB37 https://t.co/aX805BwNDq"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2017-08-15T15:39:15.000Z",
            "id": "897482829084459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO - https://t.co/Jzr7OBsN25 https://t.co/U3LDljWv2F"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2017-08-15T14:56:27.000Z",
            "id": "897472056471715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IFRO certifica concluintes de cursos ofertados pelo Pronatec na Reserva Extrativista Lago Cuni\u00e3 - https://t.co/yZyxL6CpXG https://t.co/PVRKwVeRLe"
        },
        {
            "author_id": "896792272318156801",
            "created_at": "2017-08-15T14:54:14.000Z",
            "id": "897471501955465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Chico Mendes. TUDO DE BOM!!!! https://t.co/wFM35TYoDg"
        },
        {
            "author_id": "790329257700552706",
            "created_at": "2017-08-15T14:45:21.000Z",
            "id": "897469263568670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ficaadica para o feriado em BH. O Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil est\u00e1 montado no Parque Municipal https://t.co/P2n32cgpoF"
        },
        {
            "author_id": "61496567",
            "created_at": "2017-08-15T14:40:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "897468058045992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria da revista eletr\u00f4nica americana Travel Pulse sobre super lota\u00e7\u00e3o no parque Nacional de Yellowstone . https://t.co/zR2EziMk90"
        },
        {
            "author_id": "52769854",
            "created_at": "2017-08-15T14:37:47.000Z",
            "id": "897467362349260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puxou a m\u00e3e..\ud83d\ude02 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/4sQtFPay65"
        },
        {
            "author_id": "809901290742575104",
            "created_at": "2017-08-15T14:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897460967587536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 a ser uma grande viagem pelo ar... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0a em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/vt42nKqRCh"
        },
        {
            "author_id": "237899079",
            "created_at": "2017-08-15T14:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "897459491402375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/m4s6EG3DLj Visita #4 - Parque Municipal do Penhasco Dois Irm\u00e3os/RJ"
        },
        {
            "author_id": "74814810",
            "created_at": "2017-08-15T14:06:21.000Z",
            "id": "897459449517965313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00ea sabe que t\u00e1 tudo errado quando um territ\u00f3rio cujo status \u00e9 \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\" pode LEGALMENTE ser desmatado e ocupado."
        },
        {
            "author_id": "1046754068",
            "created_at": "2017-08-15T13:51:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "897455591794372609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/tK6nGqQr9H"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-15T13:41:23.000Z",
            "id": "897453166370983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Registro foi feito durante a madrugada de s\u00e1bado (12) no Parque Estadual do Desengano."
        },
        {
            "author_id": "2543832325",
            "created_at": "2017-08-15T13:32:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "92b2158a6d509767"
            },
            "id": "897450820442005505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Como inspira\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira ;) Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Parque Nacional, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FotosPeloMundo https://t.co/QAedSavUKl"
        },
        {
            "author_id": "86361846",
            "created_at": "2017-08-15T13:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "897450390454542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estarei no Sal\u00e3o do Livro, a partir das 15h, no Parque Municipal, estande 26 - Magia dos\u2026 https://t.co/LxCbDqC4bA"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2017-08-15T13:27:06.000Z",
            "id": "897449572531806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Montes Claros - Programa da Prefeitura oferece transporte gratuito de dez bairros para o parque municipal - https://t.co/fxPsxMEWyg https://t.co/RX9b91WRDh"
        },
        {
            "author_id": "125636270",
            "created_at": "2017-08-15T13:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897449088429416450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/v1kFuhYejv"
        },
        {
            "author_id": "567946556",
            "created_at": "2017-08-15T13:22:09.000Z",
            "id": "897448325275721729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A est\u00e1tua intacta de uma santa foi encontrada por mergulhadores no fundo do mar, na reserva biol\u00f3gica da Ilha do... https://t.co/iQhxZT1uq1"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2017-08-15T13:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "19018234",
                        "start": 124,
                        "username": "mais"
                    }
                ]
            },
            "id": "897448124188205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IFRO certifica concluintes de cursos ofertados pelo Pronatec na Reserva Extrativista Lago Cuni\u00e3 https://t.co/z7fwJ4Gpsr via @Mais RO"
        },
        {
            "author_id": "2763212022",
            "created_at": "2017-08-15T13:17:40.000Z",
            "id": "897447197691826177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/G5VPiYxiKB"
        },
        {
            "author_id": "555489462",
            "created_at": "2017-08-15T13:17:38.000Z",
            "id": "897447187876937729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maneva No Parque Municipal E Isso Mesmo Produ\u00e7\u00e3o &lt;3 \ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83c\udf88"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2017-08-15T13:03:11.000Z",
            "id": "897443555295326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhorias no Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 tema de reuni\u00e3o na C\u00e2mara de Alto Capara\u00f3\nhttps://t.co/vS52AodpUo"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-15T12:48:23.000Z",
            "id": "897439828551315457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra Selada, em Resende, RJ https://t.co/UjkUaVfFya"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-15T12:41:21.000Z",
            "id": "897438057531662337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGilberto do Nascimento \u00e9 vigilante e guia de campo no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e \u201cconversa em v\u00e1rios idiomas\u201d com os bichos."
        },
        {
            "author_id": "182223213",
            "created_at": "2017-08-15T12:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "897436508210184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agrade\u00e7a em Parque Estadual do Caracol https://t.co/xhgPc51cYK"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2017-08-15T12:33:39.000Z",
            "id": "897436121583550464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP\n\nhttps://t.co/Dy0yrGPoo4 https://t.co/D9koxskLFx"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-08-15T12:30:15.000Z",
            "id": "897435265542893573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra Selada, em Resende, RJ https://t.co/e2JWqGBwaN"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2017-08-15T12:09:47.000Z",
            "id": "897430115025645568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESALQ faz levantamento bot\u00e2nico em \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/yC1LGYzFbD via @BuskakiNews"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2017-08-15T12:01:51.000Z",
            "id": "897428117719048192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Face Leste do Pico Maior de Friburgo, uma das vias mais cl\u00e1ssicas do Brasil. Parque Estadual dos\u2026 https://t.co/i16sVE0woQ"
        },
        {
            "author_id": "365103844",
            "created_at": "2017-08-15T11:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "602171169",
                        "start": 0,
                        "username": "Stelle45"
                    }
                ]
            },
            "id": "897427450539515904",
            "in_reply_to_user_id": "602171169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Stelle45 https://t.co/x04Ppp8CvQ dia 03 gatona. Domingo. No Parque Municipal. 30$. Dia 30 de setembro ainda tem Natiruts hein"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-15T11:41:35.000Z",
            "id": "897423019701927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Evento \u00e9 realizado pela primeira vez no Parque Municipal de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "89011881",
            "created_at": "2017-08-15T11:23:18.000Z",
            "id": "897418418663641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de propriedade \u00e9 crime. https://t.co/PWcSQBOAid"
        },
        {
            "author_id": "66581738",
            "created_at": "2017-08-15T11:15:05.000Z",
            "id": "897416349164744705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/LC64U1Q6dh"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-08-15T11:13:53.000Z",
            "id": "897416045983617026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois produtores rurais s\u00e3o autuados por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida de assentamento de Taquarussu https://t.co/lsf6lrWfJx"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-08-15T10:42:29.000Z",
            "id": "897408146142003200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Jalap\u00e3o,  p\u00f4r do sol nas dunas...#lindodevereviver\u2026 https://t.co/pSVsPqG6wv"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-08-15T10:26:54.000Z",
            "id": "897404223117291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/tscUvbxlTM"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-08-15T10:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "897403089619218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/cYIByzTAax"
        },
        {
            "author_id": "862284615616221185",
            "created_at": "2017-08-15T09:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "897395926112882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/1SuQQnrcS8"
        },
        {
            "author_id": "105846973",
            "created_at": "2017-08-15T09:04:21.000Z",
            "id": "897383450226954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha &amp; Parque Nacional de Fernando de Noronha https://t.co/POGSo5IaMd"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-08-15T07:47:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "897364067815477251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/iGjFZlWJHT"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-08-15T06:54:43.000Z",
            "id": "897350827693797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Ptpq64hJ1v #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-15T06:01:19.000Z",
            "id": "897337387377991681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "700777306193682436",
            "created_at": "2017-08-15T05:38:12.000Z",
            "id": "897331571673276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial - https://t.co/JUKcANnQrS https://t.co/4MnNwC24FY"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2017-08-15T04:38:14.000Z",
            "id": "897316480001478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/SDeBRU6iAK"
        },
        {
            "author_id": "536052842",
            "created_at": "2017-08-15T03:28:16.000Z",
            "id": "897298870509740033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o povo da faculdade marcando piquenique no parque municipal amanh\u00e3 quanto tempo que eu n\u00e3o via um rol\u00ea do bem desses"
        },
        {
            "author_id": "158939019",
            "created_at": "2017-08-15T02:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "119966959",
                        "start": 0,
                        "username": "camillasouzs"
                    }
                ]
            },
            "id": "897289457967280132",
            "in_reply_to_user_id": "119966959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camillasouzs ce falou justamente os q quero ir kkkkkk apesar q fui em lapinha um tempo atr\u00e1s, mas ja fui tb na chapada dos veadeiros, no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "522247928",
            "created_at": "2017-08-15T02:28:57.000Z",
            "id": "897283942276972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrigindo a informa\u00e7\u00e3o sobre o percurso,  ser\u00e1 beirando o Parque Nacional blz galera!! https://t.co/UkKoY5Mdpq"
        },
        {
            "author_id": "857224725759758336",
            "created_at": "2017-08-15T02:28:55.000Z",
            "id": "897283934614171649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio parque municipal 14/08/17 https://t.co/Oe46DD6g7n"
        },
        {
            "author_id": "47994900",
            "created_at": "2017-08-15T02:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "897279825127378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/XYg1OKex5W"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2017-08-15T02:00:44.000Z",
            "id": "897276843644121088",
            "in_reply_to_user_id": "209560980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta como moeda de troca\nhttps://t.co/HaS45DIC3O\nprojeto corta em quase 1/3 \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1, concess\u00e3o a ruralistas"
        },
        {
            "author_id": "62161339",
            "created_at": "2017-08-15T01:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897275891331375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Corcovado quem abre os bra\u00e7os sou eu... \ud83c\udfb6 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo\u2026 https://t.co/4uLCFbvfhq"
        },
        {
            "author_id": "2455382135",
            "created_at": "2017-08-15T01:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "897273134058946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/bxpdducXzM"
        },
        {
            "author_id": "355519466",
            "created_at": "2017-08-15T01:36:17.000Z",
            "id": "897270687999475716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta como moeda de troca: como Temer, para se salvar, entregou um ter\u00e7o de parque nacional aos ruralistas. https://t.co/hk5aKlu4Ay"
        },
        {
            "author_id": "3166562759",
            "created_at": "2017-08-15T01:31:07.000Z",
            "id": "897269389526876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional\u00a0de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/kTJGSnRuVR"
        },
        {
            "author_id": "120773915",
            "created_at": "2017-08-15T01:15:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "897265497267240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas  v\u00e3o ter que aturar muita foto dessa viagem \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/GqtrG2MSsc"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2017-08-15T01:08:11.000Z",
            "id": "897263619792138241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo ICMBio, homem vendia lotes por R$ 1 mil e j\u00e1 havia negociado cerca de 500 lotes em Campo Novo (RO).... https://t.co/hkaF2Ut7dh"
        },
        {
            "author_id": "384603574",
            "created_at": "2017-08-15T01:03:09.000Z",
            "id": "897262351820435458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em Campo Novo https://t.co/NgPtLzmaDs"
        },
        {
            "author_id": "4611505396",
            "created_at": "2017-08-15T00:54:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "897260206874214400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CarnavalDeEstarreja  #Musa  #Carnaval2017  #Portugal #Samba no Parque Municipal De Antu\u00e3 https://t.co/UNuT6M2TEJ https://t.co/FPEkphd8Vt"
        },
        {
            "author_id": "80994075",
            "created_at": "2017-08-15T00:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "897254976426323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/853H4TAMcH trilhas do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim SC"
        },
        {
            "author_id": "135261209",
            "created_at": "2017-08-15T00:29:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "897253802872590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respira, respira, respira. (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/ukVfCoYpYD"
        },
        {
            "author_id": "387801600",
            "created_at": "2017-08-15T00:22:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "897252185809051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Replay desse dia, pf @ deus \ud83c\udf0d\ud83d\udd19\ud83c\udfde em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/LooD0Po8Lu"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-08-15T00:22:01.000Z",
            "id": "897251998327865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/NrZa41ri8r"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-15T00:21:11.000Z",
            "id": "897251790462300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Opera\u00e7\u00e3o teve confronto e disparos contra helic\u00f3ptero da PM.\nHomem estava vendendo terrenos dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "133105020",
            "created_at": "2017-08-15T00:03:19.000Z",
            "id": "897247291731582976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/jF3iIYrNaQ"
        },
        {
            "author_id": "133105020",
            "created_at": "2017-08-15T00:02:28.000Z",
            "id": "897247078207938562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/1OvfAVfiEq"
        },
        {
            "author_id": "3064975223",
            "created_at": "2017-08-14T23:43:14.000Z",
            "id": "897242240929718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00f5es da PM sofrem emboscada e s\u00e3o recebidos a tiros por invasores do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim https://t.co/ClM8aSkFtS"
        },
        {
            "author_id": "830789708473053185",
            "created_at": "2017-08-14T23:41:36.000Z",
            "id": "897241828243763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/uYSM3sYvcd"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-08-14T23:36:11.000Z",
            "id": "897240463341633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IFRO certifica concluintes de cursos ofertados pelo Pronatec na Reserva Extrativista Lago Cuni\u00e3: Mais de quarenta\u2026 https://t.co/5rue9tSlnQ"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-08-14T23:36:08.000Z",
            "id": "897240451870150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IFRO certifica concluintes de cursos ofertados pelo Pronatec na Reserva Extrativista Lago Cuni\u00e3 https://t.co/Vo7MVAocHx"
        },
        {
            "author_id": "108600493",
            "created_at": "2017-08-14T23:33:49.000Z",
            "id": "897239867918344195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/Xjtj8lSQYe"
        },
        {
            "author_id": "250695347",
            "created_at": "2017-08-14T23:33:04.000Z",
            "id": "897239682597126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/QjIGmn5yJZ"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2017-08-14T23:12:45.000Z",
            "id": "897234567718948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito \u00e9 um dos maiores invasores de terra de Rond\u00f4nia. https://t.co/KQIApMwmfX"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2017-08-14T23:10:24.000Z",
            "id": "897233974854115329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito \u00e9 um dos maiores invasores de terra de Rond\u00f4nia, diz pol\u00edcia. https://t.co/7bDTohlQjq"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2017-08-14T23:00:03.000Z",
            "id": "897231372737236993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo\n\nPelo menos 600 turistas ficaram ilhados nos arredores do Parque Nacional Chitwan, popular devido \u00e0... https://t.co/TBLUmUl1Ii"
        },
        {
            "author_id": "2940036947",
            "created_at": "2017-08-14T22:29:03.000Z",
            "id": "897223571633819649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IFRO certifica concluintes de cursos ofertados pelo Pronatec na Reserva Extrativista Lago Cuni\u00e3 https://t.co/axmATejrmF"
        },
        {
            "author_id": "888715711786307588",
            "created_at": "2017-08-14T22:19:13.000Z",
            "id": "897221094649741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/ayYWOZ8DJj"
        },
        {
            "author_id": "1426462129",
            "created_at": "2017-08-14T21:59:54.000Z",
            "id": "897216234760130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia https://t.co/BtVVcRZIST"
        },
        {
            "author_id": "36685136",
            "created_at": "2017-08-14T21:51:22.000Z",
            "id": "897214088559955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a retirada do busto do Lamarca da pra\u00e7a p\u00fablica...\n\"A retirada do busto do meu pai do Parque Estadual de... https://t.co/BYRYwNw81k"
        },
        {
            "author_id": "419663803",
            "created_at": "2017-08-14T21:23:04.000Z",
            "id": "897206964979105797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Casupo #Qu\u00e9OrgulloSerVenezolano https://t.co/uUqG6N1w1V"
        },
        {
            "author_id": "75297143",
            "created_at": "2017-08-14T21:09:47.000Z",
            "id": "897203624249614338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei 8.107 altera os limites da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, diminuindo sua \u00e1rea em 27%. \nhttps://t.co/KGfVpQTjd5 https://t.co/L4HhXtVWBN"
        },
        {
            "author_id": "891083060430737409",
            "created_at": "2017-08-14T21:07:11.000Z",
            "id": "897202967299989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos quarta eu vou pro Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2017-08-14T20:29:02.000Z",
            "id": "897193368937222148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u \u2013 Trilha do Parque Estadual da Serra do Ibitipoca MG https://t.co/OEQFxUZ5pY"
        },
        {
            "author_id": "143179854",
            "created_at": "2017-08-14T20:28:49.000Z",
            "id": "897193311009689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muita aventura, imagina\u00e7\u00e3o e Aletria no Parque Municipal!\nSal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil de Minas Gerais\n15 a... https://t.co/pGVXSVuGXJ"
        },
        {
            "author_id": "724601759608504321",
            "created_at": "2017-08-14T20:22:11.000Z",
            "id": "897191642029019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Mamirau\u00e1\nLocalizada a cerca de 600 km de Manaus, foi a primeira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel brasileira!\n#bloe https://t.co/vt8PdgcsBP"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2017-08-14T20:16:00.000Z",
            "id": "897190087645179905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a agora na CBN: MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP -  https://t.co/fozCUMNuJJ"
        },
        {
            "author_id": "2303581591",
            "created_at": "2017-08-14T19:59:20.000Z",
            "id": "897185894989541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u tem a Gruta do Janel\u00e3o. As dimens\u00f5es, belezas e ilumina\u00e7\u00e3o faz dela uma das... https://t.co/qJAKxEXSwa"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-08-14T19:50:05.000Z",
            "id": "897183563640168449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 l\u00e1 em #maceio https://t.co/xotJb6GCwO"
        },
        {
            "author_id": "85228830",
            "created_at": "2017-08-14T19:48:24.000Z",
            "id": "897183142460706817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#DEN\u00daNCIA Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual de Cajati  https://t.co/LPa3Q427oq #desarquivandoBR https://t.co/M63bjYcLSu"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-08-14T19:34:06.000Z",
            "id": "897179544041529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso ressuscita pontos vetados por Temer nas MPs do Jamanxim e Floresta Nacional no Par\u00e1 continua em risco https://t.co/ydTc2ziI74 https://t.co/WVd9nC7HCg"
        },
        {
            "author_id": "19752059",
            "created_at": "2017-08-14T19:21:10.000Z",
            "id": "897176289215426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/GGK3P2Akb2"
        },
        {
            "author_id": "482859941",
            "created_at": "2017-08-14T19:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "897176039847215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festesdelx #nitdelalba #Auxili #Atupa \ud83c\udf87\ud83c\udf86\ud83c\udf0c @ Parque Municipal de Elche https://t.co/rMaVI4KIT8"
        },
        {
            "author_id": "718057995997982720",
            "created_at": "2017-08-14T19:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "45447020",
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "897172787600781312",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicosa falando em est\u00e1tua e/ou busto, olha isso https://t.co/t9JUJxFiVm"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-08-14T18:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "236673813",
                        "start": 22,
                        "username": "lenicemedina"
                    }
                ]
            },
            "id": "897167585346826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da semana \u00e9 da @lenicemedina nessas incr\u00edveis forma\u00e7\u00f5es rochosas que fazem parte da paisagem do Parque Nacional de Itatiaia!\nSe voc\u00ea\u2026 https://t.co/YjHFbqx7pQ"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-08-14T18:44:24.000Z",
            "id": "897167037188931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos soltos h\u00e1 um m\u00eas e meio no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e3o cada vez mais adaptados ao seu novo... https://t.co/mW0hIBQxVH"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-08-14T18:44:05.000Z",
            "id": "897166956071178244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos soltos h\u00e1 um m\u00eas e meio no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e3o cada vez mais adaptados ao seu novo... https://t.co/XFxDGfCteJ"
        },
        {
            "author_id": "53681220",
            "created_at": "2017-08-14T18:36:30.000Z",
            "id": "897165049185349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Claudia Pavan Lamarca                                                         A retirada do busto do meu pai... https://t.co/jVQAmAaxX1"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2017-08-14T18:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "908552457201913857",
                        "start": 103,
                        "username": "GovernoDoParana"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "62891396",
                        "start": 121,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "897162170949132289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de #VilaVelha com seus arenitos e paisagens de tirar o f\u00f4lego! https://t.co/D15jquT8pB @governodoparana  @MTurismo"
        },
        {
            "author_id": "31402885",
            "created_at": "2017-08-14T18:21:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "897161293605502976",
            "in_reply_to_user_id": "3293382392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@suvaquinha parque nacional de piolhos. (kkkkkkk n\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "3360744507",
            "created_at": "2017-08-14T18:00:29.000Z",
            "id": "897155984728231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Natural do Gericin\u00f3 receber\u00e1 passeio cicl\u00edstico! #nil\u00f3polis #bike #esporte https://t.co/Imgz6OktYd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-14T17:50:20.000Z",
            "id": "897153429201715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "55887161",
            "created_at": "2017-08-14T17:43:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "897151699189682178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/6KfvvGdanl"
        },
        {
            "author_id": "284290152",
            "created_at": "2017-08-14T17:40:57.000Z",
            "id": "897151068907372545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado: conservando \u201cbens\u201d naturais. Um texto escrito por Rosana Mesquita. Publicado em... https://t.co/FzsmU99UCx"
        },
        {
            "author_id": "92974970",
            "created_at": "2017-08-14T17:28:59.000Z",
            "id": "897148055773958147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu https://t.co/MPs9I6vr5T"
        },
        {
            "author_id": "784377654871031808",
            "created_at": "2017-08-14T17:25:05.000Z",
            "id": "897147076735324160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu: https://t.co/u9aaaYxH0L https://t.co/h3Z0n9pz19"
        },
        {
            "author_id": "483221698",
            "created_at": "2017-08-14T17:16:02.000Z",
            "id": "897144795549896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase morri congelado no Parque Nacional do Itatiaia mas deu bom"
        },
        {
            "author_id": "44425617",
            "created_at": "2017-08-14T17:07:44.000Z",
            "id": "897142708564897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/dr4raISde8"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2017-08-14T16:38:36.000Z",
            "id": "897135378750164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero muito ir nesse passeio l\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, mas"
        },
        {
            "author_id": "53681220",
            "created_at": "2017-08-14T16:36:04.000Z",
            "id": "897134738686783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A retirada do busto do meu pai do Parque Estadual de Rio Turvo, no Vale do Ribeira, n\u00e3o resultou da discuss\u00e3o ou... https://t.co/oswrGOzPVZ"
        },
        {
            "author_id": "6251192",
            "created_at": "2017-08-14T16:32:01.000Z",
            "id": "897133718497882112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INCENDIO Parque Municipal De Barranco https://t.co/mMdff9Q6RJ"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-08-14T16:22:21.000Z",
            "id": "897131289450610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira ocupantes ilegais da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rio Madeira B, em Porto\u00a0Velho https://t.co/boBw5FsxZN https://t.co/J1T1Tj5azy"
        },
        {
            "author_id": "93028716",
            "created_at": "2017-08-14T16:17:27.000Z",
            "id": "897130053141745669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Parque e equipe gestora do Parque Nacional da Tijuca renuidos para alinhamento estrat\u00e9gico https://t.co/2l2efV7r3P"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-14T16:12:25.000Z",
            "id": "897128786956865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "733656199124684800",
            "created_at": "2017-08-14T16:03:57.000Z",
            "id": "897126656879538177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o resulta em bloqueio de matr\u00edcula de im\u00f3vel cuja \u00e1rea cresceu mais de 1.230% na regi\u00e3o da Serra das Confus\u00f5es\nhttps://t.co/aCXdvW7vmg"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2017-08-14T16:01:48.000Z",
            "id": "897126115650801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua por termpo indetermiando a opera\u00e7\u00e3o desencadeada pela Secretaria de Desenvolvimento Ambiental (Sedam) na... https://t.co/UakiEe9pcW"
        },
        {
            "author_id": "768889642540118017",
            "created_at": "2017-08-14T16:01:08.000Z",
            "id": "897125948142780418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos muitos fervedouros ou nascentes, localizado no Parque Estadual do Jalap\u00e3o. \nPasseio feito\u2026 https://t.co/XOcmoL8SYN"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-08-14T15:56:54.000Z",
            "id": "897124883632664576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - MOPI - 6\u00b0 ano.\n\nGrupo Tijuca almo\u00e7ou e se prepara para visita ao Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-08-14T15:43:13.000Z",
            "id": "897121441128210433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/1GFuti6GY5 https://t.co/M3hNmtC8gp"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2017-08-14T15:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "897120188881141762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho um para\u00edso na rua de casa. em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7FsnwA2CTy"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-08-14T15:37:14.000Z",
            "id": "897119932823023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/LH2gVRN7Ns"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-08-14T15:37:03.000Z",
            "id": "897119889403650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/1ZBfFpSYeZ #umRei #TimBeta #RT #S\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-14T15:36:47.000Z",
            "id": "897119819895623680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/JcyHcWXIGZ \nSegundo ICMBio, homem\u2026"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-08-14T15:34:58.000Z",
            "id": "897119363857252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/ASIy8N4SPP"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-14T15:28:23.000Z",
            "id": "897117708378157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/JcyHcWXIGZ"
        },
        {
            "author_id": "66821097",
            "created_at": "2017-08-14T15:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "188324325",
                        "start": 0,
                        "username": "louzadamatheus"
                    }
                ]
            },
            "id": "897114744791994369",
            "in_reply_to_user_id": "188324325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@louzadamatheus Parque municipal 15$ meia dia 3"
        },
        {
            "author_id": "66821097",
            "created_at": "2017-08-14T15:11:27.000Z",
            "id": "897113444138266624",
            "in_reply_to_user_id": "2859102843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rai_reiss Parque municipal"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [sksammer].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sksammer",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sksammer"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Galo_Barreiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Galo_Barreiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Galo_Barreiro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ninammorais].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ninammorais",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ninammorais"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Stelle45].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Stelle45",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Stelle45"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [camillasouzs].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "camillasouzs",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "camillasouzs"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sena Madureira, Brasil",
                "id": "db036afbc637c15e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torla, Espa\u00f1a",
                "id": "5eebcf30ea1470bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Ann Arbor, MI",
                "id": "92b2158a6d509767",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149349992",
                "name": "Jos\u00e9 Sarney",
                "username": "SarneyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436048582",
                "name": "Por Dentro de Minas",
                "username": "pordentrodemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744786472",
                "name": "R\u00e1dio Alian\u00e7a",
                "username": "radioalianca750",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361058361",
                "name": "Marcio Mendes",
                "username": "MarcioMendestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264755104",
                "name": "Dandan Geo",
                "username": "GeordanItalian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57709154",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "nandosantos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1975996200",
                "name": "Espa\u00e7o da TV",
                "username": "espacodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805494217506164736",
                "name": "samir",
                "username": "samirgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310991580",
                "name": "Viviane Marques",
                "username": "Viviann_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648839828",
                "name": "Teca \u2648\u267b\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2660\ufe0f#vive",
                "username": "Maktubteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780432471645097984",
                "name": "Jefferson Santos",
                "username": "jeffsantostv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507724484",
                "name": "Kerly Borges",
                "username": "kerlybc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135970094",
                "name": "R\u00e1dio Trans Mundial",
                "username": "transmundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79626735",
                "name": "Aceitacionista clim\u00e1tica #MarcoTemporalNao",
                "username": "carolmironesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380780770",
                "name": "Vereador C\u00e1ssio Reis",
                "username": "cassioreis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723459030329495552",
                "name": "Marco Vidal (Marc\u00e3o)",
                "username": "ladivocram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233521533",
                "name": "Adriano Liesen",
                "username": "Adriano_Liesen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54366906",
                "name": "Me olha, me olha de novo",
                "username": "eumeixmah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885227205168689152",
                "name": "Terra dos Canyons",
                "username": "terradoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418781800",
                "name": "Observat\u00f3rio ABC",
                "username": "ObservatorioABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73254822",
                "name": "J. B. de Araujo",
                "username": "AMAROK_LUPPUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119035432",
                "name": "Viajar Pelo Mundo",
                "username": "viajarpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841703325993205760",
                "name": "Bela Lugosi's Dad",
                "username": "nyanne_cat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790724987",
                "name": "\u4f53\u6e29",
                "username": "ieroshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86233057",
                "name": "kamiules #SDV \u2076\u1d4f",
                "username": "kamiules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962679079",
                "name": "Mare",
                "username": "mvsb0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829370713211547649",
                "name": "Marcelo #TimBeta",
                "username": "marceloocoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241210150",
                "name": "Clarissa Borges",
                "username": "c_brgs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254572873",
                "name": "pedro muniz",
                "username": "pedroxmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179678380",
                "name": "HermesPerdig\u00e3o",
                "username": "bonecoshermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880141224186925056",
                "name": "Lazinho com Voc\u00ea",
                "username": "lazinhocomvoce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270516804",
                "name": "Como Ser\u00e1?",
                "username": "comosera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183738107",
                "name": "Alexandre Henderson",
                "username": "ahendersonreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551010130",
                "name": "M\u00eddiaeAmaz\u00f4nia",
                "username": "MidiaeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52133754",
                "name": "atibaia.com.br",
                "username": "atibaiacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365161827",
                "name": "viqui",
                "username": "_vickvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64335962",
                "name": "Vanderson Pessoa",
                "username": "vandercast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52168441",
                "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89",
                "username": "claudioangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100475087",
                "name": "Arta",
                "username": "alinertalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96593946",
                "name": "F \ud83c\udd70\ufe0f L Q U A R E S M A \ud83d\udea9 #Lula2022",
                "username": "leiaflaviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393004004",
                "name": "Charles Ara\u00fajo PE",
                "username": "charlesaraujope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308114587",
                "name": "Elda Maciel \ud83c\udf39",
                "username": "eldamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67015421",
                "name": "Alan Lima",
                "username": "aslima79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40356384",
                "name": "Diego D'Ascheri",
                "username": "Dascheri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86361846",
                "name": "Lav\u00ednia Rocha/Lia Rocha",
                "username": "lavi_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94209256",
                "name": "Neide Carlos",
                "username": "blogneidecarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220978378",
                "name": "Portal Acontece",
                "username": "portalacontece_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050110",
                "name": "Rodrigo Queiroz",
                "username": "rodrigo_queiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73287362",
                "name": "RAY",
                "username": "rmariafreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162518782",
                "name": "Chico",
                "username": "chiconob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797987969462374401",
                "name": "Diogo A. Santana",
                "username": "DiogoASlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4278635063",
                "name": "Ourense Online",
                "username": "OurenseOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958179559",
                "name": "Ciudades Online",
                "username": "CiudadesOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422918404",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz",
                "username": "andreluiz_51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25730805",
                "name": "Neves",
                "username": "DocNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146142634",
                "name": "Arianny Vargas",
                "username": "_arianny_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355601503",
                "name": "Henrique Corr\u00eaa",
                "username": "henriquexcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63816746",
                "name": "Moraes Vinicius de",
                "username": "Goiania1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165494601",
                "name": "adriano bertocco",
                "username": "adrianobertocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331997836",
                "name": "JF",
                "username": "JonathanFs77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "872823739",
                "name": "Analux Cardoso Souza",
                "username": "Anaanalux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57021547",
                "name": "G\u00eaG\u00ea \ud83d\udc13",
                "username": "GaIoMineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51244264",
                "name": "Ev Xavs",
                "username": "evvch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331689528",
                "name": "Deyllker Albuquerque",
                "username": "deyllker201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4698977239",
                "name": "Christian de Souza",
                "username": "christianyagovs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561619825",
                "name": "Marcelo",
                "username": "msproffessionel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290656223",
                "name": "Harrison",
                "username": "harrisonvdrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54884891",
                "name": "Guilherme Augusto",
                "username": "GuilhermeBMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53544438",
                "name": "Bicicletando. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ArturPinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202333328",
                "name": "Thayse Loureiro \u26a1\ufe0f",
                "username": "tnogueiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150720573",
                "name": "Marcelo #LulaLivre Bancalero",
                "username": "BancaleroXequeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837525153",
                "name": "Mentiras do PSDB",
                "username": "MentiraPSDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102429621",
                "name": "drouglinhas",
                "username": "douglasgarciag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709477190",
                "name": "tai \ud83c\udf19",
                "username": "tainaviana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177985990",
                "name": "a.",
                "username": "venusdevento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853801715430285312",
                "name": "Louzada",
                "username": "Louzada031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349571960",
                "name": "anacamp",
                "username": "Anaacamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885270950362611712",
                "name": "Fernand\u00f8",
                "username": "Fernandorfn7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3214694817",
                "name": "kzk",
                "username": "kazuki_taguchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194621479",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a de SC",
                "username": "tjscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764794315222687744",
                "name": "Laura",
                "username": "laurajedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3101080162",
                "name": "Rogerio Machado",
                "username": "rogeriorenegm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249145481",
                "name": "TemporadaLivre.com",
                "username": "temporadalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1875887166",
                "name": "HuffPost Brasil",
                "username": "huffpostbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834391673576755206",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "joaoffdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80343891",
                "name": "IAB CE",
                "username": "iabce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148462153",
                "name": "Saulo Andrade",
                "username": "lordsaulon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772872616554205184",
                "name": "Andr\u00e9 Miranda #TimBe",
                "username": "AndrdeMirandac2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44904619",
                "name": "Leandro de Assis",
                "username": "leandrodeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40484817",
                "name": "Ceci",
                "username": "ceciliabrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897624161220255744",
                "name": "Jo\u00e3 Meireles",
                "username": "eujoaomeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4866816503",
                "name": "#LulaEuConfio",
                "username": "lulaeuconfio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46403299",
                "name": "beth klock",
                "username": "bethklock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300622234",
                "name": "J\u00falia Magalh\u00e3es",
                "username": "juh_maagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63231979",
                "name": "matheus",
                "username": "matheusfelipe13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882762492723724289",
                "name": "Welisson Wendel",
                "username": "welisson_wendel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890982057014423553",
                "name": "Maria Eduarda Vilela",
                "username": "maahvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883384632",
                "name": "MASK Viagens",
                "username": "mask_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82880482",
                "name": "Alessandra Alves",
                "username": "alvesalessandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499876764",
                "name": "Eduardo Magalh\u00e3es",
                "username": "Magafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61785686",
                "name": "Camillo Boaventura",
                "username": "camilloboaventu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69817012",
                "name": "Thiago Pikachu GO",
                "username": "PikachuTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17154722",
                "name": "Fotos e Festas-RJ",
                "username": "fotosefestasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420689589",
                "name": "luiz fernando faria",
                "username": "luizfernandofa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319161040",
                "name": "ligia",
                "username": "ligiaalmeeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175814356",
                "name": "dolores",
                "username": "jebsao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897979554563796992",
                "name": "Tuane Leal",
                "username": "Tuaneleal3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290243668",
                "name": "rangel",
                "username": "LucasRanngel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2351656991",
                "name": "Sueli Dob\u00f3n",
                "username": "SueliDobon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889656368743022592",
                "name": "Inspira Viagens",
                "username": "InspiraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131458544",
                "name": "Nicolai Bressan",
                "username": "NicolaiPeace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259623030",
                "name": "Lorenzo",
                "username": "bvaghetts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709770612424708096",
                "name": "El Corredor Noticias",
                "username": "corredornoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298453525",
                "name": "Ambiental",
                "username": "ambientalmedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342740713",
                "name": "CidadedosPinheirais",
                "username": "Cdospinheirais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35389286",
                "name": "riltinhu",
                "username": "riltinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003868127",
                "name": "Previs\u00e3o do Tempo",
                "username": "tprevisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234054099",
                "name": "Revista Viaje Mais",
                "username": "rev_viajemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61893980",
                "name": "J\u03b1\u03b1\u03b1.ck\u0454li\u0438\u0454",
                "username": "Jackybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387229895",
                "name": "Rafael Andrade",
                "username": "Rafandr85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57692627",
                "name": "Pedro Ruas",
                "username": "PedroRuasPsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151135938",
                "name": "VideoAulaDoRei",
                "username": "VideoAulaDoRei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24960955",
                "name": "Hudson Zanoni",
                "username": "HudsonZanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4248015345",
                "name": "Garantia",
                "username": "appgarantia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462408032",
                "name": "Thay \u2728",
                "username": "ThayanneLorahhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850613009550635008",
                "name": "Portugaliciando",
                "username": "portugaliciando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84196774",
                "name": "Lactec",
                "username": "lactec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65552089",
                "name": "Trio Amadeus",
                "username": "trioamadeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765036266584965120",
                "name": "Jaragu\u00e1 SP Post",
                "username": "SpJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274254",
                "name": "Marinaldo Pedrosa",
                "username": "naldojornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163211906",
                "name": "Nara Le.",
                "username": "naraletycia2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484016557",
                "name": "Marcelo Carneiro",
                "username": "marceloscarneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259893535",
                "name": "OAtibaiense Jornal",
                "username": "OAtibaiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148457046",
                "name": "Chico Vigilante Lula da Silva",
                "username": "Chico_vigilante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2528787716",
                "name": "\ud83e\udeb0 -",
                "username": "naluand0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872925080",
                "name": "Alenir Jr",
                "username": "AlenirJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282521058",
                "name": "Alexandre & Mendes",
                "username": "advocaciajoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57513039",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandremga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1586433384",
                "name": "dudinha",
                "username": "eduardanvsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111353162",
                "name": "Cristina",
                "username": "CristinaSCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3161197061",
                "name": "Trio da Paula",
                "username": "TrioDaPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742334123507867648",
                "name": "Hugo Savoini",
                "username": "Hugo_S_H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84918605",
                "name": "Pl\u00ednio",
                "username": "MonguePeruibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38712838",
                "name": "Janice Ascari",
                "username": "JaniceAscari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46628657",
                "name": "Marcia Hirota",
                "username": "marciahirota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532319013",
                "name": "EliasManuel",
                "username": "EliasPla32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2910141628",
                "name": "jess",
                "username": "jsscvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165536556",
                "name": "Raaa Fotografia",
                "username": "juradiospace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482462121",
                "name": "Nordictur",
                "username": "Nordictur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290663138",
                "name": "Cesar Oliveira",
                "username": "cesaaroliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190379567",
                "name": "Migalhas",
                "username": "PortalMigalhas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2597576840",
                "name": "JOTA",
                "username": "JotaInfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968141259",
                "name": "Roraima NaRede",
                "username": "RoraimaNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37585271",
                "name": "n\u00f3is \u00e9 ruim",
                "username": "Jujubex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734520188910080000",
                "name": "Let\u00edcia Casado",
                "username": "leticiadlcasado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45982977",
                "name": "Rubens Valente",
                "username": "rubensvalente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66692786",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares",
                "username": "PalmaresGovBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67747157",
                "name": "Agente 14",
                "username": "litfard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16865015",
                "name": "adrianasoccibarbosa",
                "username": "adrianasbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053025441",
                "name": "Neto Pimentel",
                "username": "NtoPimentelDniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51774051",
                "name": "Octavio Lello",
                "username": "octaviolello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715050109705256962",
                "name": "Ladydaai #TimBeta",
                "username": "nescau31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32077360",
                "name": "Instituto Supereco",
                "username": "superecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770762862512013313",
                "name": "Batalh\u00e3o Win",
                "username": "BatalhaoWindows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221548147",
                "name": "Aline .",
                "username": "alinhems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829566607",
                "name": "Carmen Balhestero",
                "username": "Carmenbpax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889807492385042433",
                "name": "Ser Aventureiro",
                "username": "SerAventureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180417788",
                "name": "Pedro Angi",
                "username": "pedroangi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69671704",
                "name": "blogdojohnny.com.br",
                "username": "blogdojohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44425617",
                "name": "Suely Gomes",
                "username": "Sulacol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136075667",
                "name": "Gnomo Antifacista \u2122",
                "username": "CamilaRhaissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240654291",
                "name": "\u00a1 El Cabez\u00f3n !",
                "username": "katrieeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773574559",
                "name": "Jadson Romero",
                "username": "RomeroJadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4333576000",
                "name": "fake\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "josemtta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323490272",
                "name": "Dinarte Souza",
                "username": "DinarteSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947573858",
                "name": "Jornal A Voz da Serra",
                "username": "avozdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295106921",
                "name": "C\u00e9lio Ricardo (Canibal)",
                "username": "ricardocanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3344080095",
                "name": "P\u00e1trio Poder",
                "username": "cmoura241",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119105348",
                "name": "R\u00e1dio RBN 94,3FM",
                "username": "rbn943fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106897038",
                "name": "claudia rocha",
                "username": "wlcrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352558797",
                "name": "Cristina Bota Cos \ud83c\udf43",
                "username": "CristinaBotaCos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38687600",
                "name": "Jander Souza",
                "username": "dvjan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321968741",
                "name": "Mari",
                "username": "MarinaMirandaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403149720",
                "name": "Correio dos Campos",
                "username": "CorreioCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153125974",
                "name": "\u00c2ncora do Sert\u00e3o",
                "username": "ancoradosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330578683",
                "name": "laranja \ud83c\udf4a",
                "username": "lucasplaranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38472994",
                "name": "ROGERIO UCH\u00d4A",
                "username": "ROGERIO_UCHOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514561641",
                "name": "Dom\u00ednio Rural",
                "username": "DominioRural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99975127",
                "name": "Tiago Bettencourt",
                "username": "T_Bettencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471315766",
                "name": "Coimbra",
                "username": "JeanLCoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258883199",
                "name": "raphaemcasa",
                "username": "raphanomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773725330477617152",
                "name": "Vilhena Alerta",
                "username": "VilhenaAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61575346",
                "name": "Prof. Dr  Ivan Claudio Guedes",
                "username": "icguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896792272318156801",
                "name": "AMORecreio",
                "username": "AMORecreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790329257700552706",
                "name": "Culturadoria",
                "username": "culturadoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61496567",
                "name": "Lavoizier Junior",
                "username": "Lavoizier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52769854",
                "name": "Alex Marx",
                "username": "alex_marx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809901290742575104",
                "name": "Sofia Noronha",
                "username": "96SofiaNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237899079",
                "name": "Marcos Cavalcante",
                "username": "marcosgomes271",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74814810",
                "name": "o \u00faltimo millennial",
                "username": "oliveiration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046754068",
                "name": "thereza",
                "username": "therezcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543832325",
                "name": "UofM em Portugu\u00eas",
                "username": "MGoBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125636270",
                "name": "Eric Lima",
                "username": "EricLiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567946556",
                "name": "Nossa Senhora cuida de mim",
                "username": "nossasenhora_cm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19018234",
                "name": "ismael belliot",
                "username": "mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763212022",
                "name": "Jairo sdv beta",
                "username": "sdvbeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555489462",
                "name": "rayanpedro",
                "username": "rayanpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182223213",
                "name": "Juliana Desian Cringe",
                "username": "JulianaDesian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365103844",
                "name": "LECTER, Hannibal",
                "username": "_LorennaOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89011881",
                "name": "Rodinei Candeia",
                "username": "rodineicandeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66581738",
                "name": "Lucimar F S",
                "username": "lu_lahorgue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862284615616221185",
                "name": "Bruno Do Nascimento",
                "username": "Brunobnf83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105846973",
                "name": "PLURIFRUTOS LDA",
                "username": "PLURIFRUTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700777306193682436",
                "name": "Maico Gean",
                "username": "JaruOline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536052842",
                "name": "marina TROPA DOS SNK LOUCO",
                "username": "rebolamare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158939019",
                "name": "Matheus L\u00e9o Badar\u00f3",
                "username": "MatheusLBadaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522247928",
                "name": "AdreNaLize",
                "username": "AdreNaLLiZe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857224725759758336",
                "name": "Isadora Coelho Rocha",
                "username": "princesaisa30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47994900",
                "name": "toti",
                "username": "paaau_8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62161339",
                "name": "princilaa elena \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "priscilahsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455382135",
                "name": "Alexandro Pinheiro",
                "username": "comunicalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355519466",
                "name": "PARMERA COM POLENTA\ud83c\udfb8",
                "username": "CleitonCamposP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166562759",
                "name": "Guiadoporunviajero",
                "username": "guiadox1viajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120773915",
                "name": "Lins",
                "username": "linsbjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314201",
                "name": "Carlos Terceiro",
                "username": "Nahoraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384603574",
                "name": "YesMania",
                "username": "Yes_Mania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4611505396",
                "name": "Pintou Na Folia",
                "username": "PintouNaF0lia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80994075",
                "name": "Jonas B. Rompkovski",
                "username": "jonastlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135261209",
                "name": "\ud83d\udc1f\ud83c\udf7b",
                "username": "cualchata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387801600",
                "name": "pachec\u00e3o",
                "username": "itloveddl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133105020",
                "name": "leo  nascimento",
                "username": "reporterleonasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064975223",
                "name": "aluisio dalmarsio de",
                "username": "dalmarsio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830789708473053185",
                "name": "Bianca Schmitt",
                "username": "oficial_schmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600493",
                "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfc",
                "username": "sandra_santos35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250695347",
                "name": "Marcos Vinicius DC",
                "username": "marcosvcortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407777991",
                "name": "Amazonia Tv Ro",
                "username": "amazoniatvro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940036947",
                "name": "Rond\u00f4nia No Ar",
                "username": "rondonianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888715711786307588",
                "name": "Marcio Oiye",
                "username": "marcio_oiye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426462129",
                "name": "ferrazza",
                "username": "MaaiconFerrazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36685136",
                "name": "Julia",
                "username": "bazarbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419663803",
                "name": "MOVILIZARTE",
                "username": "MovilizArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75297143",
                "name": "Am\u00e9ricaEconomia BR",
                "username": "brasil_ae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891083060430737409",
                "name": "karol",
                "username": "karolyneematoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143179854",
                "name": "Aletria",
                "username": "aletria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724601759608504321",
                "name": "Bloe",
                "username": "BloeContato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303581591",
                "name": "Leal Viagens",
                "username": "LealViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85228830",
                "name": "Comunadeusaaaaaaaaaa",
                "username": "NiDeOliveira71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19752059",
                "name": "Marcia Sisi",
                "username": "marciasisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482859941",
                "name": "Kaixo Ergelak",
                "username": "KaixoErgelak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718057995997982720",
                "name": "Moni_s",
                "username": "sangsjsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236673813",
                "name": "Lenice",
                "username": "lenicemedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53681220",
                "name": "ANDR\u00c9 BARROS",
                "username": "advandrebarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908552457201913857",
                "name": "Governo do Parana",
                "username": "GovernoDoParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31402885",
                "name": "RMN PPFRNKLN \ud83e\udd75",
                "username": "RamoneFranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3360744507",
                "name": "Cultura BXD",
                "username": "culturabxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887161",
                "name": "jessi",
                "username": "jeerios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284290152",
                "name": "Biologia na Web",
                "username": "biologianaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92974970",
                "name": "Leonel Brizola Neto",
                "username": "leonelbrizola50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784377654871031808",
                "name": "NOCAUTE - Blog do Fernando Morais",
                "username": "nocautefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483221698",
                "name": "Giulio",
                "username": "GiulioTeodor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6251192",
                "name": "bomberos",
                "username": "bomberos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93028716",
                "name": "Rafael Colnago",
                "username": "rafaelcolnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733656199124684800",
                "name": "MPPI",
                "username": "mppioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768889642540118017",
                "name": "Aventuras de Vida",
                "username": "aventurasdevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66821097",
                "name": "DIINIZ",
                "username": "igordiniiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188324325",
                "name": "Matheus Louzada",
                "username": "louzadamatheus",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "898857407329206273",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jp1gd3spib18srpvnb9egh03lfgd",
        "oldest_id": "897113444138266624",
        "result_count": 500
    }
}